["RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @prensaopal: Descubre cu\u00e1les son los mecanismos para lucrar que se mantienen en la #ReformaEducacional Chilena https://t.co/mOyEaxwERd","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @prensaopal: Descubre cu\u00e1les son los mecanismos para lucrar que se mantienen en la #ReformaEducacional Chilena https://t.co/mOyEaxwERd","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @prensaopal: Descubre cu\u00e1les son los mecanismos para lucrar que se mantienen en la #ReformaEducacional Chilena https://t.co/mOyEaxwERd","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","Ni ellos mismos #nuevamayoria creen en esta #reformaeducacional y quieren seguir adelante a costo de Chilenos https://t.co/d7MRE6vVbd","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @prensaopal: Descubre cu\u00e1les son los mecanismos para lucrar que se mantienen en la #ReformaEducacional Chilena https://t.co/mOyEaxwERd","RT @elmomercados: [La Semana Pol\u00edtica] #ReformaEducacional y el horizonte de lo posible que divide a Chile. https://t.co/YJhBtAHESz https:/\u2026","RT @prensaopal: Descubre cu\u00e1les son los mecanismos para lucrar que se mantienen en la #ReformaEducacional Chilena https://t.co/mOyEaxwERd","RT @uchileradio: Descubre cu\u00e1les son los mecanismos para lucrar que se mantienen en la #ReformaEducacional. https://t.co/yCg1V6aYTp","RT @prensaopal: Descubre cu\u00e1les son los mecanismos para lucrar que se mantienen en la #ReformaEducacional Chilena https://t.co/mOyEaxwERd","Descubre cu\u00e1les son los mecanismos para lucrar que se mantienen en la #ReformaEducacional Chilena https://t.co/mOyEaxwERd","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @infinitafm: En #Econom\u00edaGlobal conversamos con la economista @MPArzola de @LyDChile por #ReformaEducacional por 100.1FM https://t.co/L4\u2026","RT @infinitafm: En #Econom\u00edaGlobal conversamos con la economista @MPArzola de @LyDChile por #ReformaEducacional por 100.1FM https://t.co/L4\u2026","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @prensatumasen: Soy partidario de la #ReformaEducacional pero hubiese comenzado con la #ReformaDeSalud dice Tuma en #araucaniaviva https\u2026","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @MomioSinFiltro: FLOR !! \n vamos como avion\n\nEste es el apoyo a reformas \n#ReformaTributaria --&gt; 22%\n#ReformaLaboral --&gt; 20%\n#ReformaEdu\u2026","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @brigadachacon: #ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA htt\u2026","RT @uchileradio: Descubre cu\u00e1les son los mecanismos para lucrar que se mantienen en la #ReformaEducacional. https://t.co/yCg1V6aYTp","RT @DanielFigueroaP: @pulso_ebenitez con lo \u00faltimo de la #ReformaEducacional #PulsoActual https://t.co/GYxuH34C55","#ReformaEducacional,si al Estado le faltaron lucas pa'la gratuidad.renacionalizen el cobre,o,usen el 10% de las FFAA https://t.co/UfuyNz7h8B","@pulso_ebenitez con lo \u00faltimo de la #ReformaEducacional #PulsoActual https://t.co/GYxuH34C55","RT @MomioSinFiltro: FLOR !! \n vamos como avion\n\nEste es el apoyo a reformas \n#ReformaTributaria --&gt; 22%\n#ReformaLaboral --&gt; 20%\n#ReformaEdu\u2026","RT @MomioSinFiltro: FLOR !! \n vamos como avion\n\nEste es el apoyo a reformas \n#ReformaTributaria --&gt; 22%\n#ReformaLaboral --&gt; 20%\n#ReformaEdu\u2026","FLOR !! \n vamos como avion\n\nEste es el apoyo a reformas \n#ReformaTributaria --&gt; 22%\n#ReformaLaboral --&gt; 20%\n#ReformaEducacional --&gt; 27%","RT @InfoNodal: #Chile #Estudiantes realizaron marcha familiar en rechazo a la #reformaeducacional del gobierno https://t.co/GXLJADDuuJ","RT @InfoNodal: #Chile #Estudiantes realizaron marcha familiar en rechazo a la #reformaeducacional del gobierno https://t.co/GXLJADDuuJ","#Chile #Estudiantes realizaron marcha familiar en rechazo a la #reformaeducacional del gobierno https://t.co/GXLJADDuuJ","Que pas\u00f3?, piden que no haya lucro pero no hablan de calidad?... #Chile #ReformaEducacional #educaci\u00f3n https://t.co/sGVuOUw33a","Despierta #Mexico #ReformaEducacional #epn #burla https://t.co/dMuAjvgI4D","RT @UAustraldeChile: En la #UACh2016 Realizaron Jornada para analizar la #ReformaEducacional #Valdiviacl @FeuachUACH  https://t.co/zNsmW4NA\u2026","En la #UACh2016 Realizaron Jornada para analizar la #ReformaEducacional #Valdiviacl @FeuachUACH  https://t.co/zNsmW4NApu","RT @VertebralChile: Gonzalo Vargas, presidente de @VertebralChile: \"El mundo t\u00e9cnico se ve muy disminuido en proyecto de #ReformaEducacional","RT @VertebralChile: Gonzalo Vargas, presidente de @VertebralChile: \"El mundo t\u00e9cnico se ve muy disminuido en proyecto de #ReformaEducacional","Gonzalo Vargas, presidente de @VertebralChile: \"El mundo t\u00e9cnico se ve muy disminuido en proyecto de #ReformaEducacional","RT @uchileradio: Descubre cu\u00e1les son los mecanismos para lucrar que se mantienen en la #ReformaEducacional. https://t.co/yCg1V6aYTp","RT @uchileradio: Descubre cu\u00e1les son los mecanismos para lucrar que se mantienen en la #ReformaEducacional. https://t.co/yCg1V6aYTp","RT @uchileradio: Descubre cu\u00e1les son los mecanismos para lucrar que se mantienen en la #ReformaEducacional. https://t.co/yCg1V6aYTp","Con la nueva #ReformaEducacional qui\u00e9n va a querer invertir en mejor educaci\u00f3n? Mala reforma,la educaci\u00f3n x parte de un estado incompetente.","RT @the_mortix: Me atras\u00e9 un d\u00eda en pagar el #CAE y me cobraron 30 lucas de mora \ud83d\ude21 #creditoCae #reformaEducacional","RT @the_mortix: Me atras\u00e9 un d\u00eda en pagar el #CAE y me cobraron 30 lucas de mora \ud83d\ude21 #creditoCae #reformaEducacional","La #ReformaEducacional esta hecha y pensada para los ni\u00f1os ni\u00f1as j\u00f3venes\n@ucvradio\nhttps://t.co/1QJJWXl2Yc","RT @SEREMI_EDUC_V: \"La #ReformaEducacional es un conjunto de leyes que configura un sistema donde no hab\u00eda\" @ucvradio \nhttps://t.co/1QJJWXl\u2026","RT @SEREMI_EDUC_V: \"La #ReformaEducacional es un conjunto de leyes que configura un sistema donde no hab\u00eda\" @ucvradio \nhttps://t.co/1QJJWXl\u2026","\"La #ReformaEducacional es un conjunto de leyes que configura un sistema donde no hab\u00eda\" @ucvradio \nhttps://t.co/1QJJWXl2Yc","RT @uchileradio: Descubre cu\u00e1les son los mecanismos para lucrar que se mantienen en la #ReformaEducacional. https://t.co/yCg1V6aYTp","RT @uchileradio: Descubre cu\u00e1les son los mecanismos para lucrar que se mantienen en la #ReformaEducacional. https://t.co/yCg1V6aYTp","Descubre cu\u00e1les son los mecanismos para lucrar que se mantienen en la #ReformaEducacional. https://t.co/yCg1V6aYTp","La mula. Igual que las jornadas de #CarreraDocente y #ReformaEducacional TODO UNA ILUSI\u00d3N. TODO YA EST\u00c1 COCINADO https://t.co/8iyr8rP43j","RT @SEREMI_EDUC_V: En @ucvradio estaremos conversando sobre #ReformaEducacional y Educaci\u00f3n Superior con #CalidadyGratuidad @Mineduc https:\u2026","En @ucvradio estaremos conversando sobre #ReformaEducacional y Educaci\u00f3n Superior con #CalidadyGratuidad @Mineduc https://t.co/1QJJWXl2Yc","@ignaciowalker Atornillando al rev\u00e9s con la #ReformaEducacional (para variar) y haciendose el we... con lo de #InformeEspecial @PDC_Chile","RT @the_mortix: Me atras\u00e9 un d\u00eda en pagar el #CAE y me cobraron 30 lucas de mora \ud83d\ude21 #creditoCae #reformaEducacional","RT @UCNorte: Declaraci\u00f3n P\u00fablica Red G9 https://t.co/UyriLaEXaj #ReformaEducacional #Antofagasta #Coquimbo https://t.co/Pq4hU8koEa","Declaraci\u00f3n P\u00fablica Red G9 https://t.co/UyriLaEXaj #ReformaEducacional #Antofagasta #Coquimbo https://t.co/Pq4hU8koEa","RT @IntLosRios: Columna Opini\u00f3n Intendente @egonelier sobre Reforma a la Educaci\u00f3n Superior #ReformaEducacional #valdiviacl #Ranco https://\u2026","RT @the_mortix: Me atras\u00e9 un d\u00eda en pagar el #CAE y me cobraron 30 lucas de mora \ud83d\ude21 #creditoCae #reformaEducacional","Me atras\u00e9 un d\u00eda en pagar el #CAE y me cobraron 30 lucas de mora \ud83d\ude21 #creditoCae #reformaEducacional","RT @m_yury: Chile:  71% est\u00e1 en desacuerdo con la #ReformaEducacional de Bachelet. #Cadem https://t.co/vfcKlW1ACa","RT @IntLosRios: Columna Opini\u00f3n Intendente @egonelier sobre Reforma a la Educaci\u00f3n Superior #ReformaEducacional #valdiviacl #Ranco https://\u2026","Columna Opini\u00f3n Intendente @egonelier sobre Reforma a la Educaci\u00f3n Superior #ReformaEducacional #valdiviacl #Ranco https://t.co/QQDPbfrMgE","RT @m_yury: Chile:  71% est\u00e1 en desacuerdo con la #ReformaEducacional de Bachelet. #Cadem https://t.co/vfcKlW1ACa","RT @m_yury: Chile:  71% est\u00e1 en desacuerdo con la #ReformaEducacional de Bachelet. #Cadem https://t.co/vfcKlW1ACa","RT @m_yury: Chile:  71% est\u00e1 en desacuerdo con la #ReformaEducacional de Bachelet. #Cadem https://t.co/vfcKlW1ACa","RT @m_yury: Chile:  71% est\u00e1 en desacuerdo con la #ReformaEducacional de Bachelet. #Cadem https://t.co/vfcKlW1ACa","Los cualquiera y los stocks. #ReformaEducacional #Pol\u00edtica #Mapuche #NuevaMayor\u00eda \nhttps://t.co/orsgVpCFZx https://t.co/Ll3Pz4uPm7","RT @alex_uziel: Siempre es mejor una #ReformaEducacional q promueva el crecimiento a una q dependa del mismo: Chile puso la carreta antes q\u2026","#Pa\u00eds: @Mineduc actualiza informaci\u00f3n sobre la #ReformaEducacional en Pinterest\nhttps://t.co/dF6Y47wxXf","Igual estoy contento, mis trastataranietos tendr\u00e1n gratuidad universal en educaci\u00f3n. \n\n#reformaeducacional @GobiernodeChile @Mineducacion","@iespecial ser\u00eda bueno un reportaje sobre el rol de la DC en el fracaso de la #ReformaLaboral y #ReformaEducacional. #Juntoalosempresarios","Tiene raz\u00f3n el rector el problema es la expectativa que se gener\u00f3 con #ReformaEducacional  #MHCC","Con la experiencia que tienen con la #Arcis podr\u00e1n hacer sus aportes para perfeccionar la #ReformaEducacional \ud83e\udd14 https://t.co/QCophD9DWI","RT @_FANTAZMA: En lo que termin\u00f3 la #ReformaEducacional de Bachelet !! https://t.co/nVNmXhlvCm","Lapidaria conclusi\u00f3n de Carlos Pe\u00f1a sobre #Bachelet y la #ReformaEducacional. #Chile https://t.co/xPrLiO0MOr","Y si la UTFSM, UDEC y UACH pasan a la red estatal y dejan solas a las ues del estado vaticano? #reformaeducacional","Nuestras columnas y estudios sobre la #ReformaEducacional los encuentras en el Especial LyD https://t.co/VGXersht6U https://t.co/weYciOaqP1","RT @SEREMI_EDUC_V: #CalidadyGratuidad @Mineduc @GobSanFelipe #ReformaEducacional v\u00eda @ZonaPublica_CL  https://t.co/oko3XRgEhf","RT @SEREMI_EDUC_V: #CalidadyGratuidad @Mineduc @GobSanFelipe #ReformaEducacional v\u00eda @ZonaPublica_CL  https://t.co/oko3XRgEhf","#CalidadyGratuidad @Mineduc @GobSanFelipe #ReformaEducacional v\u00eda @ZonaPublica_CL  https://t.co/oko3XRgEhf","RT @segegob: \"Queremos escuchar las propuestas de los distintos actores involucrados y de los parlamentarios\" Min @marcelodiazd #ReformaEdu\u2026","\"Queremos escuchar las propuestas de los distintos actores involucrados y de los parlamentarios\" Min @marcelodiazd #ReformaEducacional","RT @witgenuino: #Confech realiza #MarchaFamiliar contra la #ReformaEducacional\nhttps://t.co/T00M6izCZb\n#Educaci\u00f3nGratuita","#Confech realiza #MarchaFamiliar contra la #ReformaEducacional\nhttps://t.co/T00M6izCZb\n#Educaci\u00f3nGratuita","RT @gn_mendez: Nadie le tiene fe a esta #ReformaEducacional \u274c\ud83d\udcc9 https://t.co/5kQPWmAnip","Nadie le tiene fe a esta #ReformaEducacional \u274c\ud83d\udcc9 https://t.co/5kQPWmAnip","RT @UPLATV: [HILO ROJO] La #ReformaEducacional debe desprenderse de la tendencia sexista y religiosa https://t.co/8ffERWDEU7 https://t.co/4\u2026","#ReformaEducacional el proyecto de reforma, busca eliminar el lucro, pero no tanto, busca fortalecer la educaci\u00f3n p\u00fablica, pero no tanto","#ReformaEducacional #EducacionGratuita --&gt; como lo hacen ? https://t.co/1OHBsq32nt","RT @_FANTAZMA: En lo que termin\u00f3 la #ReformaEducacional de Bachelet !! https://t.co/nVNmXhlvCm","RT @_FANTAZMA: En lo que termin\u00f3 la #ReformaEducacional de Bachelet !! https://t.co/nVNmXhlvCm","RT @_FANTAZMA: En lo que termin\u00f3 la #ReformaEducacional de Bachelet !! https://t.co/nVNmXhlvCm","RT @_FANTAZMA: En lo que termin\u00f3 la #ReformaEducacional de Bachelet !! https://t.co/nVNmXhlvCm","RT @_FANTAZMA: En lo que termin\u00f3 la #ReformaEducacional de Bachelet !! https://t.co/nVNmXhlvCm","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @UCNorte: COLUMNA: Lo p\u00fablico m\u00e1s all\u00e1 de lo estatal. Jorge Tabilo, Rector #UCN https://t.co/oRV9LoW1B4 #Antofagasta #ReformaEducacional","RT @SOMOSCORPADE: #ReformaEducacional \u00bfQu\u00e9 dice el proyecto enviado al Congreso? Los Padres tambi\u00e9n nos informamos y opinamos, s\u00famate https\u2026","RT @_FANTAZMA: En lo que termin\u00f3 la #ReformaEducacional de Bachelet !! https://t.co/nVNmXhlvCm","En lo que termin\u00f3 la #ReformaEducacional de Bachelet !! https://t.co/nVNmXhlvCm","Ahora la farza d #reformaeducacional depende d Chinos. Q horror. 1 payasada @GobiernodeChile est\u00e1n pudriendo Chile. https://t.co/tJHtjEVm6S","RT @ccifuentesh: #ReformaEducacional En cada reforma de MB se hace evidente la imposibilidad de convertir un slogan en un proyecto de ley v\u2026","RT @SOMOSCORPADE: #ReformaEducacional \u00bfQu\u00e9 dice el proyecto enviado al Congreso? Los Padres tambi\u00e9n nos informamos y opinamos, s\u00famate https\u2026","RT @ccifuentesh: #ReformaEducacional En cada reforma de MB se hace evidente la imposibilidad de convertir un slogan en un proyecto de ley v\u2026","RT @UCNorte: COLUMNA: Lo p\u00fablico m\u00e1s all\u00e1 de lo estatal. Jorge Tabilo, Rector #UCN https://t.co/oRV9LoW1B4 #Antofagasta #ReformaEducacional","#ReformaEducacional \u00bfQu\u00e9 dice el proyecto enviado al Congreso? Los Padres tambi\u00e9n nos informamos y opinamos, s\u00famate https://t.co/gtIoQucXlL","RT @UCNorte: COLUMNA: Lo p\u00fablico m\u00e1s all\u00e1 de lo estatal. Jorge Tabilo, Rector #UCN https://t.co/oRV9LoW1B4 #Antofagasta #ReformaEducacional","RT @UCNorte: COLUMNA: Lo p\u00fablico m\u00e1s all\u00e1 de lo estatal. Jorge Tabilo, Rector #UCN https://t.co/oRV9LoW1B4 #Antofagasta #ReformaEducacional","RT @UCNorte: COLUMNA: Lo p\u00fablico m\u00e1s all\u00e1 de lo estatal. Jorge Tabilo, Rector #UCN https://t.co/oRV9LoW1B4 #Antofagasta #ReformaEducacional","COLUMNA: Lo p\u00fablico m\u00e1s all\u00e1 de lo estatal. Jorge Tabilo, Rector #UCN https://t.co/oRV9LoW1B4 #Antofagasta #ReformaEducacional","Hasta cuando siguen pasando m\u00e1quina ? \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 #reformaeducacional","\"@UAustraldeChile @usantamaria y #UdeC podr\u00edan ser estatales y recibir m\u00e1s recursos\"\nEl objetivo #ReformaEducacional\nhttps://t.co/JxinOaGGRZ","Estuvimos grabando un nuevo programa. El tema fue; la reforma educacional. #debate #analisis #reformaeducacional https://t.co/6s3MDiXYmO","RT @infinitafm: En #Econom\u00edaGlobal conversamos con la economista @MPArzola de @LyDChile por #ReformaEducacional por 100.1FM https://t.co/L4\u2026","RT @andres_jiron: El record de Bachelet, por Andres Benitez// Un buen analisis sobre la confusa #reformaeducacional https://t.co/xpaXn2Oosw","El record de Bachelet, por Andres Benitez// Un buen analisis sobre la confusa #reformaeducacional https://t.co/xpaXn2Oosw","RT @prensatumasen: Soy partidario de la #ReformaEducacional pero hubiese comenzado con la #ReformaDeSalud dice Tuma en #araucaniaviva https\u2026","RT @prensatumasen: Soy partidario de la #ReformaEducacional pero hubiese comenzado con la #ReformaDeSalud dice Tuma en #araucaniaviva https\u2026","#gratuidad #educacionsuperior  #reformaeducacional\nhttps://t.co/CM1l5HxM6G https://t.co/jQk5ZlPP4e","RT @prensatumasen: Soy partidario de la #ReformaEducacional pero hubiese comenzado con la #ReformaDeSalud dice Tuma en #araucaniaviva https\u2026","Soy partidario de la #ReformaEducacional pero hubiese comenzado con la #ReformaDeSalud dice Tuma en #araucaniaviva https://t.co/crp9wablq9","RT @ccifuentesh: #ReformaEducacional En cada reforma de MB se hace evidente la imposibilidad de convertir un slogan en un proyecto de ley v\u2026","Retweeted M. Cecilia Cifuentes (@ccifuentesh):\n\n#ReformaEducacional En cada reforma de MB se hace evidente la... https://t.co/rY4W4n06xO","RT @ccifuentesh: #ReformaEducacional En cada reforma de MB se hace evidente la imposibilidad de convertir un slogan en un proyecto de ley v\u2026","RT @ccifuentesh: #ReformaEducacional En cada reforma de MB se hace evidente la imposibilidad de convertir un slogan en un proyecto de ley v\u2026","RT @ccifuentesh: #ReformaEducacional En cada reforma de MB se hace evidente la imposibilidad de convertir un slogan en un proyecto de ley v\u2026","RT @ccifuentesh: #ReformaEducacional En cada reforma de MB se hace evidente la imposibilidad de convertir un slogan en un proyecto de ley v\u2026","RT @ccifuentesh: #ReformaEducacional En cada reforma de MB se hace evidente la imposibilidad de convertir un slogan en un proyecto de ley v\u2026","RT @ccifuentesh: #ReformaEducacional En cada reforma de MB se hace evidente la imposibilidad de convertir un slogan en un proyecto de ley v\u2026","RT @ccifuentesh: #ReformaEducacional En cada reforma de MB se hace evidente la imposibilidad de convertir un slogan en un proyecto de ley v\u2026","RT @ccifuentesh: #ReformaEducacional En cada reforma de MB se hace evidente la imposibilidad de convertir un slogan en un proyecto de ley v\u2026","RT @segegoblosrios: Estamos en #LosLagos difundiendo #ReformaEducacional y Ley d Educ Superior junto a @JUNAEBLosRios #CalidadYGratuidad ht\u2026","RT @ccifuentesh: #ReformaEducacional En cada reforma de MB se hace evidente la imposibilidad de convertir un slogan en un proyecto de ley v\u2026","Siempre es mejor una #ReformaEducacional q promueva el crecimiento a una q dependa del mismo: Chile puso la carreta antes q los bueyes. #Mal","RT @segegoblosrios: Estamos en #LosLagos difundiendo #ReformaEducacional y Ley d Educ Superior junto a @JUNAEBLosRios #CalidadYGratuidad ht\u2026","RT @segegoblosrios: Estamos en #LosLagos difundiendo #ReformaEducacional y Ley d Educ Superior junto a @JUNAEBLosRios #CalidadYGratuidad ht\u2026","RT @segegoblosrios: Estamos en #LosLagos difundiendo #ReformaEducacional y Ley d Educ Superior junto a @JUNAEBLosRios #CalidadYGratuidad ht\u2026","RT @segegoblosrios: Estamos en #LosLagos difundiendo #ReformaEducacional y Ley d Educ Superior junto a @JUNAEBLosRios #CalidadYGratuidad ht\u2026","Estamos en #LosLagos difundiendo #ReformaEducacional y Ley d Educ Superior junto a @JUNAEBLosRios #CalidadYGratuidad https://t.co/QFmZhkt11v","Hoy en reuni\u00f3n de acad\u00e9micos con Rector de @UC_Temuco en un profundo an\u00e1lisis de #ReformaEducacional. Ojo con #ElMercurio ma\u00f1ana. Interesane","#ReformaEducacional: La gratuidad universal genera m\u00e1s problemas que soluciones https://t.co/MmeumZaPgt","RT @infinitafm: En #Econom\u00edaGlobal conversamos con la economista @MPArzola de @LyDChile por #ReformaEducacional por 100.1FM https://t.co/L4\u2026","#Cheyre #Pensi\u00f3nSocialista #Penta #Soquimich #ReformaEducacional #CasoCaval como dir\u00edan las ManosdeFilippi vancayendoHdPquetecaganapatadas","RT @ccifuentesh: #ReformaEducacional En cada reforma de MB se hace evidente la imposibilidad de convertir un slogan en un proyecto de ley v\u2026","RT @infinitafm: En #Econom\u00edaGlobal conversamos con la economista @MPArzola de @LyDChile por #ReformaEducacional por 100.1FM https://t.co/L4\u2026","En #Econom\u00edaGlobal conversamos con la economista @MPArzola de @LyDChile por #ReformaEducacional por 100.1FM https://t.co/L4fhIg4kqs","#CalidadYGratuidad la GRAN MENTIRA d #bachelet\n#ReformaEducacional UN FRAUDE\nEduc.Particular Subvencionada DESTRU\u00cdDA https://t.co/fCyFSfUBv6","Universidades Chilenas se Sobreponen a una MALA #ReformaEducacional.\n#CalidadyGratuidad la GRAN MENTIRA de #bachelet https://t.co/rCbJxg5bGh","RT @SERANOTICIA: \"Es un proyecto ambicioso, pero no consigue los objetivos plateados\" dice el ex ministro Harald Beyer por #ReformaEducacio\u2026","RT @ccifuentesh: #ReformaEducacional En cada reforma de MB se hace evidente la imposibilidad de convertir un slogan en un proyecto de ley v\u2026","RT @ccifuentesh: #ReformaEducacional En cada reforma de MB se hace evidente la imposibilidad de convertir un slogan en un proyecto de ley v\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","RT @ccifuentesh: #ReformaEducacional En cada reforma de MB se hace evidente la imposibilidad de convertir un slogan en un proyecto de ley v\u2026","RT @ccifuentesh: #ReformaEducacional En cada reforma de MB se hace evidente la imposibilidad de convertir un slogan en un proyecto de ley v\u2026","RT @ccifuentesh: #ReformaEducacional En cada reforma de MB se hace evidente la imposibilidad de convertir un slogan en un proyecto de ley v\u2026","#ReformaEducacional En cada reforma de MB se hace evidente la imposibilidad de convertir un slogan en un proyecto de ley viable.","#ReformaEducacional Joven chileno, el Estado ahora le dir\u00e1 que no puede ser abogado. Como comercial del S\u00ed: no queda t\u00e9, se\u00f1ora","RT @SERANOTICIA: \"Espero que el congreso se quite un poco las anteojeras\" dice #HaraldBeyer por #ReformaEducacional \u2192 https://t.co/r9jfWmIz\u2026","RT @infinitafm: \"Tenemos 3 \u00f3 4 universidades que  podr\u00edan aspirar a ser super top y hoy ven con amargura este proyecto\"dice #HaraldBeyer #R\u2026","Sobre #ReformaEducacional quisiera saber: Modelo de referencia a seguir, el AS/IS, el TO/BE y el GAP An\u00e1lisis #Chile","\"Espero que el congreso se quite un poco las anteojeras\" dice #HaraldBeyer por #ReformaEducacional \u2192 https://t.co/r9jfWmIzWi","\"Espero que el congreso se quite un poco las anteojeras\" dice #HaraldBeyer por #ReformaEducacional \u2192 https://t.co/ND9kce3TmE","RT @SERANOTICIA: #HaraldBeyer:  \"He propuesto un modelo muy distinto, que incorpore el valor que se le agrega a los estudiantes\"  #ReformaE\u2026","#HaraldBeyer:  \"He propuesto un modelo muy distinto, que incorpore el valor que se le agrega a los estudiantes\"  #ReformaEducacional 100.1FM","#HaraldBeyer:  \"He propuesto un modelo muy distinto, que incorpore el valor que se le agrega a los estudiantes\"  #ReformaEducacional 100.1FM","\"Tenemos 3 \u00f3 4 universidades que  podr\u00edan aspirar a ser super top y hoy ven con amargura este proyecto\"dice #HaraldBeyer #ReformaEducacional","\"Tenemos 3 \u00f3 4 universidades que  podr\u00edan aspirar a ser super top y hoy ven con amargura este proyecto\"dice #HaraldBeyer #ReformaEducacional","\"Es un proyecto ambicioso, pero no consigue los objetivos plateados\" dice el ex ministro Harald Beyer por #ReformaEducacional | 100.1","\"Es un proyecto ambicioso, pero no consigue los objetivos plateados\" dice el ex ministro Harald Beyer por #ReformaEducacional | 100.1","RT @infinitafm: Desde las 19:30 Harald Beyer conversa con @SERANOTICIA por #ReformaEducacional #Gratuidad https://t.co/Zsaj3EEdkC \ud83d\udcfb https:/\u2026","RT @SERANOTICIA: \"El control del lucro se ha hecho de una forma engorrosa\" dice Harald Beyer por #gratuidad #ReformaEducacional \u2192 https://t\u2026","\"El control del lucro se ha hecho de una forma engorrosa\" dice Harald Beyer por #gratuidad #ReformaEducacional \u2192 https://t.co/r9jfWmIzWi","\"El control del lucro se ha hecho de una forma engorrosa\" dice Harald Beyer por #gratuidad #ReformaEducacional \u2192 https://t.co/ND9kce3TmE","RT @infinitafm: Desde las 19:30 Harald Beyer conversa con @SERANOTICIA por #ReformaEducacional #Gratuidad https://t.co/Zsaj3EEdkC \ud83d\udcfb https:/\u2026","RT @infinitafm: Desde las 19:30 Harald Beyer conversa con @SERANOTICIA por #ReformaEducacional #Gratuidad https://t.co/Zsaj3EEdkC \ud83d\udcfb https:/\u2026","RT @infinitafm: Desde las 19:30 Harald Beyer conversa con @SERANOTICIA por #ReformaEducacional #Gratuidad https://t.co/Zsaj3EEdkC \ud83d\udcfb https:/\u2026","RT @infinitafm: Desde las 19:30 Harald Beyer conversa con @SERANOTICIA por #ReformaEducacional #Gratuidad https://t.co/Zsaj3EEdkC \ud83d\udcfb https:/\u2026","RT @HugoTagle: \u00bfGratuidad? Sobre #Educaci\u00f3ngratuita #Reformaeducacional #Chile #EducacionSuperior https://t.co/WGVsUfjWWr via @PublimetroCh\u2026","\u00bfGratuidad? Sobre #Educaci\u00f3ngratuita #Reformaeducacional #Chile #EducacionSuperior https://t.co/WGVsUfjWWr via @PublimetroChile","Este es el pago (0-8%) e interes (IPC) anual cobrado por credito universitario en Australia #reformaeducacional https://t.co/fHdNf9qwxL","Desde las 19:30 Harald Beyer conversa con @SERANOTICIA por #ReformaEducacional #Gratuidad https://t.co/Zsaj3EEdkC \ud83d\udcfb https://t.co/EuezMJHwJb","RT @elciruela: Se fij\u00f3, la nueva mayor\u00eda no quiere terminar con el negocio de la educaci\u00f3n, muchos pol\u00edticos viven de este negocio. #Reform\u2026","La gratuidad universal nunca fue el camino... #ReformaEducacional  https://t.co/hSSZg7ntpU","#ReformaEducacional\n(2014) \"De la biolog\u00eda del amor a la educaci\u00f3n y la reforma\"\nPor Cristi\u00e1n Briones.\nhttps://t.co/7pcKqYYiNb","RT @elciruela: Se fij\u00f3, la nueva mayor\u00eda no quiere terminar con el negocio de la educaci\u00f3n, muchos pol\u00edticos viven de este negocio. #Reform\u2026","RT @segegoblosrios: SRMGob @Markuta en escuela #R\u00edoBueno difunde #ReformaEducacional y #ProcesoConstituyente +derechos +oportunidades https\u2026","RT @La_Vida_y_su_Ve: @Cooperativa obvio: una cubriendo la #pensionsocialista y la otra dando la hora en #reformaeducacional","todo esto sobre #ReformaEducacional se escucha taaaan bonito.... que ni yo mismo la creo...","RT @elciruela: Se fij\u00f3, la nueva mayor\u00eda no quiere terminar con el negocio de la educaci\u00f3n, muchos pol\u00edticos viven de este negocio. #Reform\u2026","RT @elciruela: Se fij\u00f3, la nueva mayor\u00eda no quiere terminar con el negocio de la educaci\u00f3n, muchos pol\u00edticos viven de este negocio. #Reform\u2026","RT @elciruela: Se fij\u00f3, la nueva mayor\u00eda no quiere terminar con el negocio de la educaci\u00f3n, muchos pol\u00edticos viven de este negocio. #Reform\u2026","Se fij\u00f3, la nueva mayor\u00eda no quiere terminar con el negocio de la educaci\u00f3n, muchos pol\u00edticos viven de este negocio. #ReformaEducacional","#ReformaEducacional #reformaEducativa aprende comprende y comparte https://t.co/fWFoywKEUS","RT @segegoblosrios: SRMGob @Markuta en escuela #R\u00edoBueno difunde #ReformaEducacional y #ProcesoConstituyente +derechos +oportunidades https\u2026","[HILO ROJO] La #ReformaEducacional debe desprenderse de la tendencia sexista y religiosa https://t.co/8ffERWDEU7 https://t.co/4BUTgd5Gia","RT @segegoblosrios: \"Con Ley Educ Superior estamos asegurando un marco legal para la #CalidadyGratuidad\" #ReformaEducacional @Markuta https\u2026","Ser\u00eda lindo despertar un d\u00eda y saber que la educaci\u00f3n es gratuita...\n#ReformaEducacional","Esto es #MoverAM\u00e9xico #ReformaEducacional mientes #EPN #Nu\u00f1o como todo lo hecho en este mal gobierno #Represor https://t.co/nIpuV20hNz","\"Con Ley Educ Superior estamos asegurando un marco legal para la #CalidadyGratuidad\" #ReformaEducacional @Markuta https://t.co/CJr6cPFhjf","SRMGob @Markuta en escuela #R\u00edoBueno difunde #ReformaEducacional y #ProcesoConstituyente +derechos +oportunidades https://t.co/F55ZOISSsp","\u00bfLa #ReformaEducacional solucionar\u00e1 los problemas dl pa\u00eds? Por q @gobmx no da marcha atr\u00e1s? \u00bfQu\u00e9 habr\u00e1 d fondo q ni muertes cambian postura?","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","#combinacionclave que baje el apoyo a la #ReformaEducacional #Adimark es l\u00f3gico, sus efectos son a mediano y largo plazo, aun no se ven!","RT @elmomercados: [La Semana Pol\u00edtica] #ReformaEducacional y el horizonte de lo posible que divide a Chile. https://t.co/YJhBtAHESz https:/\u2026","RT @UAustraldeChile: HOY a las 9:30 #UACh2016 realizar\u00e1 Jornada Triestamental sobre #ReformaEducacional en #Valdiviacl https://t.co/K9SUVbz\u2026","RT @UNE_Chile: Hoy estuvo en @24HorasTVN el presidente de la @Feuc, @DanielGedda, analizando el impacto de la #ReformaEducacional https://t\u2026","Mala reforma, est\u00e1n hipotecando el futuro de todos los chilenos #ReformaEducacional https://t.co/ztsvXIwa8S","@Cooperativa obvio: una cubriendo la #pensionsocialista y la otra dando la hora en #reformaeducacional","RT @UAustraldeChile: HOY a las 9:30 #UACh2016 realizar\u00e1 Jornada Triestamental sobre #ReformaEducacional en #Valdiviacl https://t.co/K9SUVbz\u2026","Punto para la #ReformaEducacional Ues deber\u00e1n contar con autorizaci\u00f3n para poder impartir Medicina y Pedagog\u00eda https://t.co/TB2mIyMURe","RT @UAustraldeChile: HOY a las 9:30 #UACh2016 realizar\u00e1 Jornada Triestamental sobre #ReformaEducacional en #Valdiviacl https://t.co/K9SUVbz\u2026","HOY a las 9:30 #UACh2016 realizar\u00e1 Jornada Triestamental sobre #ReformaEducacional en #Valdiviacl https://t.co/K9SUVbzI8U","RT @reformasavanzan: La voz de tres rectores en #ELINFORMANTE debaten sobre la nueva #ReformaEducacional #CalidadYGratuidad https://t.co/tC\u2026","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @difamadores: La #ReformaEducacional presentada por el gobierno es igual a la reforma Constitucional de Lagos; Gatopardismo en su m\u00e1xima\u2026","Andr\u00e9s Ben\u00edtez el \u00fanico que est\u00e1 clarito en #ElInformante...\n#ReformaEducacional FRACAS\u00d3 por la MENTIRA de #Gratuidad de #bachelet y #NM..","RT @ACGalarza: @elnortelocal  incre\u00edble que la mayor\u00eda no \u00e9ste de acuerdo. \u00bfIgnorancia o Valemadrismo en N.L. o ambos? #MaestrosNL #Reforma\u2026","RT @javiermontanod: @roldanj1264 @DianaGasconC @EPN @oskar2687 @epigmenioibarra #ReformaEducacional #ReformaEducativa https://t.co/GdqKkyzY\u2026","RT @UNE_Chile: Hoy estuvo en @24HorasTVN el presidente de la @Feuc, @DanielGedda, analizando el impacto de la #ReformaEducacional https://t\u2026","RT @javiermontanod: @epigmenioibarra @fraguti03 #ReformaEducacional #ReformaEducativa #asesinos https://t.co/grgXChkXfH","RT @ACGalarza: @elnortelocal  incre\u00edble que la mayor\u00eda no \u00e9ste de acuerdo. \u00bfIgnorancia o Valemadrismo en N.L. o ambos? #MaestrosNL #Reforma\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","RT @javiermontanod: @roldanj1264 @DianaGasconC @EPN @oskar2687 @epigmenioibarra #ReformaEducacional #ReformaEducativa https://t.co/GdqKkyzY\u2026","@roldanj1264 @DianaGasconC @EPN @oskar2687 @epigmenioibarra #ReformaEducacional #ReformaEducativa https://t.co/GdqKkyzYS3","RT @javiermontanod: @epigmenioibarra @fraguti03 #ReformaEducacional #ReformaEducativa #asesinos https://t.co/grgXChkXfH","@epigmenioibarra @fraguti03 #ReformaEducacional #ReformaEducativa #asesinos https://t.co/grgXChkXfH","@revistaetcetera #ReformaEducacional #ReformaEducativa https://t.co/pQmdIODUkQ","RT @ACGalarza: @elnortelocal  incre\u00edble que la mayor\u00eda no \u00e9ste de acuerdo. \u00bfIgnorancia o Valemadrismo en N.L. o ambos? #MaestrosNL #Reforma\u2026","@elnortelocal  incre\u00edble que la mayor\u00eda no \u00e9ste de acuerdo. \u00bfIgnorancia o Valemadrismo en N.L. o ambos? #MaestrosNL #ReformaEducacional","RT @jorgecarvajal: \"Una forma de recuperar la confianza es cumplir con las promesas\" @Karolcariola en @Tele13_Radio 103.3FM @T13 #ReformaEd\u2026","#ElInformante #EstamosPerdiendoElTiempo La frase de antolog\u00eda de este cap\u00edtulo. #AndresBenitez #UAI #ReformaEducacional","#ElInformante Andres Benitez (UAI): \"Estamos perdiendo el tiempo\". A este CSM lo echar\u00eda del estudio. #ReformaEducacional","RT @UNE_Chile: Hoy estuvo en @24HorasTVN el presidente de la @Feuc, @DanielGedda, analizando el impacto de la #ReformaEducacional https://t\u2026","\"Contrastes\" en @TVN viendo #ElInformante con Rectores hablando de la #ReformaEducacional y en @LaRedTV hablando #LaGeisha \ud83d\ude15","RT @UNE_Chile: Hoy estuvo en @24HorasTVN el presidente de la @Feuc, @DanielGedda, analizando el impacto de la #ReformaEducacional https://t\u2026","RT @UNE_Chile: Hoy estuvo en @24HorasTVN el presidente de la @Feuc, @DanielGedda, analizando el impacto de la #ReformaEducacional https://t\u2026","RT @RadioDuna: #ReformaEducacional La https://t.co/g1aXswVPoH\u00f3lica y la U. de Chile quedar\u00e1n con el m\u00e1ximo nivel de acreditaci\u00f3n https://t.\u2026","RT @UNE_Chile: Hoy estuvo en @24HorasTVN el presidente de la @Feuc, @DanielGedda, analizando el impacto de la #ReformaEducacional https://t\u2026","RT @UNE_Chile: Hoy estuvo en @24HorasTVN el presidente de la @Feuc, @DanielGedda, analizando el impacto de la #ReformaEducacional https://t\u2026","RT @UNE_Chile: Hoy estuvo en @24HorasTVN el presidente de la @Feuc, @DanielGedda, analizando el impacto de la #ReformaEducacional https://t\u2026","RT @UNE_Chile: Hoy estuvo en @24HorasTVN el presidente de la @Feuc, @DanielGedda, analizando el impacto de la #ReformaEducacional https://t\u2026","RT @UNE_Chile: Hoy estuvo en @24HorasTVN el presidente de la @Feuc, @DanielGedda, analizando el impacto de la #ReformaEducacional https://t\u2026","RT @AlfredoRZarate: @aurelionuno @SEP_mx @SnteNacional la mayor\u00eda de los maestros estamos a favor de la #ReformaEducacional \ud83d\udc4c","@aurelionuno @SEP_mx los maestros y ciudadan\u00eda en general apoyamos #ReformaEducacional","La voz de tres rectores en #ELINFORMANTE debaten sobre la nueva #ReformaEducacional #CalidadYGratuidad https://t.co/tCKil56mD7","RT @AlfredoRZarate: @aurelionuno @SEP_mx @SnteNacional la mayor\u00eda de los maestros estamos a favor de la #ReformaEducacional \ud83d\udc4c","@aurelionuno @SEP_mx @SnteNacional la mayor\u00eda de los maestros estamos a favor de la #ReformaEducacional \ud83d\udc4c","@NTelevisa_com @SnteNacional @SEP_mx la mayor\u00eda de los maestros estamos a favor de la #ReformaEducacional","Fuertes declaraciones, sr. Navia. \n#NM #Bachelet #ReformaEducacional https://t.co/0zvhayhlr9","RT @UNE_Chile: Hoy estuvo en @24HorasTVN el presidente de la @Feuc, @DanielGedda, analizando el impacto de la #ReformaEducacional https://t\u2026","RT @UNE_Chile: Hoy estuvo en @24HorasTVN el presidente de la @Feuc, @DanielGedda, analizando el impacto de la #ReformaEducacional https://t\u2026","RT @UNE_Chile: Hoy estuvo en @24HorasTVN el presidente de la @Feuc, @DanielGedda, analizando el impacto de la #ReformaEducacional https://t\u2026","RT @SegegobAraucana: Int. @AndresJouannet se refiere a la importancia #ReformaEducacional #CalidadYGratuidad en Capacitaci\u00f3n #Temuco https:\u2026","La paradoja: a las IES que lo hacen razonablemente bien se los pone camisa de fuerza #Gratuidad #ReformaEducacional https://t.co/1BJpd4BFHp","RT @UNE_Chile: Hoy estuvo en @24HorasTVN el presidente de la @Feuc, @DanielGedda, analizando el impacto de la #ReformaEducacional https://t\u2026","Hoy estuvo en @24HorasTVN el presidente de la @Feuc, @DanielGedda, analizando el impacto de la #ReformaEducacional https://t.co/yeeh1j5OFH","POPULISMO\n#PensionesSocialistas\n#CalidadYGratuidad #ReformaEducacional\n#ProcesoConstituyente\nhttps://t.co/L593dj3FZz https://t.co/1WeC8p8aqW","RT @SegegobAraucana: Int. @AndresJouannet se refiere a la importancia #ReformaEducacional #CalidadYGratuidad en Capacitaci\u00f3n #Temuco https:\u2026","RT @RadioDuna: #ReformaEducacional Solo La https://t.co/g1aXswEe07\u00f3lica y la U.de Chile tendr\u00e1n con el m\u00e1ximo nivel de acreditaci\u00f3n https:/\u2026","RT @SegegobAraucana: Int. @AndresJouannet se refiere a la importancia #ReformaEducacional #CalidadYGratuidad en Capacitaci\u00f3n #Temuco https:\u2026","#ReformaEducacional Solo La https://t.co/g1aXswEe07\u00f3lica y la U.de Chile tendr\u00e1n con el m\u00e1ximo nivel de acreditaci\u00f3n https://t.co/VV0zv0L9V9","RT @SegegobAraucana: Int. @AndresJouannet se refiere a la importancia #ReformaEducacional #CalidadYGratuidad en Capacitaci\u00f3n #Temuco https:\u2026","RT @jorgecarvajal: \"Una forma de recuperar la confianza es cumplir con las promesas\" @Karolcariola en @Tele13_Radio 103.3FM @T13 #ReformaEd\u2026","RT @elmomercados: [La Semana Pol\u00edtica] #ReformaEducacional y el horizonte de lo posible que divide a Chile. https://t.co/YJhBtAHESz https:/\u2026","RT @jorgecarvajal: \"Una forma de recuperar la confianza es cumplir con las promesas\" @Karolcariola en @Tele13_Radio 103.3FM @T13 #ReformaEd\u2026","\"Una forma de recuperar la confianza es cumplir con las promesas\" @Karolcariola en @Tele13_Radio 103.3FM @T13 #ReformaEducacional #Gratuidad","RT @SegegobAraucana: Int. @AndresJouannet se refiere a la importancia #ReformaEducacional #CalidadYGratuidad en Capacitaci\u00f3n #Temuco https:\u2026","Int. @AndresJouannet se refiere a la importancia #ReformaEducacional #CalidadYGratuidad en Capacitaci\u00f3n #Temuco https://t.co/Tm6gRIV8LH","A quien Puta se le ocurre pagarle los estudios a la gente con mas dinero en #chile ? #ReformaEducacional #cabezadepescao","RT @elmostrador: La tecnocracia sepulta proyecto de #ReformaEducacional: \"No va a existir nunca gratuidad universal\". https://t.co/OrubYVbM\u2026","Que duda cabe. #ReformaEducacional de #Bachelet es un capricho personal. Pdta como Hitler dispone de ej\u00e9rcitos inexistentes","RT @fbonifacioizq: @malerzd @ObservatorioDmc @barbarabricenok @DFinanciero A este a\u00f1o ya estamos endeudados por sobre el 6% del PIB y sin #\u2026","RT @radiozero977: #ReformaEducacional  Solo la https://t.co/cNewxCI9LQ\u00f3lica y la U.de Chile tendr\u00e1n el m\u00e1ximo nivel de acreditaci\u00f3n https:/\u2026","#ReformaEducacional  Solo la https://t.co/cNewxCI9LQ\u00f3lica y la U.de Chile tendr\u00e1n el m\u00e1ximo nivel de acreditaci\u00f3n https://t.co/JyttzZo35h","RT @fbonifacioizq: @malerzd @ObservatorioDmc @barbarabricenok @DFinanciero A este a\u00f1o ya estamos endeudados por sobre el 6% del PIB y sin #\u2026","@malerzd @ObservatorioDmc @barbarabricenok @DFinanciero A este a\u00f1o ya estamos endeudados por sobre el 6% del PIB y sin #ReformaEducacional","El Gobierno tom\u00f3 una decisi\u00f3n que no dej\u00f3 a nadie, pero a NADIE, contento. #record #ReformaEducacional","#ReformaEducacional La https://t.co/g1aXswVPoH\u00f3lica y la U. de Chile quedar\u00e1n con el m\u00e1ximo nivel de acreditaci\u00f3n https://t.co/VV0zv12LjJ","RT @IvanOlguin: Prohibido olvidar: la #ReformaEducacional de la #NuevaMayoria s\u00f3lo pretende ideologizar a las generaciones futuras... http:\u2026","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @AUR_cl: Y para que se incluyan efectivos mecanismos que fortalezcan a las Universidades Regionales #ReformaEducacional @UMAG https://t.\u2026","Y para que se incluyan efectivos mecanismos que fortalezcan a las Universidades Regionales #ReformaEducacional @UMAG https://t.co/NPdfzKcaJD","RT @SegegobAraucana: Proyecto #CalidadyGratuidad en Educaci\u00f3n Superior, \u00faltima etapa #ReformaEducacional y estamos tod@s comprometid@s http\u2026","#maestros luchando por sus derechos y creando conciencia en #nuevoleon te apoyo #CNTE #ReformaEducacional privatiza https://t.co/fLX20nFrqw","Proyecto #CalidadyGratuidad en Educaci\u00f3n Superior, \u00faltima etapa #ReformaEducacional y estamos tod@s comprometid@s https://t.co/yyAPzJbm6q","RT @IvanOlguin: Prohibido olvidar: la #ReformaEducacional de la #NuevaMayoria s\u00f3lo pretende ideologizar a las generaciones futuras... http:\u2026","RT @IvanOlguin: Prohibido olvidar: la #ReformaEducacional de la #NuevaMayoria s\u00f3lo pretende ideologizar a las generaciones futuras... http:\u2026","RT @fppchile: Ni tan universal ni tan gratuita https://t.co/fVgAIjy8aV\n\n#Columna de Francisco Belmar #Mineduc #ReformaEducacional https://t\u2026","RT @nicojara: La #reformaeducacional no consagra el derecho social a la educaci\u00f3n. Mantiene endeudamiento y condiciona gratuidad a crecimie\u2026","Grandes contradicciones con palabras @Mineducacion /No saben para donde va micro #ReformaEducacional @min_interior  https://t.co/yEuuGmzwiD","RT @elmostrador: La tecnocracia sepulta proyecto de #ReformaEducacional: \"No va a existir nunca gratuidad universal\". https://t.co/OrubYVbM\u2026","[La Semana Pol\u00edtica] #ReformaEducacional y el horizonte de lo posible que divide a Chile. https://t.co/YJhBtAHESz https://t.co/opORI2XZaS","RT @Junaeb_IVRegion: Continuamos la difusi\u00f3n sobre los programas de Junaeb y la #ReformaEducacional , ahora en Radio Caramelo de Ovalle htt\u2026","RT @Junaeb_IVRegion: Continuamos la difusi\u00f3n sobre los programas de Junaeb y la #ReformaEducacional , ahora en Radio Caramelo de Ovalle htt\u2026","RT @elmostrador: La tecnocracia sepulta proyecto de #ReformaEducacional: \"No va a existir nunca gratuidad universal\". https://t.co/OrubYVbM\u2026","RT @elmostrador: La tecnocracia sepulta proyecto de #ReformaEducacional: \"No va a existir nunca gratuidad universal\". https://t.co/OrubYVbM\u2026","RT @elmostrador: La tecnocracia sepulta proyecto de #ReformaEducacional: \"No va a existir nunca gratuidad universal\". https://t.co/OrubYVbM\u2026","Continuamos la difusi\u00f3n sobre los programas de Junaeb y la #ReformaEducacional , ahora en Radio Caramelo de Ovalle https://t.co/hLkxT7sHMv","Di no a la #ReformaEducacional \nNo la necesitamos https://t.co/lwjJ5oqZK0","\u00bfverdad tenemos q recordarle a la tan cr\u00edtica @RDemocratica que su partido estuvo 2 a\u00f1os en el ministerio de educaci\u00f3n? #ReformaEducacional","Gobernador Cristian L\u00f3pez Montecinos refiri\u00e9ndose a la #ReformaEducacional Gobernaci\u00f3n Provincial de Coyhaique... https://t.co/Gjoew7Errb","#ConclaveDeportivo Recomiendo una #ReformaEducacional exclusiva para #Mosa y el #camarin de @ColoColo","RT @Dip_PauloCesar: Hablemos de quienes S\u00cd son UN PELIGRO para M\u00c9XICO como @margaritazabala quien est\u00e1 a favor de #ReformaEducacional https\u2026","RD engrupi\u00f3 a la mina,la invit\u00f3 a comer,le di\u00f3 un beso,se la foll\u00f3,la dej\u00f3 y le dice a todos que la mina es penca #ReformaEducacional","RT @fppchile: [AHORA] @raneumann, Director de Cultura FPP analiza en @ucvradio la #ReformaEducacional #Gratuidad. Se\u00f1al en VIVO &gt;&gt; https://\u2026","[AHORA] @raneumann, Director de Cultura FPP analiza en @ucvradio la #ReformaEducacional #Gratuidad. Se\u00f1al en VIVO &gt;&gt; https://t.co/UDhkFujeqZ","RT @Junaeb_IVRegion: Director Regional difunde la #ReformaEducacional y programas de Junaeb en Radio Carnaval de Ovalle https://t.co/HG5Tr5\u2026","RT @Junaeb_IVRegion: Director Regional difunde la #ReformaEducacional y programas de Junaeb en Radio Carnaval de Ovalle https://t.co/HG5Tr5\u2026","Director Regional difunde la #ReformaEducacional y programas de Junaeb en Radio Carnaval de Ovalle https://t.co/HG5Tr5XCKH","RT @elmostrador: La tecnocracia sepulta proyecto de #ReformaEducacional: \"No va a existir nunca gratuidad universal\". https://t.co/OrubYVbM\u2026","RT @javiermontanod: @revistaproceso @alvaro_delgado #ReformaEducacional #ReformaEducativa https://t.co/5TNuVJyQnt","RT @fppchile: Ni tan universal ni tan gratuita https://t.co/fVgAIjy8aV\n\n#Columna de Francisco Belmar #Mineduc #ReformaEducacional https://t\u2026","RT @fppchile: Ni tan universal ni tan gratuita https://t.co/fVgAIjy8aV\n\n#Columna de Francisco Belmar #Mineduc #ReformaEducacional https://t\u2026","RT @fppchile: Ni tan universal ni tan gratuita https://t.co/fVgAIjy8aV\n\n#Columna de Francisco Belmar #Mineduc #ReformaEducacional https://t\u2026","RT @elmostrador: La tecnocracia sepulta proyecto de #ReformaEducacional: \"No va a existir nunca gratuidad universal\". https://t.co/OrubYVbM\u2026","RT @20Migueamarin: no hacen bien nada hasta la #ReformaEducacional pero para defender lo indefendible son buenos #pensionsocialista","RT @elmostrador: La tecnocracia sepulta proyecto de #ReformaEducacional: \"No va a existir nunca gratuidad universal\". https://t.co/OrubYVbM\u2026","RT @elmostrador: La tecnocracia sepulta proyecto de #ReformaEducacional: \"No va a existir nunca gratuidad universal\". https://t.co/OrubYVbM\u2026","RT @elmostrador: La tecnocracia sepulta proyecto de #ReformaEducacional: \"No va a existir nunca gratuidad universal\". https://t.co/OrubYVbM\u2026","RT @elmostrador: La tecnocracia sepulta proyecto de #ReformaEducacional: \"No va a existir nunca gratuidad universal\". https://t.co/OrubYVbM\u2026","RT @elmostrador: La tecnocracia sepulta proyecto de #ReformaEducacional: \"No va a existir nunca gratuidad universal\". https://t.co/OrubYVbM\u2026","La tecnocracia sepulta proyecto de #ReformaEducacional: \"No va a existir nunca gratuidad universal\". https://t.co/OrubYVbMYu","RT @fppchile: Ni tan universal ni tan gratuita https://t.co/fVgAIjy8aV\n\n#Columna de Francisco Belmar #Mineduc #ReformaEducacional https://t\u2026","RT @fppchile: Ni tan universal ni tan gratuita https://t.co/fVgAIjy8aV\n\n#Columna de Francisco Belmar #Mineduc #ReformaEducacional https://t\u2026","RT @fppchile: Ni tan universal ni tan gratuita https://t.co/fVgAIjy8aV\n\n#Columna de Francisco Belmar #Mineduc #ReformaEducacional https://t\u2026","RT @fppchile: Ni tan universal ni tan gratuita https://t.co/fVgAIjy8aV\n\n#Columna de Francisco Belmar #Mineduc #ReformaEducacional https://t\u2026","RT @fppchile: Ni tan universal ni tan gratuita https://t.co/fVgAIjy8aV\n\n#Columna de Francisco Belmar #Mineduc #ReformaEducacional https://t\u2026","Ni tan universal ni tan gratuita https://t.co/fVgAIjy8aV\n\n#Columna de Francisco Belmar #Mineduc #ReformaEducacional https://t.co/YH6Z1KLjyC","Saludos a Alberto Arenas y a los Ph.D del equipo econ\u00f3mico de Bachelet que contaron con los dedos las chauchas para la #ReformaEducacional","RT @Dip_PauloCesar: Maestros de Sec. Leyes de Reforma No. 283 muestran su rechazo y desacuerdo a la #ReformaEducacional y #OaxacaLucha http\u2026","Hablemos de quienes S\u00cd son UN PELIGRO para M\u00c9XICO como @margaritazabala quien est\u00e1 a favor de #ReformaEducacional https://t.co/EsBzTdGaqs","Si @EPN pasa el TOEFL, se arma la evaluaci\u00f3n de los maestros. @SnteNacional #ReformaEducacional #OaxacaGrita","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","RT @aalexgv27: #reformaeducacional @EPN no puede negociar Reforma Educativa, porque es una ORDEN recibida del Banco Mundial   https://t.co/\u2026","RT @IntLosRios: Int @EgonElier se refiere a detalles del proyecto de #ReformaEducacional ingresado al Congreso esta semana https://t.co/llD\u2026","#reformaeducacional @EPN no puede negociar Reforma Educativa, porque es una ORDEN recibida del Banco Mundial   https://t.co/mxdJlLELgT\"\"\"\"","#reformaeducacional le da el control de la educaci\u00f3n a la OCDE que es tal cual un artefacto del New World Order, El Nuevo Orden Mundial.","#reformaeducacional le da el control de la educaci\u00f3n a la OCDE que es tal cual un artefacto del New World Order, El Nuevo Orden Mundial.\"\"\"","Int @EgonElier se refiere a detalles del proyecto de #ReformaEducacional ingresado al Congreso esta semana https://t.co/llDLSL6qSW","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","Manifestaciones en algunos sem\u00e1foros de eje 5 y 6 sur, a la altura de plutarco #maestros  #ReformaEducacional  #despiertamexico #aplausos","RT @gorecoquimbo: Centro de Educaci\u00f3n de Adultos \u201cEster Villarroel\u201d de #LaSerena present\u00f3 su Plan de Mejoramiento #ReformaEducacional https\u2026","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","@revistaproceso @alvaro_delgado #ReformaEducacional #ReformaEducativa https://t.co/5TNuVJyQnt","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","RT @segegoblosrios: @dos_segegob desplegado en cons. Jorge Sabat #Valdiviacl difundiendo #ReformaEducacional y #ProcesoConstituyente https:\u2026","@dos_segegob desplegado en cons. Jorge Sabat #Valdiviacl difundiendo #ReformaEducacional y #ProcesoConstituyente https://t.co/rTHgln8ogF","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","#MarioFernandez #HablemosEnOff #ReformaEducacional falta plata, la posible nueva RT no agrega incertidumbre... no han aprendido nada!!","RT @infinitafm: AHORA en #Panorama @macarenap y @Edsepulvedam conversan con la diputada DC @ProvosteYasna  por #ReformaEducacional\n\u2192 https:\u2026","RT @Panoramaradio: \"Pedimos hacer un proceso gradual\" dice @ProvosteYasna por gratuidad universal #ReformaEducacional  \u2192 https://t.co/d52EH\u2026","RT @infinitafm: \"Pedimos hacer un proceso gradual\" dice @ProvosteYasna por gratuidad universal #ReformaEducacional  \u2192 https://t.co/ND9kce3T\u2026","\"Pedimos hacer un proceso gradual\" dice @ProvosteYasna por gratuidad universal #ReformaEducacional  \u2192 https://t.co/d52EHmufrS","\"Pedimos hacer un proceso gradual\" dice @ProvosteYasna por gratuidad universal #ReformaEducacional  \u2192 https://t.co/ND9kce3TmE","RT @Panoramaradio: AHORA en #Panorama @macarenap y @Edsepulvedam conversan con la diputada DC @ProvosteYasna  por #ReformaEducacional\n\u2192 htt\u2026","@ProvosteYasna \"en este proyecto se legaliza el lucro, y eso para nosotros es una situaci\u00f3n compleja\"  #ReformaEducacional | 100.1FM","@ProvosteYasna \"en este proyecto se legaliza el lucro, y eso para nosotros es una situaci\u00f3n compleja\"  #ReformaEducacional | 100.1FM","AHORA en #Panorama @macarenap y @Edsepulvedam conversan con la diputada DC @ProvosteYasna  por #ReformaEducacional\n\u2192 https://t.co/d52EHmufrS","AHORA en #Panorama @macarenap y @Edsepulvedam conversan con la diputada DC @ProvosteYasna  por #ReformaEducacional\n\u2192 https://t.co/ND9kce3TmE","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","RT @CNNChile: AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","AHORA: Estudiantes intentan ingresar hasta el @Mineduc #Ma\u00f1anaEnDirecto #ReformaEducacional https://t.co/0lUHN0S9hl","RT @La_Segunda: El adverso panorama que espera a #ReformaEducacional en comisi\u00f3n de la C\u00e1mara. #Gratuidad  https://t.co/FntUBv7BUe https://\u2026","#ReformaEducacional","Este gobierno acostumbra a la gente a las cosas regaladas.\nPero sin esfuerzo no se construye un gran pa\u00eds.\n#GratuidadT13 #ReformaEducacional","#ReformaEducacional \nhttps://t.co/JnWDnuer8U","@RoloHahn Esta #ReformaEducacional trata de evitar el lloriqueo de la derecha y sus aliados en el #tc. Falta mucho, pero, creo que mejorar\u00e1","no hacen bien nada hasta la #ReformaEducacional pero para defender lo indefendible son buenos #pensionsocialista","Las represiones es que ahora est\u00e1n en la mira los maestros!\n#Reformaeducacional https://t.co/QMRGLgy52N https://t.co/tXyVUU6QJ0","Mas tardecito por favor, me hablan de que no hay lucro en la educaci\u00f3n chilena... #ReformaEducacional","\"La Universidad San Sebasti\u00e1n, obtuvo $212 millones, solo por CAE\" M.Gonzalez #ReformaEducacional","\"La Universidad Santo Tom\u00e1s obtuvo $282 mil millones por CAE\" M.Gonzalez #ReformaEducacional","\"La Universidad Andr\u00e9s Bello obtuvo entre 2006 y 2015 $312 mil millones por CAE\" M.Gonzalez #ReformaEducacional","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","Con qu\u00e9 importancia la palabra #internet aparece incluida en nuestras actuales #ReformaEducacional #ReformaLaboral ? https://t.co/JZWBkJM72I","Todo lo que he le\u00eddo sobre la #ReformaEducacional https://t.co/QTZShmRj54","#PintoHacePresagiarMV El estudio de MV en este momento debe tener m\u00e1s humo que #ReformaEducacional de Bachelet","@Mineduc \u00bfy qu\u00e9 pasa con los #deudoreseducacionales? #ReformaEducacional","RT @elmostrador: [OPINI\u00d3N] #ReformaEducacional: la tarea tit\u00e1nica de #Bachelet, por Patricia Politzer https://t.co/kbk3yWvV2Z","RT @Newsvidcl: #MarchaEstudiantil termina con incidentes.\n#Santiago #Chile #ReformaEducacional https://t.co/QNj0WBloli","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @PaolateleSUR: #\u00daltimoMinuto #Chile Dirgentes estudiantiles piden renuncia de la Ministra Delpiano. As\u00ed inician su marcha contra #Reform\u2026","Nos gobierna una manga de pol\u00edticos ineptos @GobiernodeChile @Min_Hacienda @CamaraDiputados @Senado_Chile #ReformaEducacional","RT @elmostrador: [OPINI\u00d3N] #ReformaEducacional: la tarea tit\u00e1nica de #Bachelet, por Patricia Politzer https://t.co/kbk3yWvV2Z","La #ReformaEducacional en general cumple con las expectativas. \u00bfLe falta plata? F\u00e1cil. Un cr\u00e9dito.","RT @PaolateleSUR: #\u00daltimoMinuto #Chile Dirgentes estudiantiles piden renuncia de la Ministra Delpiano. As\u00ed inician su marcha contra #Reform\u2026","RT @PaolateleSUR: #\u00daltimoMinuto #Chile Dirgentes estudiantiles piden renuncia de la Ministra Delpiano. As\u00ed inician su marcha contra #Reform\u2026","#ReformaEducacional: la tarea tit\u00e1nica de #Bachelet, https://t.co/aFMQ6Fv8O1","RT @elmostrador: [OPINI\u00d3N] #ReformaEducacional: la tarea tit\u00e1nica de #Bachelet, por Patricia Politzer https://t.co/kbk3yWvV2Z","[OPINI\u00d3N] #ReformaEducacional: la tarea tit\u00e1nica de #Bachelet, por Patricia Politzer https://t.co/kbk3yWvV2Z","RT @jcancinoguarda: He le\u00eddo 50 pag del Proyecto Educacion Superior y hasta el momento puras generalidades  y repartija de cargos #ReformaE\u2026","He le\u00eddo 50 pag del Proyecto Educacion Superior y hasta el momento puras generalidades  y repartija de cargos #ReformaEducacional Seguimos-&gt;","\u00bfSabes en que consisten las peticiones de la CNTE a la #ReformaEducacional? estamos #AbriendoLaConversacion.","RT @La_Segunda: El adverso panorama que espera a #ReformaEducacional en comisi\u00f3n de la C\u00e1mara. #Gratuidad  https://t.co/FntUBv7BUe https://\u2026","RT @La_Segunda: El adverso panorama que espera a #ReformaEducacional en comisi\u00f3n de la C\u00e1mara. #Gratuidad  https://t.co/FntUBv7BUe https://\u2026","RT @La_Segunda: El adverso panorama que espera a #ReformaEducacional en comisi\u00f3n de la C\u00e1mara. #Gratuidad  https://t.co/FntUBv7BUe https://\u2026","#Reformaeducacional Gracias a todos lobpoliticos d Nva mayoria q  votaron por eliminar el merito en la educacion asi avanzamos en la calidad","RT @Newsvidcl: #MarchaEstudiantil termina con incidentes.\n#Santiago #Chile #ReformaEducacional https://t.co/QNj0WBloli","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","El adverso panorama que espera a #ReformaEducacional en comisi\u00f3n de la C\u00e1mara. #Gratuidad  https://t.co/FntUBv7BUe https://t.co/ECdkqJur0W","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","#MarchaEstudiantil termina con incidentes.\n#Santiago #Chile #ReformaEducacional https://t.co/QNj0WBloli","#MarchaEstudiantil termina con incidentes.\n#Santiago #Chile #ReformaEducacional","RT @gorecoquimbo: \u00bfQuieres saber m\u00e1s de la #ReformaEducacional? Ent\u00e9rate en https://t.co/tkL7SLzR0W @Mineduc @SERNAMEG_IV @SegegobCoquimbo","RT @camilovillagran: Impresionante que algunos prefieran 150 mil pesos l\u00edquidos anuales a no pagar arancel en universidad. #ReformaEducacio\u2026","RT @gorecoquimbo: \u00bfQuieres saber m\u00e1s de la #ReformaEducacional? Ent\u00e9rate en https://t.co/tkL7SLzR0W @Mineduc @SERNAMEG_IV @SegegobCoquimbo","\u00bfQuieres saber m\u00e1s de la #ReformaEducacional? Ent\u00e9rate en https://t.co/tkL7SLzR0W @Mineduc @SERNAMEG_IV @SegegobCoquimbo","RT @gorecoquimbo: Centro de Educaci\u00f3n de Adultos \u201cEster Villarroel\u201d de #LaSerena present\u00f3 su Plan de Mejoramiento #ReformaEducacional https\u2026","RT @gorecoquimbo: Centro de Educaci\u00f3n de Adultos \u201cEster Villarroel\u201d de #LaSerena present\u00f3 su Plan de Mejoramiento #ReformaEducacional https\u2026","RT @reformasavanzan: \"La Gratuidad lleg\u00f3 para quedarse\" Presidenta Michelle Bachelet #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional","RT @reformasavanzan: \"La Gratuidad lleg\u00f3 para quedarse\" Presidenta Michelle Bachelet #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional","RT @reformasavanzan: \"La Gratuidad lleg\u00f3 para quedarse\" Presidenta Michelle Bachelet #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @Garreta74: Se pasaron para ser pencas en el #Gobierno \nHacer una #ReformaEducacional y no cachar cu\u00e1nto cuesta\nC\u00f3mo planifican? https:/\u2026","RT @gorecoquimbo: Centro de Educaci\u00f3n de Adultos \u201cEster Villarroel\u201d de #LaSerena present\u00f3 su Plan de Mejoramiento #ReformaEducacional https\u2026","Centro de Educaci\u00f3n de Adultos \u201cEster Villarroel\u201d de #LaSerena present\u00f3 su Plan de Mejoramiento #ReformaEducacional https://t.co/JEiWNMdZxR","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","Si @udipopular vota contra de la #reformaeducacional es por que para ellos es un mal degocio https://t.co/kKD2TCEICV","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","Ser\u00eda bueno escuchar ahora las opiniones de los ex ministros Eyzaguirre y Arenas sobre la #reformaeducacional https://t.co/YXmgjJXV1U","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","Camila Vallejo en #EsNoticiaCNN. #ReformaEducacional","RT @Dip_PauloCesar: Maestros de Sec. Leyes de Reforma No. 283 muestran su rechazo y desacuerdo a la #ReformaEducacional y #OaxacaLucha http\u2026","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @difamadores: La #ReformaEducacional presentada por el gobierno es igual a la reforma Constitucional de Lagos; Gatopardismo en su m\u00e1xima\u2026","RT @Luis_Bar_Mont: #ReformaEducacionSuperior #ReformaEducacional #MarchaEstudiantil\nhttps://t.co/IhK83cgVqe","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @lucediangelo: Padres de familia de la prim. RAFAELA SU\u00c1REZ  No a la #ReformaEducacional #YoEstoyConLosMaestros #ParoNacional https://t.\u2026","RT @Luis_Bar_Mont: \u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda si el #CAE fuera una persona?\n#ReformaEducacional #marchaestudiantil \nhttps://t.co/XBvTuUZFow","RT @Luis_Bar_Mont: #ReformaEducacionSuperior #ReformaEducacional #MarchaEstudiantil\nhttps://t.co/IhK83cgVqe","RT @segegoblosrios: \"M\u00e1s de 3 mil alumnos de #LosR\u00edos est\u00e1n estudiando gratis gracias a la #ReformaEducacional\" @Seremieducrios https://t.c\u2026","RT @fundforosur: Congreso chileno trata proyecto de #ReformaEducacional. V\u00eda @RFI_Espanol https://t.co/BHt3cvHF33 #Pol\u00edticasP\u00fablicas https:\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","Para los que quieran revisar en detalle el estado del proyecto #ReformaEducacional\n\nLink:... https://t.co/7fJJbAXzlB","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","RT @JGMRadio: En #NoticieroCiudadano escuchas a @Diego_Arrano, vocero @Difusion_ACES, sobre proyecto de #ReformaEducacional \ud83d\udcfb\ud83c\udfa7","En #NoticieroCiudadano escuchas a @Diego_Arrano, vocero @Difusion_ACES, sobre proyecto de #ReformaEducacional \ud83d\udcfb\ud83c\udfa7","Inf\u00f3rmate y revisa el proyecto de Ley de Educaci\u00f3n Superior #reformaeducacional https://t.co/VchkLlyXck","#ReformaEducacional debe modernizar proceder de los poderes haciendolos mas convocantes e invitando a colaboracion transversal","En #NoticieroCiudadano escuchas a @cruzUdeChile con reacciones de @ciae_uchile sobre #ReformaEducacional \ud83d\udcfb\ud83c\udfa7","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","RT @difamadores: La #ReformaEducacional presentada por el gobierno es igual a la reforma Constitucional de Lagos; Gatopardismo en su m\u00e1xima\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","RT @difamadores: La #ReformaEducacional presentada por el gobierno es igual a la reforma Constitucional de Lagos; Gatopardismo en su m\u00e1xima\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","RT @inclusionchile: #ReformaEducacional no puede ser ajena a la calidad. La educacion de Chile se podra nivelar a calidad OCDE recien en 20\u2026","RT @difamadores: La #ReformaEducacional presentada por el gobierno es igual a la reforma Constitucional de Lagos; Gatopardismo en su m\u00e1xima\u2026","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","RT @difamadores: La #ReformaEducacional presentada por el gobierno es igual a la reforma Constitucional de Lagos; Gatopardismo en su m\u00e1xima\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","RT @lucediangelo: Padres de familia de la prim. RAFAELA SU\u00c1REZ  No a la #ReformaEducacional #YoEstoyConLosMaestros #ParoNacional https://t.\u2026","RT @lucediangelo: Padres de familia de la prim. RAFAELA SU\u00c1REZ  No a la #ReformaEducacional #YoEstoyConLosMaestros #ParoNacional https://t.\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","Pacos llevan 30 detenidos en #MarchaEstudiantil no autorizada en rechazo a la #ReformaEducacional que apunta a seguir con el #Lucro","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","#ReformaEducacional no puede ser ajena a la calidad. La educacion de Chile se podra nivelar a calidad OCDE recien en 20 anos","#ReformaEducacional terinara siendo financiada por la clase media y lo haciendo pobres a los mas pobres.","#ReformaEducacional Gratuidad total recienen el 2030 y condicionada a PIB. Crisis economica no dara el ancho y subiran los impuestos","No se justifica violencia pero no se puede escribir #ReformaEducacional solo entre presidentes de Partidos politicos, y algunos Ministros","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","#ReformaEducacional s\u00f3lo habla de dineros y plazos ambiguos, no toca la calidad que es un tema cr\u00edtico. Un nuevo #PicoEnElOjo para el pueblo","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","RT @LeoQliao_: Para la gratuidad de necesitan 2 cosas:\n1. Recursos\n2. Que dejen de vender carreras charqui como si fueran filete. #ReformaE\u2026","RT @difamadores: La #ReformaEducacional presentada por el gobierno es igual a la reforma Constitucional de Lagos; Gatopardismo en su m\u00e1xima\u2026","RT @difamadores: La #ReformaEducacional presentada por el gobierno es igual a la reforma Constitucional de Lagos; Gatopardismo en su m\u00e1xima\u2026","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @segegoblosrios: \"M\u00e1s de 3 mil alumnos de #LosR\u00edos est\u00e1n estudiando gratis gracias a la #ReformaEducacional\" @Seremieducrios https://t.c\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","RT @difamadores: La #ReformaEducacional presentada por el gobierno es igual a la reforma Constitucional de Lagos; Gatopardismo en su m\u00e1xima\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","En distintos lugares de Chile nos tomamos las Seremis de Educaci\u00f3n en rechazo a la #ReformaEducacional https://t.co/GF6os0KWau","RT @IvanOlguin: Prohibido olvidar: la #ReformaEducacional de la #NuevaMayoria s\u00f3lo pretende ideologizar a las generaciones futuras... http:\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","#BenitoBaranda reitero sus dichos que #RicardoLagos no tubo el coraje para hacer una #ReformaEducacional y dijo q los pobres estudian en IP","RT @Dip_PauloCesar: Maestros de Sec. Leyes de Reforma No. 283 muestran su rechazo y desacuerdo a la #ReformaEducacional y #OaxacaLucha http\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","RT @IvanOlguin: Prohibido olvidar: la #ReformaEducacional de la #NuevaMayoria s\u00f3lo pretende ideologizar a las generaciones futuras... http:\u2026","RT @IvanOlguin: Prohibido olvidar: la #ReformaEducacional de la #NuevaMayoria s\u00f3lo pretende ideologizar a las generaciones futuras... http:\u2026","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @segegoblosrios: \"M\u00e1s de 3 mil alumnos de #LosR\u00edos est\u00e1n estudiando gratis gracias a la #ReformaEducacional\" @Seremieducrios https://t.c\u2026","\"M\u00e1s de 3 mil alumnos de #LosR\u00edos est\u00e1n estudiando gratis gracias a la #ReformaEducacional\" @Seremieducrios https://t.co/KlWUarntc1","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @IvanOlguin: Prohibido olvidar: la #ReformaEducacional de la #NuevaMayoria s\u00f3lo pretende ideologizar a las generaciones futuras... http:\u2026","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @difamadores: La #ReformaEducacional presentada por el gobierno es igual a la reforma Constitucional de Lagos; Gatopardismo en su m\u00e1xima\u2026","RT @difamadores: La #ReformaEducacional presentada por el gobierno es igual a la reforma Constitucional de Lagos; Gatopardismo en su m\u00e1xima\u2026","RT @difamadores: La #ReformaEducacional presentada por el gobierno es igual a la reforma Constitucional de Lagos; Gatopardismo en su m\u00e1xima\u2026","RT @IvanOlguin: Prohibido olvidar: la #ReformaEducacional de la #NuevaMayoria s\u00f3lo pretende ideologizar a las generaciones futuras... http:\u2026","RT @IvanOlguin: Prohibido olvidar: la #ReformaEducacional de la #NuevaMayoria s\u00f3lo pretende ideologizar a las generaciones futuras... http:\u2026","RT @difamadores: La #ReformaEducacional presentada por el gobierno es igual a la reforma Constitucional de Lagos; Gatopardismo en su m\u00e1xima\u2026","RT @difamadores: La #ReformaEducacional presentada por el gobierno es igual a la reforma Constitucional de Lagos; Gatopardismo en su m\u00e1xima\u2026","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @difamadores: La #ReformaEducacional presentada por el gobierno es igual a la reforma Constitucional de Lagos; Gatopardismo en su m\u00e1xima\u2026","RT @difamadores: La #ReformaEducacional presentada por el gobierno es igual a la reforma Constitucional de Lagos; Gatopardismo en su m\u00e1xima\u2026","La #ReformaEducacional presentada por el gobierno es igual a la reforma Constitucional de Lagos; Gatopardismo en su m\u00e1xima expresi\u00f3n.","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @CristopherSDiaz: 170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional htt\u2026","RT @IvanOlguin: Prohibido olvidar: la #ReformaEducacional de la #NuevaMayoria s\u00f3lo pretende ideologizar a las generaciones futuras... http:\u2026","170 P\u00e1ginas de un mal proyecto educacional, donde ni la Ministra Educaci\u00f3n sabe cu\u00e1nto costar\u00e1 #ReformaEducacional https://t.co/iYjbKIgzHX","RT @IvanOlguin: Prohibido olvidar: la #ReformaEducacional de la #NuevaMayoria s\u00f3lo pretende ideologizar a las generaciones futuras... http:\u2026","RT @PaolateleSUR: #\u00daltimoMinuto #Chile Dirgentes estudiantiles piden renuncia de la Ministra Delpiano. As\u00ed inician su marcha contra #Reform\u2026","RT @segegoblosrios: SRM @Markuta en @PositivaFmChile \"Debemos trabajar unidos para q toda la #ReformaEducacional sea una realidad en el pa\u00ed\u2026","RT @segegoblosrios: SRM @Markuta \"Con Ley d Educ Superior estamos cerrando el ciclo de leyes de la gran #ReformaEducacional\" #Valdiviacl #C\u2026","RT @IvanOlguin: La #ReformaEducacional s\u00f3lo pretende ideologizar a las generaciones futuras y nivelar hacia abajo...\n\n@hora20lared","RT @IvanOlguin: Prohibido olvidar: la #ReformaEducacional de la #NuevaMayoria s\u00f3lo pretende ideologizar a las generaciones futuras... http:\u2026","Para los que quieran revisar en detalle el estado del proyecto #ReformaEducacional\n\nBoletin: 10783-04\nLink:... https://t.co/FacFQmR7aE","@DiputadoVenegas  &lt;3 #ReformaEducacional https://t.co/Urcye0Qi0T","Para los que quieran revisar en detalle el estado del proyecto #ReformaEducacional\n\nLink:... https://t.co/WGWPfuZRVt","RT @segegob: \"Discusi\u00f3n de #ReformaEducacional no est\u00e1 cerrada, en etapa legislativa se podr\u00e1n discutir las propuestas que se planteen\u201d Min\u2026","RT @IvanOlguin: Prohibido olvidar: la #ReformaEducacional de la #NuevaMayoria s\u00f3lo pretende ideologizar a las generaciones futuras... http:\u2026","RT @elciruela: Argentina tiene menor Ingreso Per C\u00e1pita que Chile y educaci\u00f3n p\u00fablica gratuita. \u00a1\u00a1NO INVENTEN CUENTOS!! #ReformaEducacional","RT @IvanOlguin: Este es el verdadero trasfondo de la #ReformaEducacional: dejar todo en manos del Estado, e ideologizar a destajo... http:/\u2026","RT @IvanOlguin: Este es el verdadero trasfondo de la #ReformaEducacional: dejar todo en manos del Estado, e ideologizar a destajo... http:/\u2026","RT @elciruela: Argentina tiene menor Ingreso Per C\u00e1pita que Chile y educaci\u00f3n p\u00fablica gratuita. \u00a1\u00a1NO INVENTEN CUENTOS!! #ReformaEducacional","RT @elciruela: Argentina tiene menor Ingreso Per C\u00e1pita que Chile y educaci\u00f3n p\u00fablica gratuita. \u00a1\u00a1NO INVENTEN CUENTOS!! #ReformaEducacional","Argentina tiene menor Ingreso Per C\u00e1pita que Chile y educaci\u00f3n p\u00fablica gratuita. \u00a1\u00a1NO INVENTEN CUENTOS!! #ReformaEducacional","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","AHORA | Ministro Vald\u00e9s por #ReformaEducacional: \"Con la carga tributaria actual es posible financiar cierto avance en gratuidad\" #Educaci\u00f3n","RT @IvanOlguin: @lascosasx La #ReformaEducacional no est\u00e1 ni ah\u00ed con la Educaci\u00f3n de calidad: s\u00f3lo quiere ideologizar y nivelar hacia abajo\u2026","#ReformaEducacional baja ac\u00e1 el docuemento https://t.co/QOa5qUR5Xh #Chile","Para la gratuidad de necesitan 2 cosas:\n1. Recursos\n2. Que dejen de vender carreras charqui como si fueran filete. #ReformaEducacional","RT @IvanOlguin: La #ReformaEducacional s\u00f3lo pretende ideologizar a las generaciones futuras y nivelar hacia abajo...\n\n@hora20lared","RT @MoragaVistoso: Hoy marchamos por una #ReformaEducacional que no considera a las privadas, que no se hace cargo del Lucro y se mantiene\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","RT @IvanOlguin: Prohibido olvidar: la #ReformaEducacional de la #NuevaMayoria s\u00f3lo pretende ideologizar a las generaciones futuras... http:\u2026","y anda vivir solo y ganar 500 lucas, no hay por donde ni para cuando. #ReformaEducacional https://t.co/m53h0Yv0Bl","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","RT @IvanOlguin: Este es el verdadero trasfondo de la #ReformaEducacional: dejar todo en manos del Estado, e ideologizar a destajo... http:/\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","RT @PaolateleSUR: #\u00daltimoMinuto #Chile Dirgentes estudiantiles piden renuncia de la Ministra Delpiano. As\u00ed inician su marcha contra #Reform\u2026","RT @PaolateleSUR: #\u00daltimoMinuto #Chile Dirgentes estudiantiles piden renuncia de la Ministra Delpiano. As\u00ed inician su marcha contra #Reform\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","RT @PaolateleSUR: #\u00daltimoMinuto #Chile Dirgentes estudiantiles piden renuncia de la Ministra Delpiano. As\u00ed inician su marcha contra #Reform\u2026","RT @PaolateleSUR: #\u00daltimoMinuto #Chile Dirgentes estudiantiles piden renuncia de la Ministra Delpiano. As\u00ed inician su marcha contra #Reform\u2026","Hoy marchamos por una #ReformaEducacional que no considera a las privadas, que no se hace cargo del Lucro y se mantiene al alero del Mercado","RT @PaolateleSUR: #\u00daltimoMinuto #Chile Dirgentes estudiantiles piden renuncia de la Ministra Delpiano. As\u00ed inician su marcha contra #Reform\u2026","Congreso chileno trata proyecto de #ReformaEducacional. V\u00eda @RFI_Espanol https://t.co/BHt3cvHF33 #Pol\u00edticasP\u00fablicas https://t.co/5BvJTikSQP","RT @PaolateleSUR: #\u00daltimoMinuto #Chile Dirgentes estudiantiles piden renuncia de la Ministra Delpiano. As\u00ed inician su marcha contra #Reform\u2026","RT @PaolateleSUR: #\u00daltimoMinuto #Chile Dirgentes estudiantiles piden renuncia de la Ministra Delpiano. As\u00ed inician su marcha contra #Reform\u2026","RT @PaolateleSUR: #\u00daltimoMinuto #Chile Dirgentes estudiantiles piden renuncia de la Ministra Delpiano. As\u00ed inician su marcha contra #Reform\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","Para implementar la #reformaeducacional habr\u00e1 aumento de impuestos que solo pagar\u00e1 la clase media","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Maestros de Sec. Leyes de Reforma No. 283 muestran su rechazo y desacuerdo a la #ReformaEducacional y #OaxacaLucha http\u2026","RT @PrezPaola: #\u00daltimoMinuto #Chile Dirgentes estudiantiles piden renuncia de la Ministra Delpiano. As\u00ed inician su marcha contra #ReformaEd\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Maestros de Sec. Leyes de Reforma No. 283 muestran su rechazo y desacuerdo a la #ReformaEducacional y #OaxacaLucha http\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Maestros de Sec. Leyes de Reforma No. 283 muestran su rechazo y desacuerdo a la #ReformaEducacional y #OaxacaLucha http\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","RT @PrezPaola: #\u00daltimoMinuto #Chile Dirgentes estudiantiles piden renuncia de la Ministra Delpiano. As\u00ed inician su marcha contra #ReformaEd\u2026","RT @segegob: \"Discusi\u00f3n de #ReformaEducacional no est\u00e1 cerrada, en etapa legislativa se podr\u00e1n discutir las propuestas que se planteen\u201d Min\u2026","RT @PaolateleSUR: #\u00daltimoMinuto #Chile Dirgentes estudiantiles piden renuncia de la Ministra Delpiano. As\u00ed inician su marcha contra #Reform\u2026","RT @PaolateleSUR: #\u00daltimoMinuto #Chile Dirgentes estudiantiles piden renuncia de la Ministra Delpiano. As\u00ed inician su marcha contra #Reform\u2026","@FgSanluisteco @zapata010 #ReformaEducacional #reformaEducativa","RT @PaolateleSUR: #\u00daltimoMinuto #Chile Dirgentes estudiantiles piden renuncia de la Ministra Delpiano. As\u00ed inician su marcha contra #Reform\u2026","RT @PrezPaola: #\u00daltimoMinuto #Chile Dirgentes estudiantiles piden renuncia de la Ministra Delpiano. As\u00ed inician su marcha contra #ReformaEd\u2026","RT @PaolateleSUR: #\u00daltimoMinuto #Chile Dirgentes estudiantiles piden renuncia de la Ministra Delpiano. As\u00ed inician su marcha contra #Reform\u2026","SRM @Markuta en @PositivaFmChile \"Debemos trabajar unidos para q toda la #ReformaEducacional sea una realidad en el pa\u00eds\" #CalidadYGratuidad","#\u00daltimoMinuto #Chile Dirgentes estudiantiles piden renuncia de la Ministra Delpiano. As\u00ed inician su marcha contra #ReformaEducacional","#\u00daltimoMinuto #Chile Dirgentes estudiantiles piden renuncia de la Ministra Delpiano. As\u00ed inician su marcha contra #ReformaEducacional","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","RT @Dip_PauloCesar: Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" htt\u2026","Alumnos,madres y ni\u00f1os de Esc de secc.6 de Sn.Juan de arag\u00f3n \"#EstamosEnLaCalle  rechazamos la #ReformaEducacional\" https://t.co/HRFlzbrWdZ","Hay pa\u00edses pobres con Educaci\u00f3n gratuita, el tema no es financiero, es pol\u00edtico #ReformaEducacional","Padres y maestros protestan por reforma educativa en metrobus Eduardo Molina.\n#CDMX #Bloqueo #ReformaEducacional","Maestros de Sec. Leyes de Reforma No. 283 muestran su rechazo y desacuerdo a la #ReformaEducacional y #OaxacaLucha https://t.co/kKF7qHaF1p","Padres de familia de la prim. RAFAELA SU\u00c1REZ  No a la #ReformaEducacional #YoEstoyConLosMaestros #ParoNacional https://t.co/36epTjFbit","SRM @Markuta \"Con Ley d Educ Superior estamos cerrando el ciclo de leyes de la gran #ReformaEducacional\" #Valdiviacl #CalidadyGratuidad","Hasta el Censo de Pi\u00f1era era m\u00e1s exacto que los c\u00e1lculos de la Nueva Mayor\u00eda. #ReformaEducacional","RT @SegegobAraucana: Seremi @mgonzaprsd se refiri\u00f3 a #ReformaEducacional #CalidadyGratuidad Revisa la informaci\u00f3n aqui : https://t.co/aL2iZ\u2026","RT @UCNorte: \u201cLa reforma reconoce lo p\u00fablico como lo estatal, y eso no es as\u00ed\u201d https://t.co/w6cMf9FBdr #reformaeducacional https://t.co/BaD\u2026","RT @CNNChile: AHORA: @PepaHoffmann aborda el env\u00edo de la #ReformaEducacional al Congreso en #Ma\u00f1anaEnDirecto https://t.co/5XWjLIycKW","RT @UCNorte: \u201cLa reforma reconoce lo p\u00fablico como lo estatal, y eso no es as\u00ed\u201d https://t.co/w6cMf9FBdr #reformaeducacional https://t.co/BaD\u2026","RT @CNNChile: AHORA: @PepaHoffmann aborda el env\u00edo de la #ReformaEducacional al Congreso en #Ma\u00f1anaEnDirecto https://t.co/5XWjLIycKW","RT @CNNChile: AHORA: @PepaHoffmann aborda el env\u00edo de la #ReformaEducacional al Congreso en #Ma\u00f1anaEnDirecto https://t.co/5XWjLIycKW","RT @CNNChile: AHORA: @PepaHoffmann aborda el env\u00edo de la #ReformaEducacional al Congreso en #Ma\u00f1anaEnDirecto https://t.co/5XWjLIycKW","RT @CNNChile: AHORA: @PepaHoffmann aborda el env\u00edo de la #ReformaEducacional al Congreso en #Ma\u00f1anaEnDirecto https://t.co/5XWjLIycKW","AHORA: @PepaHoffmann aborda el env\u00edo de la #ReformaEducacional al Congreso en #Ma\u00f1anaEnDirecto https://t.co/5XWjLIycKW","RT @UCNorte: \u201cLa reforma reconoce lo p\u00fablico como lo estatal, y eso no es as\u00ed\u201d https://t.co/w6cMf9FBdr #reformaeducacional https://t.co/BaD\u2026","RT @canal_chile: En https://t.co/qnDcf7vRWE lo puntos indispensables a discutir sobre la #reformaeducacional seg\u00fan @Educacion2020 (via @Ari\u2026","RT @UCNorte: \u201cLa reforma reconoce lo p\u00fablico como lo estatal, y eso no es as\u00ed\u201d https://t.co/w6cMf9FBdr #reformaeducacional https://t.co/BaD\u2026","\u201cLa reforma reconoce lo p\u00fablico como lo estatal, y eso no es as\u00ed\u201d https://t.co/w6cMf9FBdr #reformaeducacional https://t.co/BaD5yx2GrW","RT @CarlosCruzCoke: Estudiantes, profesores, oposici\u00f3n y oficialismo en contra. Algo malo debe tener la #ReformaEducacional","RT @canal_chile: En https://t.co/qnDcf7vRWE lo puntos indispensables a discutir sobre la #reformaeducacional seg\u00fan @Educacion2020 (via @Ari\u2026","En https://t.co/qnDcf7vRWE lo puntos indispensables a discutir sobre la #reformaeducacional seg\u00fan @Educacion2020 (via @Ariel_Ramos)","RT @CarlosCruzCoke: Estudiantes, profesores, oposici\u00f3n y oficialismo en contra. Algo malo debe tener la #ReformaEducacional","RT @CarlosCruzCoke: Estudiantes, profesores, oposici\u00f3n y oficialismo en contra. Algo malo debe tener la #ReformaEducacional","RT @CarlosCruzCoke: Estudiantes, profesores, oposici\u00f3n y oficialismo en contra. Algo malo debe tener la #ReformaEducacional","RT @CarlosCruzCoke: Estudiantes, profesores, oposici\u00f3n y oficialismo en contra. Algo malo debe tener la #ReformaEducacional","RT @CarlosCruzCoke: Estudiantes, profesores, oposici\u00f3n y oficialismo en contra. Algo malo debe tener la #ReformaEducacional","RT @CarlosCruzCoke: Estudiantes, profesores, oposici\u00f3n y oficialismo en contra. Algo malo debe tener la #ReformaEducacional","RT @CarlosCruzCoke: Estudiantes, profesores, oposici\u00f3n y oficialismo en contra. Algo malo debe tener la #ReformaEducacional","RT @CarlosCruzCoke: Estudiantes, profesores, oposici\u00f3n y oficialismo en contra. Algo malo debe tener la #ReformaEducacional","RT @supernovaf: @adnradiochile #ReformaEducacional #Tongo NM Calidad No es prioridad pretende Control Estado DICTATORIAL #Gratuidad Debe se\u2026","RT @Garreta74: Se pasaron para ser pencas en el #Gobierno \nHacer una #ReformaEducacional y no cachar cu\u00e1nto cuesta\nC\u00f3mo planifican? https:/\u2026","RT @CarlosCruzCoke: Estudiantes, profesores, oposici\u00f3n y oficialismo en contra. Algo malo debe tener la #ReformaEducacional","RT @Garreta74: Se pasaron para ser pencas en el #Gobierno \nHacer una #ReformaEducacional y no cachar cu\u00e1nto cuesta\nC\u00f3mo planifican? https:/\u2026","@MinistraEduca @Mineduc ac\u00e1 estan los actores de una #ReformaEducacional sin ellos. https://t.co/UhuU4auhQ4","RT @infinitafm: En #Panorama @macarenap y @Edsepulvedam conversan con Ignacio S\u00e1nchez, rector de la @ucatolica #ReformaEducacional \u2192 https:\u2026","Estudiantes, profesores, oposici\u00f3n y oficialismo en contra. Algo malo debe tener la #ReformaEducacional","Respecto a la #ReformaEducacional.. s\u00f3lo puedo decir SI NO VA APORTAR PARA MEJORAR ABSTENGASE DE DECIR 1ESTUPIDES  U OPINI\u00d3N NO INTELIGENTE","@adnradiochile #ReformaEducacional #Tongo NM Calidad No es prioridad pretende Control Estado DICTATORIAL #Gratuidad Debe ser PROPORCIONAL","RT @Panoramaradio: En #Panorama @macarenap y @Edsepulvedam conversan con Ignacio S\u00e1nchez, rector de la @ucatolica #ReformaEducacional \u2192 htt\u2026","En #Panorama @macarenap y @Edsepulvedam conversan con Ignacio S\u00e1nchez, rector de la @ucatolica #ReformaEducacional \u2192 https://t.co/ND9kce3TmE","En #Panorama @macarenap y @Edsepulvedam conversan con Ignacio S\u00e1nchez, rector de la @ucatolica #ReformaEducacional \u2192 https://t.co/d52EHmufrS","En a\u00f1o electoral tortuosa tramitaci\u00f3n de #reformaeducacional ser\u00e1  s\u00edmbolo de pol\u00edticas mal dise\u00f1adas y ejecutadas https://t.co/BQYpEhOU6B","La derecha reclama en contra d la #ReformaEducacional sabiendo q los + beneficiados es el empresariado  y la banca q ellos mismos defienden","RT @Panoramaradio: #ReformaEducacional, #MyriamOlate,#LaAraucania y m\u00e1s AHORA en #Panorama con @macarenap @Edsepulvedam @valenzuelagabi htt\u2026","RT @elmostrador: [OPINI\u00d3N] #ReformaEducacional: la tarea tit\u00e1nica de #Bachelet, por @patriciapolitz  https://t.co/kbk3yWvV2Z","RT @elmostrador: [OPINI\u00d3N] #ReformaEducacional: la tarea tit\u00e1nica de #Bachelet, por @patriciapolitz  https://t.co/kbk3yWvV2Z","RT @infinitafm: #ReformaEducacional, #MyriamOlate,#LaAraucania y m\u00e1s AHORA en #Panorama con @macarenap @Edsepulvedam @valenzuelagabi https:\u2026","RT @elmostrador: [OPINI\u00d3N] #ReformaEducacional: la tarea tit\u00e1nica de #Bachelet, por @patriciapolitz  https://t.co/kbk3yWvV2Z","#ReformaEducacional asegur\u00e1ndole mano de obra barata al empresariado.","#ReformaEducacional, #MyriamOlate,#LaAraucania y m\u00e1s AHORA en #Panorama con @macarenap @Edsepulvedam @valenzuelagabi https://t.co/d52EHmufrS","#ReformaEducacional, #MyriamOlate,#LaAraucania y m\u00e1s AHORA en #Panorama con @macarenap @Edsepulvedam @valenzuelagabi https://t.co/ND9kce3TmE","[OPINI\u00d3N] #ReformaEducacional: la tarea tit\u00e1nica de #Bachelet, por @patriciapolitz  https://t.co/kbk3yWvV2Z","RT @GoberdeConce: Gob. Andrea Mu\u00f1oz converso sobre el proyecto de ley de la #ReformaEducacional junto al Centro Cultural Plaza Cruz https:/\u2026","RT @Jaime_Bassa: Y en qu\u00e9 mundo este discurso es compatible con la gratuidad universal....? #ReformaEducacional  https://t.co/wl6mtvaqAj","RT @GoberdeConce: Gob. Andrea Mu\u00f1oz converso sobre el proyecto de ley de la #ReformaEducacional junto al Centro Cultural Plaza Cruz https:/\u2026","RT @Garreta74: Se pasaron para ser pencas en el #Gobierno \nHacer una #ReformaEducacional y no cachar cu\u00e1nto cuesta\nC\u00f3mo planifican? https:/\u2026","RT @Garreta74: Se pasaron para ser pencas en el #Gobierno \nHacer una #ReformaEducacional y no cachar cu\u00e1nto cuesta\nC\u00f3mo planifican? https:/\u2026","#Opech @uchile por #ReformaEducacional: \u201cSi no hay reforma estructural no hay reforma\u201d \ud83d\udc49 https://t.co/YZeMiEExSC https://t.co/hbvGbP7nne","Y en qu\u00e9 mundo este discurso es compatible con la gratuidad universal....? #ReformaEducacional  https://t.co/wl6mtvaqAj","Despu\u00e9s de esto, que m\u00e1s esperamos? Si ella que es la cabeza no sabe, que vamos a saber nosotros #ReformaEducacional https://t.co/Y06NbvnFfN","#ReformaEducacional","Todos preocupados de la #ReformaEducacional en vez de preocuparse de un jard\u00edn y colegio de calidad, si tenemos malos cimientos estamos peor","RT @Garreta74: Se pasaron para ser pencas en el #Gobierno \nHacer una #ReformaEducacional y no cachar cu\u00e1nto cuesta\nC\u00f3mo planifican? https:/\u2026","Al\u00f3 ... Houston ?! Tenemos un problema \n#ReformaEducacional https://t.co/ahJVvDQSUB","Queremos ser #Finlandia  sin saber ser #Chile . #ReformaEducacional . Esa es la triste realidad.","@RBergoeingV #Gratuidad #ReformaEducacional Hoy d\u00eda Pagarle a un hijo m\u00edo la Universidad es  Inmoral/TODA la raz\u00f3n #CIUDADANOSCNN","RT @segegob: \"Discusi\u00f3n de #ReformaEducacional no est\u00e1 cerrada, en etapa legislativa se podr\u00e1n discutir las propuestas que se planteen\u201d Min\u2026","RT @segegob: \"Discusi\u00f3n de #ReformaEducacional no est\u00e1 cerrada, en etapa legislativa se podr\u00e1n discutir las propuestas que se planteen\u201d Min\u2026","RT @Garreta74: Se pasaron para ser pencas en el #Gobierno \nHacer una #ReformaEducacional y no cachar cu\u00e1nto cuesta\nC\u00f3mo planifican? https:/\u2026","RT @Garreta74: Se pasaron para ser pencas en el #Gobierno \nHacer una #ReformaEducacional y no cachar cu\u00e1nto cuesta\nC\u00f3mo planifican? https:/\u2026","RT @InfoNodal: #HoyEnNodal #Chile: el gobierno env\u00eda la #reformaeducacional al Congreso pese a las cr\u00edticas de los #estudiantes","RT @Garreta74: Se pasaron para ser pencas en el #Gobierno \nHacer una #ReformaEducacional y no cachar cu\u00e1nto cuesta\nC\u00f3mo planifican? https:/\u2026","RT @InfoNodal: #Chile: el gobierno env\u00eda la #reformaeducacional al Congreso pese a las cr\u00edticas de los #estudiantes https://t.co/VNBqqhHaAA","RT @Garreta74: Se pasaron para ser pencas en el #Gobierno \nHacer una #ReformaEducacional y no cachar cu\u00e1nto cuesta\nC\u00f3mo planifican? https:/\u2026","Se pasaron para ser pencas en el #Gobierno \nHacer una #ReformaEducacional y no cachar cu\u00e1nto cuesta\nC\u00f3mo planifican? https://t.co/S9kig2dsnm","RT @GoberdeConce: Gob. Andrea Mu\u00f1oz converso sobre el proyecto de ley de la #ReformaEducacional junto al Centro Cultural Plaza Cruz https:/\u2026","RT @segegob: \"Discusi\u00f3n de #ReformaEducacional no est\u00e1 cerrada, en etapa legislativa se podr\u00e1n discutir las propuestas que se planteen\u201d Min\u2026","#ReformaEducacional y cuando el Gobierno de @sebastianpinera se dijo que no era posible gratuidad para todos!Que dijeron los #Zurdos?","RT @PLastropo: No hubo n\u00fameros!! La #ReformaTributaria fue un cheque en blanco porque nunca existi\u00f3 un plan de #ReformaEducacional https://\u2026","RT @infinitafm: AHORA| @PepaHoffmann por gratuidad: \"Las becas no han sido m\u00e1s que un camino a la gratuidad\" \n#ReformaEducacional  \u2192 https:\u2026","RT @infinitafm: AHORA| La diputada UDI @PepaHoffmann se refiere a la #ReformaEducacional en @SERANOTICIA  \u2192 https://t.co/ND9kce3TmE","Nos venden 1 #ReformaTributaria p/ financiar la #ReformaEducacional y resulta q ahora no alcanzan la plata #ChaoMichelle #RenunciaMichelle","Lo m\u00e1s triste de todo es que el lucro con fondos destinados a la educaci\u00f3n sigue siendo legal. Mal ah\u00ed #ReformaEducacional","RT @segegob: \"Discusi\u00f3n de #ReformaEducacional no est\u00e1 cerrada, en etapa legislativa se podr\u00e1n discutir las propuestas que se planteen\u201d Min\u2026","Osea Bachelet prometio gratuidad universal con la reforma tributaria y ahora dice que no alcanza? Que chiste d gobierno #ReformaEducacional","\"Discusi\u00f3n de #ReformaEducacional no est\u00e1 cerrada, en etapa legislativa se podr\u00e1n discutir las propuestas que se planteen\u201d Min @marcelodiazd","La oposici\u00f3n acusando ideologizaci\u00f3n de la presentada #ReformaEducacional, really? Ahora cu\u00e9ntense una de vaqueros poh \ud83d\ude06","#Delpiano y #Eyzaguirre deben renunciar x incompetentes y enga\u00f1ar a la ciudadan\u00eda  #ReformaEducacional","@t13 #t13 facilidades para los que queremos seguir estudiando en vespertino! #ReformaEducacional @GiorgioJackson","RT @PLastropo: No hubo n\u00fameros!! La #ReformaTributaria fue un cheque en blanco porque nunca existi\u00f3 un plan de #ReformaEducacional https://\u2026","No hubo n\u00fameros!! La #ReformaTributaria fue un cheque en blanco porque nunca existi\u00f3 un plan de #ReformaEducacional https://t.co/3KqW5G4nJY","RT @danynobor: Les qued\u00f3 claro? Le \"venta de pom\u00e1\" sobre gratuidad fue magnifica por #Bachelet https://t.co/q3pRiJpHlK #ReformaEducacional","Les qued\u00f3 claro? Le \"venta de pom\u00e1\" sobre gratuidad fue magnifica por #Bachelet https://t.co/q3pRiJpHlK #ReformaEducacional","Gob. Andrea Mu\u00f1oz converso sobre el proyecto de ley de la #ReformaEducacional junto al Centro Cultural Plaza Cruz https://t.co/jiXDyYYTHe","Retweeted Segegob (@segegob):\n\n#ReformaEducacional \u201cChile se merece educaci\u00f3n como derecho social, gratuita y de... https://t.co/FoLjMV3zLl","RT @segegob: #ReformaEducacional \u201cChile se merece educaci\u00f3n como derecho social, gratuita y de calidad acorde a su nivel de desarrollo\u201d Min\u2026","RT @infinitafm: \u00bfDiscusi\u00f3n por #ReformaEducacional terminar\u00eda con la Nueva Mayor\u00eda? : \"no lo dramatizar\u00eda tanto\" dice @DiputadoVenegas","RT @infinitafm: \"Solo Hacienda sabe los criterios para ir avanzando en gratuidad\" se\u00f1ala @DiputadoVenegas #ReformaEducacional  \u2192 https://t.\u2026","RT @infinitafm: \" @ProvosteYasna tiene una mirada y yo otra, tengo que respetarla no m\u00e1s\" dice el @DiputadoVenegas por #ReformaEducacional\u2026","RT @SERANOTICIA: \"Hay una institucionalidad robusta que cambia y que el Estado se hace cargo\" dice @DiputadoVenegas por #ReformaEducacional\u2026","#JovenPi\u00f1era: mejor que no #Jarita porque ah\u00ed s\u00ed que 'ta la zorra... y #LaCag\u00e1 en #ReformaEducacional #ReformaChanta https://t.co/wh9sktcnvb","RT @PietroVU: #ReformaEducacional superior: el millonario subsidio estatal que los privados no quieren perder | CIPER Chile  https://t.co/i\u2026","RT @infinitafm: En @SERANOTICIA conversamos sobre #ReformaEducacional con el diputado DC @DiputadoVenegas  \u2192 https://t.co/ND9kce3TmE  @Dipu\u2026","RT @SERANOTICIA: En @SERANOTICIA conversamos sobre #ReformaEducacional con el diputado DC @DiputadoVenegas  \u2192 https://t.co/r9jfWmIzWi  @Dip\u2026","AHORA| @PepaHoffmann por gratuidad: \"Las becas no han sido m\u00e1s que un camino a la gratuidad\" \n#ReformaEducacional  \u2192 https://t.co/r9jfWmIzWi","AHORA| @PepaHoffmann por gratuidad: \"Las becas no han sido m\u00e1s que un camino a la gratuidad\" \n#ReformaEducacional  \u2192 https://t.co/ND9kce3TmE","RT @infinitafm: \u00bfDiscusi\u00f3n por #ReformaEducacional terminar\u00eda con la Nueva Mayor\u00eda? : \"no lo dramatizar\u00eda tanto\" dice @DiputadoVenegas","RT @SERANOTICIA: \u00bfDiscusi\u00f3n por #ReformaEducacional terminar\u00eda con la Nueva Mayor\u00eda? : \"no lo dramatizar\u00eda tanto\" dice @DiputadoVenegas","AHORA| La diputada UDI @PepaHoffmann se refiere a la #ReformaEducacional en @SERANOTICIA  \u2192 https://t.co/r9jfWmIzWi","AHORA| La diputada UDI @PepaHoffmann se refiere a la #ReformaEducacional en @SERANOTICIA  \u2192 https://t.co/ND9kce3TmE","\u00bfDiscusi\u00f3n por #ReformaEducacional terminar\u00eda con la Nueva Mayor\u00eda? : \"no lo dramatizar\u00eda tanto\" dice @DiputadoVenegas","\u00bfDiscusi\u00f3n por #ReformaEducacional terminar\u00eda con la Nueva Mayor\u00eda? : \"no lo dramatizar\u00eda tanto\" dice @DiputadoVenegas","\"Solo Hacienda sabe los criterios para ir avanzando en gratuidad\" se\u00f1ala @DiputadoVenegas #ReformaEducacional  \u2192 https://t.co/r9jfWmIzWi","\"Solo Hacienda sabe los criterios para ir avanzando en gratuidad\" se\u00f1ala @DiputadoVenegas #ReformaEducacional  \u2192 https://t.co/ND9kce3TmE","RT @infinitafm: \" @ProvosteYasna tiene una mirada y yo otra, tengo que respetarla no m\u00e1s\" dice el @DiputadoVenegas por #ReformaEducacional\u2026","\" @ProvosteYasna tiene una mirada y yo otra, tengo que respetarla no m\u00e1s\" dice el @DiputadoVenegas por #ReformaEducacional | 100.1FM","\" @ProvosteYasna tiene una mirada y yo otra, tengo que respetarla no m\u00e1s\" dice el @DiputadoVenegas por #ReformaEducacional | 100.1FM","\"Hay una institucionalidad robusta que cambia y que el Estado se hace cargo\" dice @DiputadoVenegas por #ReformaEducacional | 100.1FM","\"Hay una institucionalidad robusta que cambia y que el Estado se hace cargo\" dice @DiputadoVenegas por #ReformaEducacional | 100.1FM","Diputado Venegas \"nadie conoce el proyecto completo\" #ReformaEducacional  \u2192 https://t.co/r9jfWmIzWi","Diputado Venegas \"nadie conoce el proyecto completo\" #ReformaEducacional  \u2192 https://t.co/ND9kce3TmE","En @SERANOTICIA conversamos sobre #ReformaEducacional con el diputado DC @DiputadoVenegas  \u2192 https://t.co/r9jfWmIzWi  @DiputadosDC","En @SERANOTICIA conversamos sobre #ReformaEducacional con el diputado DC @DiputadoVenegas  \u2192 https://t.co/ND9kce3TmE  @DiputadosDC","#ReformaEducacional, #Cadem, La Araucan\u00eda, #Irak y m\u00e1s AHORA en @SERANOTICIA con @PaolaBerlin y @aguirreseba  \u2192https://t.co/r9jfWmIzWi","#ReformaEducacional, #Cadem, La Araucan\u00eda, #Irak y m\u00e1s AHORA en @SERANOTICIA con @PaolaBerlin y @aguirreseba  \u2192https://t.co/ND9kce3TmE","RT @micronauta: Los problemas del #SeNaMe, los #encapuchados y la urgencia de la #reformaeducacional son tres caras del mismo problema.","RT @segegob: #ReformaEducacional \u201cChile se merece educaci\u00f3n como derecho social, gratuita y de calidad acorde a su nivel de desarrollo\u201d Min\u2026","RT @micronauta: Los problemas del #SeNaMe, los #encapuchados y la urgencia de la #reformaeducacional son tres caras del mismo problema.","RT @Gore_Tarapaca: Intendenta Rojas se re\u00fane con min. de Educaci\u00f3n y comprometen visita a #Tarapac\u00e1 para analizar #ReformaEducacional https\u2026","RT @micronauta: Los problemas del #SeNaMe, los #encapuchados y la urgencia de la #reformaeducacional son tres caras del mismo problema.","Los problemas del #SeNaMe, los #encapuchados y la urgencia de la #reformaeducacional son tres caras del mismo problema.","RT @segegob: #ReformaEducacional \u201cChile se merece educaci\u00f3n como derecho social, gratuita y de calidad acorde a su nivel de desarrollo\u201d Min\u2026","#ReformaEducacional Simple....\"Nada es gratis en la vida\" Este gobierno dor\u00f3 la pildorita.....","RT @segegob: #ReformaEducacional \u201cChile se merece educaci\u00f3n como derecho social, gratuita y de calidad acorde a su nivel de desarrollo\u201d Min\u2026","#ReformaEducacional \u201cChile se merece educaci\u00f3n como derecho social, gratuita y de calidad acorde a su nivel de desarrollo\u201d Min @marcelodiazd","RT @Gore_Tarapaca: Intendenta Rojas se re\u00fane con min. de Educaci\u00f3n y comprometen visita a #Tarapac\u00e1 para analizar #ReformaEducacional https\u2026","#ReformaEducacional Acreditaci\u00f3n de #universidades ser\u00e1 por ocho a\u00f1os https://t.co/RCbvOwG6aN https://t.co/Wf9gKaQkgg","RT @Gore_Tarapaca: Intendenta Rojas se re\u00fane con min. de Educaci\u00f3n y comprometen visita a #Tarapac\u00e1 para analizar #ReformaEducacional https\u2026","Ni gratuidad, ni calidad #ReformaEducacional","#ReformaEducacional Acreditaci\u00f3n de #universidades ser\u00e1 por ocho a\u00f1os https://t.co/RCbvOwG6aN https://t.co/CxSRw32n1u","El que puede pagar, que pague. No puede ser gratis para todos! #ReformaEducacional","RT @nicojara: La #reformaeducacional no consagra el derecho social a la educaci\u00f3n. Mantiene endeudamiento y condiciona gratuidad a crecimie\u2026","RT @InfoNodal: #HoyEnNodal #Chile: el gobierno env\u00eda la #reformaeducacional al Congreso pese a las cr\u00edticas de los #estudiantes","RT @InfoNodal: #HoyEnNodal #Chile: el gobierno env\u00eda la #reformaeducacional al Congreso pese a las cr\u00edticas de los #estudiantes","@HugoLavados : \"Los recursos del Estado son muy limitados, hay que tener prudencia por d\u00f3nde se va a recortar\" #ReformaEducacional | 100.1FM","RT @infinitafm: \"Los problemas de la educ superior son de largo plazo, as\u00ed lo planteamos en nuestro libro\" dice @HugoLavados #ReformaEducac\u2026","\"Los problemas de la educ superior son de largo plazo, as\u00ed lo planteamos en nuestro libro\" dice @HugoLavados #ReformaEducacional | 100.1FM","RT @Gore_Tarapaca: Intendenta Rojas se re\u00fane con min. de Educaci\u00f3n y comprometen visita a #Tarapac\u00e1 para analizar #ReformaEducacional https\u2026","RT @valenzuelagabi: Comenzamos analizando ref educacional. Escr\u00edbenos al WhatsApp +569 65119985 #ReformaEducacional https://t.co/AhVuH94sJi","Seremi @mgonzaprsd se refiri\u00f3 a #ReformaEducacional #CalidadyGratuidad Revisa la informaci\u00f3n aqui : https://t.co/aL2iZfSYXS","Comenzamos analizando ref educacional. Escr\u00edbenos al WhatsApp +569 65119985 #ReformaEducacional https://t.co/AhVuH94sJi","En el manual local de c\u00f3mo no hacer una pol\u00edtica p\u00fablica tenemos el @Transantiago y toda #ReformaEducacional hecha en los \u00faltimos 40 a\u00f1os.","#ReformaEducacional, @PlazaCadem, heladas en el sur, atentado #Irak, #deporte y m\u00e1s desde las 13.30hrs en #MundoInfinita @infinitafm","RT @Gore_Tarapaca: Intendenta Rojas se re\u00fane con min. de Educaci\u00f3n y comprometen visita a #Tarapac\u00e1 para analizar #ReformaEducacional https\u2026","RT @Gore_Tarapaca: Intendenta Rojas se re\u00fane con min. de Educaci\u00f3n y comprometen visita a #Tarapac\u00e1 para analizar #ReformaEducacional https\u2026","RT @Gore_Tarapaca: Intendenta Rojas se re\u00fane con min. de Educaci\u00f3n y comprometen visita a #Tarapac\u00e1 para analizar #ReformaEducacional https\u2026","#ReformaEducacional: gratuidad llegar\u00eda hasta el sexto decil afirma Delpiano https://t.co/9b3aW8act4 https://t.co/190F8c85fw","RT @nicojara: La #reformaeducacional no consagra el derecho social a la educaci\u00f3n. Mantiene endeudamiento y condiciona gratuidad a crecimie\u2026","En una semana marcada x la #ReformaEducacional, recordamos foto de Marcelo Ben\u00edtez, de protestas en #Valpo en 2015 https://t.co/oPXrP0ymjB","RT @Gore_Tarapaca: Intendenta Rojas se re\u00fane con min. de Educaci\u00f3n y comprometen visita a #Tarapac\u00e1 para analizar #ReformaEducacional https\u2026","RT @VertebralChile: Amigos: Les dejamos la carta al director de nuestra secretaria ejecutiva, @pvidea, sobre #ReformaEducacional \nhttps://t\u2026","RT @VertebralChile: Amigos: Les dejamos la carta al director de nuestra secretaria ejecutiva, @pvidea, sobre #ReformaEducacional \nhttps://t\u2026","Amigos: Les dejamos la carta al director de nuestra secretaria ejecutiva, @pvidea, sobre #ReformaEducacional \nhttps://t.co/wyMcdIwLaw","RT @PublimetroChile: [AHORA] #ChileVamos analiza alcances de la #ReformaEducacional: \"Este gobierno sigue mirando en menos a los IP y los C\u2026","RT @PublimetroChile: [AHORA] #ChileVamos analiza alcances de la #ReformaEducacional: \"Este gobierno sigue mirando en menos a los IP y los C\u2026","[AHORA] #ChileVamos analiza alcances de la #ReformaEducacional: \"Este gobierno sigue mirando en menos a los IP y los CFT\"","RT @Gore_Tarapaca: Intendenta Rojas se re\u00fane con min. de Educaci\u00f3n y comprometen visita a #Tarapac\u00e1 para analizar #ReformaEducacional https\u2026","RT @Gore_Tarapaca: Intendenta Rojas se re\u00fane con min. de Educaci\u00f3n y comprometen visita a #Tarapac\u00e1 para analizar #ReformaEducacional https\u2026","RT @IntLosRios: AHORA Int @EgonElier destaca proceso integral q ha acompa\u00f1ado la #ReformaEducacional #CalidadYGratuidad #valdiviacl https:/\u2026","RT @Gore_Tarapaca: Intendenta Rojas se re\u00fane con min. de Educaci\u00f3n y comprometen visita a #Tarapac\u00e1 para analizar #ReformaEducacional https\u2026","Una frase que podr\u00eda entenderse como \"Ni\u00f1os, 'la alegr\u00eda ya viene'\" \ud83d\ude35 \ud83d\ude23 #ReformaEducacional https://t.co/fujO8MQsLM","Intendenta Rojas se re\u00fane con min. de Educaci\u00f3n y comprometen visita a #Tarapac\u00e1 para analizar #ReformaEducacional https://t.co/CtFMpwSiiL","RT @nicojara: La #reformaeducacional no consagra el derecho social a la educaci\u00f3n. Mantiene endeudamiento y condiciona gratuidad a crecimie\u2026","RT @IntLosRios: AHORA Int @EgonElier destaca proceso integral q ha acompa\u00f1ado la #ReformaEducacional #CalidadYGratuidad #valdiviacl https:/\u2026","RT @nicojara: La #reformaeducacional no consagra el derecho social a la educaci\u00f3n. Mantiene endeudamiento y condiciona gratuidad a crecimie\u2026","RT @nicojara: La #reformaeducacional no consagra el derecho social a la educaci\u00f3n. Mantiene endeudamiento y condiciona gratuidad a crecimie\u2026","RT @matiasrodo: #Cadem: 62% prefiere #retirar o #moderar #ReformasTributaria, #ReformaLaboral y #ReformaEducacional https://t.co/8b8f2XbN5S","RT @matiasrodo: #Cadem: 62% prefiere #retirar o #moderar #ReformasTributaria, #ReformaLaboral y #ReformaEducacional https://t.co/8b8f2XbN5S","RT @nicojara: La #reformaeducacional no consagra el derecho social a la educaci\u00f3n. Mantiene endeudamiento y condiciona gratuidad a crecimie\u2026","RT @matiasrodo: #Cadem: 62% prefiere #retirar o #moderar #ReformasTributaria, #ReformaLaboral y #ReformaEducacional https://t.co/8b8f2XbN5S","RT @IntLosRios: AHORA Int @EgonElier destaca proceso integral q ha acompa\u00f1ado la #ReformaEducacional #CalidadYGratuidad #valdiviacl https:/\u2026","RT @IntLosRios: AHORA Int @EgonElier destaca proceso integral q ha acompa\u00f1ado la #ReformaEducacional #CalidadYGratuidad #valdiviacl https:/\u2026","#Cadem: 62% prefiere #retirar o #moderar #ReformasTributaria, #ReformaLaboral y #ReformaEducacional https://t.co/8b8f2XbN5S","AHORA Int @EgonElier destaca proceso integral q ha acompa\u00f1ado la #ReformaEducacional #CalidadYGratuidad #valdiviacl https://t.co/dHuE0XkfeF","La #reformaeducacional no consagra el derecho social a la educaci\u00f3n. Mantiene endeudamiento y condiciona gratuidad a crecimiento econ\u00f3mico.","El negocio asociado a la educaci\u00f3n, en base al proyecto de ley, seguir\u00e1 \u00edntimamente ligado a la calidad de formaci\u00f3n #ReformaEducacional","RT @IvanOlguin: Lamentablemente, la \u00fanica meta de la #ReformaEducacional de #Bachelet es ideologizar a las generaciones futuras...","Creo que ningun ex ministro ni pol\u00edtico da el ancho para hablar o describir la #ReformaEducacional eh","RT @IvanOlguin: Lamentablemente, la \u00fanica finalidad de la #ReformaEducacional de #Bachelet es ideologizar a las generaciones futuras...","RT @GonzaloAfa: Mientras tengamos una educaci\u00f3n de mercado, estudiar por vocaci\u00f3n es un lujo! Con una deuda de 30 millones por el CAE! #Ref\u2026","RT @hfrancoblu: #ReformaEducacional.  La caga del transantiago ser\u00e1 un moco'e pavo, comparada con la caga que dejar\u00e1 la Reforma a Educaci\u00f3n\u2026","RT @InfoNodal: #HoyEnNodal #Chile: el gobierno env\u00eda la #reformaeducacional al Congreso pese a las cr\u00edticas de los #estudiantes","RT @InfoNodal: #Chile: el gobierno env\u00eda la #reformaeducacional al Congreso pese a las cr\u00edticas de los #estudiantes https://t.co/VNBqqhHaAA","#Chile: el gobierno env\u00eda la #reformaeducacional al Congreso pese a las cr\u00edticas de los #estudiantes https://t.co/VNBqqhHaAA","RT @InfoNodal: #HoyEnNodal #Chile: el gobierno env\u00eda la #reformaeducacional al Congreso pese a las cr\u00edticas de los #estudiantes","RT @InfoNodal: #HoyEnNodal #Chile: el gobierno env\u00eda la #reformaeducacional al Congreso pese a las cr\u00edticas de los #estudiantes","RT @InfoNodal: #HoyEnNodal #Chile: el gobierno env\u00eda la #reformaeducacional al Congreso pese a las cr\u00edticas de los #estudiantes","RT @InfoNodal: #HoyEnNodal #Chile: el gobierno env\u00eda la #reformaeducacional al Congreso pese a las cr\u00edticas de los #estudiantes","RT @InfoNodal: #HoyEnNodal #Chile: el gobierno env\u00eda la #reformaeducacional al Congreso pese a las cr\u00edticas de los #estudiantes","RT @InfoNodal: #HoyEnNodal #Chile: el gobierno env\u00eda la #reformaeducacional al Congreso pese a las cr\u00edticas de los #estudiantes","RT @InfoNodal: #HoyEnNodal #Chile: el gobierno env\u00eda la #reformaeducacional al Congreso pese a las cr\u00edticas de los #estudiantes","#HoyEnNodal #Chile: el gobierno env\u00eda la #reformaeducacional al Congreso pese a las cr\u00edticas de los #estudiantes","#ReformaEducacional.  La caga del transantiago ser\u00e1 un moco'e pavo, comparada con la caga que dejar\u00e1 la Reforma a Educaci\u00f3n Superior.","Lamentablemente, la \u00fanica meta de la #ReformaEducacional de #Bachelet es ideologizar a las generaciones futuras...","RT @IvanOlguin: Lamentablemente, la \u00fanica finalidad de la #ReformaEducacional de #Bachelet es ideologizar a las generaciones futuras...","RT @reformasavanzan: La falta de recursos no debe ser una barrera de entrada a la Ed. Superior #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional https\u2026","RT @angelicacanalez: Invito a la derecha a que deje de hablar de la #reformaeducacional y opine de los milicos ladrones #iespecial","RT @IvanOlguin: Lamentablemente, la \u00fanica finalidad de la #ReformaEducacional de #Bachelet es ideologizar a las generaciones futuras...","RT @elmostrador: Valle cuestiona la #ReformaEducacional: \"Si la gratuidad es el \u00fanico eje esta ley no va a transformar el sistema\". https:/\u2026","RT @IvanOlguin: Lamentablemente, la \u00fanica finalidad de la #ReformaEducacional de #Bachelet es ideologizar a las generaciones futuras...","RT @IvanOlguin: Lamentablemente, la \u00fanica finalidad de la #ReformaEducacional de #Bachelet es ideologizar a las generaciones futuras...","RT @JHenriquezPRO: Chile necesita una #ReformaEducacional que no deje en prenda a la banca el futuro de miles de j\u00f3venes. No a la #ReformaC\u2026","@Contacto_C13 @T13 me parece bien el programa, pero el tema de hoy era #reformaEducacional porque no investigar la calidad de la educaci\u00f3n?","RT @JHenriquezPRO: Chile necesita una #ReformaEducacional que no deje en prenda a la banca el futuro de miles de j\u00f3venes. No a la #ReformaC\u2026","Chile necesita una #ReformaEducacional que no deje en prenda a la banca el futuro de miles de j\u00f3venes. No a la #ReformaChanta","Lamentablemente, la \u00fanica finalidad de la #ReformaEducacional de #Bachelet es ideologizar a las generaciones futuras...","RT @GonzaloAfa: Luego del discurso de Bachelet sobre la #ReformaEducacional, Ma\u00f1ana se decreta emergencia ambiental por la cantidad de humo\u2026","x eso la #reformaeducacional deber\u00eda partir con pre-kinder y kinder gratis, muy tarde la univ si no entienden nada https://t.co/HolBJ7zcIO","RT @IvanOlguin: La #ReformaEducacional de #Bachelet ser\u00e1 un futuro #Transantiago... lo firmo aqu\u00ed y ahora.","Invito a la derecha a que deje de hablar de la #reformaeducacional y opine de los milicos ladrones #iespecial","RT @elmostrador: Valle cuestiona la #ReformaEducacional: \"Si la gratuidad es el \u00fanico eje esta ley no va a transformar el sistema\". https:/\u2026","RT @reformasavanzan: Bachelet: El cierre del ciclo de las leyes de la Gran #ReformaEducacional #CalidadYGratuidad https://t.co/p4CclRdbFO","Nadie se acuerda del \"Fe\" y \"Gane\" eso si que era una Cadena Nacional por la educaci\u00f3n (?) #ReformaEducacional","RT @reformasavanzan: El proyecto de Ley #CalidadYGratuidad en la Educaci\u00f3n Superior #ReformaEducacional https://t.co/t8RtbNRzNI","RT @adolfolex: #CalidadYGratuidad en cadena nacional veremos las mentiras que contar\u00e1 la Sra. Piragua sobre la #ReformaEducacional #CadaDia\u2026","RT @reformasavanzan: La falta de recursos no debe ser una barrera de entrada a la Ed. Superior #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional https\u2026","RT @reformasavanzan: Bachelet: El cierre del ciclo de las leyes de la Gran #ReformaEducacional #CalidadYGratuidad https://t.co/p4CclRdbFO","RT @GonzaloAfa: Luego del discurso de Bachelet sobre la #ReformaEducacional, Ma\u00f1ana se decreta emergencia ambiental por la cantidad de humo\u2026","RT @reformasavanzan: 3.- Mejor Educaci\u00f3n Superior #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional https://t.co/2xxhkhnF3q","RT @GonzaloAfa: Luego del discurso de Bachelet sobre la #ReformaEducacional, Ma\u00f1ana se decreta emergencia ambiental por la cantidad de humo\u2026","RT @reformasavanzan: #ReformaEducacional 1.- Acreditaci\u00f3n obligatoria e integral #CalidadYGratuidad https://t.co/PNzJRmCxef","RT @reformasavanzan: \"La Gratuidad lleg\u00f3 para quedarse\" Presidenta Michelle Bachelet #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional","RT @reformasavanzan: El proyecto de Ley #CalidadYGratuidad en la Educaci\u00f3n Superior #ReformaEducacional https://t.co/t8RtbNRzNI","RT @reformasavanzan: Bachelet: El cierre del ciclo de las leyes de la Gran #ReformaEducacional #CalidadYGratuidad https://t.co/p4CclRdbFO","AHORA @T13 con informe de #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional","RT @reformasavanzan: 2.- Mayor fiscalizaci\u00f3n, m\u00e1s Calidad #ReformaEducacional #CalidadYGratuidad https://t.co/Xk7bSAOTwP","RT @reformasavanzan: El proyecto de Ley #CalidadYGratuidad en la Educaci\u00f3n Superior #ReformaEducacional https://t.co/t8RtbNRzNI","RT @reformasavanzan: #ReformaEducacional 1.- Acreditaci\u00f3n obligatoria e integral #CalidadYGratuidad https://t.co/PNzJRmCxef","RT @reformasavanzan: #ReformaEducacional 1.- Acreditaci\u00f3n obligatoria e integral #CalidadYGratuidad https://t.co/PNzJRmCxef","RT @reformasavanzan: Bachelet: El cierre del ciclo de las leyes de la Gran #ReformaEducacional #CalidadYGratuidad https://t.co/p4CclRdbFO","RT @GonzaloAfa: Luego del discurso de Bachelet sobre la #ReformaEducacional, Ma\u00f1ana se decreta emergencia ambiental por la cantidad de humo\u2026","RT @GonzaloAfa: Luego del discurso de Bachelet sobre la #ReformaEducacional, Ma\u00f1ana se decreta emergencia ambiental por la cantidad de humo\u2026","#ReformaEducacional en #Chile ya est\u00e1 tan trillado q aburre... #CadenaNacional #CalidadYGratuidad","RT @reformasavanzan: El proyecto de Ley #CalidadYGratuidad en la Educaci\u00f3n Superior #ReformaEducacional https://t.co/t8RtbNRzNI","RT @GonzaloAfa: Luego del discurso de Bachelet sobre la #ReformaEducacional, Ma\u00f1ana se decreta emergencia ambiental por la cantidad de humo\u2026","Bachelet: El cierre del ciclo de las leyes de la Gran #ReformaEducacional #CalidadYGratuidad https://t.co/p4CclRdbFO","RT @GonzaloAfa: Mientras tengamos una educaci\u00f3n de mercado, estudiar por vocaci\u00f3n es un lujo! Con una deuda de 30 millones por el CAE! #Ref\u2026","RT @reformasavanzan: #ReformaEducacional 1.- Acreditaci\u00f3n obligatoria e integral #CalidadYGratuidad https://t.co/PNzJRmCxef","El proyecto de Ley #CalidadYGratuidad en la Educaci\u00f3n Superior #ReformaEducacional https://t.co/t8RtbNRzNI","RT @GonzaloAfa: Luego del discurso de Bachelet sobre la #ReformaEducacional, Ma\u00f1ana se decreta emergencia ambiental por la cantidad de humo\u2026","RT @GonzaloAfa: Luego del discurso de Bachelet sobre la #ReformaEducacional, Ma\u00f1ana se decreta emergencia ambiental por la cantidad de humo\u2026","Bachelet: La ley que proh\u00edbe el lucro #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional https://t.co/60VKndfzYF","RT @reformasavanzan: \"La Gratuidad lleg\u00f3 para quedarse\" Presidenta Michelle Bachelet #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional","RT @reformasavanzan: #ReformaEducacional 1.- Acreditaci\u00f3n obligatoria e integral #CalidadYGratuidad https://t.co/PNzJRmCxef","RT @reformasavanzan: 2.- Mayor fiscalizaci\u00f3n, m\u00e1s Calidad #ReformaEducacional #CalidadYGratuidad https://t.co/Xk7bSAOTwP","RT @reformasavanzan: 3.- Mejor Educaci\u00f3n Superior #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional https://t.co/2xxhkhnF3q","RT @reformasavanzan: #ReformaEducacional 1.- Acreditaci\u00f3n obligatoria e integral #CalidadYGratuidad https://t.co/PNzJRmCxef","RT @reformasavanzan: La falta de recursos no debe ser una barrera de entrada a la Ed. Superior #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional https\u2026","RT @reformasavanzan: La falta de recursos no debe ser una barrera de entrada a la Ed. Superior #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional https\u2026","#CalidadYGratuidad #ReformaEducacional https://t.co/EAzDdttZkA","RT @reformasavanzan: #ReformaEducacional 1.- Acreditaci\u00f3n obligatoria e integral #CalidadYGratuidad https://t.co/PNzJRmCxef","RT @reformasavanzan: \"La Gratuidad lleg\u00f3 para quedarse\" Presidenta Michelle Bachelet #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional","3.- Mejor Educaci\u00f3n Superior #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional https://t.co/2xxhkhnF3q","RT @reformasavanzan: La falta de recursos no debe ser una barrera de entrada a la Ed. Superior #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional https\u2026","RT @reformasavanzan: La falta de recursos no debe ser una barrera de entrada a la Ed. Superior #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional https\u2026","No habr\u00e1 verdadera educaci\u00f3n de Calidad si no acabamos con las manifestaciones sexistas en ella #Educaci\u00f3nNOsexista #ReformaEducacional","2.- Mayor fiscalizaci\u00f3n, m\u00e1s Calidad #ReformaEducacional #CalidadYGratuidad https://t.co/Xk7bSAOTwP","RT @reformasavanzan: \"La Gratuidad lleg\u00f3 para quedarse\" Presidenta Michelle Bachelet #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional","RT @reformasavanzan: \"La Gratuidad lleg\u00f3 para quedarse\" Presidenta Michelle Bachelet #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional","#ReformaEducacional 1.- Acreditaci\u00f3n obligatoria e integral #CalidadYGratuidad https://t.co/PNzJRmCxef","RT @reformasavanzan: La falta de recursos no debe ser una barrera de entrada a la Ed. Superior #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional https\u2026","RT @reformasavanzan: \"La Gratuidad lleg\u00f3 para quedarse\" Presidenta Michelle Bachelet #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional","Una reforma Educacional debe tener como pilar el ser P\u00daBLICA, NO SEXISTA Y CON GRATUIDAD UNIVERSAL! #EducaciondeMercado #ReformaEducacional","RT @reformasavanzan: \"La Gratuidad lleg\u00f3 para quedarse\" Presidenta Michelle Bachelet #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional","RT @reformasavanzan: La falta de recursos no debe ser una barrera de entrada a la Ed. Superior #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional https\u2026","RT @reformasavanzan: \"La Gratuidad lleg\u00f3 para quedarse\" Presidenta Michelle Bachelet #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional","\"La Gratuidad lleg\u00f3 para quedarse\" Presidenta Michelle Bachelet #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional","RT @GonzaloAfa: Mientras tengamos una educaci\u00f3n de mercado, estudiar por vocaci\u00f3n es un lujo! Con una deuda de 30 millones por el CAE! #Ref\u2026","RT @reformasavanzan: La falta de recursos no debe ser una barrera de entrada a la Ed. Superior #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional https\u2026","Luego del discurso de Bachelet sobre la #ReformaEducacional, Ma\u00f1ana se decreta emergencia ambiental por la cantidad de humo emitido en 5 min","RT @GonzaloAfa: Mientras tengamos una educaci\u00f3n de mercado, estudiar por vocaci\u00f3n es un lujo! Con una deuda de 30 millones por el CAE! #Ref\u2026","RT @GonzaloAfa: Mientras tengamos una educaci\u00f3n de mercado, estudiar por vocaci\u00f3n es un lujo! Con una deuda de 30 millones por el CAE! #Ref\u2026","Retweeted Claudia Menares B. (@ClauMenaresB):\n\nYa es un hecho la #ReformaEducacional . Se va ma\u00f1ana lunes 04 de... https://t.co/S5Ze12C6MJ","RT @ClauMenaresB: Ya es un hecho la #ReformaEducacional . Se va ma\u00f1ana lunes 04 de julio el proyecto al Congreso. \n#CalidadyGratuidad a las\u2026","RT @GonzaloAfa: Mientras tengamos una educaci\u00f3n de mercado, estudiar por vocaci\u00f3n es un lujo! Con una deuda de 30 millones por el CAE! #Ref\u2026","La falta de recursos no debe ser una barrera de entrada a la Ed. Superior #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional https://t.co/qbxWeZm7HI","RT @GonzaloAfa: Mientras tengamos una educaci\u00f3n de mercado, estudiar por vocaci\u00f3n es un lujo! Con una deuda de 30 millones por el CAE! #Ref\u2026","Ya es un hecho la #ReformaEducacional . Se va ma\u00f1ana lunes 04 de julio el proyecto al Congreso. \n#CalidadyGratuidad a las nvas generaciones","\"La gratuidad a llegado para quedarse\" \nA\u00fan que le cueste a la derecha asumirlo.  #CadenaNacional #CalidadYGratuidad #ReformaEducacional","@T13 #Bachelet y #ReformaEducacional\n#CadaDiaPuedeSerPeor https://t.co/ekfWAszFJc","La se\u00f1ora presidenta lo dijo\"la educaci\u00f3n no es un bien de consumo\" #reformaeducacional  #CalidadYGratuidad","RT @adolfolex: #CalidadYGratuidad en cadena nacional veremos las mentiras que contar\u00e1 la Sra. Piragua sobre la #ReformaEducacional #CadaDia\u2026","Mientras tengamos una educaci\u00f3n de mercado, estudiar por vocaci\u00f3n es un lujo! Con una deuda de 30 millones por el CAE! #ReformaEducacional","#CalidadYGratuidad en cadena nacional veremos las mentiras que contar\u00e1 la Sra. Piragua sobre la #ReformaEducacional #CadaDiaPuedeSerPeor","Atentxs que a las 21:00 la #SoaBachel\u00e9 va a \"ASER ARGO\". #CadenaNacional #SoaBachel\u00e9AgaArgo #ReformaEducacional","RT @IvanOlguin: La #ReformaEducacional de #Bachelet ser\u00e1 un futuro #Transantiago... lo firmo aqu\u00ed y ahora.","RT @IvanOlguin: La #ReformaEducacional de #Bachelet ser\u00e1 un futuro #Transantiago... lo firmo aqu\u00ed y ahora.","Cualquier #ReformaEducacional debe concebir al Estado como eje central y a la educaci\u00f3n como derecho fundamental y no bien de consumo","La #ReformaEducacional de #Bachelet ser\u00e1 un futuro #Transantiago... lo firmo aqu\u00ed y ahora.","RT @elmostrador: Valle cuestiona la #ReformaEducacional: \"Si la gratuidad es el \u00fanico eje esta ley no va a transformar el sistema\". https:/\u2026","RT @LivrePensando: A 'cara' da reforma educacional do alquimin/psdb... #educa\u00e7\u00e3o #psdb #reformaeducacional #alckmin #cuidandodovoto https:/\u2026","A las 21hrs, estar\u00e1 #Bachelet en cadena nacional, anunciando el ingreso de la #ReformaEducacional","RT @hora20lared: Estamos frente a un nuevo #TranSantiago ?\n\nHoy se anuncia la nueva Mala #ReformaEducacional .. noticia en desarrollo https\u2026","RT @hora20lared: Estamos frente a un nuevo #TranSantiago ?\n\nHoy se anuncia la nueva Mala #ReformaEducacional .. noticia en desarrollo https\u2026","RT @hora20lared: Estamos frente a un nuevo #TranSantiago ?\n\nHoy se anuncia la nueva Mala #ReformaEducacional .. noticia en desarrollo https\u2026","RT @hora20lared: Estamos frente a un nuevo #TranSantiago ?\n\nHoy se anuncia la nueva Mala #ReformaEducacional .. noticia en desarrollo https\u2026","RT @hora20lared: Estamos frente a un nuevo #TranSantiago ?\n\nHoy se anuncia la nueva Mala #ReformaEducacional .. noticia en desarrollo https\u2026","RT @hora20lared: Estamos frente a un nuevo #TranSantiago ?\n\nHoy se anuncia la nueva Mala #ReformaEducacional .. noticia en desarrollo https\u2026","RT @hora20lared: Estamos frente a un nuevo #TranSantiago ?\n\nHoy se anuncia la nueva Mala #ReformaEducacional .. noticia en desarrollo https\u2026","RT @hora20lared: Estamos frente a un nuevo #TranSantiago ?\n\nHoy se anuncia la nueva Mala #ReformaEducacional .. noticia en desarrollo https\u2026","Una vez m\u00e1s la soa presidenta ocupa el f\u00fatbol como distractor de lo verdaderamente importante #ReformaEducacional","RT @hora20lared: Estamos frente a un nuevo #TranSantiago ?\n\nHoy se anuncia la nueva Mala #ReformaEducacional .. noticia en desarrollo https\u2026","RT @gobosorno: Gob #Osorno @MtGutierrezm y autoridades informan en ferias sobre avances de #Reformaeducacional q ya est\u00e1 en marcha! https:/\u2026","RT @hora20lared: Estamos frente a un nuevo #TranSantiago ?\n\nHoy se anuncia la nueva Mala #ReformaEducacional .. noticia en desarrollo https\u2026","RT @hora20lared: Estamos frente a un nuevo #TranSantiago ?\n\nHoy se anuncia la nueva Mala #ReformaEducacional .. noticia en desarrollo https\u2026","Estamos frente a un nuevo #TranSantiago ?\n\nHoy se anuncia la nueva Mala #ReformaEducacional .. noticia en desarrollo https://t.co/QxSEH5i0AL","RT @elmostrador: Valle cuestiona la #ReformaEducacional: \"Si la gratuidad es el \u00fanico eje esta ley no va a transformar el sistema\". https:/\u2026","El gobierno enmascarado lo hizo otra veeeez!! #reformaEducacional","RT @javiermontanod: \u26a1\ufe0fURGENTE RT\u26a1\ufe0f #NoHayDesabastoOaxaca #ReformaEducacional https://t.co/KQVIY0D5FS","RT @canal_chile: Documento de @RDemocratica sobre Elementos Centrales para la #reformaeducacional  https://t.co/oRE2pe1Nf8 https://t.co/sMA\u2026","RT @MGrossiP: Buen aporte de @CHermansenR de @IngenierosCHILE sobre #ReformaEducacional e Ingenier\u00eda  en https://t.co/QwHScqI50L cc: @julio\u2026","RT @Luis_Bar_Mont: #ReformaEducacionSuperior #ReformaEducacional #MarchaEstudiantil\nhttps://t.co/IhK83cgVqe","Retweeted Luis Barrera Montero (@Luis_Bar_Mont):\n\n#ReformaEducacionSuperior #ReformaEducacional... https://t.co/OgYL87RDyT","RT @Luis_Bar_Mont: #ReformaEducacionSuperior #ReformaEducacional #MarchaEstudiantil\nhttps://t.co/IhK83cgVqe","RT @canal_chile: Documento de @RDemocratica sobre Elementos Centrales para la #reformaeducacional  https://t.co/oRE2pe1Nf8 https://t.co/sMA\u2026","RT @canal_chile: Documento de @RDemocratica sobre Elementos Centrales para la #reformaeducacional  https://t.co/oRE2pe1Nf8 https://t.co/sMA\u2026","#ReformaEducacionSuperior #ReformaEducacional #MarchaEstudiantil\nhttps://t.co/IhK83cgVqe","RT @canal_chile: Documento de @RDemocratica sobre Elementos Centrales para la #reformaeducacional  https://t.co/oRE2pe1Nf8 https://t.co/sMA\u2026","RT @canal_chile: Documento de @RDemocratica sobre Elementos Centrales para la #reformaeducacional  https://t.co/oRE2pe1Nf8 https://t.co/sMA\u2026","RT @canal_chile: Documento de @RDemocratica sobre Elementos Centrales para la #reformaeducacional  https://t.co/oRE2pe1Nf8 https://t.co/sMA\u2026","RT @javiermontanod: \u26a1\ufe0fURGENTE RT\u26a1\ufe0f #NoHayDesabastoOaxaca #ReformaEducacional https://t.co/KQVIY0D5FS","RT @javiermontanod: \u26a1\ufe0fURGENTE RT\u26a1\ufe0f #NoHayDesabastoOaxaca #ReformaEducacional https://t.co/KQVIY0D5FS","RT @javiermontanod: \u26a1\ufe0fURGENTE RT\u26a1\ufe0f #NoHayDesabastoOaxaca #ReformaEducacional https://t.co/KQVIY0D5FS","Documento de @RDemocratica sobre Elementos Centrales para la #reformaeducacional  https://t.co/oRE2pe1Nf8 https://t.co/sMANFuammZ"]
