[{"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyNTMxOTI5ODU4NDI=", "before": "MTAyMDg0Nzc0NDc3NTU4NTI="}}, "data": [{"id": "10208477447755852", "name": "Maryori Balboa Moreira"}, {"id": "10204990663622272", "name": "Jo Olguin Hidalgo"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10205715776106953", "name": "Denisse Ibanez"}, {"id": "10206439335640369", "name": "Carolina Andrea"}, {"id": "1635077720082763", "name": "Maria Soledad Godoy Aranda"}, {"id": "817960374993223", "name": "Ximena Elizabeth Pezo Sandoval"}, {"id": "10206593243164572", "name": "Karina Sandoval"}, {"id": "10207353333128479", "name": "Marianela Velasco Araneda"}, {"id": "112556679077513", "name": "Ana Maria Herrera"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "655300797946443", "name": "Ivania Abarcaa"}, {"id": "936068723079315", "name": "Sonia Delpilar Burgos Briones"}, {"id": "1454638558192679", "name": "Alexis Prato"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2016-02-05T21:00:59+0000", "message": "Al aire libre y con actividades para favorecer el desarrollo de habilidades sociales y controlar la ansiedad, el Programa de Protecci\u00f3n de Derechos PPF Ciudad del Ni\u00f1o-Futrono, llev\u00f3 a cabo una jornada recreativa en la que ni\u00f1@s y familias terminaron  jugando a orillas del Lago Ranco.", "type": "photo", "id": "431098853712271_582116178610537"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTg2MDAzMzI4MTA3Mjg2", "before": "MTAyMDQ5OTA2NjM2MjIyNzI="}}, "data": [{"id": "10204990663622272", "name": "Jo Olguin Hidalgo"}, {"id": "10208477447755852", "name": "Maryori Balboa Moreira"}, {"id": "10152624085956475", "name": "Paulina Alejandra Santib\u00e0\u00f1ez Discalzi"}, {"id": "1394588540868226", "name": "Viviana Segura Calderon"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "986003328107286", "name": "Jimena Rozas Galdames"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2016-02-05T13:37:00+0000", "message": "El equipo del programa de Protecci\u00f3n de Derechos PRM Ciudad del Ni\u00f1o-Illapel, particip\u00f3 con mucha energ\u00eda en la \u201cPlaza Ciudadana\u201d, actividad dirigida a informar a los ni\u00f1@s y familias del sector de Asiento Viejo, sobre los servicios orientados a la infancia presentes en la comuna.", "type": "photo", "id": "431098853712271_582054548616700"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDczNTMzMzMxMjg0Nzk=", "before": "MTM5NDU4ODU0MDg2ODIyNg=="}}, "data": [{"id": "1394588540868226", "name": "Viviana Segura Calderon"}, {"id": "10208477447755852", "name": "Maryori Balboa Moreira"}, {"id": "10208210020711287", "name": "Monica Vega"}, {"id": "884211804967419", "name": "M\u00f3nica Tapia Misle"}, {"id": "10205305495015726", "name": "Paola Maldonado Pino"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10208362040546187", "name": "Claudia Alejandra Duc\u00f3 Parada"}, {"id": "10152394049283068", "name": "Malu Sagredo"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10207353333128479", "name": "Marianela Velasco Araneda"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2016-02-04T21:30:00+0000", "message": "Ni\u00f1os y animales: M\u00e1s que simples amigos\nEspecialistas se\u00f1alan que tener una mascota puede aportar mucho a tu hijo: Adem\u00e1s de ser una compa\u00f1\u00eda y entretenci\u00f3n, lo ayuda a aprender c\u00f3mo cuidar a otro ser vivo y a interpretar la expresi\u00f3n de las emociones.\n[Leer m\u00e1s] http://goo.gl/Shily5", "type": "photo", "id": "431098853712271_581789611976527"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY3ODY0MTk2Nzc0NTA=", "before": "MTM5NDU4ODU0MDg2ODIyNg=="}}, "data": [{"id": "1394588540868226", "name": "Viviana Segura Calderon"}, {"id": "10205568047944304", "name": "Marianela Rivera Mu\u00f1oz"}, {"id": "10208477447755852", "name": "Maryori Balboa Moreira"}, {"id": "896862220354730", "name": "Patty Arce"}, {"id": "115360672136990", "name": "Manualidades Nana"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10205079216645134", "name": "Diana Valenzuela"}, {"id": "986003328107286", "name": "Jimena Rozas Galdames"}, {"id": "10152865749533793", "name": "Paula Jara Fern\u00e1ndez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10208698148869801", "name": "Katherine Novoa"}, {"id": "1536151236632282", "name": "Constanza Mar\u00edn L\u00f3pez"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "10200894629487999", "name": "Paola Flores"}, {"id": "1449667778677107", "name": "Cecilia Contreras"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "10205715776106953", "name": "Denisse Ibanez"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "996192430392421", "name": "Daiana Valenzuela"}, {"id": "10206786419677450", "name": "Maru SoBet"}], "summary": {"total_count": 22}}, "created_time": "2016-02-04T14:20:00+0000", "message": "Igualdad, roles, estereotipos y sexo, fueron los temas abordados en el Taller de G\u00e9nero con j\u00f3venes del programa de Protecci\u00f3n de Derechos PRM Ciudad del Ni\u00f1o-Yumbel. La actividad concluy\u00f3 con un debate de los t\u00f3picos tratados y una convivencia organizada por los adolescentes.", "type": "photo", "id": "431098853712271_581494595339362", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 8}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI4NjU3NDk1MzM3OTM=", "before": "MTAxNTI5OTI5NTg4NTM4MTU="}}, "data": [{"id": "10152992958853815", "name": "Daniela Oyarce Cadiz"}, {"id": "1394588540868226", "name": "Viviana Segura Calderon"}, {"id": "10205568047944304", "name": "Marianela Rivera Mu\u00f1oz"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "786546541460172", "name": "Lucinda Hinojosa Cerda"}, {"id": "10206224713879530", "name": "Vir Castillo"}, {"id": "10201439147616013", "name": "Maria Consuelo Contreras Escobar"}, {"id": "701965376598394", "name": "Vania Casta\u00f1eda"}, {"id": "144290402606742", "name": "Almendritaxx Nayarecitaxx Saldias Leon"}, {"id": "10205358778998349", "name": "Jenny Sandoval"}, {"id": "10207353333128479", "name": "Marianela Velasco Araneda"}, {"id": "10205828054402285", "name": "Paloma Victoria Mu\u00f1oz"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "363088403862299", "name": "Gloria Garc\u00eda Roco"}, {"id": "10205029757083118", "name": "Sandrita Sepulveda Munoz"}, {"id": "10208198102931321", "name": "Constanza Nicole Barrera Lagos"}, {"id": "10152394049283068", "name": "Malu Sagredo"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10207703740929218", "name": "Susan Solis"}, {"id": "10205305495015726", "name": "Paola Maldonado Pino"}, {"id": "1623958404507866", "name": "Trom\u00fc Tienda"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10208477447755852", "name": "Maryori Balboa Moreira"}, {"id": "10204990663622272", "name": "Jo Olguin Hidalgo"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "995186407158571", "name": "Mireya Sepulveda Carrasco"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "10152865749533793", "name": "Paula Jara Fern\u00e1ndez"}], "summary": {"total_count": 28}}, "created_time": "2016-02-03T21:30:01+0000", "message": "\u201cEl amor es para el ni\u00f1o como el sol para las flores; no le basta pan: necesita caricias para ser bueno y ser fuerte\".\nConcepci\u00f3n Arenal , escritora y soci\u00f3loga espa\u00f1ola.", "type": "photo", "id": "431098853712271_579120688910086", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU5NDUzMTYzMDgwNDk4NA==", "before": "MTAyMDc5Njg4NjIxNjUzMTA="}}, "data": [{"id": "10207968862165310", "name": "Carolina Sobarzo Aranda"}, {"id": "10205643101418180", "name": "Clau Arce"}, {"id": "10203596863423467", "name": "Ana Greene Aguayo"}, {"id": "10206786419677450", "name": "Maru SoBet"}, {"id": "751658278272863", "name": "Joselayn Grandon Aguayo"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "1534110346838591", "name": "Edda Bertea Rivano"}, {"id": "823717684355647", "name": "Monica Briones"}, {"id": "817960374993223", "name": "Ximena Elizabeth Pezo Sandoval"}, {"id": "882527948461266", "name": "Katty Garces Mardones"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "10205430031326825", "name": "Marcos Cornejo"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "10208477447755852", "name": "Maryori Balboa Moreira"}, {"id": "665395473561168", "name": "Yasmin Antonella Arteaga Morris"}, {"id": "10205029757083118", "name": "Sandrita Sepulveda Munoz"}, {"id": "1594531630804984", "name": "Gonz\u00e1lez Elizabeth"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2016-02-03T15:11:41+0000", "message": "Durante sus vacaciones en Pelluhue, los ni\u00f1os y j\u00f3venes de la Residencia Ciudad del Ni\u00f1o-Cauquenes han disfrutado de la hospitalidad del internado local, de entretenidos d\u00edas de playa, clases de kayak y de exquisitos productos del mar donados por pescadores de Curanipe.", "type": "photo", "id": "431098853712271_581413772014111", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 9}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTY2MzAxNzQwMDg3NDgy", "before": "MTAyMDU0MjQzMDg3NDk2MTc="}}, "data": [{"id": "10205424308749617", "name": "Maria Cristina Monjes Ortega"}, {"id": "109943499378491", "name": "Margot Poblete"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "363088403862299", "name": "Gloria Garc\u00eda Roco"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10208864673918686", "name": "Jose Luis Jara Canales"}, {"id": "10206801867746460", "name": "Magdelaine Valdes Villablanca"}, {"id": "882527948461266", "name": "Katty Garces Mardones"}, {"id": "10205623097678808", "name": "Karla Roa Uma\u00f1a"}, {"id": "10152655955202383", "name": "Carola V\u00e9liz"}, {"id": "538503012957710", "name": "Isabelita Janitha Soto"}, {"id": "10205828054402285", "name": "Paloma Victoria Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "824298034350423", "name": "Jorge Andres Flores Cifuentes"}, {"id": "10206895996300092", "name": "Claudia Molina Montenegro"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "10208340710455585", "name": "Loreto Campos Ramirez"}, {"id": "10208572195446750", "name": "Maricel Salinas Allendes"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "916085171790437", "name": "Alicia Morayma Pe\u00f1ailillo Cancino"}, {"id": "817960374993223", "name": "Ximena Elizabeth Pezo Sandoval"}, {"id": "109961819351332", "name": "Ruth Diaz"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "744585708928814", "name": "Cristopher Ponce Ejivaja"}, {"id": "966301740087482", "name": "Mariela Valenzuela Vargas"}], "summary": {"total_count": 27}}, "created_time": "2016-02-02T16:28:23+0000", "message": "Con mucha pena comunicamos el fallecimiento de la Sra. Eliana Ortega, Encargada de la Unidad de Captaci\u00f3n de Recursos y gran colaboradora de la Fundaci\u00f3n por m\u00e1s de 40 a\u00f1os. No olvidaremos su incansable entrega por los ni\u00f1@s. Nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same a sus seres queridos.", "type": "photo", "id": "431098853712271_581110572044431", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGd4TkRVNU56QXlNREE1TlRFNE9qRTBOVFExTWpJMU1qVT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGd4TVRFeU16UXlNRFEwTWpVME9qRTBOVFEwTXpFd01UUT0="}}, "data": [{"message": "Qu\u00e9 pena ...", "from": {"name": "Marianela Velasco Araneda", "id": "10207353333128479"}, "id": "581110572044431_581112342044254"}, {"message": "Un abrazo a su familia y s\u00f3lo decir que fue una gran persona, que nos acompa\u00f1\u00f3 y apoy\u00f3 permanentemente.", "from": {"name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza", "id": "10204980003282466"}, "id": "581110572044431_581115568710598"}, {"message": "que lamentable, un abrazo fraterno a su familia y reconocer su dedicaci\u00f3n y compromiso en las tareas que desarroll\u00f3!!!", "from": {"name": "Jardy Lorena Castro", "id": "10208253192985842"}, "id": "581110572044431_581127478709407"}, {"message": "Q.E.P.D.", "from": {"name": "Amada Pedraza de la Fuente", "id": "1525045504398304"}, "id": "581110572044431_581147672040721"}, {"message": "Gracias infinitas Eliana, fuiste una gran funcionaria de nuestra Instituci\u00f3n, con un  compromiso al 1000%, estas hermosas im\u00e1genes reflejan lo grande que eras, estabas en todas, nada te quedaba chico, todo por los ni\u00f1os atendidos en nuestra Ciudad del Ni\u00f1o a trav\u00e9s de todo el pa\u00eds, ten por seguro que permanecer\u00e1s por siempre en nuestros corazones, Descansa en Paz, querida Eliana, un beso al cielo para ti y un abrazo fraterno a tu familia y a todos quienes te conocimos y te queremos tu familia Ciudad del Ni\u00f1o.", "from": {"name": "Residencia Juan Pablo II", "id": "10205510321822175"}, "id": "581110572044431_581155748706580"}, {"message": "Mis condolencias a su familia  y de seguro est\u00e1 en\nUn bello lugar....", "from": {"name": "Marcela Venegas Herrera", "id": "10206981598318512"}, "id": "581110572044431_581238388698316"}, {"message": "Tiaa eliaana tantoos libros q me regalabaa una exelente persona y muy correcta mis mas sentido pesame hacia los familiares y qe descanze en paz tia elianaa <3", "from": {"name": "Paloma Victoria Mu\u00f1oz", "id": "10205828054402285"}, "id": "581110572044431_581286735360148"}, {"message": "Eliana te conoci el a\u00f1o 1977 trabaje varios a\u00f1os en oficina  central  una muy grata relaciion laboral y  una muy linda amistad .busque otros horizontes y me fui en el a\u00f1o 1989 me quedo la alefgria de conocer a muchas y lindas personas a nivel de operarios e internos.muy lindos recuerdos de todos y cuando uno se  entera que alguien partio queda esa sensacion de vacio.hoy partes tu y me adhiero a toda esa gente que te quiere para decearte que descanses en paz.un saludo a tu familia esperando resignacion por     tu partida .besos y abrazos .", "from": {"name": "Victor Hugo Guajardo Hernandez", "id": "10201800844502378"}, "id": "581110572044431_581338572021631"}, {"message": "Quien sabe de los funerales", "from": {"name": "Victor Hugo Guajardo Hernandez", "id": "10201800844502378"}, "id": "581110572044431_581338742021614"}, {"message": "Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same por esta lamentablemente p\u00e9rdida. Se recuerda con infinito cari\u00f1o, les env\u00edo un afectuoso saludo  a sus familiares y en especial a todo el Codeni.", "from": {"name": "Lucy Donoso", "id": "10209103782695911"}, "id": "581110572044431_581357988686356"}, {"message": "Lo siento mucho..una mujer que hizo mucho por los ni\u00f1os..", "from": {"name": "Chiro Salinas Valdes", "id": "10204371475229330"}, "id": "581110572044431_581384418683713"}, {"message": "Q.E.P.D. MIS  CONDOLENCIAS A LA FAMILIA", "from": {"name": "Sandra Leiva Iriarte", "id": "558421854312285"}, "id": "581110572044431_581459702009518"}], "summary": {"total_count": 12, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTY2MzAxNzQwMDg3NDgy", "before": "MTAyMDcyNzQxOTY5MTcwNDU="}}, "data": [{"id": "10207274196917045", "name": "Jennifer Solange Buletran Caseres"}, {"id": "966301740087482", "name": "Mariela Valenzuela Vargas"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2016-02-01T14:04:01+0000", "message": "\"El Regalo\u201d, una emocionante lecci\u00f3n de vida\nEste cortometraje creado por el Instituto de Animaci\u00f3n de la Academia de Cine de Baden-W\u00fcrttemberg, ha ganado m\u00e1s de 50 premios. Una historia sobre la importancia de la sencillez, la aceptaci\u00f3n y el amor propio.\n[Ver aqu\u00ed] https://goo.gl/DyRNyD", "type": "video", "id": "431098853712271_580419508780204", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTY5NzgxNzc2NzEwNzgyNA=="}}, "data": [{"id": "1697817767107824", "name": "Maite G\u00e1rnica"}, {"id": "158987787813428", "name": "Panchmagno Perez"}, {"id": "10206411229744830", "name": "Patricia Cuevas Campos"}, {"id": "10208366792629084", "name": "Mauricio Roberto Garnica Castro"}, {"id": "10153573304016492", "name": "Carla Loren Alvarez"}, {"id": "164809267186746", "name": "Ana Melaragni"}, {"id": "363088403862299", "name": "Gloria Garc\u00eda Roco"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10207353333128479", "name": "Marianela Velasco Araneda"}, {"id": "1447858438864070", "name": "Jorge Gonzalez La Querencia"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "10152694386498519", "name": "Ver\u00f3nica Parra Zapata"}, {"id": "896862220354730", "name": "Patty Arce"}, {"id": "10205136460391862", "name": "Conii Berrios Corail"}, {"id": "10206687088438342", "name": "Maria Fernanda"}, {"id": "1456903894615834", "name": "Jero Uauy"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10208477447755852", "name": "Maryori Balboa Moreira"}, {"id": "10152394049283068", "name": "Malu Sagredo"}, {"id": "1623958404507866", "name": "Trom\u00fc Tienda"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 23}}, "created_time": "2016-01-29T21:00:01+0000", "message": "Cuando llega un nuevo miembro a la familia, el hijo mayor necesita un tiempo para aprender a compartir a sus padres y no sentirse desplazado por el reci\u00e9n nacido. Lo importante es saber cu\u00e1nto mimarlo para que no crea que ya no lo quieren, ni se convierta en un ni\u00f1o consentido.\n[Leer m\u00e1s] http://goo.gl/QKP8Nd", "type": "photo", "id": "431098853712271_579142772241211", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY2Mzk2MDA5MzA0OTE=", "before": "MTAyMDgyNjM4NzA1NzU1MTU="}}, "data": [{"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "1697817767107824", "name": "Maite G\u00e1rnica"}, {"id": "10208366792629084", "name": "Mauricio Roberto Garnica Castro"}, {"id": "10207353333128479", "name": "Marianela Velasco Araneda"}, {"id": "10205663765413264", "name": "Eduardo Garc\u00eda Fuentes"}, {"id": "10208244691255478", "name": "Carolina Delpilar Aguayo Fuentealba"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "986003328107286", "name": "Jimena Rozas Galdames"}, {"id": "10152394049283068", "name": "Malu Sagredo"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2016-01-29T14:29:28+0000", "message": "Invitado por la parroquia local, el equipo del Programa de Protecci\u00f3n de Derechos PRM Ciudad del Ni\u00f1o-Yumbel, particip\u00f3 en la misa de la novena de San Sebasti\u00e1n, alusiva a la protecci\u00f3n de la infancia. Los profesionales ofrendaron un cuadro sobre los Derechos del Ni\u00f1o y un mandala elaborado por ellos mismos.", "type": "photo", "id": "431098853712271_579092492246239", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc1MjMwMDk5MzUyOTk=", "before": "MTY3MTk5OTc2OTc0NzA4NQ=="}}, "data": [{"id": "1671999769747085", "name": "Trabajosocial Aiep San Joaquin"}, {"id": "1697817767107824", "name": "Maite G\u00e1rnica"}, {"id": "10208366792629084", "name": "Mauricio Roberto Garnica Castro"}, {"id": "10206533226630890", "name": "Viviana Fern\u00e1ndez Pinto"}, {"id": "582113251924191", "name": "Naty Escobar-Gomez"}, {"id": "1394588540868226", "name": "Viviana Segura Calderon"}, {"id": "10152535599326765", "name": "Sol Sagredo"}, {"id": "510328929138781", "name": "Carlos Francisco Plaza Canales"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "118566141850190", "name": "Ignacio Rom\u00e1n"}, {"id": "10206411229744830", "name": "Patricia Cuevas Campos"}, {"id": "109961819351332", "name": "Ruth Diaz"}, {"id": "10205568047944304", "name": "Marianela Rivera Mu\u00f1oz"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "120050545005871", "name": "Ericca Salinas Morales"}, {"id": "10207523009935299", "name": "Jessica Macarena Mancilla Gonzalez"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2016-01-28T21:00:01+0000", "message": "Si crees que tu hijo adolescente ya no quiere tus abrazos, te equivocas\u2026 los necesita m\u00e1s que nunca, aunque no los pida. Muchas veces, en plena crisis de identidad y cambios hormonales tan propios de esa etapa, un simple y silencioso abrazo puede entregar m\u00e1s apoyo que mil palabras.\n[Leer m\u00e1s] http://goo.gl/6qaSDG", "type": "photo", "id": "431098853712271_578769922278496", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGM1TVRNMU5ETTFOVGMxTWpjNE9qRTBOVFF3T0RNMU5URT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGM0T0RrNU5Ea3lNalkxTlRNNU9qRTBOVFF3TkRNMU9EVT0="}}, "data": [{"message": "Bernardet Andrea Jara Fenandez", "from": {"name": "Paula Jara Fern\u00e1ndez", "id": "10152865749533793"}, "id": "578769922278496_578899492265539"}, {"message": "Mi Josecito ! Jose Ignacio Campos Jara", "from": {"name": "Bernardet Andrea Jara Fenandez", "id": "10203796632974573"}, "id": "578769922278496_579038498918305"}, {"message": "Toda la raz\u00f3n esquivan los abrazos pero si los necesitan y mucho abraza mucho a mi Jos\u00e9 inacio", "from": {"name": "Viviana Fern\u00e1ndez Pinto", "id": "10206533226630890"}, "id": "578769922278496_579135435575278"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTY5NzgxNzc2NzEwNzgyNA=="}}, "data": [{"id": "1697817767107824", "name": "Maite G\u00e1rnica"}, {"id": "158987787813428", "name": "Panchmagno Perez"}, {"id": "10208366792629084", "name": "Mauricio Roberto Garnica Castro"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "582113251924191", "name": "Naty Escobar-Gomez"}, {"id": "10208483352578310", "name": "Mar\u00eda Consuelo Uribe"}, {"id": "10208477447755852", "name": "Maryori Balboa Moreira"}, {"id": "10152394049283068", "name": "Malu Sagredo"}, {"id": "1671999769747085", "name": "Trabajosocial Aiep San Joaquin"}, {"id": "10208520741237403", "name": "Yasna Henr\u00edquez"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2016-01-28T14:50:33+0000", "message": "En el marco de las actividades de verano, ni\u00f1os y ni\u00f1as del Programa de Prevenci\u00f3n Focalizada Ciudad del Ni\u00f1o-Futrono, participaron en una jornada de manualidades, donde compartieron con sus compa\u00f1eros y dejaron fluir su creatividad, pintando y elaborando diversos adornos.", "type": "photo", "id": "431098853712271_578705988951556"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA5OTYxODE5MzUxMzMy", "before": "MTU4OTg3Nzg3ODEzNDI4"}}, "data": [{"id": "158987787813428", "name": "Panchmagno Perez"}, {"id": "10208366792629084", "name": "Mauricio Roberto Garnica Castro"}, {"id": "1671999769747085", "name": "Trabajosocial Aiep San Joaquin"}, {"id": "109961819351332", "name": "Ruth Diaz"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2016-01-27T21:30:01+0000", "message": "\u00bfTu hijo es fan\u00e1tico de la televisi\u00f3n o sigue la tendencia de pegarse a internet? Una encuesta sobre los h\u00e1bitos de consumo audiovisual de los j\u00f3venes del Reino Unido,  revel\u00f3 que los ni\u00f1os de entre 5 y 16 a\u00f1os pasan m\u00e1s horas al d\u00eda en la red que mirando TV. \n[Leer m\u00e1s] http://goo.gl/w0E5f5", "type": "photo", "id": "431098853712271_578419005646921"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxMzM0NzY5ODY3OTk0MQ==", "before": "MTY5NzgxNzc2NzEwNzgyNA=="}}, "data": [{"id": "1697817767107824", "name": "Maite G\u00e1rnica"}, {"id": "158987787813428", "name": "Panchmagno Perez"}, {"id": "10208366792629084", "name": "Mauricio Roberto Garnica Castro"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "510328929138781", "name": "Carlos Francisco Plaza Canales"}, {"id": "1419460278356055", "name": "Evelyn Lorena Pino Soto"}, {"id": "1537940813120842", "name": "Sandra Santander"}, {"id": "10208687438526245", "name": "Olga Lidia Orellana P\u00e9rez"}, {"id": "10205510321822175", "name": "Residencia Juan Pablo II"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10207722582840102", "name": "Jacquelin Hormazabal"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "10205430031326825", "name": "Marcos Cornejo"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "10207778528927068", "name": "Barbara Alejandra Urra Archiles"}, {"id": "10205568047944304", "name": "Marianela Rivera Mu\u00f1oz"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}], "summary": {"total_count": 19}}, "created_time": "2016-01-27T16:36:43+0000", "message": "A pocos d\u00edas del esperado campamento de verano, los ni\u00f1os y j\u00f3venes de la Residencia-Cauquenes disfrutan las vacaciones y capean las altas temperaturas en la piscina del establecimiento.", "type": "photo", "id": "431098853712271_578359405652881"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU1MjM5OTAwMzU3Nzk=", "before": "MTU4OTg3Nzg3ODEzNDI4"}}, "data": [{"id": "158987787813428", "name": "Panchmagno Perez"}, {"id": "10208366792629084", "name": "Mauricio Roberto Garnica Castro"}, {"id": "1534110346838591", "name": "Edda Bertea Rivano"}, {"id": "10206419882276399", "name": "Lorena Dinamarca Valladares"}, {"id": "10205430031326825", "name": "Marcos Cornejo"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10205523990035779", "name": "Patricia Alejandra"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2016-01-26T22:00:00+0000", "message": "Lucas Retamales es un surfista muy especial, decidido a superar todo tipo de obst\u00e1culos, incluyendo su ceguera\u2026 El joven de 15 a\u00f1os, represent\u00f3 a Chile en el Mundial de Surf Adaptado en California, Estados Unidos. \u00a1Un ejemplo para todos!\n[Ver m\u00e1s] https://goo.gl/TIKrrL", "type": "video", "id": "431098853712271_577719695716852"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyNTMxOTI5ODU4NDI=", "before": "MTU4OTg3Nzg3ODEzNDI4"}}, "data": [{"id": "158987787813428", "name": "Panchmagno Perez"}, {"id": "10208366792629084", "name": "Mauricio Roberto Garnica Castro"}, {"id": "10207094829591748", "name": "Myriam Morales Torres"}, {"id": "878142868915102", "name": "Chirimbote"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "965881263445928", "name": "Janina Oriele"}, {"id": "10206972523970641", "name": "Nen\u00e9 No M\u00e1s"}, {"id": "10153557656864407", "name": "Valientina Mellado"}, {"id": "10152070198358779", "name": "No"}, {"id": "518409698332297", "name": "Lily Vergara"}, {"id": "477506729100178", "name": "Ppf San Antonio"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2016-01-26T17:26:24+0000", "message": "La Editorial Chirimbote don\u00f3 libros infantiles de su  colecci\u00f3n \u201cAntiprincesas\u201d, al espacio de lectura \u201clibre y feliz\u201d del Programa de Prevenci\u00f3n Focalizada Ciudad del Ni\u00f1o-San Antonio. Los t\u00edtulos, con  protagonistas latinas, buscan derribar los estereotipos sexistas.", "type": "photo", "id": "431098853712271_577712612384227", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGMzT0RFMk16TXlNemN6T0RVMU9qRTBOVE00TXpZeU9UUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGMzT0RFMk16TXlNemN6T0RVMU9qRTBOVE00TXpZeU9UUT0="}}, "data": [{"message": "Gracias Mar\u00eda, por hacernos conocer tu trabajo, estamos felices de aportar un granito de arena. Lejos lo mejor de haber iniciado \u00e9ste proyecto, es conocer gente como ustedes!!!", "from": {"category": "Media/News/Publishing", "name": "Chirimbote Chile", "id": "975564909131974"}, "id": "577712612384227_577816332373855"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYyMzk1ODQwNDUwNzg2Ng==", "before": "MTAyMDgzNjY3OTI2MjkwODQ="}}, "data": [{"id": "10208366792629084", "name": "Mauricio Roberto Garnica Castro"}, {"id": "1153232464692536", "name": "Yesenia Campos Albarran"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "10207353333128479", "name": "Marianela Velasco Araneda"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "120050545005871", "name": "Ericca Salinas Morales"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10154141451779848", "name": "Marcela Valdes"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "582113251924191", "name": "Naty Escobar-Gomez"}, {"id": "1623958404507866", "name": "Trom\u00fc Tienda"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2016-01-25T21:00:00+0000", "message": "Kailash Satyarthi, Premio Nobel de la Paz 2014, dej\u00f3 su carrera en India como ingeniero para luchar contra el trabajo infantil. En su visita a Chile, recalc\u00f3  la importancia de denunciar los abusos que sufren 168 millones de ni\u00f1os en el mundo, sometidos a una verdadera \u201cesclavitud\u201d.\n[Leer m\u00e1s] http://goo.gl/k6befa", "type": "photo", "id": "431098853712271_577421809079974", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGMzTkRNMU5UVTVNRGM0TlRrNU9qRTBOVE0zTlRjM01UQT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGMzTkRNMU5UVTVNRGM0TlRrNU9qRTBOVE0zTlRjM01UQT0="}}, "data": [{"message": "Un tremendo!!", "from": {"name": "Trom\u00fc Tienda", "id": "1623958404507866"}, "id": "577421809079974_577435559078599"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM5ODA1ODMzMjI3NTU=", "before": "MTAyMDgzNjY3OTI2MjkwODQ="}}, "data": [{"id": "10208366792629084", "name": "Mauricio Roberto Garnica Castro"}, {"id": "10204574749312162", "name": "Delia Sotomayor Caceres"}, {"id": "1013188048749589", "name": "Alejandro Luna"}, {"id": "1671999769747085", "name": "Trabajosocial Aiep San Joaquin"}, {"id": "823757207668870", "name": "Dina Jorquera Valle"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10207353333128479", "name": "Marianela Velasco Araneda"}, {"id": "1513218612289556", "name": "Miriam Barrientos"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "1484481088483738", "name": "Maria Ximena Abarca Villalobos"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10153986314001392", "name": "Loreto Alejandra Toro"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "109943499378491", "name": "Margot Poblete"}, {"id": "682740888430302", "name": "Magaly Huaman Paredes"}, {"id": "10153980583322755", "name": "Carolina Ester P\u00e9rez Pinela"}], "summary": {"total_count": 19}}, "created_time": "2016-01-25T15:50:00+0000", "message": "Dulces delicias. As\u00ed podr\u00eda resumirse la ceremonia de cierre del Taller de Chocolater\u00eda 2015-2016, realizado por el programa de Responsabilidad Adolescente PLA Ciudad del Ni\u00f1o-Puerto Montt. El curso incluy\u00f3 clases semanales y la participaci\u00f3n activa de j\u00f3venes y sus  familiares.", "type": "photo", "id": "431098853712271_577352125753609"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTc0NDI3NzYyNzAwNjM0", "before": "MTAyMDgzNjY3OTI2MjkwODQ="}}, "data": [{"id": "10208366792629084", "name": "Mauricio Roberto Garnica Castro"}, {"id": "945070058859484", "name": "Francisco Montero Rivera"}, {"id": "10207353333128479", "name": "Marianela Velasco Araneda"}, {"id": "10153980583322755", "name": "Carolina Ester P\u00e9rez Pinela"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "10208477447755852", "name": "Maryori Balboa Moreira"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "10208362040546187", "name": "Claudia Alejandra Duc\u00f3 Parada"}, {"id": "228192990851157", "name": "Makarena Cardenas"}, {"id": "10206687088438342", "name": "Maria Fernanda"}, {"id": "10153148668977104", "name": "Karen Daniela Salgado Vega"}, {"id": "574427762700634", "name": "Richar Gonzalez Saavedra"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2016-01-22T22:00:00+0000", "message": "La vocaci\u00f3n y entrega en el trabajo con la infancia y el car\u00e1cter humano y transversal de Ciudad del Ni\u00f1o, son aspectos que relevan autoridades y profesionales de la Fundaci\u00f3n.", "type": "video", "id": "431098853712271_575969332558555", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA5OTQzNDk5Mzc4NDkx", "before": "MTAyMDgzNjY3OTI2MjkwODQ="}}, "data": [{"id": "10208366792629084", "name": "Mauricio Roberto Garnica Castro"}, {"id": "490953214423943", "name": "Camila Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10206224713879530", "name": "Vir Castillo"}, {"id": "582113251924191", "name": "Naty Escobar-Gomez"}, {"id": "10153573304016492", "name": "Carla Loren Alvarez"}, {"id": "1367208179962284", "name": "Patricio Alejandro Rifo"}, {"id": "109943499378491", "name": "Margot Poblete"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2016-01-22T14:00:01+0000", "message": "El viral de estos d\u00edas:\nDos reci\u00e9n nacidos prematuros provocan una gran ternura cuando se toman de la mano mientras toman una siesta en el pecho de su padre.\n[Leer m\u00e1s] http://goo.gl/eLdJfW\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Q94_603QQUA", "type": "video", "id": "431098853712271_575891672566321", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDA4OTQ2Mjk0ODc5OTk=", "before": "MTAyMDgzNjY3OTI2MjkwODQ="}}, "data": [{"id": "10208366792629084", "name": "Mauricio Roberto Garnica Castro"}, {"id": "727992407344474", "name": "Alicia Palma"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "10205305598782419", "name": "Nury Andrea Plaza Andaur"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "10200894629487999", "name": "Paola Flores"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2016-01-21T21:00:01+0000", "message": "\u201cHe llegado por fin a lo que quer\u00eda ser de mayor: un Ni\u00f1o\u201d.\nJoseph Heller, escritor ingl\u00e9s.", "type": "photo", "id": "431098853712271_575664662589022"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Nzc4MjM2NTQyMjM0MTUw", "before": "MjAyNDA1NDIwMTAzMDI4"}}, "data": [{"id": "202405420103028", "name": "Alicia Cortes Ortiz"}, {"id": "398514147009498", "name": "Elizabeth Caro Muena"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "564949333638180", "name": "Educ EducaDiferencial"}, {"id": "574427762700634", "name": "Richar Gonzalez Saavedra"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "10203642615569765", "name": "Yazmin Diaz Meza"}, {"id": "10203460593296336", "name": "Pilar Igor Rencoret"}, {"id": "966301740087482", "name": "Mariela Valenzuela Vargas"}, {"id": "450033758489298", "name": "Lorena Arancibia S"}, {"id": "778236542234150", "name": "Carolina Andrea Segovia Martinez"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2016-01-21T14:26:21+0000", "message": "Verano 2016: Pr\u00e9stamo de libros gratis en las playas\nDiversos balnearios de Chile ser\u00e1n los destinos del programa \u201cViaje a la Lectura con Caleta de Libros\u201d, que durante toda la temporada ofrecer\u00e1 pr\u00e9stamo gratuito de t\u00edtulos. La iniciativa busca promover la lectura entre las familias, en una \u00e9poca en que hay m\u00e1s tiempo libre.\n [Leer m\u00e1s] http://goo.gl/LmXUnI", "type": "photo", "id": "431098853712271_575573712598117", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUwMTk1MDg5ODk3Nzk=", "before": "MTY3MTk5OTc2OTc0NzA4NQ=="}}, "data": [{"id": "1671999769747085", "name": "Trabajosocial Aiep San Joaquin"}, {"id": "10207987418464071", "name": "Claudia Plaza Ortiz"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10153148668977104", "name": "Karen Daniela Salgado Vega"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "10205439235531605", "name": "Ingrid Soldan Espinoza"}, {"id": "1513622362224746", "name": "Danny Hernandez"}, {"id": "10204562467154648", "name": "Paula Macarena Mu\u00f1oz Fuentealba"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "120244571647243", "name": "Patricia Ode"}, {"id": "1507415719582375", "name": "Margot Huenchullanca"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "10207505042244246", "name": "Ericka Gatica Godoy"}, {"id": "4828922778779", "name": "Valeska Nicole Sanchez Gomez"}, {"id": "10152649956734351", "name": "Alicia Morales Venegas"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10207888771233043", "name": "Doris Etelvina Arellano Gallardo"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10152394049283068", "name": "Malu Sagredo"}, {"id": "10205019508989779", "name": "Patricia Tapia Bustamante"}], "summary": {"total_count": 22}}, "created_time": "2016-01-20T21:00:01+0000", "message": "Mafalda y los Derechos de los Ni\u00f1@s", "type": "photo", "id": "431098853712271_575269935961828", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTUyODExOTU0NzQ3MTIwNA==", "before": "NzUyMDIzOTQ0ODg1NTIy"}}, "data": [{"id": "752023944885522", "name": "Massiel Martinez Urrutia"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "145856888779910", "name": "65 Digital"}, {"id": "10207353333128479", "name": "Marianela Velasco Araneda"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2016-01-20T16:59:58+0000", "message": "La mentira infantil \nLos padres nos solemos preocupar si nuestro hijo miente, ya que nos han ense\u00f1ado que es malo y,  adem\u00e1s, la sociedad no lo aprueba. Sin embargo, lo primero que debemos saber es por qu\u00e9 miente el ni\u00f1o.\n[Leer m\u00e1s] http://goo.gl/2TEUux", "type": "photo", "id": "431098853712271_575252102630278", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU4MTM1NzMwMzU5ODM=", "before": "MTQ0MDQwOTM1OTYwMzc3MA=="}}, "data": [{"id": "1440409359603770", "name": "Alejandra Castillo"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10152558125329757", "name": "Macarena Alejandra"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "1057878450908234", "name": "Claudia Albornoz"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "817960374993223", "name": "Ximena Elizabeth Pezo Sandoval"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "808583512552318", "name": "Margarita Mu\u00f1oz"}, {"id": "10206379257230910", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Toledo Leiva"}, {"id": "10205813573035983", "name": "Jaime BL"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2016-01-19T21:00:01+0000", "message": "Los ni\u00f1os y j\u00f3venes de la Residencia Ciudad del Ni\u00f1o-Cauquenes ya est\u00e1n disfrutando de las mejoras realizadas gracias a un proyecto de emergencia financiado por Sename, que incluy\u00f3 el gimnasio, la techumbre y cierres permetrales, entre otros. La iniciativa permitir\u00e1 optimizar la calidad de vida de los beneficiarios del centro.", "type": "photo", "id": "431098853712271_574828839339271", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAyMDU0MzAwMzEzMjY4MjU="}}, "data": [{"id": "10205430031326825", "name": "Marcos Cornejo"}, {"id": "1671999769747085", "name": "Trabajosocial Aiep San Joaquin"}, {"id": "10152558125329757", "name": "Macarena Alejandra"}, {"id": "564949333638180", "name": "Educ EducaDiferencial"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "1600020563606793", "name": "Marilu Orena"}, {"id": "10207353333128479", "name": "Marianela Velasco Araneda"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "818950068189034", "name": "Roswuel Millar"}, {"id": "10154141451779848", "name": "Marcela Valdes"}, {"id": "4828922778779", "name": "Valeska Nicole Sanchez Gomez"}, {"id": "120050545005871", "name": "Ericca Salinas Morales"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10205992487439068", "name": "Carmen Gloria Shivkumar Lakyani"}, {"id": "10208784137461145", "name": "Karina Salinas Le\u00f3n"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 18}}, "created_time": "2016-01-19T17:57:57+0000", "message": "\u201cLa ni\u00f1ez es la etapa en que todos los hombres son creadores\u201d. \n Juana de Ibarbourou, poeta uruguaya.", "type": "photo", "id": "431098853712271_574782622677226", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTY0OTQ5MzMzNjM4MTgw", "before": "MTAxNTI1NTgxMjUzMjk3NTc="}}, "data": [{"id": "10152558125329757", "name": "Macarena Alejandra"}, {"id": "10205019508989779", "name": "Patricia Tapia Bustamante"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10204907591582199", "name": "Carito Vilches Valenzuela"}, {"id": "564949333638180", "name": "Educ EducaDiferencial"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2016-01-18T21:00:00+0000", "message": "El 70% de los ni\u00f1os chilenos podr\u00eda llegar a ser obeso\n\nEl avance de la obesidad en Chile no se detiene. Si en 2003 hab\u00eda casi siete millones de adultos en esa condici\u00f3n, en 2010 aumentaron a nueve millones.\n[Leer m\u00e1s] http://goo.gl/0YDkGy", "type": "photo", "id": "431098853712271_574467982708690", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU4MTcyMjg0ODcxODQ0MA==", "before": "OTU3MDE4MzE3NjkzNzI3"}}, "data": [{"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "606309992829774", "name": "Gladys Luz C\u00e1ceres S\u00e1nchez"}, {"id": "835649589822808", "name": "Maria Eugenia Herrera Blanco"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10207239969551324", "name": "Yanet Montoya"}, {"id": "163091400695426", "name": "Maritza Diaz"}, {"id": "10205430031326825", "name": "Marcos Cornejo"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "1671999769747085", "name": "Trabajosocial Aiep San Joaquin"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "477506729100178", "name": "Ppf San Antonio"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "369070243240331", "name": "Paulina Olave Lagos"}, {"id": "1581722848718440", "name": "Waleska Salazar"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2016-01-18T16:08:01+0000", "message": "A trav\u00e9s de un original sketch, profesionales del Programa de Prevenci\u00f3n Focalizada Ciudad del Ni\u00f1o-San Antonio, promovieron el buen trato y la importancia de la recreaci\u00f3n en la playa Marbella de Santo Domingo. La actividad denominada \"Vacunaci\u00f3n de dulzura\" fue acogida con alegr\u00eda por ni\u00f1@s y familias.", "type": "photo", "id": "431098853712271_574407962714692"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ1NTI4NjUyODExMjgxMw==", "before": "MTAyMDU3MTU3NzYxMDY5NTM="}}, "data": [{"id": "10205715776106953", "name": "Denisse Ibanez"}, {"id": "582113251924191", "name": "Naty Escobar-Gomez"}, {"id": "491157797698014", "name": "Jacqueline Urrutia Leiva"}, {"id": "1394588540868226", "name": "Viviana Segura Calderon"}, {"id": "574427762700634", "name": "Richar Gonzalez Saavedra"}, {"id": "10206687088438342", "name": "Maria Fernanda"}, {"id": "10205568047944304", "name": "Marianela Rivera Mu\u00f1oz"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "1440409359603770", "name": "Alejandra Castillo"}, {"id": "10208477447755852", "name": "Maryori Balboa Moreira"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "564949333638180", "name": "Educ EducaDiferencial"}, {"id": "1455286528112813", "name": "Catalina Frezzani"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2016-01-15T17:26:00+0000", "message": "Dando inicio a las actividades de verano, los ni\u00f1@s y familias del Programa de Protecci\u00f3n de Derechos PPF Ciudad del Ni\u00f1o-Nancagua Placilla, disfrutaron de una jornada de juegos, manualidades  y regalos, en la que el Director del proyecto, disfrazado para la ocasi\u00f3n, encant\u00f3 a los participantes.", "type": "photo", "id": "431098853712271_573239196164902"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAyMDU0NjIxODA4MTM1NjI="}}, "data": [{"id": "10205462180813562", "name": "Maria Willmen"}, {"id": "896862220354730", "name": "Patty Arce"}, {"id": "1728941150657753", "name": "Paola Torres Tapia"}, {"id": "777008742421589", "name": "Nicol Guardia Alvarez"}, {"id": "1440409359603770", "name": "Alejandra Castillo"}, {"id": "701965376598394", "name": "Vania Casta\u00f1eda"}, {"id": "10208477447755852", "name": "Maryori Balboa Moreira"}, {"id": "750242068370152", "name": "Elisa Dur\u00e1n D\u00edaz"}, {"id": "10152522257983435", "name": "Andrea Ulloa Mondaca"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "1666975803587292", "name": "Erika Aguilera"}, {"id": "10206728234301554", "name": "Carmen Godoy"}, {"id": "10152771918393399", "name": "Carolina Contreras"}, {"id": "10203642615569765", "name": "Yazmin Diaz Meza"}, {"id": "10203820232763195", "name": "Javiera Cerda Maureira"}, {"id": "109961819351332", "name": "Ruth Diaz"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "1070400783011389", "name": "Paola Gajardo"}, {"id": "10153527008927668", "name": "Natalia Balmazabal Suanes"}, {"id": "1394588540868226", "name": "Viviana Segura Calderon"}, {"id": "10152649956734351", "name": "Alicia Morales Venegas"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "10207968862165310", "name": "Carolina Sobarzo Aranda"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 28}}, "created_time": "2016-01-14T21:18:06+0000", "message": "\u201cEl Principito\u201d\nPsic\u00f3loga Neva Milicic analiza la pel\u00edcula animada \u201cEl Principito\u201d -adaptaci\u00f3n de la novela de Antoine de Saint-Exup\u00e9r- y su cr\u00edtica mirada a la forma exitista y deshumanizada  de enfrentar la infancia en un mundo como el de hoy, que requiere de magia, juegos y creatividad.\n[Leer m\u00e1s] http://goo.gl/y8hk9Q", "type": "photo", "id": "431098853712271_572991292856359", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGN6TWpJd05UWTJNVFkyTnpZMU9qRTBOVEk0TnpNMk16ST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGN6TVRNNE9EazVOVEE0TWpZMU9qRTBOVEk0TlRRMk9ERT0="}}, "data": [{"message": "Me encanto donde y cuando para llevar a mis hijos", "from": {"name": "Yazmin Diaz Meza", "id": "10203642615569765"}, "id": "572991292856359_573138899508265"}, {"message": "Me encanta el principito...", "from": {"name": "Alejandra Castillo", "id": "1440409359603770"}, "id": "572991292856359_573220566166765"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg3MDA4MDc3MzY3NTM=", "before": "MTAyMDg3MDA4MDc3MzY3NTM="}}, "data": [{"id": "10208700807736753", "name": "Raquel Pinilla"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2016-01-14T14:00:01+0000", "message": "\u00bfPor qu\u00e9 a tu hijo le dan pataletas? \nUna mam\u00e1 cont\u00f3 las veces que su hija sufr\u00eda una rabieta y escribi\u00f3 el motivo de cada una de ellas. En 24 horas no fueron una, dos ni diez, sino nada menos que 44 las veces que la ni\u00f1a grit\u00f3, patale\u00f3 y pate\u00f3 el suelo, y algunas razones fueron sorprendentes\u2026\n[Leer m\u00e1s] http://goo.gl/cOUABo", "type": "photo", "id": "431098853712271_572614392894049", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxMzM0NzY5ODY3OTk0MQ==", "before": "MTM5NDU4ODU0MDg2ODIyNg=="}}, "data": [{"id": "1394588540868226", "name": "Viviana Segura Calderon"}, {"id": "777932745608647", "name": "Maria Flores Fuentes"}, {"id": "835509656529891", "name": "Ang\u00e9lica Far\u00edas Saavedra"}, {"id": "10204199854692102", "name": "Carolina Nu\u00f1ez"}, {"id": "10206687088438342", "name": "Maria Fernanda"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "10153746859597597", "name": "Margarita Zapata Jara"}, {"id": "650669175064944", "name": "Maggy Clarinet"}, {"id": "10203820232763195", "name": "Javiera Cerda Maureira"}, {"id": "10208477447755852", "name": "Maryori Balboa Moreira"}, {"id": "4616727313346", "name": "Gloria Concha"}, {"id": "10205029757083118", "name": "Sandrita Sepulveda Munoz"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "1513622362224746", "name": "Danny Hernandez"}, {"id": "10208157365149996", "name": "Raquel Beatriz Rodr\u00edguez Lazo"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10205718534913814", "name": "Jennifer Castillo Latud"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "1430227420626491", "name": "Benjamin Silva"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "750242068370152", "name": "Elisa Dur\u00e1n D\u00edaz"}, {"id": "777008742421589", "name": "Nicol Guardia Alvarez"}, {"id": "10205568047944304", "name": "Marianela Rivera Mu\u00f1oz"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "450033758489298", "name": "Lorena Arancibia S"}, {"id": "10205473420015920", "name": "Paz Collinao Pino"}, {"id": "817960374993223", "name": "Ximena Elizabeth Pezo Sandoval"}, {"id": "542162602563875", "name": "Joseph St Qj"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "582113251924191", "name": "Naty Escobar-Gomez"}, {"id": "10205845839119620", "name": "Francisca Wijnands Viveros"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "904961772910568", "name": "Claudia Rosa Berrios"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}], "summary": {"total_count": 37}}, "created_time": "2016-01-13T16:47:01+0000", "message": "Directores(as) y secretarias de los nuevos programas de la Fundaci\u00f3n, as\u00ed como colaboradores que asumieron esas funciones recientemente, participan en una semana de inducci\u00f3n, donde se han familiarizado con aspectos como la misi\u00f3n y sello Ciudad del Ni\u00f1o y la gesti\u00f3n de los proyectos en diversas \u00e1reas, compartiendo sus experiencias.", "type": "photo", "id": "431098853712271_572591392896349", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGN5TmpNeU5USXlPRGt5TWpNMk9qRTBOVEkzTVRNMU5qTT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGN5TmpNeU5USXlPRGt5TWpNMk9qRTBOVEkzTVRNMU5qTT0="}}, "data": [{"message": "Bienvenidos, \u00e9xitos, llegan a una gran instituci\u00f3n comprometida por la infancia en Chile. Cari\u00f1os a todos.", "from": {"name": "Residencia Juan Pablo II", "id": "10205510321822175"}, "id": "572591392896349_572632522892236"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg3ODQxMzc0NjExNDU=", "before": "MTAyMDg0Nzc0NDc3NTU4NTI="}}, "data": [{"id": "10208477447755852", "name": "Maryori Balboa Moreira"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10205568047944304", "name": "Marianela Rivera Mu\u00f1oz"}, {"id": "10153221974104722", "name": "Gabriela Calfui Miranda"}, {"id": "763172393794229", "name": "Mari Lyn"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "120050545005871", "name": "Ericca Salinas Morales"}, {"id": "10200894629487999", "name": "Paola Flores"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10207411441065031", "name": "Priscilla Patricia Jimenez Robles"}, {"id": "10152394049283068", "name": "Malu Sagredo"}, {"id": "1507415719582375", "name": "Margot Huenchullanca"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10208784137461145", "name": "Karina Salinas Le\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2016-01-12T20:53:04+0000", "message": "\u201cLa infancia tiene sus propias maneras de ver, pensar y sentir; nada hay m\u00e1s insensato que pretender sustituirlas por las nuestras\u201d. \nJean Jacques Rousseau, Fil\u00f3sofo franc\u00e9s.", "type": "photo", "id": "431098853712271_572296576259164", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyNTMxOTI5ODU4NDI=", "before": "MTYxMTA3NTcyMjQ4NTAzNQ=="}}, "data": [{"id": "1611075722485035", "name": "Katherine Aguilera"}, {"id": "10205568047944304", "name": "Marianela Rivera Mu\u00f1oz"}, {"id": "1507415719582375", "name": "Margot Huenchullanca"}, {"id": "564949333638180", "name": "Educ EducaDiferencial"}, {"id": "10207968862165310", "name": "Carolina Sobarzo Aranda"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2016-01-12T17:00:01+0000", "message": "En la Publicidad:\n\"El nuevo paradigma de la masculinidad\"\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1IVIV1Y", "type": "photo", "id": "431098853712271_508067256015430", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQyMzcxMDA5ODA1NDc=", "before": "MTYxMTA3NTcyMjQ4NTAzNQ=="}}, "data": [{"id": "1611075722485035", "name": "Katherine Aguilera"}, {"id": "860254374012284", "name": "Daniela Maribel Castillo Aranguiz"}, {"id": "10204562467154648", "name": "Paula Macarena Mu\u00f1oz Fuentealba"}, {"id": "360503450786628", "name": "Carolina Vidal"}, {"id": "712973045476860", "name": "Evelyn Villegas H"}, {"id": "1430227420626491", "name": "Benjamin Silva"}, {"id": "564949333638180", "name": "Educ EducaDiferencial"}, {"id": "10206603177539158", "name": "Pia Leyton Carvajal"}, {"id": "10200894629487999", "name": "Paola Flores"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "10205079216645134", "name": "Diana Valenzuela"}, {"id": "10152771918393399", "name": "Carolina Contreras"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "1534110346838591", "name": "Edda Bertea Rivano"}, {"id": "966301740087482", "name": "Mariela Valenzuela Vargas"}, {"id": "10208198102931321", "name": "Constanza Nicole Barrera Lagos"}, {"id": "10204237100980547", "name": "Tanya Elizabeth Rocha Aguirre"}], "summary": {"total_count": 18}}, "created_time": "2016-01-11T21:32:07+0000", "message": "El Bloque por la Infancia -que integra Ciudad del Ni\u00f1o- solicit\u00f3 al Ejecutivo reconsiderar la decisi\u00f3n de dar suma urgencia al proyecto de ley \u201cSistema de Garant\u00edas de Derechos de la Ni\u00f1ez\u201d, a fin de generar las condiciones para una discusi\u00f3n que permita una profunda mejora de la iniciativa.", "type": "photo", "id": "431098853712271_572013882954100", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTYxMTA3NTcyMjQ4NTAzNQ=="}}, "data": [{"id": "1611075722485035", "name": "Katherine Aguilera"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10206175285920437", "name": "Cristobal Andr\u00e9s Contreras Contreras"}, {"id": "10204562467154648", "name": "Paula Macarena Mu\u00f1oz Fuentealba"}, {"id": "10204349433792159", "name": "Sylvia Theune Horst"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "10206901085665728", "name": "Jacque Arxx"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "1034498599940155", "name": "Mar\u00eda Angelica Castro"}, {"id": "10208248537712843", "name": "Figueroa Nicol"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "1623958404507866", "name": "Trom\u00fc Tienda"}, {"id": "10207411441065031", "name": "Priscilla Patricia Jimenez Robles"}, {"id": "10208198102931321", "name": "Constanza Nicole Barrera Lagos"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "832756080118508", "name": "Olga Mery Mu\u00f1oz Henriquez"}, {"id": "128643637503183", "name": "Claudia Pozo"}, {"id": "10208889391492457", "name": "Johana Roa Garc\u00e9s"}, {"id": "10205815668614706", "name": "Kathi Saravia"}, {"id": "10153935532137840", "name": "Milton Andr\u00e9s"}, {"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10204835418021175", "name": "Daniel Eduardo Maraboli Vasquez"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "658080467580559", "name": "Claudia Lagos Roa"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 28}}, "created_time": "2016-01-11T18:17:46+0000", "message": "En un taller a cargo del m\u00fasico de San Pedro de la Paz y participante del programa \u201cThe Voice Chile\u201d, Francisco Aravena, adolescentes del Programa de Protecci\u00f3n de Derechos PIE Ciudad del Ni\u00f1o de la comuna, aprenden a cantar, componiendo sus propias canciones.", "type": "photo", "id": "431098853712271_571955469626608", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGN5TVRnek9EWTVOakF6TnpZNE9qRTBOVEkyTURFek5UUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGN5TURBME16UXlPVFUxTURVME9qRTBOVEkxTkRVNE5qWT0="}}, "data": [{"message": "Pancho Aravena mira! \u263a\ufe0f", "from": {"name": "Trom\u00fc Tienda", "id": "1623958404507866"}, "id": "571955469626608_572004342955054"}, {"message": "Ohh que bac\u00e1n!", "from": {"name": "Pancho Aravena", "id": "10153525431443482"}, "id": "571955469626608_572033209618834"}, {"message": "Bien pollito!!!!", "from": {"name": "Paula Macarena Mu\u00f1oz Fuentealba", "id": "10204562467154648"}, "id": "571955469626608_572183869603768"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTY0OTQ5MzMzNjM4MTgw", "before": "MTAyMDg0Nzc0NDc3NTU4NTI="}}, "data": [{"id": "10208477447755852", "name": "Maryori Balboa Moreira"}, {"id": "1611075722485035", "name": "Katherine Aguilera"}, {"id": "10209095071039451", "name": "Scarlett Patricia Domke Rivas"}, {"id": "10204847124995921", "name": "Daniela Santiba\u00f1ez Gonzalez"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "1430227420626491", "name": "Benjamin Silva"}, {"id": "10204199854692102", "name": "Carolina Nu\u00f1ez"}, {"id": "10208198102931321", "name": "Constanza Nicole Barrera Lagos"}, {"id": "107891576231488", "name": "Erika Soto"}, {"id": "966301740087482", "name": "Mariela Valenzuela Vargas"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10205715776106953", "name": "Denisse Ibanez"}, {"id": "10208562771889690", "name": "Oriana Ulloa"}, {"id": "564949333638180", "name": "Educ EducaDiferencial"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2016-01-08T15:11:30+0000", "message": "\u00a1Festeja los \u201cgarabatos\u201d a tus hijos! \nExperimento muestra que esos trazos constituyen un paso evolutivo en el camino a la lectura, porque incluso antes de escribir, los ni\u00f1os reconocen que una letra escrita simboliza el lenguaje de una manera que el dibujo no hace.\n[Leer m\u00e1s] http://goo.gl/vIlbD2", "type": "photo", "id": "431098853712271_570796433075845", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTUyODI1MTExNDI2Nzk0", "before": "MTAyMDY3MzAyMjM5NTQ2NDg="}}, "data": [{"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "564949333638180", "name": "Educ EducaDiferencial"}, {"id": "818950068189034", "name": "Roswuel Millar"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2016-01-07T19:30:00+0000", "message": "El Bloque por la Infancia, agrupaci\u00f3n que integra Ciudad del Ni\u00f1o, calific\u00f3 como \u201cabsolutamente imprudente\u201d la decisi\u00f3n del Ejecutivo de dar suma urgencia a la discusi\u00f3n del proyecto sobre Sistema de Garant\u00edas de los Derechos de la Ni\u00f1ez, destacando que \"cualquier ley no da lo mismo\".\n[Leer m\u00e1s] http://goo.gl/AoBr7G", "type": "photo", "id": "431098853712271_570539939768161"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "NTY0OTQ5MzMzNjM4MTgw"}}, "data": [{"id": "564949333638180", "name": "Educ EducaDiferencial"}, {"id": "10208248537712843", "name": "Figueroa Nicol"}, {"id": "163091400695426", "name": "Maritza Diaz"}, {"id": "1623958404507866", "name": "Trom\u00fc Tienda"}, {"id": "10206238449067100", "name": "Seba Alonso Barr\u00eda"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2016-01-07T16:48:53+0000", "message": "En la cancha del Club Deportivo Huertos Familiares de San Pedro de la Paz, Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo, ni\u00f1os y adolescentes del Programa de Protecci\u00f3n de Derechos PIE Ciudad del Ni\u00f1o de la comuna, participaron con mucha energ\u00eda de la Escuela de F\u00fatbol de verano del proyecto.", "type": "photo", "id": "431098853712271_570494646439357", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTY2MzAxNzQwMDg3NDgy", "before": "MTAxNTM1NzMzMDQwMTY0OTI="}}, "data": [{"id": "10153573304016492", "name": "Carla Loren Alvarez"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "1616636235219765", "name": "Cesar Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10154738581449848", "name": "Roberto Rocha Mu\u00f1oz"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10208852699215629", "name": "Claudia Ruiz"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10204540889698833", "name": "Karina Fuentes"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10152703860449733", "name": "Caaroo MaRo"}, {"id": "10205845839119620", "name": "Francisca Wijnands Viveros"}, {"id": "10206801867746460", "name": "Magdelaine Valdes Villablanca"}, {"id": "564949333638180", "name": "Educ EducaDiferencial"}, {"id": "966301740087482", "name": "Mariela Valenzuela Vargas"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2016-01-06T21:00:01+0000", "message": "El compa\u00f1erismo es uno de los valores que destacan los profesionales de Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o y que redunda en un buen clima laboral, contribuyendo a hacernos merecedores del Premio Great Place to Work.\nhttp://y2u.be/NJSqLeSJuw0", "type": "video", "id": "431098853712271_570205023134986"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjU4MDgwNDY3NTgwNTU5", "before": "MTAyMDg0Nzc0NDc3NTU4NTI="}}, "data": [{"id": "10208477447755852", "name": "Maryori Balboa Moreira"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "161160287595602", "name": "Magaly Arenas"}, {"id": "606309992829774", "name": "Gladys Luz C\u00e1ceres S\u00e1nchez"}, {"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "1002684326412032", "name": "Marcela Verdugo Perez"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10206938160002019", "name": "Eli Barriga Diaz"}, {"id": "583294361824533", "name": "EIizabeth Katherine Mondaca Sedan"}, {"id": "1419460278356055", "name": "Evelyn Lorena Pino Soto"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "896862220354730", "name": "Patty Arce"}, {"id": "10153935532137840", "name": "Milton Andr\u00e9s"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10203155381471832", "name": "Eliceo Melgarejo Hormazabal"}, {"id": "1623958404507866", "name": "Trom\u00fc Tienda"}, {"id": "886668271408410", "name": "Vampi Black Zamy"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10206854396656542", "name": "Naty Maravilla"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "564949333638180", "name": "Educ EducaDiferencial"}, {"id": "1728941150657753", "name": "Paola Torres Tapia"}, {"id": "10204707094492802", "name": "Bel\u00e9n Estrella Escobar Contreras"}, {"id": "1572808466267724", "name": "Antonella Medel"}, {"id": "773384146101404", "name": "Mya Anastacia Salas"}, {"id": "107891576231488", "name": "Erika Soto"}, {"id": "10203791495534544", "name": "Miriam Plaza"}, {"id": "10152771918393399", "name": "Carolina Contreras"}, {"id": "728892557186867", "name": "Sandra Paola"}, {"id": "128643637503183", "name": "Claudia Pozo"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "658080467580559", "name": "Claudia Lagos Roa"}], "summary": {"total_count": 33}}, "created_time": "2016-01-06T15:20:30+0000", "message": "El Viejito Pascuero finalmente lleg\u00f3 a la Residencia Ciudad del Ni\u00f1o-Cauquenes. Durante una tarde llena de entretenimiento y diversi\u00f3n, los ni\u00f1os y adolescentes celebraron la Navidad junto al equipo del programa y a amigos de la Fundaci\u00f3n.", "type": "photo", "id": "431098853712271_570130239809131", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 12}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MjA2Njc3NjkzMDE0OTEw", "before": "MTAyMDgxOTgxMDI5MzEzMjE="}}, "data": [{"id": "10208198102931321", "name": "Constanza Nicole Barrera Lagos"}, {"id": "1440409359603770", "name": "Alejandra Castillo"}, {"id": "115360672136990", "name": "Manualidades Nana"}, {"id": "185934615100800", "name": "Carlina Monsalvez P\u00e9rez"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "799416273439152", "name": "Francisca Farias"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "510328929138781", "name": "Carlos Francisco Plaza Canales"}, {"id": "1470879826528829", "name": "Danae Tapia Agurto"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10206553852786494", "name": "Karina Coyopae Aquintuy"}, {"id": "574427762700634", "name": "Richar Gonzalez Saavedra"}, {"id": "202405420103028", "name": "Alicia Cortes Ortiz"}, {"id": "1430227420626491", "name": "Benjamin Silva"}, {"id": "374373472760097", "name": "Katerine Espinoza"}, {"id": "10206797315754549", "name": "Danii Sepulveda Cid"}, {"id": "1059019264141440", "name": "Nicole Navarrete"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "896862220354730", "name": "Patty Arce"}, {"id": "450033758489298", "name": "Lorena Arancibia S"}, {"id": "1394588540868226", "name": "Viviana Segura Calderon"}, {"id": "1412939229034627", "name": "Pamela Garcia Monardez"}, {"id": "10207505042244246", "name": "Ericka Gatica Godoy"}, {"id": "1666975803587292", "name": "Erika Aguilera"}, {"id": "10205568047944304", "name": "Marianela Rivera Mu\u00f1oz"}, {"id": "10155865351875394", "name": "Jessica de Vivero"}, {"id": "1449562035344994", "name": "Monsse Rojas"}, {"id": "778236542234150", "name": "Carolina Andrea Segovia Martinez"}, {"id": "10206883142139391", "name": "Lissette Parra"}, {"id": "564949333638180", "name": "Educ EducaDiferencial"}, {"id": "995186407158571", "name": "Mireya Sepulveda Carrasco"}, {"id": "10152771918393399", "name": "Carolina Contreras"}, {"id": "104956792637", "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile"}, {"id": "10207722582840102", "name": "Jacquelin Hormazabal"}, {"id": "488949937979821", "name": "Isaac Ravetllat Balleste"}, {"id": "728892557186867", "name": "Sandra Paola"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "206677693014910", "name": "Paty Araya"}], "summary": {"total_count": 39}}, "created_time": "2016-01-05T17:45:00+0000", "message": "Educar sin castigar \nLos ni\u00f1os de hoy est\u00e1n llenos de energ\u00eda y muchas veces no controlan sus emociones. \u00bfQu\u00e9 hacer para corregir sin llegar a los cl\u00e1sicos castigos? Conoce algunas  t\u00e9cnicas para una educaci\u00f3n positiva. \n[Leer m\u00e1s] http://goo.gl/UVx14c", "type": "photo", "id": "431098853712271_569852143170274", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTY0OTQ5MzMzNjM4MTgw", "before": "NTgyMTEzMjUxOTI0MTkx"}}, "data": [{"id": "582113251924191", "name": "Naty Escobar-Gomez"}, {"id": "107891576231488", "name": "Erika Soto"}, {"id": "10153527008927668", "name": "Natalia Balmazabal Suanes"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10205002680961029", "name": "Gissela Arias Bernal"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "363088403862299", "name": "Gloria Garc\u00eda Roco"}, {"id": "163091400695426", "name": "Maritza Diaz"}, {"id": "564949333638180", "name": "Educ EducaDiferencial"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2016-01-04T21:00:00+0000", "message": "Crean aplicaci\u00f3n que traduce el llanto de las guaguas\nPuede identificar cuatro tipos de llantos de un reci\u00e9n nacido, logrando distinguir si el infante tiene hambre, sue\u00f1o, dolor o si su pa\u00f1al est\u00e1 sucio.\n[Leer m\u00e1s] http://goo.gl/KQQCBI", "type": "photo", "id": "431098853712271_569528329869322"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTY0OTQ5MzMzNjM4MTgw", "before": "ODk2ODYyMjIwMzU0NzMw"}}, "data": [{"id": "896862220354730", "name": "Patty Arce"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "1454378694879687", "name": "Maribel Moya Araya"}, {"id": "564949333638180", "name": "Educ EducaDiferencial"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2016-01-04T15:46:00+0000", "message": "Vacaciones: El riesgo de olvidar lo aprendido en el a\u00f1o\nA algunos padres les preocupa que, luego de los meses de descanso, los ni\u00f1os regresen a clases perdiendo parcial o totalmente los conocimientos adquiridos el a\u00f1o anterior. Conozca por qu\u00e9 ocurre y c\u00f3mo evitarlo.\n[Leer m\u00e1s] http://goo.gl/oGP2Mf", "type": "photo", "id": "431098853712271_569497239872431"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY2MDIzOTUzNDIwMDI1Mw==", "before": "MTAyMDc3MDM3NDA5MjkyMTg="}}, "data": [{"id": "10207703740929218", "name": "Susan Solis"}, {"id": "896862220354730", "name": "Patty Arce"}, {"id": "163091400695426", "name": "Maritza Diaz"}, {"id": "10206187562873741", "name": "Paola Francisca"}, {"id": "1634519663447945", "name": "Yasna P\u00e9rez Rubio"}, {"id": "602778953156888", "name": "Marlen Consuelo Labra Illanes"}, {"id": "10204847124995921", "name": "Daniela Santiba\u00f1ez Gonzalez"}, {"id": "1430227420626491", "name": "Benjamin Silva"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "1454378694879687", "name": "Maribel Moya Araya"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "10204649820795426", "name": "Andrea Garcia"}, {"id": "746646362076901", "name": "Vanessa Saavedra"}, {"id": "1412939229034627", "name": "Pamela Garcia Monardez"}, {"id": "10204441350288298", "name": "Mariana Valentina"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2016-01-02T15:58:01+0000", "message": "Derechos de los ni\u00f1os y ni\u00f1as en mapudung\u00fan\nPu p\u00fcchikeche \u00f1i az-zungu.\n\nDiez: Tengo derecho a no realizar trabajos.\n\nGentileza: Kimeltuwe", "type": "photo", "id": "431098853712271_544861775669311", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY2MDIzOTUzNDIwMDI1Mw==", "before": "MTAyMDc5MzQ3OTI4MjUwMTc="}}, "data": [{"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "10204371475229330", "name": "Chiro Salinas Valdes"}, {"id": "363088403862299", "name": "Gloria Garc\u00eda Roco"}, {"id": "10206584477384871", "name": "Debyta Z. Mu\u00f1oz"}, {"id": "144290402606742", "name": "Almendritaxx Nayarecitaxx Saldias Leon"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10205845839119620", "name": "Francisca Wijnands Viveros"}, {"id": "1394588540868226", "name": "Viviana Segura Calderon"}, {"id": "10207874453755948", "name": "Ester Alejandra"}, {"id": "10205568047944304", "name": "Marianela Rivera Mu\u00f1oz"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "746646362076901", "name": "Vanessa Saavedra"}, {"id": "1534342150171932", "name": "Gelita Contreras"}, {"id": "10203794175709660", "name": "Carola Galindo Villarroel"}, {"id": "10205430031326825", "name": "Marcos Cornejo"}, {"id": "826620724095255", "name": "Ale RS"}, {"id": "112295899119760", "name": "Trinidad Chavez"}, {"id": "10152884157695835", "name": "Juan Pablo Giordano"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "1728941150657753", "name": "Paola Torres Tapia"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "855949854481618", "name": "Lilian Ybet D\u00edaz Herrera"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "10203791495534544", "name": "Miriam Plaza"}, {"id": "1153806957963047", "name": "Patricia Oyarzo"}, {"id": "10203532116257718", "name": "Brenda Jessica Martinez Baeza"}, {"id": "1139330696096140", "name": "Jocelyn Magdalena Medel Sanhueza"}, {"id": "4941105742463", "name": "Noemi Paredes Tapia"}, {"id": "564949333638180", "name": "Educ EducaDiferencial"}, {"id": "10206028435045522", "name": "Cecilia Lopez Maltrain"}, {"id": "549442678512214", "name": "Marcel Yeber"}, {"id": "450033758489298", "name": "Lorena Arancibia S"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10208772247925840", "name": "Nicolas Anibal Salazar Prosa"}, {"id": "1623958404507866", "name": "Trom\u00fc Tienda"}, {"id": "582113251924191", "name": "Naty Escobar-Gomez"}, {"id": "847982661891365", "name": "Isabel Ramirez Olivares"}, {"id": "10208198102931321", "name": "Constanza Nicole Barrera Lagos"}, {"id": "10152081048616396", "name": "Christian Oviedo Gabarda"}, {"id": "10203585006046891", "name": "Liz Silveria Baltazar Espinoza"}, {"id": "10207110744424215", "name": "Yessica Dianeth Navarrete Fernandez"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "10152394049283068", "name": "Malu Sagredo"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "872587222798017", "name": "Maria Magdalena Alcalde Torres"}, {"id": "10204827149177766", "name": "Jani DelaHoz Quintana"}, {"id": "818950068189034", "name": "Roswuel Millar"}, {"id": "1534110346838591", "name": "Edda Bertea Rivano"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "10152703860449733", "name": "Caaroo MaRo"}, {"id": "10206801867746460", "name": "Magdelaine Valdes Villablanca"}, {"id": "10200894629487999", "name": "Paola Flores"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10207523009935299", "name": "Jessica Macarena Mancilla Gonzalez"}, {"id": "744585708928814", "name": "Cristopher Ponce Ejivaja"}, {"id": "1430227420626491", "name": "Benjamin Silva"}, {"id": "107891576231488", "name": "Erika Soto"}, {"id": "10153037638439797", "name": "Valeria Grand\u00f3n Fuenzalida"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10208483352578310", "name": "Mar\u00eda Consuelo Uribe"}, {"id": "628980460577440", "name": "Patricia Alejandra Rozas Galdames"}, {"id": "10205715776106953", "name": "Denisse Ibanez"}, {"id": "10207761426574160", "name": "Jeanette Dapremontt Rivera"}, {"id": "10205488172424885", "name": "Claudia Andrea Gonzalez Gonzalez"}, {"id": "10205534485820282", "name": "Paola Vega Zamora"}, {"id": "10152952640349419", "name": "Victoria Frank"}, {"id": "986003328107286", "name": "Jimena Rozas Galdames"}, {"id": "120050545005871", "name": "Ericca Salinas Morales"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}], "summary": {"total_count": 73}}, "created_time": "2015-12-31T17:30:10+0000", "message": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o desea a todos sus ni\u00f1os, ni\u00f1as, adolescentes, familias, colaboradores y amigos, que tengan un excelente a\u00f1o 2016. \u00a1Un afectuoso abrazo para todos!", "type": "photo", "id": "431098853712271_568221486666673", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MjA2Njc3NjkzMDE0OTEw", "before": "MTAxMzM0NzY5ODY3OTk0MQ=="}}, "data": [{"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "1394588540868226", "name": "Viviana Segura Calderon"}, {"id": "10205430031326825", "name": "Marcos Cornejo"}, {"id": "10206411229744830", "name": "Patricia Cuevas Campos"}, {"id": "549442678512214", "name": "Marcel Yeber"}, {"id": "1454378694879687", "name": "Maribel Moya Araya"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10153935532137840", "name": "Milton Andr\u00e9s"}, {"id": "10152703860449733", "name": "Caaroo MaRo"}, {"id": "10153527008927668", "name": "Natalia Balmazabal Suanes"}, {"id": "1454638558192679", "name": "Alexis Prato"}, {"id": "120050545005871", "name": "Ericca Salinas Morales"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204847124995921", "name": "Daniela Santiba\u00f1ez Gonzalez"}, {"id": "564949333638180", "name": "Educ EducaDiferencial"}, {"id": "10204199854692102", "name": "Carolina Nu\u00f1ez"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10205002680961029", "name": "Gissela Arias Bernal"}, {"id": "206677693014910", "name": "Paty Araya"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2015-12-31T14:26:53+0000", "message": "Los abrazos son la f\u00f3rmula para proteger a los ni\u00f1os del estr\u00e9s. En los primeros a\u00f1os de vida es crucial que los padres le sigan la corriente en sus juegos y les hagan cari\u00f1o cuando se sientan angustiados.\n[Leer m\u00e1s] http://goo.gl/gxczj9", "type": "photo", "id": "431098853712271_568208390001316", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFk0TWpJeU56UTVPVGs1T0Rnd09qRTBOVEUxTnpReE56VT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFk0TWpJeU56UTVPVGs1T0Rnd09qRTBOVEUxTnpReE56VT0="}}, "data": [{"message": "Prosperidad siempre para ustedes !", "from": {"category": "Product/Service", "name": "Chileni\u00f1os", "id": "1660239534200253"}, "id": "568208390001316_568222749999880"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYyMzg0NDkwNjcxMDA=", "before": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY="}}, "data": [{"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "817960374993223", "name": "Ximena Elizabeth Pezo Sandoval"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "582113251924191", "name": "Naty Escobar-Gomez"}, {"id": "564949333638180", "name": "Educ EducaDiferencial"}, {"id": "109943499378491", "name": "Margot Poblete"}, {"id": "681167388637029", "name": "Geldy Andrea Callejas Cortes"}, {"id": "10206238449067100", "name": "Seba Alonso Barr\u00eda"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-12-30T20:00:01+0000", "message": "El Programa Servicio en Beneficio de la Comunidad Ciudad del Ni\u00f1o-Malleco, realiz\u00f3 una exposici\u00f3n de art\u00edculos creados por adolescentes durante el cumplimiento de su sanci\u00f3n, a fin de difundir su quehacer y sensibilizar a la comunidad respecto a su rol en la reinserci\u00f3n social de los j\u00f3venes infractores.", "type": "photo", "id": "431098853712271_567822723373216"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ3MjMxNDgyOTYwODk=", "before": "MTAyMDU2NjM3NjU0MTMyNjQ="}}, "data": [{"id": "10205663765413264", "name": "Eduardo Garc\u00eda Fuentes"}, {"id": "10207703740929218", "name": "Susan Solis"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "163091400695426", "name": "Maritza Diaz"}, {"id": "10156424611515714", "name": "Ignacio Silva Santa Cruz"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10206269438876118", "name": "Claudia Andrea Arriagada Navarrete"}, {"id": "185934615100800", "name": "Carlina Monsalvez P\u00e9rez"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10204723148296089", "name": "Macca Rena"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2015-12-30T14:10:00+0000", "message": "Felicitamos a la empresa Tur-Bus, con quien desarrollamos una alianza institucional en beneficio de nuestros ni\u00f1@s, por su inter\u00e9s por fomentar la lectura con iniciativas como la publicaci\u00f3n del libro \u201cCuento Kil\u00f3metros\u201d, que incluye los trabajos de los ganadores de un concurso de narraci\u00f3n.", "type": "photo", "id": "431098853712271_567574783398010"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY1OTYyNjE1OTk0Nzk=", "before": "OTUyODI1MTExNDI2Nzk0"}}, "data": [{"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "10207466692882688", "name": "Karin Vera Trivi\u00f1os"}, {"id": "564949333638180", "name": "Educ EducaDiferencial"}, {"id": "10152771918393399", "name": "Carolina Contreras"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-12-29T20:00:01+0000", "message": "Compartimos im\u00e1genes de la celebraci\u00f3n de Navidad en las oficinas de Administraci\u00f3n Central de Ciudad del Ni\u00f1o, oportunidad en la que el Presidente de la Fundaci\u00f3n, Jos\u00e9 Pedro Silva, dirigi\u00f3 un afectuoso saludo y reconocimiento a todos los trabajadores por el trabajo realizado en 2015.", "type": "photo", "id": "431098853712271_567518403403648"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU4NDU4MzkxMTk2MjA=", "before": "MTAyMDM2NjY3NzIyODk4MzM="}}, "data": [{"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "10153527008927668", "name": "Natalia Balmazabal Suanes"}, {"id": "10206801867746460", "name": "Magdelaine Valdes Villablanca"}, {"id": "583294361824533", "name": "EIizabeth Katherine Mondaca Sedan"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "564949333638180", "name": "Educ EducaDiferencial"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10152394049283068", "name": "Malu Sagredo"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10205625543294792", "name": "Alexandra Sotell"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "728892557186867", "name": "Sandra Paola"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "10205845839119620", "name": "Francisca Wijnands Viveros"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2015-12-29T14:20:00+0000", "message": "El Programa de Protecci\u00f3n de Derechos PRM Ciudad del Ni\u00f1o-Independencia, recibi\u00f3 agradecido la donaci\u00f3n de implementos y vestuario  realizada por el Club Deportivo Uni\u00f3n Espa\u00f1ola, que permitir\u00e1 a sus ni\u00f1os disfrutar de indumentaria propia de futbolistas profesionales.\n[Leer m\u00e1s] http://goo.gl/jnsehE", "type": "photo", "id": "431098853712271_567464050075750"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA3ODkxNTc2MjMxNDg4", "before": "MTA3ODkxNTc2MjMxNDg4"}}, "data": [{"id": "107891576231488", "name": "Erika Soto"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-12-28T16:38:14+0000", "message": "The Wall Street Journal: \u00bfDebo dejar que mi hijo gane en Metr\u00f3polis?\n\u201cEn vacaciones, las familias gravitan hacia los juegos de mesa, disfrutando de la competencia. Diferentes filosof\u00edas de crianza pueden hacer complejo un juego simple. (\u2026)\u201d \n [Leer m\u00e1s] http://goo.gl/YcxUH3", "type": "link", "id": "431098853712271_567154900106665", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 25}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTQyMTYyNjAyNTYzODc1", "before": "MTAyMDc5Njg4NjIxNjUzMTA="}}, "data": [{"id": "10207968862165310", "name": "Carolina Sobarzo Aranda"}, {"id": "746646362076901", "name": "Vanessa Saavedra"}, {"id": "10206883142139391", "name": "Lissette Parra"}, {"id": "1728941150657753", "name": "Paola Torres Tapia"}, {"id": "10206223008472315", "name": "Dani Paz Pezoa-Vilches"}, {"id": "104956792637", "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile"}, {"id": "330331590501386", "name": "Ivonne Stella Buon Cuore"}, {"id": "1666975803587292", "name": "Erika Aguilera"}, {"id": "10205974709788771", "name": "Solange Guerrero"}, {"id": "360503450786628", "name": "Carolina Vidal"}, {"id": "679776898786300", "name": "Caro Reyes Araneda"}, {"id": "10153375900074255", "name": "GS Panchita Francisca"}, {"id": "835649589822808", "name": "Maria Eugenia Herrera Blanco"}, {"id": "1013188048749589", "name": "Alejandro Luna"}, {"id": "10206589746969820", "name": "Catalina Mu\u00f1oz Celis"}, {"id": "202405420103028", "name": "Alicia Cortes Ortiz"}, {"id": "1447858438864070", "name": "Jorge Gonzalez La Querencia"}, {"id": "163091400695426", "name": "Maritza Diaz"}, {"id": "10152865749533793", "name": "Paula Jara Fern\u00e1ndez"}, {"id": "592867660819359", "name": "Victoria Castro Ibarra"}, {"id": "109943499378491", "name": "Margot Poblete"}, {"id": "896862220354730", "name": "Patty Arce"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "1640684736202809", "name": "Gloria Estefani Estuardo Salgado"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "120050545005871", "name": "Ericca Salinas Morales"}, {"id": "1507415719582375", "name": "Margot Huenchullanca"}, {"id": "363088403862299", "name": "Gloria Garc\u00eda Roco"}, {"id": "10156424611515714", "name": "Ignacio Silva Santa Cruz"}, {"id": "10204414579579607", "name": "Cecilia Maccarena Fabbiani Ayala"}, {"id": "10204553518059221", "name": "Irene Galeno A"}, {"id": "1513622362224746", "name": "Danny Hernandez"}, {"id": "1430227420626491", "name": "Benjamin Silva"}, {"id": "1639419652958892", "name": "Marisel Andrea Hern\u00e1ndez"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "107891576231488", "name": "Erika Soto"}, {"id": "564949333638180", "name": "Educ EducaDiferencial"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10152655955202383", "name": "Carola V\u00e9liz"}, {"id": "10205298705684529", "name": "Ruth Bravo Abdala"}, {"id": "542162602563875", "name": "Joseph St Qj"}], "summary": {"total_count": 42}}, "created_time": "2015-12-26T17:57:01+0000", "message": "Derechos de los ni\u00f1os y ni\u00f1as en mapudung\u00fan\nPu p\u00fcchikeche \u00f1i az-zungu.\n\nNueve: Tengo derecho a ser protegido.\n\nGentileza: Kimeltuwe", "type": "photo", "id": "431098853712271_544861475669341", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFkyTmpVNU9UWTJPREl5T0RJMU9qRTBOVEV4T1RrNE5URT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFkyTmpVNU9UWTJPREl5T0RJMU9qRTBOVEV4T1RrNE5URT0="}}, "data": [{"message": "As\u00ed es!", "from": {"name": "Soledad Perez Cortes", "id": "785329341533562"}, "id": "544861475669341_566659966822825"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcwMDg0MjQyNzEwODM=", "before": "MTAxNTI5NTI2NDAzNDk0MTk="}}, "data": [{"id": "10152952640349419", "name": "Victoria Frank"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "835649589822808", "name": "Maria Eugenia Herrera Blanco"}, {"id": "1728941150657753", "name": "Paola Torres Tapia"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "10152864969363648", "name": "Jorge Enrique Jaque C\u00e1rcamo"}, {"id": "1482091552057885", "name": "Valeria Arangua"}, {"id": "979140408818406", "name": "Andy Lm"}, {"id": "10208150149768899", "name": "Mar\u00eda Victoria Gyllen L\u00f3pez"}, {"id": "10204895975428711", "name": "Renato Orellana Gonzalez"}, {"id": "10206178472997733", "name": "Vale Mart\u00ednez"}, {"id": "363088403862299", "name": "Gloria Garc\u00eda Roco"}, {"id": "10204152451131898", "name": "Luz Maria Romero Martinez"}, {"id": "583294361824533", "name": "EIizabeth Katherine Mondaca Sedan"}, {"id": "1623958404507866", "name": "Trom\u00fc Tienda"}, {"id": "369070243240331", "name": "Paulina Olave Lagos"}, {"id": "826620724095255", "name": "Ale RS"}, {"id": "10205568047944304", "name": "Marianela Rivera Mu\u00f1oz"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "728892557186867", "name": "Sandra Paola"}, {"id": "144290402606742", "name": "Almendritaxx Nayarecitaxx Saldias Leon"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10205874925328833", "name": "Marco Del Rio"}, {"id": "1572808466267724", "name": "Antonella Medel"}, {"id": "10152974401618516", "name": "Francisca Espinoza S\u00e0nchez"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "917162288311434", "name": "Omar Jim\u00e9nez"}, {"id": "309322209220360", "name": "Andrea Olivares"}, {"id": "120050545005871", "name": "Ericca Salinas Morales"}, {"id": "10206039713412155", "name": "Ingrid Ivette Jara Viveros"}, {"id": "10207704455827998", "name": "Josita Melo"}, {"id": "862299150510423", "name": "Marcela Vega"}, {"id": "10204996889266681", "name": "Carmen Gloria Jara Vergara"}, {"id": "196185314065613", "name": "Maciel Del Carmen Retamal Retamal"}, {"id": "150259938642161", "name": "Paola Estay"}, {"id": "1498436137101735", "name": "Jaqueline Gomez"}, {"id": "1507415719582375", "name": "Margot Huenchullanca"}, {"id": "10152771918393399", "name": "Carolina Contreras"}, {"id": "1467446503538208", "name": "Soledad Ceron"}, {"id": "202405420103028", "name": "Alicia Cortes Ortiz"}, {"id": "1454378694879687", "name": "Maribel Moya Araya"}, {"id": "775382152591312", "name": "Marina Parra"}, {"id": "1534110346838591", "name": "Edda Bertea Rivano"}, {"id": "107891576231488", "name": "Erika Soto"}, {"id": "842440249141663", "name": "Carolina Campos Aguilera"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "1402654643395398", "name": "Jacqueline Ester Acevedo"}, {"id": "185619795117652", "name": "Mari Diaz"}, {"id": "4616727313346", "name": "Gloria Concha"}, {"id": "658080467580559", "name": "Claudia Lagos Roa"}, {"id": "10208375665127138", "name": "Jota Se Re"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10152624085956475", "name": "Paulina Alejandra Santib\u00e0\u00f1ez Discalzi"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10206411229744830", "name": "Patricia Cuevas Campos"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "1672370933013504", "name": "Andrea Gallardo"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "542162602563875", "name": "Joseph St Qj"}, {"id": "10153047661919565", "name": "Mabel Zu\u00f1iga"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10205845839119620", "name": "Francisca Wijnands Viveros"}, {"id": "10153838942486070", "name": "Lili Weber"}, {"id": "10208483352578310", "name": "Mar\u00eda Consuelo Uribe"}, {"id": "10206192585871965", "name": "Wary Flex Marri\u00f1amku Riffo"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "814383971949047", "name": "Yonatan Donoso Chavez"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10207008424271083", "name": "Evelyn Yocabet Gallegos Arias"}], "summary": {"total_count": 72}}, "created_time": "2015-12-24T15:13:12+0000", "message": "Una Navidad llena de paz y uni\u00f3n deseamos a todos los colaboradores, amigos, ni\u00f1os, ni\u00f1as, adolescentes y familias de Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o. Un abrazo para todos.", "type": "photo", "id": "431098853712271_565518803603608", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzOTQwNDkyODMwNjg=", "before": "MTAyMDg0NTQ5MDkxNTg0MjE="}}, "data": [{"id": "10208454909158421", "name": "InGriid Lopez"}, {"id": "10205305598782419", "name": "Nury Andrea Plaza Andaur"}, {"id": "477385829084324", "name": "Esmeralda de la Cruz"}, {"id": "202405420103028", "name": "Alicia Cortes Ortiz"}, {"id": "10152703860449733", "name": "Caaroo MaRo"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "10208141253665910", "name": "Monita Anabel"}, {"id": "10204641944389100", "name": "Daisy Ahumada Torres"}, {"id": "10153037638439797", "name": "Valeria Grand\u00f3n Fuenzalida"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "1454638558192679", "name": "Alexis Prato"}, {"id": "658080467580559", "name": "Claudia Lagos Roa"}, {"id": "1534110346838591", "name": "Edda Bertea Rivano"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "985829394826042", "name": "Nicol Robles"}, {"id": "10205534485820282", "name": "Paola Vega Zamora"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "582113251924191", "name": "Naty Escobar-Gomez"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10206269438876118", "name": "Claudia Andrea Arriagada Navarrete"}, {"id": "773384146101404", "name": "Mya Anastacia Salas"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "10152394049283068", "name": "Malu Sagredo"}], "summary": {"total_count": 26}}, "created_time": "2015-12-23T20:10:00+0000", "message": "Un d\u00eda de sol y aventuras vivieron los ni\u00f1@s del Programa de Prevenci\u00f3n Focalizada PPF Ciudad del Ni\u00f1o-Curic\u00f3, que visitaron el Parque Safari de Rancagua, disfrutando -sin peligro, pero con mucha adrenalina- de un recorrido por el mundo de los animales salvajes, entre ellos los leones.", "type": "photo", "id": "431098853712271_564917623663726", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFkxTURZM09EVXpOalE0TnpBek9qRTBOVEE1TWpFek56Zz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFkxTURZM09EVXpOalE0TnpBek9qRTBOVEE1TWpFek56Zz0="}}, "data": [{"message": "Jean Paul Carcamo M este es", "from": {"name": "Maru SoBet", "id": "10206786419677450"}, "id": "564917623663726_565067853648703"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAxNTQxNDE0NTE3Nzk4NDg="}}, "data": [{"id": "10154141451779848", "name": "Marcela Valdes"}, {"id": "10206865801337276", "name": "Pablo Andr\u00e9s Labarca Velozo"}, {"id": "10206192585871965", "name": "Wary Flex Marri\u00f1amku Riffo"}, {"id": "1440409359603770", "name": "Alejandra Castillo"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "564949333638180", "name": "Educ EducaDiferencial"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "10152394049283068", "name": "Malu Sagredo"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2015-12-23T14:57:47+0000", "message": "Con gran convocatoria y la activa colaboraci\u00f3n del Programa de Reparaci\u00f3n de Maltrato Ciudad del Ni\u00f1o-Castro, se realiz\u00f3 el segundo seminario provincial \"\u00a1No enmudecer! Chilo\u00e9 combate con fuerza el abuso sexual infantil\", donde se abord\u00f3 la necesidad de fortalecer los mecanismos de prevenci\u00f3n y protecci\u00f3n frente al tema.\n[Leer m\u00e1s] http://goo.gl/9399Fp                 \nhttp://goo.gl/d3sbDk", "type": "photo", "id": "431098853712271_564895576999264", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTE4NTY2MTQxODUwMTkw", "before": "OTgyODA0NTAxODA3ODU0"}}, "data": [{"id": "982804501807854", "name": "Daniel Barrientos V\u00e1squez"}, {"id": "10208570535081262", "name": "Barby SC"}, {"id": "109943499378491", "name": "Margot Poblete"}, {"id": "10204641944389100", "name": "Daisy Ahumada Torres"}, {"id": "564949333638180", "name": "Educ EducaDiferencial"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "822801937758554", "name": "Kuki Regis"}, {"id": "10206269438876118", "name": "Claudia Andrea Arriagada Navarrete"}, {"id": "966301740087482", "name": "Mariela Valenzuela Vargas"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10207110744424215", "name": "Yessica Dianeth Navarrete Fernandez"}, {"id": "10206411229744830", "name": "Patricia Cuevas Campos"}, {"id": "582113251924191", "name": "Naty Escobar-Gomez"}, {"id": "128643637503183", "name": "Claudia Pozo"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "605757172907745", "name": "Jeniffer Mu\u00f1oz"}, {"id": "10207047689046866", "name": "Alicia Alejandra Orrego Valenzuela"}, {"id": "118566141850190", "name": "Ignacio Rom\u00e1n"}], "summary": {"total_count": 19}}, "created_time": "2015-12-22T20:30:01+0000", "message": "Con la presencia del Fiscal Regional, Marcos Emilfork; la Directora de Sename-Los Lagos, Pamela Soto, y el Gerente General de la Fundaci\u00f3n, Edmundo Crespo, se realiz\u00f3 la ceremonia de egreso de j\u00f3venes del Programa de Responsabilidad Adolescente PSA Ciudad del Ni\u00f1o-Puerto Varas y Puerto Montt.", "type": "photo", "id": "431098853712271_564536723701816", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzOTQwNDkyODMwNjg=", "before": "MTAyMDc0MTE0NDEwNjUwMzE="}}, "data": [{"id": "10207411441065031", "name": "Priscilla Patricia Jimenez Robles"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204237100980547", "name": "Tanya Elizabeth Rocha Aguirre"}, {"id": "10153527008927668", "name": "Natalia Balmazabal Suanes"}, {"id": "10205534485820282", "name": "Paola Vega Zamora"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10152820375024131", "name": "Paulina Contreras Medina"}, {"id": "10152568962460674", "name": "Paulina Quiroz"}, {"id": "118435548503416", "name": "Carito Ely Alarcon Leguas"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "1419460278356055", "name": "Evelyn Lorena Pino Soto"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "564949333638180", "name": "Educ EducaDiferencial"}, {"id": "10152394049283068", "name": "Malu Sagredo"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2015-12-22T17:15:10+0000", "message": "[Blog Ciudad del Ni\u00f1o] Hermanos v\u00edctimas directas de abuso sexual intrafamiliar (*). Reflexi\u00f3n desde la pr\u00e1ctica cl\u00ednica.\n\nPor Jessica Baeza y Claudia Mardones, Psic\u00f3logas PRM Ciudad del Ni\u00f1o-Talagante.\ufeff\n[Leer m\u00e1s] http://goo.gl/f5N9Ft", "type": "photo", "id": "431098853712271_564499507038871", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg1Mjk3NTgwMjEyMzg=", "before": "MTA5OTQzNDk5Mzc4NDkx"}}, "data": [{"id": "109943499378491", "name": "Margot Poblete"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "822801937758554", "name": "Kuki Regis"}, {"id": "966301740087482", "name": "Mariela Valenzuela Vargas"}, {"id": "815917168537221", "name": "Miriam Arevalo Cubillos"}, {"id": "10208784137461145", "name": "Karina Salinas Le\u00f3n"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10154141451779848", "name": "Marcela Valdes"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10153037638439797", "name": "Valeria Grand\u00f3n Fuenzalida"}, {"id": "895014877264382", "name": "Maria Jose Neira Gonzalez"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10208529758021238", "name": "Camila Saavedra Meyer"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2015-12-22T13:00:01+0000", "message": "El Programa de Prevenci\u00f3n Focalizada (PPF) Ciudad del Ni\u00f1o-Nancagua Placilla, inaugur\u00f3 su nueva sede con la presencia de la Directora Regional del Sename, representantes de la Fundaci\u00f3n y ni\u00f1@s y familias de la zona, entre otros, quienes participaron y disfrutaron de la actividad \u201cLos sue\u00f1os de ayer y de hoy\u201d.", "type": "photo", "id": "431098853712271_564224283733060"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyNjM4NzA1NzU1MTU=", "before": "MTAyMDc5MzQ3OTI4MjUwMTc="}}, "data": [{"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "10152394049283068", "name": "Malu Sagredo"}, {"id": "10206269438876118", "name": "Claudia Andrea Arriagada Navarrete"}, {"id": "10204639137151699", "name": "Carolina Gonz\u00e1lez Urrutia"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "10207239969551324", "name": "Yanet Montoya"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "966301740087482", "name": "Mariela Valenzuela Vargas"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "363088403862299", "name": "Gloria Garc\u00eda Roco"}, {"id": "10204827149177766", "name": "Jani DelaHoz Quintana"}, {"id": "722991647789831", "name": "Lindsay Marlene Gallardo Cruz"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2015-12-21T20:00:00+0000", "message": "Entre las numerosas actividades con sus ni\u00f1os y j\u00f3venes efectuadas recientemente por la Residencia Ciudad del Ni\u00f1o-Cauquenes, destaca la entusiasta participaci\u00f3n en la corrida familiar \u201c5k Helia\u201d, organizada en homenaje a una peque\u00f1a ni\u00f1a de la zona.", "type": "photo", "id": "431098853712271_564205880401567"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTE4NDM1NTQ4NTAzNDE2", "before": "MTAyMDc5MzQ3OTI4MjUwMTc="}}, "data": [{"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "144290402606742", "name": "Almendritaxx Nayarecitaxx Saldias Leon"}, {"id": "10208946480684380", "name": "M\u00f3nica Hern\u00e1ndez Leal"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "785329341533562", "name": "Soledad Perez Cortes"}, {"id": "10204639137151699", "name": "Carolina Gonz\u00e1lez Urrutia"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "109943499378491", "name": "Margot Poblete"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10206195096421844", "name": "La Xikinkira la Xiki"}, {"id": "10207110744424215", "name": "Yessica Dianeth Navarrete Fernandez"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "116338112064999", "name": "Virginia Veas Reyes"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10207703740929218", "name": "Susan Solis"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10205774281332834", "name": "Romina Animor"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "118435548503416", "name": "Carito Ely Alarcon Leguas"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2015-12-21T15:50:22+0000", "message": "Ciudad del Ni\u00f1o, representada por la Jefa del Departamento T\u00e9cnico, Mar\u00eda Teresa Sep\u00falveda, asisti\u00f3 a la presentaci\u00f3n del libro \u201cViolencia sexual contra la infancia. El avance legislativo y sus desaf\u00edos\u201d,  desarrollado por la Biblioteca del Congreso. El acto fue encabezado por el Presidente del Senado,  Patricio Walker.", "type": "photo", "id": "431098853712271_564151150407040", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcxMTA3NDQ0MjQyMTU=", "before": "MTAxNTI2MjQwODU5NTY0NzU="}}, "data": [{"id": "10152624085956475", "name": "Paulina Alejandra Santib\u00e0\u00f1ez Discalzi"}, {"id": "10203643644267851", "name": "Paulina Flores Canto"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "363088403862299", "name": "Gloria Garc\u00eda Roco"}, {"id": "10207411441065031", "name": "Priscilla Patricia Jimenez Robles"}, {"id": "10208362040546187", "name": "Claudia Alejandra Duc\u00f3 Parada"}, {"id": "992135500856892", "name": "Carolina Andrea Wigand Mu\u00f1oz"}, {"id": "966301740087482", "name": "Mariela Valenzuela Vargas"}, {"id": "10207239969551324", "name": "Yanet Montoya"}, {"id": "10206660792457592", "name": "Clau Maureira"}, {"id": "450033758489298", "name": "Lorena Arancibia S"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "10206786419677450", "name": "Maru SoBet"}, {"id": "10207110744424215", "name": "Yessica Dianeth Navarrete Fernandez"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2015-12-19T19:15:40+0000", "message": "\u00bfC\u00f3mo ven a Ciudad del Ni\u00f1o los profesionales que la llevaron a ser reconocida como una de las mejores organizaciones para trabajar en Chile?. Conoce el testimonio de una de nuestras psic\u00f3logas.", "type": "video", "id": "431098853712271_563344243821064", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFl6TkRRM056RTNNVFEwTURVd09qRTBOVEExTnpRM05EVT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFl6TkRRM05ERTNNVFEwTURnd09qRTBOVEExTnpRMU16UT0="}}, "data": [{"message": "Felicitaciones!!!", "from": {"name": "Amada Pedraza de la Fuente", "id": "1525045504398304"}, "id": "563344243821064_563447417144080"}, {"message": "Grande Priscilla Patricia Jimenez Robles!!", "from": {"name": "Claudia Alejandra Duc\u00f3 Parada", "id": "10208362040546187"}, "id": "563344243821064_563447717144050"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDA4OTQ2Mjk0ODc5OTk=", "before": "MzYzMDg4NDAzODYyMjk5"}}, "data": [{"id": "363088403862299", "name": "Gloria Garc\u00eda Roco"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "818950068189034", "name": "Roswuel Millar"}, {"id": "10153944047302156", "name": "Pablo Ib\u00e1\u00f1ez A."}, {"id": "10156424611515714", "name": "Ignacio Silva Santa Cruz"}, {"id": "973450542733599", "name": "Celia Ester Godoy Vargas"}, {"id": "10200894629487999", "name": "Paola Flores"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2015-12-18T17:57:13+0000", "message": "El Presidente de la Fundaci\u00f3n, Jos\u00e9 Pedro Silva Prado, inst\u00f3 a las autoridades a introducir al proyecto de \u201cGarant\u00edas de los Derechos de la Ni\u00f1ez\", las modificaciones necesarias para acortar la distancia entre los objetivos declarados y las herramientas que se requieren para asegurar una efectiva protecci\u00f3n de esos derechos. \n[Leer carta] http://goo.gl/WPufVa", "type": "photo", "id": "431098853712271_562992153856273"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDA4OTQ2Mjk0ODc5OTk=", "before": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY="}}, "data": [{"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10207008424271083", "name": "Evelyn Yocabet Gallegos Arias"}, {"id": "10200894629487999", "name": "Paola Flores"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-12-18T15:59:48+0000", "message": "\u201cPol\u00edticas P\u00fablicas e infancia: el desaf\u00edo de la erradicaci\u00f3n del trabajo infantil al 2025\u201d, es el nombre del seminario que se realizar\u00e1 el pr\u00f3ximo lunes 21 de diciembre a las 09:00 horas, organizado por el Ministerio del Trabajo. Extendemos esta invitaci\u00f3n a los interesados.", "type": "photo", "id": "431098853712271_562961813859307", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU0ODgxNzI0MjQ4ODU=", "before": "MTAyMDc5MzQ3OTI4MjUwMTc="}}, "data": [{"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "363088403862299", "name": "Gloria Garc\u00eda Roco"}, {"id": "155013951504347", "name": "Shijiro Amalia"}, {"id": "10152864969363648", "name": "Jorge Enrique Jaque C\u00e1rcamo"}, {"id": "1454378694879687", "name": "Maribel Moya Araya"}, {"id": "1059019264141440", "name": "Nicole Navarrete"}, {"id": "10208572195446750", "name": "Maricel Salinas Allendes"}, {"id": "1572808466267724", "name": "Antonella Medel"}, {"id": "10204895975428711", "name": "Renato Orellana Gonzalez"}, {"id": "10153527008927668", "name": "Natalia Balmazabal Suanes"}, {"id": "10153479098067841", "name": "Priscila Andrea Alvarez Manzano"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "10207682892983270", "name": "Priscila Soledad Contanzo"}, {"id": "1863564817202798", "name": "Betty Aguilante Cari\u00f1anco"}, {"id": "10206786363718745", "name": "Anita Maria Hermosilla"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "423462824521168", "name": "Jose Luis Rojas Zapata"}, {"id": "10203791495534544", "name": "Miriam Plaza"}, {"id": "10205061401593489", "name": "Ana Mar\u00eda Cancino Correa"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "10205845839119620", "name": "Francisca Wijnands Viveros"}, {"id": "872587222798017", "name": "Maria Magdalena Alcalde Torres"}, {"id": "10206786419677450", "name": "Maru SoBet"}, {"id": "131957223822116", "name": "Loreto Gomez Vergara Loreto Constanza"}, {"id": "818950068189034", "name": "Roswuel Millar"}, {"id": "10206902700195208", "name": "Nathalie Pizarro Caro"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "477506729100178", "name": "Ppf San Antonio"}, {"id": "206677693014910", "name": "Paty Araya"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "10206939574544526", "name": "Alexa Kutusow"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "843730125734625", "name": "Paula Arias"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "10205488172424885", "name": "Claudia Andrea Gonzalez Gonzalez"}], "summary": {"total_count": 42}}, "created_time": "2015-12-18T14:54:47+0000", "message": "La \u201cNavidad con sentido\u201d lleg\u00f3 para los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes del Programa de Prevenci\u00f3n Focalizada PPF Ciudad del Ni\u00f1o-San Antonio. En la actividad, apoyada por empresas, la comunidad local y Carabineros, los peque\u00f1os y j\u00f3venes recibieron al Viejito Pascuero y disfrutaron una entretenida fiesta.", "type": "photo", "id": "431098853712271_562938367194985"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAxNTM1MjcwMDg5Mjc2Njg="}}, "data": [{"id": "10153527008927668", "name": "Natalia Balmazabal Suanes"}, {"id": "739215612837377", "name": "Minery Gallardo Bello"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204847124995921", "name": "Daniela Santiba\u00f1ez Gonzalez"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "891885517525583", "name": "Fe\u00f1ita Arancibia"}, {"id": "10206902700195208", "name": "Nathalie Pizarro Caro"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10205488172424885", "name": "Claudia Andrea Gonzalez Gonzalez"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-12-17T20:00:07+0000", "message": "Que los derechos de los ni\u00f1os no est\u00e9n condicionados a asuntos presupuestarios, es uno de los cambios al proyecto sobre Garant\u00edas de Derechos que plantea el Bloque por la Infancia -agrupaci\u00f3n de la que Ciudad del Ni\u00f1o forma parte-, a fin de mejorar la iniciativa aprobada por la Comisi\u00f3n de Familia de la C\u00e1mara Baja respecto a la idea de legislar.\n[Leer m\u00e1s] http://tinyurl.com/z8yd7mw", "type": "photo", "id": "431098853712271_562382703917218", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAyMDc5MzQ3OTI4MjUwMTc="}}, "data": [{"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "10206413384031373", "name": "Timber Miranda Seguel"}, {"id": "699164266815267", "name": "Cristina Sanju\u00e1n Fern\u00e1ndez"}, {"id": "1246749682005654", "name": "Karen Cabalin"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "131957223822116", "name": "Loreto Gomez Vergara Loreto Constanza"}, {"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "847419501949031", "name": "Lupe Bravo"}, {"id": "10207047689046866", "name": "Alicia Alejandra Orrego Valenzuela"}, {"id": "10153838942486070", "name": "Lili Weber"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-12-17T13:30:01+0000", "message": "Invitamos a los amigos de la regi\u00f3n de Los Lagos a participar en el seminario \u201c\u00a1No Enmudecer! Chilo\u00e9 combate con fuerza el abuso sexual infantil\u201d, que se realizar\u00e1 ma\u00f1ana viernes, con la colaboraci\u00f3n del Programa de Protecci\u00f3n de Derechos PRM Ciudad del Ni\u00f1o-Castro.", "type": "photo", "id": "431098853712271_562356610586494", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc5OTk1MzgwNDMyMTg=", "before": "MTAyMDY1OTYyNjE1OTk0Nzk="}}, "data": [{"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10205305598782419", "name": "Nury Andrea Plaza Andaur"}, {"id": "10207411441065031", "name": "Priscilla Patricia Jimenez Robles"}, {"id": "10206039713412155", "name": "Ingrid Ivette Jara Viveros"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10207695214473899", "name": "Claudio Alfredo Andrade Gyllen"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10207999538043218", "name": "Jean Paul Carcamo M"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2015-12-16T19:01:41+0000", "message": "En la sala de sesiones del Senado, en Santiago, se lanzar\u00e1 ma\u00f1ana el libro \"Violencia sexual contra la Infancia, el avance legislativo y sus desaf\u00edos\". Compartimos la invitaci\u00f3n a este encuentro.", "type": "photo", "id": "431098853712271_562350403920448", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFl5TXpVME5qa3dOVGcyTmpnMk9qRTBOVEF5T1RRd016UT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFl5TXpVME5qa3dOVGcyTmpnMk9qRTBOVEF5T1RRd016UT0="}}, "data": [{"message": "Una consulta, \u00bf En qu\u00e9 librer\u00eda se encontrar\u00e1 disponible el libro? , de ante mano, muchas gracias.", "from": {"name": "Constanza Mu\u00f1oz C", "id": "1035429816498384"}, "id": "562350403920448_562354690586686"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAyMDc5MzQ3OTI4MjUwMTc="}}, "data": [{"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "363088403862299", "name": "Gloria Garc\u00eda Roco"}, {"id": "1002684326412032", "name": "Marcela Verdugo Perez"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "10208496567312575", "name": "M\u00e1 Jos\u00e9 OBravo"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10207415311919599", "name": "Claudio Henriquez Silva"}, {"id": "10208878193736384", "name": "Andrea Riveros Torres"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "847419501949031", "name": "Lupe Bravo"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "818950068189034", "name": "Roswuel Millar"}, {"id": "966301740087482", "name": "Mariela Valenzuela Vargas"}, {"id": "10207411441065031", "name": "Priscilla Patricia Jimenez Robles"}, {"id": "10208362040546187", "name": "Claudia Alejandra Duc\u00f3 Parada"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "206677693014910", "name": "Paty Araya"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2015-12-16T16:59:17+0000", "message": "\u201cCuidando mi bienestar\u201d se denomin\u00f3 el operativo de salud realizado por el Programa de Protecci\u00f3n de Derechos PRM Talagante, con apoyo del PRM Isla de Maipo y el Centro de Salud Familiar de la comuna. Los ni\u00f1os, ni\u00f1as, adolescentes y adultos recibieron atenci\u00f3n m\u00e9dica preventiva, en un espacio cercano y amigable.", "type": "photo", "id": "431098853712271_562315180590637", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM4Mzg5NDI0ODYwNzA=", "before": "MTAyMDc5MzQ3OTI4MjUwMTc="}}, "data": [{"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "10152394049283068", "name": "Malu Sagredo"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "701965376598394", "name": "Vania Casta\u00f1eda"}, {"id": "10206269438876118", "name": "Claudia Andrea Arriagada Navarrete"}, {"id": "985829394826042", "name": "Nicol Robles"}, {"id": "363088403862299", "name": "Gloria Garc\u00eda Roco"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10207198034047308", "name": "Iv\u00e1n Alejandro Far\u00edas Araya"}, {"id": "10205845839119620", "name": "Francisca Wijnands Viveros"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10208362040546187", "name": "Claudia Alejandra Duc\u00f3 Parada"}, {"id": "10152337513426343", "name": "Merivette Torres Erpel"}, {"id": "847419501949031", "name": "Lupe Bravo"}, {"id": "10205473420015920", "name": "Paz Collinao Pino"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204882746780892", "name": "Cristian Enrique Gonzalez Neira"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10153838942486070", "name": "Lili Weber"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2015-12-15T23:00:00+0000", "message": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica efectu\u00f3 un reconocimiento a los profesionales del Programa de Erradicaci\u00f3n  del Trabajo Infantil (ETI) - Ciudad del Ni\u00f1o, al culminar el acuerdo de colaboraci\u00f3n para esa iniciativa que favoreci\u00f3 a m\u00e1s de 15.000 ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes del pa\u00eds, en los \u00faltimos 14 a\u00f1os.\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1Uw2Ibm", "type": "photo", "id": "431098853712271_562058833949605", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjE1MzM4Mjk1MjI1Mzc2", "before": "MTAyMDc5MzQ3OTI4MjUwMTc="}}, "data": [{"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "10206192585871965", "name": "Wary Flex Marri\u00f1amku Riffo"}, {"id": "1476420639354864", "name": "Pilar Jim\u00e9nez Acu\u00f1a"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "699164266815267", "name": "Cristina Sanju\u00e1n Fern\u00e1ndez"}, {"id": "1513218612289556", "name": "Miriam Barrientos"}, {"id": "658080467580559", "name": "Claudia Lagos Roa"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "206677693014910", "name": "Paty Araya"}, {"id": "363088403862299", "name": "Gloria Garc\u00eda Roco"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10207930237072463", "name": "Faby Jeldres"}, {"id": "1454378694879687", "name": "Maribel Moya Araya"}, {"id": "10153047661919565", "name": "Mabel Zu\u00f1iga"}, {"id": "615338295225376", "name": "Manuel A. Alquinta"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2015-12-15T16:20:59+0000", "message": "Con la colaboraci\u00f3n del Programa de Protecci\u00f3n de Derechos PRM Ciudad del Ni\u00f1o-Castro, se realizar\u00e1 en Chilo\u00e9 el segundo seminario provincial \u201c\u00a1No Enmudecer!\u201d, dirigido a sensibilizar a la poblaci\u00f3n sobre el abuso infantil y entregar herramientas para detectar y prevenir el problema. \n[Leer m\u00e1s]  http://bit.ly/1mlM7vG", "type": "photo", "id": "431098853712271_562002003955288", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyNjM4NzA1NzU1MTU=", "before": "MTAyMDc5MzQ3OTI4MjUwMTc="}}, "data": [{"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "10204895975428711", "name": "Renato Orellana Gonzalez"}, {"id": "1513218612289556", "name": "Miriam Barrientos"}, {"id": "658080467580559", "name": "Claudia Lagos Roa"}, {"id": "10205663765413264", "name": "Eduardo Garc\u00eda Fuentes"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "984030294968113", "name": "Marcela Pilar Sanhueza Ganga"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "10208151875932046", "name": "Maria Antonieta Soto"}, {"id": "10152394049283068", "name": "Malu Sagredo"}, {"id": "363088403862299", "name": "Gloria Garc\u00eda Roco"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-12-14T23:05:19+0000", "message": "El equipo del programa de Protecci\u00f3n de Derechos PRM Ciudad del Ni\u00f1o-Yumbel, particip\u00f3 y apoy\u00f3 con mucho entusiasmo la feria de infancia \"Yumbel Crece Contigo\", como lo muestra el siguiente registro...", "type": "photo", "id": "431098853712271_561762960645859", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDMzMTUxODU4OTY2Mzk=", "before": "ODQ3NDE5NTAxOTQ5MDMx"}}, "data": [{"id": "847419501949031", "name": "Lupe Bravo"}, {"id": "701965376598394", "name": "Vania Casta\u00f1eda"}, {"id": "10204938505122291", "name": "Felipe YyoCandia YtuReyes"}, {"id": "1504334206524859", "name": "Danniel Bartsch"}, {"id": "658080467580559", "name": "Claudia Lagos Roa"}, {"id": "10208142718148743", "name": "Ahilin Vallejos"}, {"id": "10205663765413264", "name": "Eduardo Garc\u00eda Fuentes"}, {"id": "801440593258463", "name": "B\u00e1rbara Sof\u00eda Mora D\u00e9lano"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "715016558610586", "name": "Jocelyn Provoste"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "984030294968113", "name": "Marcela Pilar Sanhueza Ganga"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "129071377431501", "name": "Evita Canina"}, {"id": "10208151875932046", "name": "Maria Antonieta Soto"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "363088403862299", "name": "Gloria Garc\u00eda Roco"}, {"id": "10205715776106953", "name": "Denisse Ibanez"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "10203315185896639", "name": "Fran Ibarra Silva"}], "summary": {"total_count": 21}}, "created_time": "2015-12-14T23:05:18+0000", "message": "El equipo del programa de Protecci\u00f3n de Derechos PRM Ciudad del Ni\u00f1o-Yumbel, particip\u00f3 y apoy\u00f3 con mucho entusiasmo la feria de infancia \"Yumbel Crece Contigo\", como lo muestra el siguiente registro...", "type": "photo", "id": "431098853712271_561762957312526", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDczNTEwNzY0MzMzNjE=", "before": "MTAyMDc5MzQ3OTI4MjUwMTc="}}, "data": [{"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "715016558610586", "name": "Jocelyn Provoste"}, {"id": "1504334206524859", "name": "Danniel Bartsch"}, {"id": "10205663765413264", "name": "Eduardo Garc\u00eda Fuentes"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "363088403862299", "name": "Gloria Garc\u00eda Roco"}, {"id": "1554132411580725", "name": "Joselyn Leal Rivas"}, {"id": "10206269438876118", "name": "Claudia Andrea Arriagada Navarrete"}, {"id": "722991647789831", "name": "Lindsay Marlene Gallardo Cruz"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "361585697352574", "name": "Barbara Jonathan Jayden Iba\u00f1ez Aguayo"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "10205715776106953", "name": "Denisse Ibanez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10207999538043218", "name": "Jean Paul Carcamo M"}, {"id": "10207351076433361", "name": "Tania Flores S\u00e1ez"}], "summary": {"total_count": 21}}, "created_time": "2015-12-14T17:24:14+0000", "message": "La plaza de armas local fue el escenario de la feria \u201cYumbel crece contigo\u201d, encuentro orientado a difundir el trabajo de la red de infancia de la comuna que integra el Programa de Protecci\u00f3n de Derechos Ciudad del Ni\u00f1o-Yumbel, el cual \u201cregalone\u00f3\u201d a los peque\u00f1os asistentes con actividades como globoflexia, pintacaritas y dibujos.", "type": "photo", "id": "431098853712271_561675870654568", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ5MTE1NTAxNzgzMzQ0OQ==", "before": "MzYzMDg4NDAzODYyMjk5"}}, "data": [{"id": "363088403862299", "name": "Gloria Garc\u00eda Roco"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204553518059221", "name": "Irene Galeno A"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-12-11T18:13:34+0000", "message": "Ya comienzan o se acercan las vacaciones escolares, un per\u00edodo muy esperado y propicio para el ejercicio, el contacto con la naturaliza y el cultivo de las relaciones sociales y familiares. \u00bfQu\u00e9 aspectos considerar al momento de planificar actividades para los ni\u00f1os y ni\u00f1as?. Compartimos algunas recomendaciones.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1SSrBNv", "type": "photo", "id": "431098853712271_560769530745202", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAyMzc1MzEzMDk4NDczNw=="}}, "data": [{"id": "1023753130984737", "name": "Pamela Rosales Rebolledo"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "363088403862299", "name": "Gloria Garc\u00eda Roco"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "1419460278356055", "name": "Evelyn Lorena Pino Soto"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "118435548503416", "name": "Carito Ely Alarcon Leguas"}, {"id": "10208617271329830", "name": "Evelyn Alicia Arriagada Urrutia"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2015-12-10T12:22:08+0000", "message": "Con globos, disfraces y mucha alegr\u00eda y color, se realiz\u00f3 en Chiguayante una marcha por los derechos de los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes, coordinada por la Red de Infancia de la comuna y en la cual el Programa de Intervenci\u00f3n Especializada Ciudad del Ni\u00f1o-Concepci\u00f3n, tuvo una destacada participaci\u00f3n", "type": "photo", "id": "431098853712271_560379537450868"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAyMzc1MzEzMDk4NDczNw=="}}, "data": [{"id": "1023753130984737", "name": "Pamela Rosales Rebolledo"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "363088403862299", "name": "Gloria Garc\u00eda Roco"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "886655584755529", "name": "Miguel Angel Penailillo Concha"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "10207411441065031", "name": "Priscilla Patricia Jimenez Robles"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10204143608363948", "name": "Valentina San Mart\u00edn Aedo"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "477506729100178", "name": "Ppf San Antonio"}, {"id": "1419460278356055", "name": "Evelyn Lorena Pino Soto"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "1671999769747085", "name": "Trabajosocial Aiep San Joaquin"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "206677693014910", "name": "Paty Araya"}, {"id": "10206269438876118", "name": "Claudia Andrea Arriagada Navarrete"}, {"id": "866145130098905", "name": "Araceli Gomez Azagra"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "1612036239054887", "name": "Carolina Barriga Soto"}, {"id": "10204990663622272", "name": "Jo Olguin Hidalgo"}, {"id": "10153479098067841", "name": "Priscila Andrea Alvarez Manzano"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 24}}, "created_time": "2015-12-09T13:09:41+0000", "message": "Ni\u00f1os e integrantes del Programa de Prevenci\u00f3n Focalizada Ciudad del Ni\u00f1o-San Antonio, muestran algunos de los libros donados por Editorial Amanuta Ltda, con el fin de apoyar la implementaci\u00f3n de un \u201cespacio de lectura libre y feliz\u201d, orientado a promover la vinculaci\u00f3n familiar.", "type": "photo", "id": "431098853712271_560082780813877", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAyMDU0OTI0Njc2NTE0ODE="}}, "data": [{"id": "10205492467651481", "name": "Iris Maricel Alarcon Gonzalez"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10153063759662682", "name": "Sebasti\u00e1n Antonio Morales"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "1507415719582375", "name": "Margot Huenchullanca"}, {"id": "680631115406185", "name": "Alejandra Daniela Araya Jara"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-12-07T17:57:01+0000", "message": "Derechos de los ni\u00f1os y ni\u00f1as en mapudung\u00fan\nPu p\u00fcchikeche \u00f1i az-zungu.\n\nOcho: Tengo derecho a reunirme con otros ni\u00f1os.\n\nGentileza: Kimeltuwe", "type": "photo", "id": "431098853712271_544861209002701", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFU1TmpJek1qUTBNVGt6TVRZME9qRTBORGsxTVRNeU1ETT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFU1TmpJek1qUTBNVGt6TVRZME9qRTBORGsxTVRNeU1ETT0="}}, "data": [{"message": "Que bello! Tienen todos los derechos en mapudungun?", "from": {"name": "Flores Barrientos Fran", "id": "10153484676881896"}, "id": "544861209002701_559623244193164"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 21}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU4MTM1NzMwMzU5ODM=", "before": "MTAyMDc0MTE0NDEwNjUwMzE="}}, "data": [{"id": "10207411441065031", "name": "Priscilla Patricia Jimenez Robles"}, {"id": "10208094358774708", "name": "Anabel Tolosa Soto"}, {"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "10209208013856405", "name": "Carola Oliva Pe\u00f1a"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10205303813410377", "name": "B\u00e1rbara Nicol Valdebenito Neira"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "293002834231364", "name": "Joan Catalonia"}, {"id": "10152081048616396", "name": "Christian Oviedo Gabarda"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "986003328107286", "name": "Jimena Rozas Galdames"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "1616636235219765", "name": "Cesar Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10208105647377323", "name": "Karla Arriagada Cartes"}, {"id": "1507415719582375", "name": "Margot Huenchullanca"}, {"id": "10204827149177766", "name": "Jani DelaHoz Quintana"}, {"id": "10206269438876118", "name": "Claudia Andrea Arriagada Navarrete"}, {"id": "10205439235531605", "name": "Ingrid Soldan Espinoza"}, {"id": "10208168843796096", "name": "Cinthia Poblete"}, {"id": "1246749682005654", "name": "Karen Cabalin"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10207466692882688", "name": "Karin Vera Trivi\u00f1os"}, {"id": "10204143608363948", "name": "Valentina San Mart\u00edn Aedo"}, {"id": "739215612837377", "name": "Minery Gallardo Bello"}, {"id": "10153838942486070", "name": "Lili Weber"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10203820232763195", "name": "Javiera Cerda Maureira"}, {"id": "10208483352578310", "name": "Mar\u00eda Consuelo Uribe"}, {"id": "10205813573035983", "name": "Jaime BL"}], "summary": {"total_count": 32}}, "created_time": "2015-12-05T15:00:21+0000", "message": "El orgullo de ser uno de los \u201cmejores lugares para trabajar en Chile 2015\u201d, y el compromiso y vocaci\u00f3n que, entre otras razones, explican ese reconocimiento, destacaron autoridades y colaboradores de Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o.", "type": "video", "id": "431098853712271_558806204274868", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFU1T1RZNU56azBNVFU0TlRBNU9qRTBORGsyTWpZNU9UTT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFU1TURNNE1UQXdPVEU0TXpRMU9qRTBORGt6TWpnNE1EZz0="}}, "data": [{"message": "Que lindo v\u00eddeo Francisco quedo de pel\u00edcula", "from": {"name": "Maria Antonieta Soto", "id": "10208151875932046"}, "id": "558806204274868_559038100918345"}, {"message": "", "from": {"name": "Maria Antonieta Soto", "id": "10208151875932046"}, "id": "558806204274868_559038127585009"}, {"message": "Es una satisfacci\u00f3n y gratitud ser parte de esta Fundaci\u00f3n... Ese clima y sensaci\u00f3n de bienestar lo construimos d\u00eda a d\u00eda..", "from": {"name": "Jardy Lorena Castro", "id": "10208253192985842"}, "id": "558806204274868_559066337582188"}, {"message": "Carola B\u00e1rbara \ud83d\ude01", "from": {"name": "Trom\u00fc Tienda", "id": "1623958404507866"}, "id": "558806204274868_559965867492235"}, {"message": "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "from": {"name": "Carola Oliva Pe\u00f1a", "id": "10209208013856405"}, "id": "558806204274868_559969794158509"}], "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ2MzkxMzcxNTE2OTk=", "before": "MTAyMDc0MTE0NDEwNjUwMzE="}}, "data": [{"id": "10207411441065031", "name": "Priscilla Patricia Jimenez Robles"}, {"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "10208151875932046", "name": "Maria Antonieta Soto"}, {"id": "10206269438876118", "name": "Claudia Andrea Arriagada Navarrete"}, {"id": "10208757347988147", "name": "Monica Cares Martinez"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10208571151700365", "name": "Viviana Melgarejo Agurto"}, {"id": "10205527694971207", "name": "MB Giubergia Fuentes"}, {"id": "10208483352578310", "name": "Mar\u00eda Consuelo Uribe"}, {"id": "10206972523970641", "name": "Nen\u00e9 No M\u00e1s"}, {"id": "10208520741237403", "name": "Yasna Henr\u00edquez"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "10153980583322755", "name": "Carolina Ester P\u00e9rez Pinela"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10205845839119620", "name": "Francisca Wijnands Viveros"}, {"id": "383293665167470", "name": "Nieves Orellana Retamal"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10205562897252375", "name": "Karen Avello Feli\u00fa"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10205492467651481", "name": "Iris Maricel Alarcon Gonzalez"}, {"id": "10205510321822175", "name": "Residencia Juan Pablo II"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10206886986074196", "name": "Jessica Alvarado"}, {"id": "722991647789831", "name": "Lindsay Marlene Gallardo Cruz"}, {"id": "10205439235531605", "name": "Ingrid Soldan Espinoza"}, {"id": "10204639137151699", "name": "Carolina Gonz\u00e1lez Urrutia"}], "summary": {"total_count": 28}}, "created_time": "2015-12-04T21:00:11+0000", "message": "Compartimos un resumen gr\u00e1fico de la Reuni\u00f3n de Directores 2015, realizada recientemente en Frutillar con el fin de revisar los avances del plan estrat\u00e9gico de Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o.\n\n[Ver m\u00e1s] http://bit.ly/1NMpY5V", "type": "photo", "id": "431098853712271_558782997610522", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgxNTE4NzU5MzIwNDY=", "before": "MTAyMDQ5MDU5MTY5NDM2MDg="}}, "data": [{"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "650669175064944", "name": "Maggy Clarinet"}, {"id": "10208574935553715", "name": "Marcela E. Aravena Quintana"}, {"id": "10208769126008939", "name": "Cony Gaete"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10208572195446750", "name": "Maricel Salinas Allendes"}, {"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "1419460278356055", "name": "Evelyn Lorena Pino Soto"}, {"id": "156779684670617", "name": "Elena Arancibia Torres"}, {"id": "10204143608363948", "name": "Valentina San Mart\u00edn Aedo"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "10208151875932046", "name": "Maria Antonieta Soto"}], "summary": {"total_count": 19}}, "created_time": "2015-12-04T17:11:08+0000", "message": "Nuestra jefa de Estudios, Francisca G\u00f3mez, junto a Claudio Andrade, investigador, y Emiliano Cerda, coordinador t\u00e9cnico, finalizaron el Diplomado UC en Innovaci\u00f3n Social Efectiva, curso orientado al an\u00e1lisis y aplicaci\u00f3n de instrumentos de evaluaci\u00f3n de programas sociales focalizados en la calidad de la oferta. \u00a1Felicitaciones a los graduados!", "type": "photo", "id": "431098853712271_558748590947296"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAyMDc0MTE0NDEwNjUwMzE="}}, "data": [{"id": "10207411441065031", "name": "Priscilla Patricia Jimenez Robles"}, {"id": "10206876710769585", "name": "Karla Cecilia Pillancar Felmer"}, {"id": "10208574935553715", "name": "Marcela E. Aravena Quintana"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "10207538370595925", "name": "Andrea Ramos"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "10207853303436606", "name": "Ximena Quezada Cofre"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10207704455827998", "name": "Josita Melo"}, {"id": "10208571151700365", "name": "Viviana Melgarejo Agurto"}, {"id": "10207484981980111", "name": "Johana Solis Aguirre"}, {"id": "10208362040546187", "name": "Claudia Alejandra Duc\u00f3 Parada"}, {"id": "10207523009935299", "name": "Jessica Macarena Mancilla Gonzalez"}, {"id": "10205715776106953", "name": "Denisse Ibanez"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "10203820232763195", "name": "Javiera Cerda Maureira"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2015-12-03T22:50:42+0000", "message": "Todav\u00eda seguimos festejando\u2026Los invitamos a revisar los principales momentos de la \u201cnoche de estrellas\u201d vivida por Ciudad del Ni\u00f1o en la premiaci\u00f3n de los \"mejores lugares para trabajar en Chile 2015\".\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1N6nYQc", "type": "photo", "id": "431098853712271_558466180975537", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 9}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY2MDIzOTUzNDIwMDI1Mw==", "before": "MTAyMDQ1OTM1NjMxMzY4MjI="}}, "data": [{"id": "10204593563136822", "name": "Gianira Cabezas Lira"}, {"id": "1498436137101735", "name": "Jaqueline Gomez"}, {"id": "10153430672991173", "name": "Gloria Fuentes Ramos"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "4898941768230", "name": "Lolita Urmeneta Burgue\u00f1o"}, {"id": "1537940813120842", "name": "Sandra Santander"}, {"id": "1153806957963047", "name": "Patricia Oyarzo"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "10205267087902412", "name": "Loretto RubRoj"}, {"id": "658080467580559", "name": "Claudia Lagos Roa"}, {"id": "10208571151700365", "name": "Viviana Melgarejo Agurto"}, {"id": "1415745148733997", "name": "Erika Lopez Leiva"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10153838942486070", "name": "Lili Weber"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "1472665579696238", "name": "Ingrid Vasquez"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "10204553518059221", "name": "Irene Galeno A"}, {"id": "10204868533374480", "name": "Pamela Hernandez Schwager"}, {"id": "10204987682067395", "name": "Geraldina Vel\u00e1squez"}, {"id": "10208730187673203", "name": "Carla Molina"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10204827149177766", "name": "Jani DelaHoz Quintana"}, {"id": "10207746137712509", "name": "Macarena Alejandra Mercegue"}, {"id": "10207861551364293", "name": "Angelica Soledad Vejar Beroiza"}, {"id": "823757207668870", "name": "Dina Jorquera Valle"}, {"id": "206677693014910", "name": "Paty Araya"}, {"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "10200894629487999", "name": "Paola Flores"}, {"id": "610956695717292", "name": "Lissette Alexandra Carrillo Carrasco"}, {"id": "10152405068242085", "name": "Estefania Karam Flores"}, {"id": "968415926513830", "name": "Carla Andrea Meneses Navarro"}, {"id": "10205022987192473", "name": "Andrea Elisabeth Ceballos P\u00e9rez"}, {"id": "927742007280378", "name": "Doris Guzm\u00e1n Bustamante"}, {"id": "10205527694971207", "name": "MB Giubergia Fuentes"}, {"id": "10205439235531605", "name": "Ingrid Soldan Espinoza"}, {"id": "10152952640349419", "name": "Victoria Frank"}, {"id": "553020241499254", "name": "Flores Gisell"}, {"id": "10205562897252375", "name": "Karen Avello Feli\u00fa"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10207047689046866", "name": "Alicia Alejandra Orrego Valenzuela"}, {"id": "10207703740929218", "name": "Susan Solis"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10206269438876118", "name": "Claudia Andrea Arriagada Navarrete"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "129071377431501", "name": "Evita Canina"}, {"id": "414092062090748", "name": "Fernanda Danay Valdivia D\u00edaz"}, {"id": "10152771918393399", "name": "Carolina Contreras"}, {"id": "10208452436009512", "name": "Sole Veloso"}, {"id": "10205756432127550", "name": "Syndell Dublas"}, {"id": "692845737487709", "name": "Paula Andrea Canto"}, {"id": "10207704455827998", "name": "Josita Melo"}, {"id": "1507415719582375", "name": "Margot Huenchullanca"}, {"id": "814383971949047", "name": "Yonatan Donoso Chavez"}, {"id": "986003328107286", "name": "Jimena Rozas Galdames"}, {"id": "10152703860449733", "name": "Caaroo MaRo"}, {"id": "10152974401618516", "name": "Francisca Espinoza S\u00e0nchez"}, {"id": "1599085440358583", "name": "Romina Ramirez Bravo"}, {"id": "145856888779910", "name": "65 Digital"}, {"id": "10204143608363948", "name": "Valentina San Mart\u00edn Aedo"}, {"id": "10206801867746460", "name": "Magdelaine Valdes Villablanca"}, {"id": "10206582837591297", "name": "Maria Elizabeth Valenzuela Riquelme"}, {"id": "10205663765413264", "name": "Eduardo Garc\u00eda Fuentes"}, {"id": "10152624085956475", "name": "Paulina Alejandra Santib\u00e0\u00f1ez Discalzi"}, {"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10208642174951279", "name": "Angelica Bulnes Gonzalez"}, {"id": "10153148668977104", "name": "Karen Daniela Salgado Vega"}, {"id": "10206660792457592", "name": "Clau Maureira"}, {"id": "10208142718148743", "name": "Ahilin Vallejos"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}], "summary": {"total_count": 76}}, "created_time": "2015-12-03T15:23:30+0000", "message": "Fel\u00edz D\u00eda a todas las Secretarias de la Fundaci\u00f3n y muchas gracias por su disposici\u00f3n, comprensi\u00f3n, capacidad y apoyo. \u00a1Qu\u00e9 tengan una gran jornada!", "type": "photo", "id": "431098853712271_558381167650705", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFU0TkRFMk1EZ3dPVGd3TlRRM09qRTBORGt4TmpVNE16az0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFU0TXpneE5UWTBNekUzTXpNeU9qRTBORGt4TlRZek56QT0="}}, "data": [{"message": "Les faltaron unos cuantos papeles al escritorio jajajaja... son unas grandes  nuestras secretarias!", "from": {"name": "Seba Alonso Barr\u00eda", "id": "10206238449067100"}, "id": "558381167650705_558381564317332"}, {"message": "Angelica Bulnes Gonzalez <3", "from": {"name": "Valentina San Mart\u00edn Aedo", "id": "10204143608363948"}, "id": "558381167650705_558386687650153"}, {"message": "InGriid Lopez", "from": {"name": "Caaroo MaRo", "id": "10152703860449733"}, "id": "558381167650705_558388137650008"}, {"message": "Pamela Hernandez Schwager", "from": {"name": "Susan Solis", "id": "10207703740929218"}, "id": "558381167650705_558396234315865"}, {"message": "Y secretarios!!  :)", "from": {"name": "Estefania Karam Flores", "id": "10152405068242085"}, "id": "558381167650705_558403614315127"}, {"message": "falta la calculadora, el fondo fijo con las planillas para pasajes, los l\u00e1pices, jajaaj", "from": {"name": "Jardy Lorena Castro", "id": "10208253192985842"}, "id": "558381167650705_558412250980930"}, {"message": "Muchas gracias por lo que me toca, concuerdo con los dem\u00e1s que ojala el escritorio estuviera as\u00ed de desocupado...jajajaj muchos saludos a tod@s... !!!!", "from": {"name": "Patricia Espinoza Burgos", "id": "10206958193570286"}, "id": "558381167650705_558415070980648"}, {"message": "Siii un abrazo y reconocimiento para cada una..cumplen cada d\u00eda una gran labor", "from": {"name": "Sandra Pineda Ramirez", "id": "10207319603130771"}, "id": "558381167650705_558416080980547"}], "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 26}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg1NzIxOTU0NDY3NTA=", "before": "MTAyMDc0MTE0NDEwNjUwMzE="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/431098853712271_558122421009913/likes?limit=100&summary=True&fields=id,name&access_token=CAACEdEose0cBAElY9VDwODhtGwNyob1WYZCK68IccZCrTKza4x7WtkZB6naJUyYQkAZALSqzguNBHZCcA7HWwkXWixeus9kdKmWGpTs1tG6v2sCnxHSUr3a9Is1x8ZAomYGs1clvVXGIirrHWa3pZAKCiY3D6RucqHogsZALkwZAJyFDjpOvZAdZBfkNm7GulVZAswsTHY6u7JwCfnpKzSmc2sCB&after=MTAyMDg1NzIxOTU0NDY3NTA%3D"}, "data": [{"id": "10207411441065031", "name": "Priscilla Patricia Jimenez Robles"}, {"id": "10152433382270569", "name": "Anita M. Barahona M\u00e9ndez"}, {"id": "10153324912251912", "name": "Jenifer Romero"}, {"id": "10203213927133383", "name": "Ignacio Villagr\u00e1n Quijada"}, {"id": "10209208013856405", "name": "Carola Oliva Pe\u00f1a"}, {"id": "105654133116665", "name": "Martina Daniela"}, {"id": "10153980583322755", "name": "Carolina Ester P\u00e9rez Pinela"}, {"id": "561255417338411", "name": "Marta Isabel Villarroel Salazar"}, {"id": "10208141253665910", "name": "Monita Anabel"}, {"id": "10204845015418366", "name": "Vivi Fagalde Ampuero"}, {"id": "10207144437627198", "name": "Joana Concha Gfell"}, {"id": "10207454093126450", "name": "Ang\u00e9lica Rojas Aguilera"}, {"id": "739215612837377", "name": "Minery Gallardo Bello"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10203055923439504", "name": "Maria Leonor Villalobos Troncoso"}, {"id": "1502917706682256", "name": "Sonia Flores Echeverria"}, {"id": "10204437762976892", "name": "Jordi Verg\u00e9s Hernandez"}, {"id": "1120647401295672", "name": "Jael Adonai\u025e"}, {"id": "10205706919614248", "name": "Nadia Vergara Reyes"}, {"id": "766318500179518", "name": "Jose Santiago Araya Garcia"}, {"id": "10203045071631911", "name": "Karina Alvarez Tejeda"}, {"id": "10204895975428711", "name": "Renato Orellana Gonzalez"}, {"id": "10206195127135363", "name": "Eu Genia"}, {"id": "1623958404507866", "name": "Trom\u00fc Tienda"}, {"id": "10206572651088850", "name": "Miguel Angel Valenzuela Rodriguez"}, {"id": "1588689278127002", "name": "F\u00e8r V\u00earsion L\u00efmitad\u00e5"}, {"id": "1005933296085785", "name": "Palmira Teresa Meza Estay"}, {"id": "10205562897252375", "name": "Karen Avello Feli\u00fa"}, {"id": "1442425362739974", "name": "Maria Sonia Saavedra Oliva"}, {"id": "10208529758021238", "name": "Camila Saavedra Meyer"}, {"id": "1642242026017071", "name": "Denisse Chaura"}, {"id": "10205527694971207", "name": "MB Giubergia Fuentes"}, {"id": "10208409668978222", "name": "Sol Leal Espinoza"}, {"id": "1397342900575081", "name": "Alexa Poulette Arroyo Villagran"}, {"id": "1556948227858872", "name": "Javi Cabello"}, {"id": "10205002680961029", "name": "Gissela Arias Bernal"}, {"id": "10205623097678808", "name": "Karla Roa Uma\u00f1a"}, {"id": "10153852028584454", "name": "MariaJose Contreras Eschmann"}, {"id": "130637790628507", "name": "Francisco Diaz"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "672162066200732", "name": "Ivan Bernardo Zamorano Herrera"}, {"id": "10205248087900589", "name": "Kizung\u00fcnew\u00fcn T\u00fcfachi Mapu Mew"}, {"id": "1462759747366882", "name": "Veronyca Mu\u00f1oz"}, {"id": "10153864075573032", "name": "Lorena Gonzalez Montero"}, {"id": "858654444227580", "name": "Paloma Fraga"}, {"id": "10206712939975148", "name": "Angie Bastias"}, {"id": "1004543636275824", "name": "Cattalina Alejandra"}, {"id": "10153479098067841", "name": "Priscila Andrea Alvarez Manzano"}, {"id": "10204277556792611", "name": "Romilda Vialard Dominichetti"}, {"id": "10153346448880814", "name": "Constanza Vald\u00e9s Vergara"}, {"id": "10206603177539158", "name": "Pia Leyton Carvajal"}, {"id": "1009302899103996", "name": "Claudia Villar Ahumada"}, {"id": "10206322995211879", "name": "Maria Teresa Guardamino Tomasto"}, {"id": "10204562467154648", "name": "Paula Macarena Mu\u00f1oz Fuentealba"}, {"id": "10204139862951076", "name": "Alonso Vel\u00e1squez Rodr\u00edguez"}, {"id": "212530462430911", "name": "Isidora Isidora Salgado"}, {"id": "1547758752148327", "name": "Roberto Carlos Cancino Coronado"}, {"id": "926074867452344", "name": "Pola Palomitay"}, {"id": "10208075214295906", "name": "Liliana Barriga Mercado"}, {"id": "10207446206252444", "name": "Elizabeth Manr\u00edquez Becerra"}, {"id": "10204725259267473", "name": "Camila Vergara Gallardo"}, {"id": "1631937873713486", "name": "Jasmin Matus"}, {"id": "10208827456463061", "name": "Natalia Alejandra Millas Castro"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10156424611515714", "name": "Ignacio Silva Santa Cruz"}, {"id": "1466996000278221", "name": "Danii Ale'JanDra"}, {"id": "1597580737160785", "name": "\u029a\u00ef\u025eAnnitta Beleen C-g\u029a\u00ef\u025e"}, {"id": "10205473420015920", "name": "Paz Collinao Pino"}, {"id": "10205115636470968", "name": "Andrea Villagran Escobar"}, {"id": "139340536426088", "name": "Miguel Volta Soto"}, {"id": "1388481198117706", "name": "Sebastian Alejandro Rothen Ovalle"}, {"id": "10204143608363948", "name": "Valentina San Mart\u00edn Aedo"}, {"id": "10208670707227873", "name": "Alejandra Soledad Cabezas Medina"}, {"id": "700916800014126", "name": "Constanza Araceely"}, {"id": "10152081048616396", "name": "Christian Oviedo Gabarda"}, {"id": "10206263029432158", "name": "Paula Alejandra Espinoza Chaparro"}, {"id": "488949937979821", "name": "Isaac Ravetllat Balleste"}, {"id": "370518433113404", "name": "Nicol Figueroa Montoya"}, {"id": "10208101355948628", "name": "Paulina Leon Quezada"}, {"id": "674476562651519", "name": "Tatiana Morales Montoya"}, {"id": "10153037638439797", "name": "Valeria Grand\u00f3n Fuenzalida"}, {"id": "10153464083000169", "name": "Antonella Sassi"}, {"id": "10207418228711297", "name": "Ana Karina Salgado"}, {"id": "10208198102931321", "name": "Constanza Nicole Barrera Lagos"}, {"id": "1437270319922769", "name": "Jacke F Toledo Melgarejo"}, {"id": "10203090155834891", "name": "Familia Sotomayor Montero"}, {"id": "10205218712325794", "name": "Johanna Alarc\u00f3n"}, {"id": "10204945308939502", "name": "Leidisita Letelete G"}, {"id": "10207359068308043", "name": "Yohanita Sep\u00falveda LLancaleo"}, {"id": "10208769126008939", "name": "Cony Gaete"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "753941677980788", "name": "Sofy Estela"}, {"id": "10205992487439068", "name": "Carmen Gloria Shivkumar Lakyani"}, {"id": "10204990663622272", "name": "Jo Olguin Hidalgo"}, {"id": "1008023575898324", "name": "Nancy Veronica Albarran Miranda"}, {"id": "10204987682067395", "name": "Geraldina Vel\u00e1squez"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10205761540977738", "name": "Camila Ponce Ejivaja"}, {"id": "557577394392206", "name": "Paulina Riquelme Valdebenito"}, {"id": "10208572195446750", "name": "Maricel Salinas Allendes"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "605757172907745", "name": "Jeniffer Mu\u00f1oz"}, {"id": "10153584072773180", "name": "Gaby Caleidoscopica"}, {"id": "10205716799102896", "name": "Romy Rosales Aliaga"}, {"id": "854087271325721", "name": "Juanita Vela Coronel"}, {"id": "1603764899906219", "name": "Montserrat Beatr\u00edz Fica Henr\u00edquez"}, {"id": "10205488172424885", "name": "Claudia Andrea Gonzalez Gonzalez"}, {"id": "1013347698679941", "name": "Romina Paulette Ravanal"}, {"id": "1609323515948286", "name": "Mariela Flores Rubilar"}, {"id": "10205087583250139", "name": "Catalina Garc\u00eda Henriquez"}, {"id": "10152683097490588", "name": "Carito Ortiz Vergara"}, {"id": "1059019264141440", "name": "Nicole Navarrete"}, {"id": "10206786419677450", "name": "Maru SoBet"}, {"id": "1246749682005654", "name": "Karen Cabalin"}, {"id": "10206291437143195", "name": "V\u00edctor Osores Riquelme"}, {"id": "10201145797043642", "name": "Kati Cisternas A"}, {"id": "10204890954612380", "name": "Carla Fernanda Cort\u00e9s Vera"}, {"id": "10204175547564067", "name": "Charles Albert Oyarzun"}, {"id": "10152724165390775", "name": "Cristina R\u00edos"}, {"id": "10203315602506404", "name": "Daniela Duran"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "10206554664607053", "name": "Paola Pacheco G"}, {"id": "764391436992572", "name": "G\u00fc\u00efs\u00cbl L-b"}, {"id": "844361115605400", "name": "Fran Vargas Godoy"}, {"id": "10204941789408223", "name": "Dhafne Ayline"}, {"id": "10208529495172153", "name": "Viviana Alejandra Godoy Jimenez"}, {"id": "1543472479298525", "name": "Luisa Maldonado"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10208571151700365", "name": "Viviana Melgarejo Agurto"}, {"id": "10208946480684380", "name": "M\u00f3nica Hern\u00e1ndez Leal"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10205663765413264", "name": "Eduardo Garc\u00eda Fuentes"}, {"id": "10205845839119620", "name": "Francisca Wijnands Viveros"}, {"id": "968415926513830", "name": "Carla Andrea Meneses Navarro"}, {"id": "10200894629487999", "name": "Paola Flores"}, {"id": "715016558610586", "name": "Jocelyn Provoste"}, {"id": "724443907649862", "name": "M\u00f3nica HG"}, {"id": "986003328107286", "name": "Jimena Rozas Galdames"}, {"id": "849818741707732", "name": "Camila Saavedra"}, {"id": "10206033174722711", "name": "Carla Polanco M."}, {"id": "10203794175709660", "name": "Carola Galindo Villarroel"}, {"id": "823757207668870", "name": "Dina Jorquera Valle"}, {"id": "10204827149177766", "name": "Jani DelaHoz Quintana"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10207239969551324", "name": "Yanet Montoya"}, {"id": "1093945157288854", "name": "Maria Mireya Sandoval Castro"}, {"id": "10206284156441104", "name": "Tania Soto Contreras"}, {"id": "10153452762839353", "name": "Ingrid Gonzalez Ampuero"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10207744434185536", "name": "Roc\u00edo Cifuentes Mujica"}, {"id": "10203820232763195", "name": "Javiera Cerda Maureira"}, {"id": "10152974401618516", "name": "Francisca Espinoza S\u00e0nchez"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10153838942486070", "name": "Lili Weber"}, {"id": "10152610437795178", "name": "Francisca Mayanes"}, {"id": "10208142718148743", "name": "Ahilin Vallejos"}, {"id": "10203596863423467", "name": "Ana Greene Aguayo"}, {"id": "864792156898308", "name": "Nayade Alejandra Gonzalez Gonzalez"}, {"id": "10208153157485010", "name": "Ximena Alejandra Rosas Romero"}, {"id": "722991647789831", "name": "Lindsay Marlene Gallardo Cruz"}, {"id": "145856888779910", "name": "65 Digital"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10205510321822175", "name": "Residencia Juan Pablo II"}, {"id": "10153854420722225", "name": "Claudia Garc\u00eda"}, {"id": "10208021266388592", "name": "Luc\u00eda Santana P\u00e9rez"}, {"id": "10206501777253913", "name": "Natalia G\u00f3mez Fuentes"}, {"id": "10208596328804290", "name": "Pamela Tamayo"}, {"id": "10208381667320511", "name": "Roma Manna"}, {"id": "10208414466863074", "name": "Y\u00e9ssica Suazo Segura"}, {"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "555622484588675", "name": "Nikitha Rifo"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "10153461096953772", "name": "Luis Cabezas Bilbao"}, {"id": "10208574935553715", "name": "Marcela E. Aravena Quintana"}, {"id": "610956695717292", "name": "Lissette Alexandra Carrillo Carrasco"}, {"id": "10204574749312162", "name": "Delia Sotomayor Caceres"}, {"id": "10208362040546187", "name": "Claudia Alejandra Duc\u00f3 Parada"}, {"id": "10152771918393399", "name": "Carolina Contreras"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "10206269438876118", "name": "Claudia Andrea Arriagada Navarrete"}, {"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "10208637398591363", "name": "Patricio Abello Segura"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10207319603130771", "name": "Sandra Pineda Ramirez"}, {"id": "10207523009935299", "name": "Jessica Macarena Mancilla Gonzalez"}, {"id": "10206972523970641", "name": "Nen\u00e9 No M\u00e1s"}], "summary": {"total_count": 188}}, "created_time": "2015-12-02T14:41:54+0000", "message": "Ciudad del Ni\u00f1o fue premiada como una de las \u201c50 Mejores Empresas para Trabajar en Chile 2015\u201d, ubic\u00e1ndose en el lugar 44 del ranking de la consultora Great Place to Work y mejorando su posici\u00f3n respecto a 2014. Un logro de todos los trabajadores de la Fundaci\u00f3n \u00a1Felicitaciones!", "type": "photo", "id": "431098853712271_558122421009913", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFl3TWpFNE16SXdPREF3TXpJek9qRTBORGsyT1RjME1qTT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFU0TVRVek56UXhNREEyTnpneE9qRTBORGt3TnpZeE1qZz0="}}, "data": [{"message": "Felicidades por este gran reconocimiento... Merecido para todos y todas quienes formamos parte de la fundaci\u00f3n", "from": {"name": "Karin Vera Trivi\u00f1os", "id": "10207466692882688"}, "id": "558122421009913_558153741006781"}, {"message": "FELICIDADES\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "from": {"name": "Romina Paulette Ravanal", "id": "1013347698679941"}, "id": "558122421009913_558707027618119"}, {"message": "Felicidades \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1", "from": {"name": "Vivi Fagalde Ampuero", "id": "10204845015418366"}, "id": "558122421009913_560218320800323"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAyMDcxNDQ0Mzc2MjcxOTg="}}, "data": [{"id": "10207144437627198", "name": "Joana Concha Gfell"}, {"id": "10208571151700365", "name": "Viviana Melgarejo Agurto"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "10208097092125952", "name": "Mar\u00edaJos\u00e9 Caroca"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10207722582840102", "name": "Jacquelin Hormazabal"}, {"id": "10208151875932046", "name": "Maria Antonieta Soto"}, {"id": "10204987682067395", "name": "Geraldina Vel\u00e1squez"}, {"id": "10204639137151699", "name": "Carolina Gonz\u00e1lez Urrutia"}, {"id": "10204827149177766", "name": "Jani DelaHoz Quintana"}, {"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}, {"id": "10152952640349419", "name": "Victoria Frank"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10208520741237403", "name": "Yasna Henr\u00edquez"}, {"id": "10208021266388592", "name": "Luc\u00eda Santana P\u00e9rez"}, {"id": "10153854420722225", "name": "Claudia Garc\u00eda"}, {"id": "10204990663622272", "name": "Jo Olguin Hidalgo"}, {"id": "10153838942486070", "name": "Lili Weber"}, {"id": "10206322995211879", "name": "Maria Teresa Guardamino Tomasto"}, {"id": "10207999538043218", "name": "Jean Paul Carcamo M"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10153935532137840", "name": "Milton Andr\u00e9s"}, {"id": "10208483352578310", "name": "Mar\u00eda Consuelo Uribe"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10200894629487999", "name": "Paola Flores"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10203820232763195", "name": "Javiera Cerda Maureira"}, {"id": "605757172907745", "name": "Jeniffer Mu\u00f1oz"}, {"id": "156779684670617", "name": "Elena Arancibia Torres"}, {"id": "10152771918393399", "name": "Carolina Contreras"}, {"id": "10206801867746460", "name": "Magdelaine Valdes Villablanca"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "650669175064944", "name": "Maggy Clarinet"}, {"id": "10207523009935299", "name": "Jessica Macarena Mancilla Gonzalez"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 38}}, "created_time": "2015-12-01T20:28:31+0000", "message": "Esta noche se realiza la ceremonia de premiaci\u00f3n de las \u201c50 mejores empresas para trabajar en Chile\u201d. Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o ser\u00e1 una de esas \"estrellas\"...", "type": "photo", "id": "431098853712271_557919011030254", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAyMDY3MzAyMjM5NTQ2NDg="}}, "data": [{"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "1507415719582375", "name": "Margot Huenchullanca"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10153980583322755", "name": "Carolina Ester P\u00e9rez Pinela"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-12-01T16:31:26+0000", "message": "[Blog Ciudad del Ni\u00f1o] Igualdad sin diferencia: La ausencia del G\u00e9nero en el Proyecto de Ley sobre Derechos de la Ni\u00f1ez\n\nPor Karina Stormezan, Trabajadora Social y candidata al grado de Magister en Estudios de G\u00e9nero y Cultura de la Universidad de Chile.\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1MUkNNA", "type": "photo", "id": "431098853712271_557876137701208"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 22}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxNjYzNjIzNTIxOTc2NQ==", "before": "MTAyMDc0MTE0NDEwNjUwMzE="}}, "data": [{"id": "10207411441065031", "name": "Priscilla Patricia Jimenez Robles"}, {"id": "10207165418078773", "name": "Rub\u00e9n Varas Agurto"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10205845839119620", "name": "Francisca Wijnands Viveros"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10208060209370935", "name": "Clara Espinoza Sandoval"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "10208731038939954", "name": "Viviana Carrasco"}, {"id": "10204827149177766", "name": "Jani DelaHoz Quintana"}, {"id": "145856888779910", "name": "65 Digital"}, {"id": "1448344232137138", "name": "Empi Figueroa"}, {"id": "10207765873247496", "name": "Paula Dominguez Sanchez"}, {"id": "10153854420722225", "name": "Claudia Garc\u00eda"}, {"id": "10208151875932046", "name": "Maria Antonieta Soto"}, {"id": "10207744434185536", "name": "Roc\u00edo Cifuentes Mujica"}, {"id": "187352354956187", "name": "Carla Andrea Osorio Silva"}, {"id": "10152907984041543", "name": "Katherine C\u00e1ceres Mu\u00f1oz"}, {"id": "610956695717292", "name": "Lissette Alexandra Carrillo Carrasco"}, {"id": "10153838942486070", "name": "Lili Weber"}, {"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}, {"id": "10152771918393399", "name": "Carolina Contreras"}, {"id": "10152952640349419", "name": "Victoria Frank"}, {"id": "10208483352578310", "name": "Mar\u00eda Consuelo Uribe"}, {"id": "10153550360614139", "name": "Carla Mart\u00ednez"}, {"id": "739215612837377", "name": "Minery Gallardo Bello"}, {"id": "10208316506728502", "name": "Gicela Silva Fierro"}, {"id": "986003328107286", "name": "Jimena Rozas Galdames"}, {"id": "10206786419677450", "name": "Maru SoBet"}, {"id": "10208572195446750", "name": "Maricel Salinas Allendes"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10207776984317605", "name": "Valentina Perez Perez"}, {"id": "10206499892713199", "name": "Marta Cecilia"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10205562897252375", "name": "Karen Avello Feli\u00fa"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10206019761273924", "name": "Sonia Marisol Cisternas Galdamez"}, {"id": "10205715776106953", "name": "Denisse Ibanez"}, {"id": "10152624085956475", "name": "Paulina Alejandra Santib\u00e0\u00f1ez Discalzi"}, {"id": "605757172907745", "name": "Jeniffer Mu\u00f1oz"}, {"id": "824887874255962", "name": "Yohanna Sofia"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10203820232763195", "name": "Javiera Cerda Maureira"}, {"id": "10200894629487999", "name": "Paola Flores"}, {"id": "10153037638439797", "name": "Valeria Grand\u00f3n Fuenzalida"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "10205497786303243", "name": "Wladimir Melo"}, {"id": "206677693014910", "name": "Paty Araya"}, {"id": "369070243240331", "name": "Paulina Olave Lagos"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "1616636235219765", "name": "Cesar Gonz\u00e1lez"}], "summary": {"total_count": 54}}, "created_time": "2015-11-30T15:55:09+0000", "message": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o fue evaluada, por segundo a\u00f1o consecutivo, como una de las \u201c50 mejores empresas para trabajar en Chile\u201d. El ranking de la consultora Great Place to Work, se elabora a partir de una medici\u00f3n de clima laboral aplicada a los trabajadores de las organizaciones. La ceremonia de premiaci\u00f3n se realizar\u00e1 ma\u00f1ana martes.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1kZVGjz", "type": "photo", "id": "431098853712271_557568234398665", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFU0TkRnMk9USTBNekEyTnprMk9qRTBORGt4T0RrM01Eaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFUzTmpBeE16STNOekk0TmpnNU9qRTBORGc1TURrMU5qUT0="}}, "data": [{"message": "Felicidades!!!!!! :)", "from": {"name": "Gicela Silva Fierro", "id": "10208316506728502"}, "id": "557568234398665_557601327728689"}, {"message": "que orgullo para ti carolina ..pertenecer a esa empresa..cuyo objetivo es trbajar para acompa\u00f1ar a otras personas a superarse--", "from": {"name": "Empi Figueroa", "id": "1448344232137138"}, "id": "557568234398665_557836564371832"}, {"message": "Felicidades, grandes esfuerzos para cuidar a su gente", "from": {"name": "Claudio Caro Paredes", "id": "10208878084889644"}, "id": "557568234398665_557934201028735"}, {"message": "Qu\u00e9 fant\u00e1stico!", "from": {"name": "Johanna Mayr Soto", "id": "10203470996590592"}, "id": "557568234398665_557954307693391"}, {"message": "Maravilloso!!", "from": {"name": "Elsa Beatriz Leiva Vera", "id": "10208142872910478"}, "id": "557568234398665_557985221023633"}, {"message": "Me siento muy feliz por  ustedes, ya que para mi fueron los mejores a\u00f1os, el haber sido parte de esta gran Instituci\u00f3n.", "from": {"name": "Viviana Melgarejo Agurto", "id": "10208571151700365"}, "id": "557568234398665_558486924306796"}], "summary": {"total_count": 6, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 10}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTk1MTg2NDA3MTU4NTcx", "before": "MzAzNTE3OTIzMTc0NDQ2"}}, "data": [{"id": "303517923174446", "name": "Arte Luna"}, {"id": "1498436137101735", "name": "Jaqueline Gomez"}, {"id": "10205562897252375", "name": "Karen Avello Feli\u00fa"}, {"id": "1566551386893024", "name": "Susana Mora"}, {"id": "746520878769465", "name": "Soledad del Valle"}, {"id": "10206886986074196", "name": "Jessica Alvarado"}, {"id": "1513622362224746", "name": "Danny Hernandez"}, {"id": "10204895975428711", "name": "Renato Orellana Gonzalez"}, {"id": "10153550360614139", "name": "Carla Mart\u00ednez"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "120050545005871", "name": "Ericca Salinas Morales"}, {"id": "1507415719582375", "name": "Margot Huenchullanca"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10204553518059221", "name": "Irene Galeno A"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "995186407158571", "name": "Mireya Sepulveda Carrasco"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2015-11-27T23:56:00+0000", "message": "Derechos de los ni\u00f1os y ni\u00f1as en mapudung\u00fan\nPu p\u00fcchikeche \u00f1i az-zungu.\n\nSiete: Tengo derecho a decir lo que pienso.\n\nGentileza: Kimeltuwe", "type": "photo", "id": "431098853712271_544861052336050", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MjA2Njc3NjkzMDE0OTEw", "before": "MTAyMDUwMjI5MDMzOTM1MjQ="}}, "data": [{"id": "10205022903393524", "name": "Ruth Torres Perez"}, {"id": "752972741431622", "name": "B\u00e1rbara De La Fuente Meza"}, {"id": "10204895975428711", "name": "Renato Orellana Gonzalez"}, {"id": "1640684736202809", "name": "Gloria Estefani Estuardo Salgado"}, {"id": "1537800753179417", "name": "Maria Constanza Cruz Obreque"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "10200894629487999", "name": "Paola Flores"}, {"id": "206677693014910", "name": "Paty Araya"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2015-11-27T15:57:53+0000", "message": "\"C\u00f3mo desarrollar la creatividad en la infancia\"\nEn todo ni\u00f1o o ni\u00f1a existe un inmenso potencial creativo, que puede ser estimulado o frenado. \nColumna de Neva Milicic, Psic\u00f3loga.                   \n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1OtHKYy", "type": "photo", "id": "431098853712271_556742191147936", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFU0TlRFek1qYzNOak0zTkRrME9qRTBORGt4T1Rjek9URT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFU0TlRFek1qYzNOak0zTkRrME9qRTBORGt4T1Rjek9URT0="}}, "data": [{"message": "Nicole Ampuero Sanchez", "from": {"name": "B\u00e1rbara De La Fuente Meza", "id": "752972741431622"}, "id": "556742191147936_558513277637494"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU0Mzg1NDE2MjEwNzQ=", "before": "MTAyMDQ5Mzg1MDUxMjIyOTE="}}, "data": [{"id": "10204938505122291", "name": "Felipe YyoCandia YtuReyes"}, {"id": "10206275137458087", "name": "Pato Monsalve"}, {"id": "10204284699189579", "name": "Soledad Correa M"}, {"id": "10205022903393524", "name": "Ruth Torres Perez"}, {"id": "1616636235219765", "name": "Cesar Gonz\u00e1lez"}, {"id": "822801937758554", "name": "Kuki Regis"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10208151875932046", "name": "Maria Antonieta Soto"}, {"id": "10204639137151699", "name": "Carolina Gonz\u00e1lez Urrutia"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "1467446503538208", "name": "Soledad Ceron"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10208946480684380", "name": "M\u00f3nica Hern\u00e1ndez Leal"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "722991647789831", "name": "Lindsay Marlene Gallardo Cruz"}, {"id": "10205562897252375", "name": "Karen Avello Feli\u00fa"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10208375665127138", "name": "Jota Se Re"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}], "summary": {"total_count": 22}}, "created_time": "2015-11-26T18:00:52+0000", "message": "Bryan, un joven del programa de Responsabilidad Adolescente Ciudad del Ni\u00f1o-Comunas de Los R\u00edos -para quien la m\u00fasica es un medio que le permite integrar aspectos de su historia-, fue uno de los protagonistas de un cortometraje sobre los principales exponentes del hip-hop en esa regi\u00f3n, realizado con apoyo del Fondo de Desarrollo Regional.  \n\n[Ver m\u00e1s] https://www.youtube.com/watch?v=uzlG_mhzFG4", "type": "photo", "id": "431098853712271_556504597838362", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFkzTlRVNE56STJOek15T1RRNU9qRTBOVEUwTVRneE5EUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFUyTnpBek1ERTBORGcxTVRnM09qRTBORGcyTWpnd056ST0="}}, "data": [{"message": "Felicitaciones Bryan!!", "from": {"name": "Euge Diamante", "id": "884041345028052"}, "id": "556504597838362_556703014485187"}, {"message": "Joven con talento y ganas de hacer cosas positivas por si mismo y en su entorno...entregando alegr\u00eda a trav\u00e9s de sus presentaciones.", "from": {"name": "Marliz Helga Camino Yunge", "id": "10207842430281420"}, "id": "556504597838362_567558726732949"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTQxOTQ2MDI3ODM1NjA1NQ=="}}, "data": [{"id": "1419460278356055", "name": "Evelyn Lorena Pino Soto"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "10205358778998349", "name": "Jenny Sandoval"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "1024267184269441", "name": "Paola Cristina Gonzalez Gomez"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-11-25T16:31:59+0000", "message": "Una visita al sector de Valle Hermoso, Termas de Chill\u00e1n, realiz\u00f3 el equipo del Programa de Intervenci\u00f3n Especializada Ciudad del Ni\u00f1o \u2013Concepci\u00f3n, con un grupo de madres de j\u00f3venes atendidos en el proyecto, que participan en talleres de competencias parentales. La actividad y el entorno \u201canimaron\u201d la motivaci\u00f3n de las viajeras.", "type": "photo", "id": "431098853712271_556183484537140"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAyMDM2NjY3NzIyODk4MzM="}}, "data": [{"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "650669175064944", "name": "Maggy Clarinet"}, {"id": "10152655955202383", "name": "Carola V\u00e9liz"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "1671999769747085", "name": "Trabajosocial Aiep San Joaquin"}, {"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "10205510321822175", "name": "Residencia Juan Pablo II"}, {"id": "10208852699215629", "name": "Claudia Ruiz"}, {"id": "10208159950978359", "name": "Gloria Ramirez Castro"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "722991647789831", "name": "Lindsay Marlene Gallardo Cruz"}, {"id": "10208483352578310", "name": "Mar\u00eda Consuelo Uribe"}, {"id": "1532679797008435", "name": "Luisa Villegas"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10208496567312575", "name": "M\u00e1 Jos\u00e9 OBravo"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "10208572195446750", "name": "Maricel Salinas Allendes"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 24}}, "created_time": "2015-11-24T18:43:34+0000", "message": "Con la asistencia de la comunidad local, el apoyo de su Grupo de Amigos y la colaboraci\u00f3n de figuras del espect\u00e1culo, como Julio C\u00e9sar Rodr\u00edguez, Ernesto Belloni y Francisco Kaminski, la Residencia Ciudad del Ni\u00f1o-Cauquenes, realiz\u00f3 una nueva y exitosa versi\u00f3n del Bingo en beneficio de sus ni\u00f1os y j\u00f3venes \u00a1Felicitaciones!", "type": "photo", "id": "431098853712271_555946801227475", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFUyTWpZMk56VTBOVEk0T0RFek9qRTBORGcwT1RjeE1qaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFUyTWpZMk56VTBOVEk0T0RFek9qRTBORGcwT1RjeE1qaz0="}}, "data": [{"message": "Bien Olga!!! Maravilloso lo q logras movilizar x tus ni\u00f1os.", "from": {"name": "Marta Irene Andrade Andrade", "id": "10206730223954648"}, "id": "555946801227475_556266754528813"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MjA2Njc3NjkzMDE0OTEw", "before": "MTAyMDU4NDU4MzkxMTk2MjA="}}, "data": [{"id": "10205845839119620", "name": "Francisca Wijnands Viveros"}, {"id": "10208786089034958", "name": "Jocelin Mardones Cerda"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204895975428711", "name": "Renato Orellana Gonzalez"}, {"id": "10204979424066802", "name": "Ana Mar\u00eda S"}, {"id": "10207484981980111", "name": "Johana Solis Aguirre"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "872587222798017", "name": "Maria Magdalena Alcalde Torres"}, {"id": "10203820232763195", "name": "Javiera Cerda Maureira"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "1640684736202809", "name": "Gloria Estefani Estuardo Salgado"}, {"id": "10153550360614139", "name": "Carla Mart\u00ednez"}, {"id": "880694711965331", "name": "Daniela Canifr\u00fa"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10208574935553715", "name": "Marcela E. Aravena Quintana"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "109961819351332", "name": "Ruth Diaz"}, {"id": "10156424611515714", "name": "Ignacio Silva Santa Cruz"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "10152703860449733", "name": "Caaroo MaRo"}, {"id": "10200894629487999", "name": "Paola Flores"}, {"id": "10208832030056724", "name": "Katherinne Nataly Leiva Morales"}, {"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}, {"id": "206677693014910", "name": "Paty Araya"}], "summary": {"total_count": 25}}, "created_time": "2015-11-23T17:28:28+0000", "message": "Fruto de un convenio colaborativo entre Ciudad del Ni\u00f1o y Fundaci\u00f3n Amigos del Real Madrid-Chile, un grupo de ni\u00f1os y adolescentes atendidos por nuestra instituci\u00f3n, se integr\u00f3 a la \u201cEscuela de F\u00fatbol Independencia\u201d de esa entidad de educaci\u00f3n deportiva. Los peque\u00f1os y j\u00f3venes del PRM Independencia, asistieron felices al acto de bienvenida.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1IdUKMZ", "type": "photo", "id": "431098853712271_555610924594396", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAxNTQxNDE0NTE3Nzk4NDg="}}, "data": [{"id": "10154141451779848", "name": "Marcela Valdes"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "10207538370595925", "name": "Andrea Ramos"}, {"id": "10208362040546187", "name": "Claudia Alejandra Duc\u00f3 Parada"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-11-23T15:32:14+0000", "message": "En la provincia de Talagante, se realiz\u00f3 el Conversatorio \u201cVictimizaci\u00f3n Secundaria y \u00c9tica del Cuidado\u201d organizado por la Red Social y el PRM Ciudad del Ni\u00f1o de esa comuna. La capacitaci\u00f3n estuvo dirigida a profesionales de las  instituciones y organizaciones que conforman la red, y entre las panelistas figur\u00f3 la Directora del PRM, Claudia Pino.", "type": "photo", "id": "431098853712271_554793898009432"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 14}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg1NzIxOTU0NDY3NTA=", "before": "MTY3MTk5OTc2OTc0NzA4NQ=="}}, "data": [{"id": "1671999769747085", "name": "Trabajosocial Aiep San Joaquin"}, {"id": "10204666108036549", "name": "Polah Fran Carvajal Velozo"}, {"id": "10203455018598368", "name": "Nashmy Zu\u00f1iga Jeldres"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "692845737487709", "name": "Paula Andrea Canto"}, {"id": "737001126430045", "name": "Veronica Ortega"}, {"id": "1627220980890117", "name": "\u00cds Barbara P'roblematik"}, {"id": "10152952640349419", "name": "Victoria Frank"}, {"id": "1537800753179417", "name": "Maria Constanza Cruz Obreque"}, {"id": "10208375665127138", "name": "Jota Se Re"}, {"id": "911329522216340", "name": "Jacqueline Quiroga Cardenas"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10206786363718745", "name": "Anita Maria Hermosilla"}, {"id": "10153340597338464", "name": "Tamy Li"}, {"id": "1024267184269441", "name": "Paola Cristina Gonzalez Gomez"}, {"id": "10206787624671642", "name": "Elisa Inostroza Fierro"}, {"id": "679776898786300", "name": "Caro Reyes Araneda"}, {"id": "1548239418822301", "name": "Ana Maria Campa\u00f1a Jara"}, {"id": "1442425362739974", "name": "Maria Sonia Saavedra Oliva"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "941372305919753", "name": "Kehyla Ignacia Gonzalez Ramirez"}, {"id": "1543472479298525", "name": "Luisa Maldonado"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10153550360614139", "name": "Carla Mart\u00ednez"}, {"id": "864792156898308", "name": "Nayade Alejandra Gonzalez Gonzalez"}, {"id": "823757207668870", "name": "Dina Jorquera Valle"}, {"id": "10205663765413264", "name": "Eduardo Garc\u00eda Fuentes"}, {"id": "10207239969551324", "name": "Yanet Montoya"}, {"id": "744585708928814", "name": "Cristopher Ponce Ejivaja"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204639137151699", "name": "Carolina Gonz\u00e1lez Urrutia"}, {"id": "1467446503538208", "name": "Soledad Ceron"}, {"id": "526128474196967", "name": "Lul\u00fa Mu\u00f1oz"}, {"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}, {"id": "1498436137101735", "name": "Jaqueline Gomez"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "1532679797008435", "name": "Luisa Villegas"}, {"id": "10205774281332834", "name": "Romina Animor"}, {"id": "1090904964273285", "name": "Loreto Navarro Araya"}, {"id": "224979441177241", "name": "Cristina Ysabel Mendez Lobos"}, {"id": "10205510321822175", "name": "Residencia Juan Pablo II"}, {"id": "1419460278356055", "name": "Evelyn Lorena Pino Soto"}, {"id": "995186407158571", "name": "Mireya Sepulveda Carrasco"}, {"id": "1472665579696238", "name": "Ingrid Vasquez"}, {"id": "10203820232763195", "name": "Javiera Cerda Maureira"}, {"id": "555622484588675", "name": "Nikitha Rifo"}, {"id": "120050545005871", "name": "Ericca Salinas Morales"}, {"id": "10207047689046866", "name": "Alicia Alejandra Orrego Valenzuela"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10204938505122291", "name": "Felipe YyoCandia YtuReyes"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10208572195446750", "name": "Maricel Salinas Allendes"}], "summary": {"total_count": 52}}, "created_time": "2015-11-20T14:56:48+0000", "message": "En el D\u00eda Universal de la Infancia, fecha en que se conmemora la aprobaci\u00f3n de la Declaraci\u00f3n sobre los Derechos del Ni\u00f1o por parte de la Asamblea General de Naciones Unidas, reafirmamos el apoyo a todos los esfuerzos dirigidos a promover la fraternidad, comprensi\u00f3n y bienestar de los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes.", "type": "photo", "id": "431098853712271_554755551346600", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 11}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAyMDU4NDU4MzkxMTk2MjA="}}, "data": [{"id": "10205845839119620", "name": "Francisca Wijnands Viveros"}, {"id": "984030294968113", "name": "Marcela Pilar Sanhueza Ganga"}, {"id": "10154738581449848", "name": "Roberto Rocha Mu\u00f1oz"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10153534483570805", "name": "Sofia Cajas"}, {"id": "886655584755529", "name": "Miguel Angel Penailillo Concha"}, {"id": "10206322995211879", "name": "Maria Teresa Guardamino Tomasto"}, {"id": "10204802368531227", "name": "Marcia Andrea Marin Ceballos"}, {"id": "1640684736202809", "name": "Gloria Estefani Estuardo Salgado"}, {"id": "1671999769747085", "name": "Trabajosocial Aiep San Joaquin"}, {"id": "940759152659936", "name": "Eduardo Espinoza"}, {"id": "10205519179198022", "name": "Pame Evans G"}, {"id": "10207861551364293", "name": "Angelica Soledad Vejar Beroiza"}, {"id": "10207559085448959", "name": "Andrea Silva"}, {"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "822801937758554", "name": "Kuki Regis"}, {"id": "10152771918393399", "name": "Carolina Contreras"}, {"id": "10152655955202383", "name": "Carola V\u00e9liz"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204143608363948", "name": "Valentina San Mart\u00edn Aedo"}, {"id": "10208239831131687", "name": "Mauricio Vergara Alarc\u00f3n"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10208572195446750", "name": "Maricel Salinas Allendes"}, {"id": "835509656529891", "name": "Ang\u00e9lica Far\u00edas Saavedra"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "1442340806081431", "name": "Mirna Cristina Montoya Silva"}, {"id": "10153852028584454", "name": "MariaJose Contreras Eschmann"}, {"id": "10207144437627198", "name": "Joana Concha Gfell"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "722991647789831", "name": "Lindsay Marlene Gallardo Cruz"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "10207689376092361", "name": "Elisa Andre Ramirez Poza"}, {"id": "1616636235219765", "name": "Cesar Gonz\u00e1lez"}, {"id": "855349344544888", "name": "Faniuska Diaz"}, {"id": "1513218612289556", "name": "Miriam Barrientos"}, {"id": "1416959448632612", "name": "Francisco Y Jimena"}, {"id": "692845737487709", "name": "Paula Andrea Canto"}, {"id": "10153136794526949", "name": "Macarena Paz"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "10207466692882688", "name": "Karin Vera Trivi\u00f1os"}, {"id": "10208483352578310", "name": "Mar\u00eda Consuelo Uribe"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10153037638439797", "name": "Valeria Grand\u00f3n Fuenzalida"}, {"id": "175151752828125", "name": "Juana Araya"}, {"id": "10152703860449733", "name": "Caaroo MaRo"}, {"id": "10205488172424885", "name": "Claudia Andrea Gonzalez Gonzalez"}, {"id": "10203596863423467", "name": "Ana Greene Aguayo"}, {"id": "10207930237072463", "name": "Faby Jeldres"}, {"id": "947486458623966", "name": "Fabiola Bastias Castro"}, {"id": "10208617271329830", "name": "Evelyn Alicia Arriagada Urrutia"}, {"id": "460686950750538", "name": "Fernando Andres Araya Campillay"}, {"id": "10153980583322755", "name": "Carolina Ester P\u00e9rez Pinela"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10154141451779848", "name": "Marcela Valdes"}, {"id": "10205473420015920", "name": "Paz Collinao Pino"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10205813573035983", "name": "Jaime BL"}, {"id": "10207418228711297", "name": "Ana Karina Salgado"}, {"id": "10207051913482243", "name": "Adriana Gonzalez"}, {"id": "206677693014910", "name": "Paty Araya"}, {"id": "1151242851574241", "name": "Paula Troncoso Quezada"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10206972523970641", "name": "Nen\u00e9 No M\u00e1s"}, {"id": "1472665579696238", "name": "Ingrid Vasquez"}, {"id": "1467446503538208", "name": "Soledad Ceron"}, {"id": "718588071605858", "name": "Anahy Dorado"}, {"id": "10207999538043218", "name": "Jean Paul Carcamo M"}, {"id": "10207523009935299", "name": "Jessica Macarena Mancilla Gonzalez"}, {"id": "10153935532137840", "name": "Milton Andr\u00e9s"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 75}}, "created_time": "2015-11-19T20:25:17+0000", "message": "En un clima de participaci\u00f3n, se realiz\u00f3 en Frutillar el Seminario Directivo 2015, encuentro que tambi\u00e9n congreg\u00f3 a Consejeros y miembros de la Administraci\u00f3n Central de la Fundaci\u00f3n, y cuyo fin fue revisar el avance del plan estrat\u00e9gico institucional en lo relativo a las buenas pr\u00e1cticas en la intervenci\u00f3n, al trabajo en equipo y al sello Ciudad del Ni\u00f1o.", "type": "photo", "id": "431098853712271_554547258034096", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFUyTnprMU5qY3hNVFF5TlRnNE9qRTBORGcyTlRZMU56RT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFUwTlRRM09EUTRNRE0wTURNM09qRTBORGM1TmpRNE16QT0="}}, "data": [{"message": "Linda foto, buena jornada de trabajo y alegr\u00eda de encontrarnos!!!", "from": {"name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza", "id": "10204980003282466"}, "id": "554547258034096_554547848034037"}, {"message": "Linda foto !!!!", "from": {"name": "Carolina Ester P\u00e9rez Pinela", "id": "10153980583322755"}, "id": "554547258034096_554555664699922"}, {"message": "Un buen tiempo, grato, coherente y esperanzador...", "from": {"name": "Jardy Lorena Castro", "id": "10208253192985842"}, "id": "554547258034096_554609751361180"}, {"message": "Don Santiago!!! Un caballero Lindos recuerdos de la Ciudad del Ni\u00f1o", "from": {"name": "Marianela Garcia", "id": "10205406435498963"}, "id": "554547258034096_556795671142588"}], "summary": {"total_count": 4, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3NzE5MTgzOTMzOTk=", "before": "MTAyMDM1OTY4NjM0MjM0Njc="}}, "data": [{"id": "10203596863423467", "name": "Ana Greene Aguayo"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10153935532137840", "name": "Milton Andr\u00e9s"}, {"id": "10152820375024131", "name": "Paulina Contreras Medina"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}, {"id": "10200894629487999", "name": "Paola Flores"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10153221974104722", "name": "Gabriela Calfui Miranda"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10152771918393399", "name": "Carolina Contreras"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-11-18T14:27:09+0000", "message": "Medidas para mejorar el estado de \u00e1nimo:\n\"Caminar en un entorno natural reduce el pesimismo y el estr\u00e9s\"\nExpertos aseguran que la conexi\u00f3n con la naturaleza disminuye el flujo de sangre en la corteza cerebral, aumentando la tranquilidad.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1MXy3zM", "type": "photo", "id": "431098853712271_515390028616486", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTIwMDUwNTQ1MDA1ODcx", "before": "MTAyMDg5Nzc0NjU0NTI5Mzg="}}, "data": [{"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "109961819351332", "name": "Ruth Diaz"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "1634519663447945", "name": "Yasna P\u00e9rez Rubio"}, {"id": "674347246030589", "name": "Romina Maluenda"}, {"id": "120050545005871", "name": "Ericca Salinas Morales"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-11-17T18:00:01+0000", "message": "Educaci\u00f3n:\nLa estimulaci\u00f3n temprana en ni\u00f1os con discapacidad visual mejora su inserci\u00f3n\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1P1ejMj", "type": "photo", "id": "431098853712271_519236828231806", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAyMDUzMDU1OTg3ODI0MTk="}}, "data": [{"id": "10205305598782419", "name": "Nury Andrea Plaza Andaur"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "966301740087482", "name": "Mariela Valenzuela Vargas"}, {"id": "1623958404507866", "name": "Trom\u00fc Tienda"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-11-17T13:40:00+0000", "message": "Invitamos a los amigos de la regi\u00f3n a participar en el seminario \u201c\u00a1No Enmudecer! Chilo\u00e9 combate con fuerza el abuso sexual infantil\u201d, que se realizar\u00e1 ma\u00f1ana viernes, con la colaboraci\u00f3n del Programa de Protecci\u00f3n de Derechos PRM Ciudad del Ni\u00f1o-Castro.", "type": "photo", "id": "431098853712271_562355947253227", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 13}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcxMjIzNjI2OTEwMzg=", "before": "Nzg1MzI5MzQxNTMzNTYy"}}, "data": [{"id": "785329341533562", "name": "Soledad Perez Cortes"}, {"id": "995186407158571", "name": "Mireya Sepulveda Carrasco"}, {"id": "10153854420722225", "name": "Claudia Garc\u00eda"}, {"id": "10205358778998349", "name": "Jenny Sandoval"}, {"id": "674476562651519", "name": "Tatiana Morales Montoya"}, {"id": "10204895975428711", "name": "Renato Orellana Gonzalez"}, {"id": "1625996060980983", "name": "Yaritza Alejandra Tapia Cortes"}, {"id": "1507415719582375", "name": "Margot Huenchullanca"}, {"id": "1476420639354864", "name": "Pilar Jim\u00e9nez Acu\u00f1a"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "855349344544888", "name": "Faniuska Diaz"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "402101246667038", "name": "Isabel Jaque Aravena"}, {"id": "1472665579696238", "name": "Ingrid Vasquez"}, {"id": "10205684330166616", "name": "Rocio Arenas Placencia"}, {"id": "801724386535426", "name": "Matii Espinoza"}, {"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}, {"id": "1446699552304490", "name": "Jossy NM"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10206227868472659", "name": "Carlos Eduardo Montero Lopez"}, {"id": "10205061401593489", "name": "Ana Mar\u00eda Cancino Correa"}, {"id": "10204938505122291", "name": "Felipe YyoCandia YtuReyes"}, {"id": "10154141451779848", "name": "Marcela Valdes"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "1513218612289556", "name": "Miriam Barrientos"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}], "summary": {"total_count": 28}}, "created_time": "2015-11-16T13:55:00+0000", "message": "Derechos de los ni\u00f1os y ni\u00f1as en mapudung\u00fan\nPu p\u00fcchikeche \u00f1i az-zungu.\n\nSeis: Tengo derecho a recibir atenci\u00f3n m\u00e9dica.\n\nGentileza: Kimeltuwe", "type": "photo", "id": "431098853712271_544860802336075", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFUwTVRBME9URTRNRGM0TXpNd09qRTBORGM0TWpJMk1EZz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFUwTVRBME9URTRNRGM0TXpNd09qRTBORGM0TWpJMk1EZz0="}}, "data": [{"message": "C\u00famplase !", "from": {"name": "Soledad Perez Cortes", "id": "785329341533562"}, "id": "544860802336075_554104918078330"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAyMDc5MzQ3OTI4MjUwMTc="}}, "data": [{"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10208797784481449", "name": "Paulina Alejandra Ampuero Belmar"}, {"id": "10153980583322755", "name": "Carolina Ester P\u00e9rez Pinela"}, {"id": "658080467580559", "name": "Claudia Lagos Roa"}, {"id": "10154102473394245", "name": "Emilio Cartagena Gutierrez"}, {"id": "10204639137151699", "name": "Carolina Gonz\u00e1lez Urrutia"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10207466692882688", "name": "Karin Vera Trivi\u00f1os"}, {"id": "10207353333128479", "name": "Marianela Velasco Araneda"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10208574935553715", "name": "Marcela E. Aravena Quintana"}, {"id": "411666139029123", "name": "Gicela Arratia"}, {"id": "10207704455827998", "name": "Josita Melo"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10208852699215629", "name": "Claudia Ruiz"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10203820232763195", "name": "Javiera Cerda Maureira"}, {"id": "10200894629487999", "name": "Paola Flores"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 23}}, "created_time": "2015-11-13T14:25:57+0000", "message": "El Presidente de la Fundaci\u00f3n, Jos\u00e9 Pedro Silva, expuso ante la Comisi\u00f3n de Familia de la C\u00e1mara de Diputados, los aspectos cr\u00edticos del proyecto de ley sobre \u201cSistema de Garant\u00edas de los Derechos de la Ni\u00f1ez\u201d, e inst\u00f3 a introducir a dicho texto, los ajustes y perfeccionamientos necesarios para hacer efectivos esos derechos.     \n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1N1yAFi\n[Ver video] http://bit.ly/1MGnaVl", "type": "photo", "id": "431098853712271_552977668191055", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFV5T1RjNE5UazRNVGt3T1RZeU9qRTBORGMwTWpRNU16Zz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFV5T1RjNE5UazRNVGt3T1RZeU9qRTBORGMwTWpRNU16Zz0="}}, "data": [{"message": "Excelente!!!", "from": {"name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza", "id": "10204980003282466"}, "id": "552977668191055_552978598190962"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTIwMDUwNTQ1MDA1ODcx", "before": "ODE3OTYwMzc0OTkzMjIz"}}, "data": [{"id": "817960374993223", "name": "Ximena Elizabeth Pezo Sandoval"}, {"id": "910183315739926", "name": "Nancy Gonzalez Ojeda"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10207047689046866", "name": "Alicia Alejandra Orrego Valenzuela"}, {"id": "10152703860449733", "name": "Caaroo MaRo"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10153854420722225", "name": "Claudia Garc\u00eda"}, {"id": "376987969163285", "name": "Rita Isidora"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10206269438876118", "name": "Claudia Andrea Arriagada Navarrete"}, {"id": "10204987682067395", "name": "Geraldina Vel\u00e1squez"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "973450542733599", "name": "Celia Ester Godoy Vargas"}, {"id": "10208327796613119", "name": "Javiera Mardones Catalan"}, {"id": "941372305919753", "name": "Kehyla Ignacia Gonzalez Ramirez"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10205112676110949", "name": "Arl Ing Avvid"}, {"id": "1470298743300827", "name": "Angelica Cortes"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "718588071605858", "name": "Anahy Dorado"}, {"id": "120050545005871", "name": "Ericca Salinas Morales"}], "summary": {"total_count": 22}}, "created_time": "2015-11-12T17:30:20+0000", "message": "El Proyecto de Intervenci\u00f3n Especializada Ciudad del Ni\u00f1o-Concepci\u00f3n, particip\u00f3 con un entretenido stand de globoflexia, en la feria de promoci\u00f3n de los derechos de los ni\u00f1os realizada por la Red de Infancia de la comuna de Hualqui, que integran los sectores Salud, Educaci\u00f3n, Municipal y programas Sename.", "type": "photo", "id": "431098853712271_552758468212975", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 9}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAyMDc5OTk1MzgwNDMyMTg="}}, "data": [{"id": "10207999538043218", "name": "Jean Paul Carcamo M"}, {"id": "10205663765413264", "name": "Eduardo Garc\u00eda Fuentes"}, {"id": "1581722848718440", "name": "Waleska Salazar"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "10208145538865839", "name": "Rosa Mar\u00eda Dur\u00e1n Carrasco"}, {"id": "1653783348188426", "name": "Clauudia Villa Villa"}, {"id": "10203973405072967", "name": "Luc\u00eda Mazzey Iraola"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10204143608363948", "name": "Valentina San Mart\u00edn Aedo"}, {"id": "1612036239054887", "name": "Carolina Barriga Soto"}, {"id": "722991647789831", "name": "Lindsay Marlene Gallardo Cruz"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10204553518059221", "name": "Irene Galeno A"}, {"id": "973450542733599", "name": "Celia Ester Godoy Vargas"}, {"id": "10207418228711297", "name": "Ana Karina Salgado"}, {"id": "411666139029123", "name": "Gicela Arratia"}, {"id": "109961819351332", "name": "Ruth Diaz"}, {"id": "10206190912145135", "name": "Roc\u00edo Sobrev\u00eda Betancur"}, {"id": "539911906164989", "name": "Provincial TrabajadoresSociales San Antonio"}, {"id": "166219810375652", "name": "Bernardita Orellana"}, {"id": "10208021266388592", "name": "Luc\u00eda Santana P\u00e9rez"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "857166287643093", "name": "Angela Amada Arcos Zavala"}, {"id": "628980460577440", "name": "Patricia Alejandra Rozas Galdames"}, {"id": "10203820232763195", "name": "Javiera Cerda Maureira"}, {"id": "10154564821184676", "name": "Ra\u00fal Betancur"}, {"id": "10152649956734351", "name": "Alicia Morales Venegas"}, {"id": "10207556455131591", "name": "Catalina Cirer"}, {"id": "10205084785185485", "name": "Helen Ahumada"}, {"id": "10205112676110949", "name": "Arl Ing Avvid"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "1671999769747085", "name": "Trabajosocial Aiep San Joaquin"}, {"id": "376987969163285", "name": "Rita Isidora"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "10153562882036392", "name": "Daniela Osses Osses"}, {"id": "10203596863423467", "name": "Ana Greene Aguayo"}, {"id": "10205394365796831", "name": "Ale Vargas"}, {"id": "864661503604915", "name": "Camila Antonia"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10208532884579150", "name": "Romy Ang\u00e9lica"}, {"id": "986003328107286", "name": "Jimena Rozas Galdames"}, {"id": "1672370933013504", "name": "Andrea Gallardo"}, {"id": "206677693014910", "name": "Paty Araya"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "1639419652958892", "name": "Marisel Andrea Hern\u00e1ndez"}, {"id": "1554132411580725", "name": "Joselyn Leal Rivas"}, {"id": "10207047689046866", "name": "Alicia Alejandra Orrego Valenzuela"}, {"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "1442425362739974", "name": "Maria Sonia Saavedra Oliva"}, {"id": "1516665211978820", "name": "Fernanda Ani\u00f1ir"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10153136794526949", "name": "Macarena Paz"}, {"id": "10152771918393399", "name": "Carolina Contreras"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 55}}, "created_time": "2015-11-11T13:23:17+0000", "message": "Con esta alegre imagen de la celebraci\u00f3n del D\u00eda de los Psic\u00f3logos y Trabajadores Sociales en el PRM Ciudad del Ni\u00f1o-Yumbel, enviamos un cari\u00f1oso y especial saludo a todos esos profesionales de la Fundaci\u00f3n. \u00a1Que tengan una muy grata jornada y muchas gracias por su entrega y aporte!", "type": "photo", "id": "431098853712271_552434918245330", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFV5TkRneE9EQXhOVGN6T1RjMU9qRTBORGN5TmpBeE56QT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFV5TkRZeU1ESTBPVEE1TWpnMk9qRTBORGN5TlRNNU56Yz0="}}, "data": [{"message": "Felicidades :)", "from": {"name": "Luc\u00eda Carolina", "id": "10203666772289833"}, "id": "552434918245330_552462024909286"}, {"message": "Un saludo,grande para todos estos grande profesionales,en especial a mi hijo amado,MAURICIO ALVAREZ.", "from": {"name": "Amalia Valdes", "id": "1491155017833449"}, "id": "552434918245330_552481801573975"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ0MjQyNTM2MjczOTk3NA==", "before": "MTAyMDQ5Mzg1MDUxMjIyOTE="}}, "data": [{"id": "10204938505122291", "name": "Felipe YyoCandia YtuReyes"}, {"id": "1671999769747085", "name": "Trabajosocial Aiep San Joaquin"}, {"id": "10208165911964368", "name": "Azucena Ojeda Ojeda"}, {"id": "10205463064720226", "name": "Paola Jacqueline Ferrada Riveros"}, {"id": "10204827149177766", "name": "Jani DelaHoz Quintana"}, {"id": "1446699552304490", "name": "Jossy NM"}, {"id": "722991647789831", "name": "Lindsay Marlene Gallardo Cruz"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "855349344544888", "name": "Faniuska Diaz"}, {"id": "10207626845171941", "name": "Andrea Candia"}, {"id": "10152604082683090", "name": "Andrea Carolina"}, {"id": "1470298743300827", "name": "Angelica Cortes"}, {"id": "1507415719582375", "name": "Margot Huenchullanca"}, {"id": "680631115406185", "name": "Alejandra Daniela Araya Jara"}, {"id": "10207703740929218", "name": "Susan Solis"}, {"id": "10205010830128990", "name": "Daniela Soledad"}, {"id": "829974410372984", "name": "Mary Rojas"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204649820795426", "name": "Andrea Garcia"}, {"id": "137758273240315", "name": "Andrea Olavarria"}, {"id": "1442425362739974", "name": "Maria Sonia Saavedra Oliva"}], "summary": {"total_count": 22}}, "created_time": "2015-11-10T17:26:00+0000", "message": "Derechos de los ni\u00f1os y ni\u00f1as en mapudung\u00fan\nPu p\u00fcchikeche \u00f1i az-zungu.\n\nCinco: Tengo derecho a jugar.\n\nGentileza: Kimeltuwe", "type": "photo", "id": "431098853712271_544860715669417", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFV5TlRFNE5UYzBPVEF6TmpNeE9qRTBORGN5TnpBME5UQT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFV5TlRFNE5UYzBPVEF6TmpNeE9qRTBORGN5TnpBME5UQT0="}}, "data": [{"message": "PSA Puerto Varas - PSA Pto Montt y MCA Llanquihue y Palena presentes junto a su Directora y Coordinadora T\u00e9cnica!!", "from": {"name": "Johana Solis Aguirre", "id": "10207484981980111"}, "id": "551925054962983_552518574903631"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY3MjM3MDkzMzAxMzUwNA==", "before": "MTAyMDQ4OTcwNTgxNjM2MDE="}}, "data": [{"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10207110744424215", "name": "Yessica Dianeth Navarrete Fernandez"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "790078964336539", "name": "Tamy Tenorio"}, {"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "10206019761273924", "name": "Sonia Marisol Cisternas Galdamez"}, {"id": "10208852699215629", "name": "Claudia Ruiz"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10206631526484222", "name": "Rossana Alvarado Barria"}, {"id": "109961819351332", "name": "Ruth Diaz"}, {"id": "10207523009935299", "name": "Jessica Macarena Mancilla Gonzalez"}, {"id": "10208021266388592", "name": "Luc\u00eda Santana P\u00e9rez"}, {"id": "10207239969551324", "name": "Yanet Montoya"}, {"id": "10206972523970641", "name": "Nen\u00e9 No M\u00e1s"}, {"id": "10207047689046866", "name": "Alicia Alejandra Orrego Valenzuela"}, {"id": "10206192585871965", "name": "Wary Flex Marri\u00f1amku Riffo"}, {"id": "10207484981980111", "name": "Johana Solis Aguirre"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "914893821914740", "name": "Javaa Fernanda"}, {"id": "10208151875932046", "name": "Maria Antonieta Soto"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10205010830128990", "name": "Daniela Soledad"}, {"id": "10206553852786494", "name": "Karina Coyopae Aquintuy"}, {"id": "206677693014910", "name": "Paty Araya"}, {"id": "1672370933013504", "name": "Andrea Gallardo"}], "summary": {"total_count": 26}}, "created_time": "2015-11-09T16:46:09+0000", "message": "Los programas Ciudad del Ni\u00f1o de Reparaci\u00f3n en Maltrato PRM-Puerto Montt y de Salidas Alternativas PSA-Puerto Varas, difundieron la labor de la Fundaci\u00f3n y de los proyectos que ejecuta en el territorio, en un stand instalado en el centro comercial Costanera de la capital de la X Regi\u00f3n.", "type": "photo", "id": "431098853712271_551925054962983"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3NzE5MTgzOTMzOTk=", "before": "MTAyMDg1NzIxOTU0NDY3NTA="}}, "data": [{"id": "10208572195446750", "name": "Maricel Salinas Allendes"}, {"id": "855349344544888", "name": "Faniuska Diaz"}, {"id": "10204641944389100", "name": "Daisy Ahumada Torres"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "722991647789831", "name": "Lindsay Marlene Gallardo Cruz"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "330331590501386", "name": "Ivonne Stella Buon Cuore"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "10152771918393399", "name": "Carolina Contreras"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-11-06T13:33:36+0000", "message": "\"Mi hijo no quiere comer\"\nColumna de la Psic\u00f3loga infanto - juvenil Varinia Signorelli C.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1gxlbWO", "type": "photo", "id": "431098853712271_550928911729264", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTUyODExOTU0NzQ3MTIwNA==", "before": "MTAyMDc0NjY2OTI4ODI2ODg="}}, "data": [{"id": "10207466692882688", "name": "Karin Vera Trivi\u00f1os"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10208021266388592", "name": "Luc\u00eda Santana P\u00e9rez"}, {"id": "10208413377672464", "name": "Cristina Recabal Perez"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "10208150149768899", "name": "Mar\u00eda Victoria Gyllen L\u00f3pez"}, {"id": "10207695214473899", "name": "Claudio Alfredo Andrade Gyllen"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10206972523970641", "name": "Nen\u00e9 No M\u00e1s"}, {"id": "10206269438876118", "name": "Claudia Andrea Arriagada Navarrete"}, {"id": "206677693014910", "name": "Paty Araya"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-11-05T17:45:32+0000", "message": "Con la presencia de autoridades y empresarios de la Regi\u00f3n de los R\u00edos, la Fundaci\u00f3n lanz\u00f3 el Programa de Intermediaci\u00f3n Laboral, PIL Valdivia, cuyo objetivo es generar oportunidades de trabajo para j\u00f3venes mayores de 18 a\u00f1os, que se encuentran cumpliendo una condena asociada a la Ley de Responsabilidad Penal Adolescente.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1QgArp2", "type": "photo", "id": "431098853712271_550726858416136"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcwNDc2ODkwNDY4NjY=", "before": "MTAyMDY1NTM4NTI3ODY0OTQ="}}, "data": [{"id": "10206553852786494", "name": "Karina Coyopae Aquintuy"}, {"id": "10205623097678808", "name": "Karla Roa Uma\u00f1a"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "1057878450908234", "name": "Claudia Albornoz"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10207703740929218", "name": "Susan Solis"}, {"id": "10152771918393399", "name": "Carolina Contreras"}, {"id": "10207523009935299", "name": "Jessica Macarena Mancilla Gonzalez"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "817225881663026", "name": "Francisca Patricia Zu\u00f1iga Marilic\u00e1n"}, {"id": "10207047689046866", "name": "Alicia Alejandra Orrego Valenzuela"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-11-04T16:40:48+0000", "message": "\u201cPinta tus derechos en primavera\u201d se denomin\u00f3 la actividad organizada por el Programa de Protecci\u00f3n PRM Ciudad del Ni\u00f1o-Puerto Montt, en la que ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes expresaron y exigieron sus derechos a trav\u00e9s de coloridos dibujos y murales, en un ambiente de reflexi\u00f3n, camarader\u00eda y respeto.", "type": "photo", "id": "431098853712271_550467771775378"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA1Nzg3ODQ1MDkwODIzNA==", "before": "MTQ3MDI5ODc0MzMwMDgyNw=="}}, "data": [{"id": "1470298743300827", "name": "Angelica Cortes"}, {"id": "10152771918393399", "name": "Carolina Contreras"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10204895975428711", "name": "Renato Orellana Gonzalez"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "722991647789831", "name": "Lindsay Marlene Gallardo Cruz"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "1057878450908234", "name": "Claudia Albornoz"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-11-03T21:00:01+0000", "message": "Vinka Jackson: \"Podemos hacerlo mejor con las nuevas generaciones\"\n\n La sic\u00f3loga, experta en cuidado y prevenci\u00f3n de abuso, entrega pautas que pueden ayudar a desenredar algunas madejas cuando los padres deban hablar de sexo con sus hijos.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1LLACWh", "type": "photo", "id": "431098853712271_550193181802837", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkwNzU5NDQyMzQ4Nzc=", "before": "MTQ3MDI5ODc0MzMwMDgyNw=="}}, "data": [{"id": "1470298743300827", "name": "Angelica Cortes"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "722991647789831", "name": "Lindsay Marlene Gallardo Cruz"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "1513218612289556", "name": "Miriam Barrientos"}, {"id": "10208142718148743", "name": "Ahilin Vallejos"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "1001614853217019", "name": "Caro Rivera Sandrita"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-11-03T16:01:45+0000", "message": "Con din\u00e1micas grupales e individuales, juegos l\u00fadicos y el entusiasmo de los equipos, se realizaron las jornadas de autocuidado de los programas de Prevenci\u00f3n Focalizada Ciudad del Ni\u00f1o Lota y Coronel, y de Prevenci\u00f3n Focalizada y de Intervenci\u00f3n Especializada Chill\u00e1n, encuentros que fueron acompa\u00f1ados por un entorno privilegiado.\n\n[Ver m\u00e1s] http://on.fb.me/1OluYy1", "type": "photo", "id": "431098853712271_550211741800981", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY2MDIzOTUzNDIwMDI1Mw==", "before": "MTA0OTU2NzkyNjM3"}}, "data": [{"id": "104956792637", "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile"}, {"id": "4828922778779", "name": "Valeska Nicole Sanchez Gomez"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "973450542733599", "name": "Celia Ester Godoy Vargas"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10206269438876118", "name": "Claudia Andrea Arriagada Navarrete"}, {"id": "722991647789831", "name": "Lindsay Marlene Gallardo Cruz"}, {"id": "10200894629487999", "name": "Paola Flores"}, {"id": "1470298743300827", "name": "Angelica Cortes"}, {"id": "814383971949047", "name": "Yonatan Donoso Chavez"}, {"id": "10206238449067100", "name": "Seba Alonso Barr\u00eda"}, {"id": "778948738824877", "name": "Carito Sanchez Jimenez"}, {"id": "10153362420617078", "name": "Patricio Cardenas Schwarzenberg"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10153221974104722", "name": "Gabriela Calfui Miranda"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "10207523009935299", "name": "Jessica Macarena Mancilla Gonzalez"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2015-11-02T16:31:50+0000", "message": "Encantados con la Copa Mundial Sub17, ni\u00f1os y adolescentes del Programa de Intervenci\u00f3n Especializada PIE-Puerto Montt, acompa\u00f1ados de profesionales del equipo, asistieron a la exhibici\u00f3n de ese trofeo. Los peque\u00f1os que participan regularmente en un taller de f\u00fatbol, saludaron emocionados a \u201cBrochico\u201d, la mascota del encuentro.", "type": "photo", "id": "431098853712271_549980921824063", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjA1NzU3MTcyOTA3NzQ1", "before": "MTAxNTMzNjI0MjA2MTcwNzg="}}, "data": [{"id": "10153362420617078", "name": "Patricio Cardenas Schwarzenberg"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10203703813944165", "name": "Rosa Maria Roa Galarce"}, {"id": "1507415719582375", "name": "Margot Huenchullanca"}, {"id": "10204649820795426", "name": "Andrea Garcia"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "1634519663447945", "name": "Yasna P\u00e9rez Rubio"}, {"id": "10204900148716030", "name": "Joselin Andrea Gallardo"}, {"id": "10205538073427499", "name": "Katherine Maldonado Carrasco"}, {"id": "995186407158571", "name": "Mireya Sepulveda Carrasco"}, {"id": "761793420609592", "name": "Paola Andrea Berrios Garrido"}, {"id": "330331590501386", "name": "Ivonne Stella Buon Cuore"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10208362040546187", "name": "Claudia Alejandra Duc\u00f3 Parada"}, {"id": "10205562897252375", "name": "Karen Avello Feli\u00fa"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "1470298743300827", "name": "Angelica Cortes"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10206902700195208", "name": "Nathalie Pizarro Caro"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10206322995211879", "name": "Maria Teresa Guardamino Tomasto"}, {"id": "1472665579696238", "name": "Ingrid Vasquez"}, {"id": "10205463064720226", "name": "Paola Jacqueline Ferrada Riveros"}, {"id": "605757172907745", "name": "Jeniffer Mu\u00f1oz"}], "summary": {"total_count": 25}}, "created_time": "2015-10-30T16:32:44+0000", "message": "Derechos de los ni\u00f1os y ni\u00f1as en mapudung\u00fan\nPu p\u00fcchikeche \u00f1i az-zungu.\n\nCuatro: Tengo derecho a recibir educaci\u00f3n.\n\nGentileza: Kimeltuwe", "type": "photo", "id": "431098853712271_544860639002758", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}], "id": "104956792637"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQ1NTMxMTA5MjEwNDA=", "before": "NTgyODcxMzExODQ1MTAw"}}, "data": [{"id": "582871311845100", "name": "Kathe Rinne"}, {"id": "10206995475111650", "name": "David Criado Mu\u00f1oz"}, {"id": "10205029757083118", "name": "Sandrita Sepulveda Munoz"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10153114527225395", "name": "Catalina Paz Acevedo Riquelme"}, {"id": "314352822098863", "name": "Luis H\u00e9ctor Valdebenito Campos"}, {"id": "10205870054770771", "name": "Romina Novoa Ocares"}, {"id": "10208239238155978", "name": "Veronica Aravena"}, {"id": "10205679757530729", "name": "Maria Eugenia Arellano Cifuentes"}, {"id": "10152604995423458", "name": "Ricardo Eduardo Jara Mandiola"}, {"id": "10204824994962137", "name": "Marcela Escudero Palma"}, {"id": "10154553110921040", "name": "Pauli Gutierrez Barrios"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-10-29T23:00:43+0000", "message": "Hoy finalizamos 4 a\u00f1os de intervenci\u00f3n en #ElMonte, Melipilla. \nGracias al Colegio Humberto Acosta y a la ONG Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile por todo el trabajo realizado para erradicar el trabajo infantil.\n#noaltrabajoinfantil", "type": "photo", "id": "431098853712271_548952328593589", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAxNzIxNjg5ODMxODY2OQ=="}}, "data": [{"id": "1017216898318669", "name": "Cataa Candia Ruiz \u029a\u00ef\u025e"}, {"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "1001614853217019", "name": "Caro Rivera Sandrita"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10208483352578310", "name": "Mar\u00eda Consuelo Uribe"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10207703740929218", "name": "Susan Solis"}, {"id": "10152683097490588", "name": "Carito Ortiz Vergara"}, {"id": "10152771918393399", "name": "Carolina Contreras"}, {"id": "832756080118508", "name": "Olga Mery Mu\u00f1oz Henriquez"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2015-10-29T19:57:33+0000", "message": "El Programa de Intervenci\u00f3n Breve PIB R\u00edo Bueno, realiz\u00f3 el encuentro \u201cTradiciones del Ranco\u201d, donde ni\u00f1@s y familias disfrutaron de una muestra fotogr\u00e1fica sobre las comunas de R\u00edo Bueno y La Uni\u00f3n, apoyada con relatos del historiador Eduardo Araneda. La muestra incluy\u00f3 juegos tradicionales, comidas t\u00edpicas y m\u00fasica ranchera.", "type": "photo", "id": "431098853712271_548926578596164", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY2MDIzOTUzNDIwMDI1Mw==", "before": "NTgwNzQxMzM4NzA1NzE3"}}, "data": [{"id": "580741338705717", "name": "Susana Vera Vigorena"}, {"id": "10204574749312162", "name": "Delia Sotomayor Caceres"}, {"id": "10206786419677450", "name": "Maru SoBet"}, {"id": "10207366575507824", "name": "Patricio Alberto Araya Garcia"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "10208570535081262", "name": "Barby SC"}, {"id": "862299150510423", "name": "Marcela Vega"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "496259860540078", "name": "Jenniffer Ulloa Bernales"}, {"id": "10208728037984524", "name": "Mauricio Echeverria"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "817225881663026", "name": "Francisca Patricia Zu\u00f1iga Marilic\u00e1n"}, {"id": "10208654178011323", "name": "Erika Ines Perez Valenzuela"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "943401465730735", "name": "Vanesa Mu\u00f1oz P"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "914893821914740", "name": "Javaa Fernanda"}, {"id": "10206192585871965", "name": "Wary Flex Marri\u00f1amku Riffo"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "206677693014910", "name": "Paty Araya"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}], "summary": {"total_count": 25}}, "created_time": "2015-10-29T16:13:17+0000", "message": "[Blog] Los \u201cagallados\u201d se ven en la cancha\n\nEl Programa de Protecci\u00f3n de Derechos PRM Castro, comparte una positiva experiencia de ampliaci\u00f3n del contexto terap\u00e9utico reparatorio desde la acci\u00f3n comunitaria...\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1MiNe4i", "type": "photo", "id": "431098853712271_548882458600576", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFE0TnpBeU1qUXhPVFV4T1RNeE9qRTBORFl3TmprMU5EZz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFE0TnpBeU1qUXhPVFV4T1RNeE9qRTBORFl3TmprMU5EZz0="}}, "data": [{"message": "Felicitaciones", "from": {"name": "Maria Antonieta Soto", "id": "10208151875932046"}, "id": "548689928619829_548702241951931"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI1NTk1Nzg1MTM4MDE=", "before": "MTAyMDc5MzQ3OTI4MjUwMTc="}}, "data": [{"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "1151242851574241", "name": "Paula Troncoso Quezada"}, {"id": "10154141451779848", "name": "Marcela Valdes"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "330331590501386", "name": "Ivonne Stella Buon Cuore"}, {"id": "817474741623066", "name": "Jacqueline Mu\u00f1oz"}, {"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-10-28T20:55:31+0000", "message": "El coordinador de proyectos de la Fundaci\u00f3n, Ignacio Silva, se \u201cgradu\u00f3\u201d en Responsabilidad Social Empresarial, al finalizar un curso impartido por ACCI\u00d3N RSE, para ejecutivos de distintas instituciones y empresas. El objetivo fue proveerlos de herramientas para implementar estrategias que generen valor econ\u00f3mico, social y ambiental en las mismas.", "type": "photo", "id": "431098853712271_548689928619829"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY2MDIzOTUzNDIwMDI1Mw==", "before": "OTUyODI1MTExNDI2Nzk0"}}, "data": [{"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10208749839167898", "name": "Mariana D\u00edaz Barr\u00eda"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10152724165390775", "name": "Cristina R\u00edos"}, {"id": "10152771918393399", "name": "Carolina Contreras"}, {"id": "10154082475478306", "name": "Ingrid Neiman Y\u00e9venes"}, {"id": "1672370933013504", "name": "Andrea Gallardo"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-10-28T14:46:07+0000", "message": "La Facultad de Psicolog\u00eda de la Universidad Diego Portales realizar\u00e1 el seminario \u201cIntervenci\u00f3n social e infancias: Promoci\u00f3n de la agencia y el protagonismo infantil\u201d, este jueves 29 de octubre, con la participaci\u00f3n de la investigadora Valeria Llobet (Argentina), entre otros especialistas.\n\n[Informaci\u00f3n] http://psicologia.udp.cl/seminario-intervencion-social-e-infancias-la-promocion-de-la-agencia-y-el-protagonismo-infantil/", "type": "photo", "id": "431098853712271_548611828627639", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFE0TkRJNU9UQTFNekV5TkRrNE9qRTBORFU1T0RrNE9UST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFE0TkRJNU9UQTFNekV5TkRrNE9qRTBORFU1T0RrNE9UST0="}}, "data": [{"message": "Genial", "from": {"name": "Jardy Lorena Castro", "id": "10208253192985842"}, "id": "548364155319073_548429905312498"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTUyODExOTU0NzQ3MTIwNA==", "before": "MTAyMDgxNTE4NzU5MzIwNDY="}}, "data": [{"id": "10208151875932046", "name": "Maria Antonieta Soto"}, {"id": "10208393346489219", "name": "Gabyta Oyarz\u00fan"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "610956695717292", "name": "Lissette Alexandra Carrillo Carrasco"}, {"id": "10207198034047308", "name": "Iv\u00e1n Alejandro Far\u00edas Araya"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "1671999769747085", "name": "Trabajosocial Aiep San Joaquin"}, {"id": "10152703860449733", "name": "Caaroo MaRo"}, {"id": "10204835418021175", "name": "Daniel Eduardo Maraboli Vasquez"}, {"id": "1612036239054887", "name": "Carolina Barriga Soto"}, {"id": "10208569230689591", "name": "Daniel Griyoh Coronado"}, {"id": "10205163044534721", "name": "Lu \u00c1vila S\u00e1nchez"}, {"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "10204952709755084", "name": "Abigail Jara Espinoza"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}], "summary": {"total_count": 22}}, "created_time": "2015-10-27T17:46:24+0000", "message": "La dupla psicosocial del Programa de Prevenci\u00f3n Focalizada Ciudad del Ni\u00f1o-San Antonio, integrada por Jorge P\u00e1ez y Marcelo Berr\u00edos, entusiasm\u00f3 a los asistentes a la Feria comunitaria organizada por Senda, con canciones en ritmo hip  hop que promueven el autocuidado frente al consumo de drogas y alcohol.", "type": "photo", "id": "431098853712271_548364155319073"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 14}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxMjAzNjIzOTA1NDg4Nw==", "before": "MTAyMDgzNjEyMDMzMjQ5NDQ="}}, "data": [{"id": "10208361203324944", "name": "Maribel Vega Escare"}, {"id": "10152961297008910", "name": "Vanessa Meribeth Oyarzun Castro"}, {"id": "10152746866204691", "name": "Leticia Ramz Zanetti"}, {"id": "1544533145781786", "name": "Paula Andrea Garcia Lara"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "224979441177241", "name": "Cristina Ysabel Mendez Lobos"}, {"id": "464994680306727", "name": "David Sepulveda Ramos"}, {"id": "1480194832277792", "name": "Ana Paula Rodriguez"}, {"id": "10205157820446521", "name": "Priscilla Bel\u00e9n Alrringo Alcayaga"}, {"id": "1680035832217385", "name": "Karen Isabel Boutaud Gallardo"}, {"id": "10205365958727578", "name": "Cecilia Contreras Sepulveda"}, {"id": "909082832489529", "name": "Fram Tokita Kaulitz Molina"}, {"id": "10204641944389100", "name": "Daisy Ahumada Torres"}, {"id": "10203642615569765", "name": "Yazmin Diaz Meza"}, {"id": "862299150510423", "name": "Marcela Vega"}, {"id": "1600020563606793", "name": "Marilu Orena"}, {"id": "1564044040513898", "name": "Rosa Saavedra Barrios"}, {"id": "10206600997200711", "name": "Pay Bovi"}, {"id": "206677693014910", "name": "Paty Araya"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10205684330166616", "name": "Rocio Arenas Placencia"}, {"id": "709729689096478", "name": "Barbara Ivannia Paredes"}, {"id": "155013951504347", "name": "Shijiro Amalia"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "1498436137101735", "name": "Jaqueline Gomez"}, {"id": "835509656529891", "name": "Ang\u00e9lica Far\u00edas Saavedra"}, {"id": "903069063039558", "name": "Edith Jaramillo Cabrera"}, {"id": "10205213070265887", "name": "Paola Bello Morales"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "512172882264164", "name": "Leonor Mateo Paredes"}, {"id": "10204154227988809", "name": "B\u00e1rbara Torres Olivera"}, {"id": "109961819351332", "name": "Ruth Diaz"}, {"id": "479278508870988", "name": "Eliana Victoria Bravo Benitez"}, {"id": "180885322243700", "name": "Marcela Oyarz\u00fan"}, {"id": "10154082475478306", "name": "Ingrid Neiman Y\u00e9venes"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "969885943076055", "name": "Alejandra Soledad Jara Elgueta"}, {"id": "1634519663447945", "name": "Yasna P\u00e9rez Rubio"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "1470298743300827", "name": "Angelica Cortes"}, {"id": "702395119905456", "name": "Veronica Aguilera"}, {"id": "10206165881447054", "name": "Francisca Riveros"}, {"id": "1507415719582375", "name": "Margot Huenchullanca"}, {"id": "10205002463399266", "name": "Karen Denisse Rivas Mateo"}, {"id": "1055392951158952", "name": "Paula Jara Gonzalez"}, {"id": "10204952709755084", "name": "Abigail Jara Espinoza"}, {"id": "10204553518059221", "name": "Irene Galeno A"}, {"id": "330331590501386", "name": "Ivonne Stella Buon Cuore"}, {"id": "118435548503416", "name": "Carito Ely Alarcon Leguas"}, {"id": "1672370933013504", "name": "Andrea Gallardo"}, {"id": "148992392101073", "name": "Marcelita Paz"}, {"id": "10153148668977104", "name": "Karen Daniela Salgado Vega"}, {"id": "10207008424271083", "name": "Evelyn Yocabet Gallegos Arias"}, {"id": "1612036239054887", "name": "Carolina Barriga Soto"}], "summary": {"total_count": 54}}, "created_time": "2015-10-26T14:00:01+0000", "message": "Derechos de los ni\u00f1os y ni\u00f1as en mapudung\u00fan\nPu p\u00fcchikeche \u00f1i az-zungu.\n\nTres: Tengo derecho a vivir con mi familia.\n\nGentileza: Kimeltuwe", "type": "photo", "id": "431098853712271_544860435669445", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODYwMTY4NTk3Mzk3NDM2", "before": "MTAyMDgxNTE4NzU5MzIwNDY="}}, "data": [{"id": "10208151875932046", "name": "Maria Antonieta Soto"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "10206589746969820", "name": "Catalina Mu\u00f1oz Celis"}, {"id": "1672370933013504", "name": "Andrea Gallardo"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-10-23T20:00:02+0000", "message": "\"Adolescentes cada vez m\u00e1s adictos al WhatsApp\"\n\nLa forma de comunicaci\u00f3n de los m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1 cambiando, lo que antes se dec\u00eda en forma oral, hoy las nuevas generaciones lo prefieren escribir.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1hEfQge", "type": "photo", "id": "431098853712271_544855549003267", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFEzTkRRNE1qazFOREV3TmpVNU9qRTBORFUyTlRZd016VT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFEzTkRRNE1qazFOREV3TmpVNU9qRTBORFUyTlRZd016VT0="}}, "data": [{"message": "Y No s\u00f3lo los Adolescentes jajaj", "from": {"name": "Paty Araya", "id": "206677693014910"}, "id": "544855549003267_547448295410659"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzE4NTg4MDcxNjA1ODU4", "before": "MTAyMDcxMjIzNjI2OTEwMzg="}}, "data": [{"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "10207484981980111", "name": "Johana Solis Aguirre"}, {"id": "479278508870988", "name": "Eliana Victoria Bravo Benitez"}, {"id": "10207722582840102", "name": "Jacquelin Hormazabal"}, {"id": "10203703813944165", "name": "Rosa Maria Roa Galarce"}, {"id": "10208001063731782", "name": "Sandra Noemi Quezada Martinez"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10208483352578310", "name": "Mar\u00eda Consuelo Uribe"}, {"id": "1057878450908234", "name": "Claudia Albornoz"}, {"id": "10205492467651481", "name": "Iris Maricel Alarcon Gonzalez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "855349344544888", "name": "Faniuska Diaz"}, {"id": "10208596328804290", "name": "Pamela Tamayo"}, {"id": "1627220980890117", "name": "\u00cds Barbara P'roblematik"}, {"id": "10206972523970641", "name": "Nen\u00e9 No M\u00e1s"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "1672370933013504", "name": "Andrea Gallardo"}, {"id": "718588071605858", "name": "Anahy Dorado"}], "summary": {"total_count": 19}}, "created_time": "2015-10-23T14:00:00+0000", "message": "El entusiasmo y la disposici\u00f3n fueron la t\u00f3nica del Taller de Liderazgo Social y Autocuidado realizado en Puerto Montt, con directores de Programas de las regiones de Los Lagos y de Los R\u00edos, quienes participaron activamente en las din\u00e1micas de reflexi\u00f3n grupal e individual, juegos e interacci\u00f3n corporal registradas en la jornada.", "type": "photo", "id": "431098853712271_546795348809287", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODYwMTY4NTk3Mzk3NDM2", "before": "MTAyMDYyNDU2NzM4Nzc0MzE="}}, "data": [{"id": "10206245673877431", "name": "Maribel Albornoz Mella"}, {"id": "835649589822808", "name": "Maria Eugenia Herrera Blanco"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "10207704455827998", "name": "Josita Melo"}, {"id": "10206322995211879", "name": "Maria Teresa Guardamino Tomasto"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10206787624671642", "name": "Elisa Inostroza Fierro"}, {"id": "10205562897252375", "name": "Karen Avello Feli\u00fa"}, {"id": "10207047689046866", "name": "Alicia Alejandra Orrego Valenzuela"}, {"id": "973450542733599", "name": "Celia Ester Godoy Vargas"}, {"id": "10205387713793868", "name": "Maria Jose Lillo"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "479278508870988", "name": "Eliana Victoria Bravo Benitez"}, {"id": "835509656529891", "name": "Ang\u00e9lica Far\u00edas Saavedra"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "458514044334311", "name": "Mariela Aidet Arroyo Beltran"}, {"id": "1470298743300827", "name": "Angelica Cortes"}, {"id": "933955446620030", "name": "Doris Carrasco"}, {"id": "1435610686745936", "name": "Nikol Andrea Martinez Cofre"}, {"id": "1612036239054887", "name": "Carolina Barriga Soto"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "610956695717292", "name": "Lissette Alexandra Carrillo Carrasco"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "1057878450908234", "name": "Claudia Albornoz"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "206677693014910", "name": "Paty Araya"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}], "summary": {"total_count": 34}}, "created_time": "2015-10-22T14:00:01+0000", "message": "Los clubes de motos \u201cCaballeros Negros Los \u00c1ngeles\u201d y \u201c\u00c1ngeles Moto Club\u201d, llevaron alegr\u00eda y emoci\u00f3n a los peque\u00f1os de la Residencia Ciudad del Ni\u00f1o-Los \u00c1ngeles, al pasearlos por las principales calles de la ciudad en una caravana que fue gentilmente escoltada por efectivos de Carabineros. La jornada incluy\u00f3 juegos y actividades deportivas.", "type": "photo", "id": "431098853712271_546789598809862", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI5NDQ5NjQ0NDk1OTA=", "before": "MTAyMDY1OTYyNjE1OTk0Nzk="}}, "data": [{"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10208572195446750", "name": "Maricel Salinas Allendes"}, {"id": "718588071605858", "name": "Anahy Dorado"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10208362040546187", "name": "Claudia Alejandra Duc\u00f3 Parada"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2015-10-21T15:47:34+0000", "message": "En Talagante y en el marco de la coordinaci\u00f3n territorial de los programas del \u00e1rea metropolitana, se realiz\u00f3 el \u201cPrimer Encuentro de Buenas Pr\u00e1cticas\u201d. En la jornada participaron directores y equipos de la zona y de San Antonio, buscando co-construir un espacio reflexivo sobre la forma en que implementan el proceso de innovaci\u00f3n y la identidad Institucional.", "type": "photo", "id": "431098853712271_546759662146189"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTUzNjg0MzE1OTg4OTA1MQ==", "before": "MTAxNTMwNDQ3NTg3NzE0Mjk="}}, "data": [{"id": "10153044758771429", "name": "Susita Orieta Boudon Torrealba"}, {"id": "580741338705717", "name": "Susana Vera Vigorena"}, {"id": "464994680306727", "name": "David Sepulveda Ramos"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "739215612837377", "name": "Minery Gallardo Bello"}, {"id": "718588071605858", "name": "Anahy Dorado"}, {"id": "10203596863423467", "name": "Ana Greene Aguayo"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "1536843159889051", "name": "Jessica Del Carmen Zamora Diaz"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-10-20T17:48:50+0000", "message": "Una jornada recreativa para sus ni\u00f1os y familias, organiz\u00f3 el equipo del Programa de Protecci\u00f3n de Derechos PRM Ciudad del Ni\u00f1o-Maip\u00fa, actividad que tambi\u00e9n convoc\u00f3 a los vecinos del sector. Pinta caritas, baile entretenido, carreras de sacos y juegos inflables contribuyeron al objetivo de compartir y disfrutar en comunidad.", "type": "photo", "id": "431098853712271_546534118835410"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODYwMTY4NTk3Mzk3NDM2", "before": "MTAyMDY3MzAyMjM5NTQ2NDg="}}, "data": [{"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "1470298743300827", "name": "Angelica Cortes"}, {"id": "557577394392206", "name": "Paulina Riquelme Valdebenito"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10206958193570286", "name": "Patricia Espinoza Burgos"}, {"id": "109961819351332", "name": "Ruth Diaz"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "739215612837377", "name": "Minery Gallardo Bello"}, {"id": "10205387713793868", "name": "Maria Jose Lillo"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-10-19T21:00:00+0000", "message": "En el marco de la reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n territorial de los Directores de proyectos Ciudad del Ni\u00f1o-Regi\u00f3n de Los R\u00edos, se abordaron temas de inter\u00e9s para la zona, entre ellos la labor que realizar\u00e1 el nuevo Programa de Intermediaci\u00f3n Laboral, PIL Valdivia, para favorecer la reinserci\u00f3n social de los j\u00f3venes infractores de ley.", "type": "photo", "id": "431098853712271_546287535526735", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY3MjM3MDkzMzAxMzUwNA==", "before": "MzYxNTg1Njk3MzUyNTc0"}}, "data": [{"id": "361585697352574", "name": "Barbara Jonathan Jayden Iba\u00f1ez Aguayo"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "557577394392206", "name": "Paulina Riquelme Valdebenito"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "10208483352578310", "name": "Mar\u00eda Consuelo Uribe"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "206677693014910", "name": "Paty Araya"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "610956695717292", "name": "Lissette Alexandra Carrillo Carrasco"}, {"id": "10205213070265887", "name": "Paola Bello Morales"}, {"id": "109961819351332", "name": "Ruth Diaz"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "1734998720061415", "name": "Jennifer Del Pilar Pe\u00f1a Valdes"}, {"id": "1672370933013504", "name": "Andrea Gallardo"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2015-10-19T14:45:19+0000", "message": "Ni\u00f1os y familias atendidos eval\u00faan positivamente el servicio otorgado por nuestra Fundaci\u00f3n, seg\u00fan resultados de encuesta de satisfacci\u00f3n usuaria 2015 (primer semestre).\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1NMQQly", "type": "photo", "id": "431098853712271_545414878947334"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 11}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIyOTU2NDY3NDA3NjI=", "before": "MTU5MTM2MTc4NzgwMzU1MQ=="}}, "data": [{"id": "1591361787803551", "name": "Denisse Alvarado Machado"}, {"id": "10207239969551324", "name": "Yanet Montoya"}, {"id": "118435548503416", "name": "Carito Ely Alarcon Leguas"}, {"id": "1470298743300827", "name": "Angelica Cortes"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10205988067605861", "name": "Carolina Casta\u00f1eda Torres"}, {"id": "10204934274538058", "name": "Brenda Ejivaja Ejivaja"}, {"id": "482316045267526", "name": "Maria Cristina Torres Orellana"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10204503111996697", "name": "Cami Jara"}, {"id": "1513218612289556", "name": "Miriam Barrientos"}, {"id": "837889102923362", "name": "Caro Videla"}, {"id": "1427016590947116", "name": "Paulina Fernandez Alarcon"}, {"id": "10152865749533793", "name": "Paula Jara Fern\u00e1ndez"}, {"id": "1476420639354864", "name": "Pilar Jim\u00e9nez Acu\u00f1a"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "855349344544888", "name": "Faniuska Diaz"}, {"id": "817960374993223", "name": "Ximena Elizabeth Pezo Sandoval"}, {"id": "1564044040513898", "name": "Rosa Saavedra Barrios"}, {"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "10208572195446750", "name": "Maricel Salinas Allendes"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10206322995211879", "name": "Maria Teresa Guardamino Tomasto"}, {"id": "1425676524424254", "name": "Andreita G Sobarzo"}, {"id": "10201490835988578", "name": "Ada Jara"}, {"id": "10206861729599517", "name": "Anibal Ignacio Roa Burgos"}, {"id": "1057878450908234", "name": "Claudia Albornoz"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "277345505807565", "name": "Rossana Alejandra"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "10152649956734351", "name": "Alicia Morales Venegas"}, {"id": "303517923174446", "name": "Arte Luna"}, {"id": "602778953156888", "name": "Marlen Consuelo Labra Illanes"}, {"id": "605757172907745", "name": "Jeniffer Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "10205213070265887", "name": "Paola Bello Morales"}, {"id": "701965376598394", "name": "Vania Casta\u00f1eda"}, {"id": "10207446206252444", "name": "Elizabeth Manr\u00edquez Becerra"}, {"id": "330331590501386", "name": "Ivonne Stella Buon Cuore"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10205992487439068", "name": "Carmen Gloria Shivkumar Lakyani"}, {"id": "10206912580596110", "name": "Mayely A. J'Roa"}, {"id": "10152295646740762", "name": "Fabi Mari\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 45}}, "created_time": "2015-10-18T15:00:01+0000", "message": "Derechos de los ni\u00f1os y ni\u00f1as en mapudung\u00fan\nPu p\u00fcchikeche \u00f1i az-zungu.\n\nDos: Tengo derecho a recibir un nombre.\n\nGentileza: Kimeltuwe", "type": "photo", "id": "431098853712271_544859712336184", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MjA2Njc3NjkzMDE0OTEw", "before": "MTQxNDA0MTQyMjIzNjE5MQ=="}}, "data": [{"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10208151875932046", "name": "Maria Antonieta Soto"}, {"id": "1470298743300827", "name": "Angelica Cortes"}, {"id": "1547356172162495", "name": "Claudia Sol\u00eds Gomez"}, {"id": "10207592123342383", "name": "Margarita Luarte Aedo"}, {"id": "10152771918393399", "name": "Carolina Contreras"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}, {"id": "1151242851574241", "name": "Paula Troncoso Quezada"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "10206269438876118", "name": "Claudia Andrea Arriagada Navarrete"}, {"id": "718588071605858", "name": "Anahy Dorado"}, {"id": "744180699003911", "name": "Claudia Janet Sepulveda Dias"}, {"id": "1536843159889051", "name": "Jessica Del Carmen Zamora Diaz"}, {"id": "557577394392206", "name": "Paulina Riquelme Valdebenito"}, {"id": "330331590501386", "name": "Ivonne Stella Buon Cuore"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "206677693014910", "name": "Paty Araya"}], "summary": {"total_count": 21}}, "created_time": "2015-10-16T19:28:11+0000", "message": "Din\u00e1micas de reflexi\u00f3n, conversaciones y ejercicios l\u00fadicos, caracterizaron el Curso de Liderazgo y Autocuidado con los directores de Programas de la VII, VIII y IX regiones, efectuado en Concepci\u00f3n y cuyos objetivos fueron generar un espacio de contenci\u00f3n y comprensi\u00f3n de las dimensiones de su labor y ampliar la conciencia vocacional, entre otros.\n[Ver m\u00e1s] http://on.fb.me/1RfIrog", "type": "photo", "id": "431098853712271_545418748946947", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Caren Yanine", "id": "10208263870575515"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDMxMDk4ODUzNzEyMjcx", "before": "NDMxMDk4ODUzNzEyMjcx"}}, "data": [{"id": "431098853712271", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-10-16T18:36:14+0000", "message": "Muchas felicidades en el d\u00eda del profes@r a tod@s quienes son parte de esta gran Fundaci\u00f3n. Mis mejores deseos para cada uno de ustedes.", "type": "status", "id": "431098853712271_545410832281072"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzY5MDcwMjQzMjQwMzMx", "before": "MTAyMDg4NTI2OTkyMTU2Mjk="}}, "data": [{"id": "10208852699215629", "name": "Claudia Ruiz"}, {"id": "968415926513830", "name": "Carla Andrea Meneses Navarro"}, {"id": "1151242851574241", "name": "Paula Troncoso Quezada"}, {"id": "999355746744913", "name": "Jenifer Gonzalez"}, {"id": "855032024564896", "name": "Zoiila Saez Pacheco"}, {"id": "10208483352578310", "name": "Mar\u00eda Consuelo Uribe"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "109961819351332", "name": "Ruth Diaz"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "658080467580559", "name": "Claudia Lagos Roa"}, {"id": "10207008424271083", "name": "Evelyn Yocabet Gallegos Arias"}, {"id": "10204143608363948", "name": "Valentina San Mart\u00edn Aedo"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10208362040546187", "name": "Claudia Alejandra Duc\u00f3 Parada"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "206677693014910", "name": "Paty Araya"}, {"id": "10205087583250139", "name": "Catalina Garc\u00eda Henriquez"}, {"id": "10208496567312575", "name": "M\u00e1 Jos\u00e9 OBravo"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "1672370933013504", "name": "Andrea Gallardo"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "692845737487709", "name": "Paula Andrea Canto"}, {"id": "10152703860449733", "name": "Caaroo MaRo"}, {"id": "1134297733261860", "name": "Gloria Berrios Betancourt"}, {"id": "10204827149177766", "name": "Jani DelaHoz Quintana"}, {"id": "330331590501386", "name": "Ivonne Stella Buon Cuore"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "369070243240331", "name": "Paulina Olave Lagos"}], "summary": {"total_count": 29}}, "created_time": "2015-10-15T20:17:50+0000", "message": "Estamos en la cuenta regresiva de la Copa Mundial Sub-17, a realizarse en Chile. Gracias a la gentileza de los organizadores, algunos ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes de nuestra Fundaci\u00f3n, asistir\u00e1n a encuentros futbol\u00edsticos programados en las distintas ciudades sede. \n\u00a1Viva el deporte y la recreaci\u00f3n!", "type": "photo", "id": "431098853712271_545200815635407", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY2MDIzOTUzNDIwMDI1Mw==", "before": "ODIyODAxOTM3NzU4NTU0"}}, "data": [{"id": "822801937758554", "name": "Kuki Regis"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10208151875932046", "name": "Maria Antonieta Soto"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "412195595636156", "name": "Margarita Cerda Gallegos"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "1536843159889051", "name": "Jessica Del Carmen Zamora Diaz"}, {"id": "817960374993223", "name": "Ximena Elizabeth Pezo Sandoval"}, {"id": "855349344544888", "name": "Faniuska Diaz"}, {"id": "862299150510423", "name": "Marcela Vega"}, {"id": "109961819351332", "name": "Ruth Diaz"}, {"id": "10152703860449733", "name": "Caaroo MaRo"}, {"id": "10205387713793868", "name": "Maria Jose Lillo"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10205213070265887", "name": "Paola Bello Morales"}, {"id": "739215612837377", "name": "Minery Gallardo Bello"}, {"id": "10205163044534721", "name": "Lu \u00c1vila S\u00e1nchez"}, {"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10152771918393399", "name": "Carolina Contreras"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10206269438876118", "name": "Claudia Andrea Arriagada Navarrete"}, {"id": "1672370933013504", "name": "Andrea Gallardo"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}], "summary": {"total_count": 27}}, "created_time": "2015-10-15T15:17:00+0000", "message": "En su sede de Panguipulli, el Programa de Prevenci\u00f3n Focalizada Ciudad del Ni\u00f1o-Los Lagos, realiz\u00f3 un taller con j\u00f3venes, orientado a mejorar las tem\u00e1ticas de \u201cautoestima y autoconcepto\u201d y a fortalecer sus relaciones interpersonales.", "type": "photo", "id": "431098853712271_545144912307664", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 15}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUxNjMwNDQ1MzQ3MjE=", "before": "MTAyMDg1NzIxOTU0NDY3NTA="}}, "data": [{"id": "10208572195446750", "name": "Maricel Salinas Allendes"}, {"id": "10207968862165310", "name": "Carolina Sobarzo Aranda"}, {"id": "1470298743300827", "name": "Angelica Cortes"}, {"id": "1476420639354864", "name": "Pilar Jim\u00e9nez Acu\u00f1a"}, {"id": "1425676524424254", "name": "Andreita G Sobarzo"}, {"id": "999355746744913", "name": "Jenifer Gonzalez"}, {"id": "968415926513830", "name": "Carla Andrea Meneses Navarro"}, {"id": "1151242851574241", "name": "Paula Troncoso Quezada"}, {"id": "855349344544888", "name": "Faniuska Diaz"}, {"id": "10206912580596110", "name": "Mayely A. J'Roa"}, {"id": "10204553518059221", "name": "Irene Galeno A"}, {"id": "10205992487439068", "name": "Carmen Gloria Shivkumar Lakyani"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "543559062466824", "name": "Fraan Andrea Fuentes D\u00edaz"}, {"id": "10204666922337866", "name": "Elba Letelier Castillo"}, {"id": "10152649956734351", "name": "Alicia Morales Venegas"}, {"id": "722991647789831", "name": "Lindsay Marlene Gallardo Cruz"}, {"id": "1479768428973148", "name": "Aneliss Betford Widen"}, {"id": "817960374993223", "name": "Ximena Elizabeth Pezo Sandoval"}, {"id": "10153858282864922", "name": "Kate Blackwood"}, {"id": "10208496567312575", "name": "M\u00e1 Jos\u00e9 OBravo"}, {"id": "10204798170660103", "name": "Mireya Reyes Gonzalez"}, {"id": "10205463064720226", "name": "Paola Jacqueline Ferrada Riveros"}, {"id": "10205213070265887", "name": "Paola Bello Morales"}, {"id": "10208141253665910", "name": "Monita Anabel"}, {"id": "701965376598394", "name": "Vania Casta\u00f1eda"}, {"id": "10208165911964368", "name": "Azucena Ojeda Ojeda"}, {"id": "1065078286848346", "name": "Karina Guerra Gutierrez"}, {"id": "800818439984901", "name": "Paulinita Duran Caceres"}, {"id": "10204872217796237", "name": "Patricia Barraza Gutierrez"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "10206322995211879", "name": "Maria Teresa Guardamino Tomasto"}, {"id": "411666139029123", "name": "Gicela Arratia"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10206411229744830", "name": "Patricia Cuevas Campos"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "739215612837377", "name": "Minery Gallardo Bello"}, {"id": "692845737487709", "name": "Paula Andrea Canto"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "109961819351332", "name": "Ruth Diaz"}, {"id": "10205163044534721", "name": "Lu \u00c1vila S\u00e1nchez"}], "summary": {"total_count": 42}}, "created_time": "2015-10-14T17:29:41+0000", "message": "Derechos de los ni\u00f1os y ni\u00f1as en mapudung\u00fan\nPu p\u00fcchikeche \u00f1i az-zungu.\n\nUno: Tengo derecho a que me respeten.\n\nFuente: Kimeltuwe", "type": "photo", "id": "431098853712271_544855809003241", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUyMzYzMTE2OTQyNDg=", "before": "ODg0MDQxMzQ1MDI4MDUy"}}, "data": [{"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "1431621270486820", "name": "Romina Cornejo"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "634177080015614", "name": "Eliz Ojeda Guentelican"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10153234200997225", "name": "Caroline Daniela"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "818950068189034", "name": "Roswuel Millar"}, {"id": "10204868322480603", "name": "Andrea Urzua"}, {"id": "1217288764967237", "name": "Nataly Susan Leon Santander"}, {"id": "10205236311694248", "name": "Chacon Pamela"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-10-13T14:59:33+0000", "message": "\"Un padre atento produce hijos con mejores capacidades ling\u00fc\u00edsticas y cognitivas\"\n\nUn pap\u00e1 involucrado tendr\u00e1 un hijo con mayores facilidades para establecer relaciones sociales, subraya psicoterapeuta infantil, Jeanne Magagna.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1Oo7ibK", "type": "photo", "id": "431098853712271_542649402557215", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI2NDMwODIyNDcyNDA=", "before": "MTAyMDc5MzQ3OTI4MjUwMTc="}}, "data": [{"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "945558655537094", "name": "Aurea Bravo"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "1554908051502900", "name": "Teresa Arlett Pinuer Mu\u00f1oz"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10205439235531605", "name": "Ingrid Soldan Espinoza"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "1585929971663765", "name": "Lizbeth Alanes Cuba"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10207047689046866", "name": "Alicia Alejandra Orrego Valenzuela"}, {"id": "10207466692882688", "name": "Karin Vera Trivi\u00f1os"}, {"id": "206677693014910", "name": "Paty Araya"}, {"id": "10153184123824822", "name": "Francisca Palacios Darshanjett Francisca Palacios"}, {"id": "1057878450908234", "name": "Claudia Albornoz"}, {"id": "10208375665127138", "name": "Jota Se Re"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}], "summary": {"total_count": 19}}, "created_time": "2015-10-12T15:00:01+0000", "message": "Directoras de programas Ciudad del Ni\u00f1o-Regi\u00f3n de los R\u00edos (en la foto junto a la Seremi del Trabajo), participaron en el curso \u201cDerechos del Ni\u00f1o y Trabajo Infantil\u201d, realizado en el marco de una capacitaci\u00f3n a los miembros de la Comisi\u00f3n para la erradicaci\u00f3n de ese flagelo, donde nuestra Fundaci\u00f3n est\u00e1 representada por su coordinadora territorial.", "type": "photo", "id": "431098853712271_542653952556760"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTUyODI1MTExNDI2Nzk0", "before": "MTAxNTI3NzM3NDgxODExODg="}}, "data": [{"id": "10152773748181188", "name": "Ka\u00f1ina S. Arriagada"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "1057878450908234", "name": "Claudia Albornoz"}, {"id": "10208483352578310", "name": "Mar\u00eda Consuelo Uribe"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10204446795751549", "name": "Yaritza Salgado Rojas"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10208362040546187", "name": "Claudia Alejandra Duc\u00f3 Parada"}, {"id": "10152771918393399", "name": "Carolina Contreras"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-10-09T23:00:00+0000", "message": "\"Neurociencia y Reparaci\u00f3n\"\nPor Andr\u00e9s L\u00f3pez Navarro, Psic\u00f3logo y Coordinador T\u00e9cnico Programa Reparaci\u00f3n de Maltrato, PRM Pe\u00f1aflor.\ufeff\n\n[Leer m\u00e1s] http://www.ciudaddelnino.cl/neurociencia-y-reparacion/", "type": "photo", "id": "431098853712271_542888655866623", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFF5T1RnMU5EQTVNVGt3TWpneE9qRTBORFEwTXpNME56WT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFF5T1RnMU5EQTVNVGt3TWpneE9qRTBORFEwTXpNME56WT0="}}, "data": [{"message": "Buen art\u00edculo !", "from": {"name": "Carolina Contreras", "id": "10152771918393399"}, "id": "542888655866623_542985409190281"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTE0ODkzODIxOTE0NzQw", "before": "NzIyOTkxNjQ3Nzg5ODMx"}}, "data": [{"id": "722991647789831", "name": "Lindsay Marlene Gallardo Cruz"}, {"id": "1057878450908234", "name": "Claudia Albornoz"}, {"id": "10205803325022605", "name": "Jeniffer Flores"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10204337325181072", "name": "Sandra Edith Levican Burgos"}, {"id": "739215612837377", "name": "Minery Gallardo Bello"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "1672370933013504", "name": "Andrea Gallardo"}, {"id": "10207484981980111", "name": "Johana Solis Aguirre"}, {"id": "10206972523970641", "name": "Nen\u00e9 No M\u00e1s"}, {"id": "914893821914740", "name": "Javaa Fernanda"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-10-09T13:25:41+0000", "message": "Un centro de medicina natural fue el lugar elegido por el equipo t\u00e9cnico del Programa de Prevenci\u00f3n Focalizada Los Lagos-Panguipulli, para una jornada de autocuidado, en la que, adem\u00e1s de compartir experiencias y realizar actividades l\u00fadicas, disfrut\u00f3 y se conect\u00f3 con el maravilloso entorno.", "type": "photo", "id": "431098853712271_542652705890218", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMxNDg2Njg5NzcxMDQ=", "before": "MTAyMDc3MDQ0NTU4Mjc5OTg="}}, "data": [{"id": "10207704455827998", "name": "Josita Melo"}, {"id": "10206603177539158", "name": "Pia Leyton Carvajal"}, {"id": "10205492467651481", "name": "Iris Maricel Alarcon Gonzalez"}, {"id": "10204827149177766", "name": "Jani DelaHoz Quintana"}, {"id": "10203470996590592", "name": "Johanna Mayr Soto"}, {"id": "10208572195446750", "name": "Maricel Salinas Allendes"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10153120935488634", "name": "Francisca Puga"}, {"id": "10153148668977104", "name": "Karen Daniela Salgado Vega"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-10-08T19:22:26+0000", "message": "El Bloque por la Infancia, agrupaci\u00f3n que re\u00fane a las instituciones del \u00e1rea -entre ellas Ciudad del Ni\u00f1o-, expres\u00f3 su preocupaci\u00f3n por las falencias del proyecto de ley sobre Sistema de Garant\u00edas de los Derechos de la Ni\u00f1ez.\n\n [Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1VHCA1K", "type": "photo", "id": "431098853712271_542632662558889", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYyNzIyMDk4MDg5MDExNw==", "before": "OTU3MDE4MzE3NjkzNzI3"}}, "data": [{"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "10153550360614139", "name": "Carla Mart\u00ednez"}, {"id": "10205029757083118", "name": "Sandrita Sepulveda Munoz"}, {"id": "10205631025437671", "name": "Yesenia Acevedo Bastidas"}, {"id": "1425676524424254", "name": "Andreita G Sobarzo"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10208362040546187", "name": "Claudia Alejandra Duc\u00f3 Parada"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10207523009935299", "name": "Jessica Macarena Mancilla Gonzalez"}, {"id": "610956695717292", "name": "Lissette Alexandra Carrillo Carrasco"}, {"id": "10208596328804290", "name": "Pamela Tamayo"}, {"id": "10152771918393399", "name": "Carolina Contreras"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10208141253665910", "name": "Monita Anabel"}, {"id": "10207999538043218", "name": "Jean Paul Carcamo M"}, {"id": "1627220980890117", "name": "\u00cds Barbara P'roblematik"}], "summary": {"total_count": 21}}, "created_time": "2015-10-08T12:50:11+0000", "message": "La nueva arremetida de Malala, Premio Nobel de la Paz 2014\n\nA pesar de estar dedicada a terminar su ense\u00f1anza media y de seguir amenazada de muerte por los talibanes, no claudica en su lucha para que todos los ni\u00f1os del mundo tengan garantizada su escolaridad completa.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1Ru9QU8", "type": "photo", "id": "431098853712271_542286492593506", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFF5TlRVeE1UYzVNak16TnpBME9qRTBORFF6TVRBMU5EWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFF5TlRVd01EUTFPVEF3TkRnME9qRTBORFF6TVRBMU1EWT0="}}, "data": [{"message": "<3", "from": {"name": "Carolina Contreras", "id": "10152771918393399"}, "id": "542286492593506_542550045900484"}, {"message": "Pamela Tamayo Jessica Macarena Mancilla Gonzalez", "from": {"name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes", "id": "10152008772571176"}, "id": "542286492593506_542551179233704"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY2MDIzOTUzNDIwMDI1Mw==", "before": "MTAyMDY3MzAyMjM5NTQ2NDg="}}, "data": [{"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10208572195446750", "name": "Maricel Salinas Allendes"}, {"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}, {"id": "658080467580559", "name": "Claudia Lagos Roa"}, {"id": "10204827149177766", "name": "Jani DelaHoz Quintana"}, {"id": "1057878450908234", "name": "Claudia Albornoz"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "369070243240331", "name": "Paulina Olave Lagos"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "10207704455827998", "name": "Josita Melo"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10152771918393399", "name": "Carolina Contreras"}, {"id": "206677693014910", "name": "Paty Araya"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2015-10-07T15:28:58+0000", "message": "Los invitamos a revisar nuestra Memoria 2014, que registra los avances del per\u00edodo y la labor realizada en favor de nuestros ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1LtCypf", "type": "photo", "id": "431098853712271_542215119267310", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAyMDg1NzIxOTU0NDY3NTA="}}, "data": [{"id": "10208572195446750", "name": "Maricel Salinas Allendes"}, {"id": "1131382003547754", "name": "Veronica Lledo Fica"}, {"id": "10208852699215629", "name": "Claudia Ruiz"}, {"id": "10153499238768891", "name": "Gast\u00f3n Metayer"}, {"id": "10154141451779848", "name": "Marcela Valdes"}, {"id": "10152771918393399", "name": "Carolina Contreras"}, {"id": "10207047689046866", "name": "Alicia Alejandra Orrego Valenzuela"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10154042519364714", "name": "ALvaro Rodriguez Herrero"}, {"id": "10207727443636878", "name": "Carla Campos Henr\u00edquez"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10204193776462675", "name": "Yessica Pamela"}, {"id": "10207319603130771", "name": "Sandra Pineda Ramirez"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "10204531795432397", "name": "Myriam Pilar Velasco Chacur"}, {"id": "10207733135101373", "name": "Karina Zuchel P\u00e9rez"}, {"id": "10207466692882688", "name": "Karin Vera Trivi\u00f1os"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10207048979369007", "name": "Patricio Vega Reyes"}, {"id": "206677693014910", "name": "Paty Araya"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 23}}, "created_time": "2015-10-06T15:56:48+0000", "message": "La Fundaci\u00f3n, representada por el Investigador del Departamento de Estudios, Claudio Andrade, particip\u00f3 en el tercer debate del ciclo \u201cAgenda Legislativa sobre Infancia y Adolescencia\u201d, organizado por la Biblioteca del Congreso Nacional, Unicef y el Centro de Extensi\u00f3n del Senado, ocasi\u00f3n en la que se abord\u00f3 la reforma al sistema de justicia juvenil.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1McOVR3", "type": "photo", "id": "431098853712271_541931919295630", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFF5TmpjMU5EUTVNakl4TWpjM09qRTBORFF6TXprNE1EUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFF5TmpjMU5EUTVNakl4TWpjM09qRTBORFF6TXprNE1EUT0="}}, "data": [{"message": "Muy bien representados!! Un abrazo Claudio.", "from": {"name": "Veronica Lledo Fica", "id": "1131382003547754"}, "id": "541931919295630_542675449221277"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ1NDk3OTczMjc1NjY=", "before": "MTAyMDQ2NjY5MjIzMzc4NjY="}}, "data": [{"id": "10204666922337866", "name": "Elba Letelier Castillo"}, {"id": "10208151875932046", "name": "Maria Antonieta Soto"}, {"id": "658080467580559", "name": "Claudia Lagos Roa"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "1057878450908234", "name": "Claudia Albornoz"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10206787624671642", "name": "Elisa Inostroza Fierro"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10208960878198202", "name": "Berta Maricel Aravena Silva"}, {"id": "1468221433493525", "name": "Giovanna Maraboli Achiardi"}, {"id": "1672370933013504", "name": "Andrea Gallardo"}, {"id": "10208750113292250", "name": "Roxana Nenen"}, {"id": "206677693014910", "name": "Paty Araya"}, {"id": "875230932555623", "name": "Ximena C\u00e1mara Rojo"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204835418021175", "name": "Daniel Eduardo Maraboli Vasquez"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "739215612837377", "name": "Minery Gallardo Bello"}, {"id": "605757172907745", "name": "Jeniffer Mu\u00f1oz"}, {"id": "10152771918393399", "name": "Carolina Contreras"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}], "summary": {"total_count": 23}}, "created_time": "2015-10-05T16:10:32+0000", "message": "El Programa de Prevenci\u00f3n Focalizada Ciudad del Ni\u00f1o- Los Lagos, \u201cregalone\u00f3\u201d a los ni\u00f1@s tanto de esa comuna como de Panguipulli, con un d\u00eda de entretenidos juegos y actividades como cuenta cuentos, globoflexia, pintura de mandalas, pinta caritas y sesiones de baile que motivaron a los participantes.", "type": "photo", "id": "431098853712271_541603322661823", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFF4TmpBME1UTTVNekk0TkRBNE9qRTBORFF3TmpFM05qYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFF4TmpBME1UTTVNekk0TkRBNE9qRTBORFF3TmpFM05qYz0="}}, "data": [{"message": "<3", "from": {"name": "Carolina Contreras", "id": "10152771918393399"}, "id": "541603322661823_541604139328408"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAxNTI4NDgwNjgzNTg5Mzk="}}, "data": [{"id": "10152848068358939", "name": "Cristian Navarrete"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10204827149177766", "name": "Jani DelaHoz Quintana"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10153221974104722", "name": "Gabriela Calfui Miranda"}, {"id": "10203820232763195", "name": "Javiera Cerda Maureira"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-10-02T14:52:48+0000", "message": "En el D\u00eda Nacional del Medio Ambiente, renovemos los esfuerzos por cuidar nuestro planeta y dejar a nuestros ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes un mejor lugar para vivir y desarrollarse plenamente.", "type": "photo", "id": "431098853712271_540682206087268", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI1NTk1Nzg1MTM4MDE=", "before": "MTAyMDQ4MjcxNDkxNzc3NjY="}}, "data": [{"id": "10204827149177766", "name": "Jani DelaHoz Quintana"}, {"id": "1506990509617616", "name": "Karla Matus Medina"}, {"id": "464994680306727", "name": "David Sepulveda Ramos"}, {"id": "10206969809064507", "name": "Ingrid Lissette Naranjo Rosas"}, {"id": "957018317693727", "name": "Rachel Alvarez Silva"}, {"id": "1498295047110676", "name": "Vanessa Espinoza"}, {"id": "10206315884871688", "name": "Nancy Salazar Alvarez"}, {"id": "891598104205370", "name": "Vanessa Luan Olivares Olivares"}, {"id": "821607147954810", "name": "Cynthia Nicole S\u00e1nchez Castillo"}, {"id": "1035429816498384", "name": "Constanza Mu\u00f1oz C"}, {"id": "10208141253665910", "name": "Monita Anabel"}, {"id": "1543472479298525", "name": "Luisa Maldonado"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10204666922337866", "name": "Elba Letelier Castillo"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "718588071605858", "name": "Anahy Dorado"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}], "summary": {"total_count": 22}}, "created_time": "2015-10-01T20:53:25+0000", "message": "En la C\u00e1mara de Diputados y en el Senado, respectivamente, iniciaron su tramitaci\u00f3n los proyectos de ley de Sistema de Garant\u00eda de los Derechos de los Ni\u00f1os y Ni\u00f1as y de creaci\u00f3n de la Subsecretar\u00eda de la Ni\u00f1ez.\n\nProyecto de ley de Sistema de Garant\u00eda de Derechos de la Ni\u00f1ez \n[N\u00famero de Bolet\u00edn 10315-18] http://bit.ly/1KQq2dY \n\nProyecto que crea la Subsecretar\u00eda de la Ni\u00f1ez \n[N\u00famero de Bolet\u00edn 10314-06] http://bit.ly/1iP9lRA", "type": "photo", "id": "431098853712271_540152956140193"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTUyODExOTU0NzQ3MTIwNA=="}}, "data": [{"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-10-01T12:43:56+0000", "message": "Compartimos el video del Festival Audiovisual para Ni\u00f1os, FAN Chile, encuentro de la industria de la televisi\u00f3n mundial infantil realizado en Santiago, donde la Fundaci\u00f3n y nuestros ni\u00f1@s estuvieron presentes en virtud de un acuerdo de colaboraci\u00f3n.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1Wiuf1h\n\n[Video] https://goo.gl/x9mCSj", "type": "video", "id": "431098853712271_540321482790007"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI2NDMwODIyNDcyNDA=", "before": "MTAyMDg4NTI2OTkyMTU2Mjk="}}, "data": [{"id": "10208852699215629", "name": "Claudia Ruiz"}, {"id": "10208151875932046", "name": "Maria Antonieta Soto"}, {"id": "10206019761273924", "name": "Sonia Marisol Cisternas Galdamez"}, {"id": "10207418228711297", "name": "Ana Karina Salgado"}, {"id": "10156424611515714", "name": "Ignacio Silva Santa Cruz"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10206315884871688", "name": "Nancy Salazar Alvarez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "610956695717292", "name": "Lissette Alexandra Carrillo Carrasco"}, {"id": "10207466692882688", "name": "Karin Vera Trivi\u00f1os"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}, {"id": "10205029757083118", "name": "Sandrita Sepulveda Munoz"}, {"id": "10202666860061241", "name": "Hinojosa Rodriguez Mar\u00eda"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10206525993406932", "name": "Valeria Andrea Toledo Castro"}, {"id": "10208653286471947", "name": "Mary Ojeda Garc\u00eda"}, {"id": "10200894629487999", "name": "Paola Flores"}, {"id": "10207353333128479", "name": "Marianela Velasco Araneda"}, {"id": "10206786419677450", "name": "Maru SoBet"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}], "summary": {"total_count": 23}}, "created_time": "2015-09-30T19:00:59+0000", "message": "Con el fin de abordar los desaf\u00edos del trabajo con infancia, el Gerente General de la Fundaci\u00f3n, Edmundo Crespo, y la Jefa del Area T\u00e9cnica, Mar\u00eda Teresa Sep\u00falveda, se reunieron con el titular de Desarrollo Social, Marcos Barraza, Ministerio que en la futura institucionalidad del sector tendr\u00e1 a cargo el Sistema de Garant\u00edas de Derechos.", "type": "photo", "id": "431098853712271_540113489477473", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM1NzE4ODU5MTY4NTU=", "before": "NzM5MjE1NjEyODM3Mzc3"}}, "data": [{"id": "739215612837377", "name": "Minery Gallardo Bello"}, {"id": "1057878450908234", "name": "Claudia Albornoz"}, {"id": "1640230769567223", "name": "Cespedes Contreras Jessica Del Carmen"}, {"id": "10208151875932046", "name": "Maria Antonieta Soto"}, {"id": "880331915356748", "name": "Priscila Aedo Lopez"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "369070243240331", "name": "Paulina Olave Lagos"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "1625996060980983", "name": "Yaritza Alejandra Tapia Cortes"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204549797327566", "name": "Pilar Velozo Mendoza"}, {"id": "206677693014910", "name": "Paty Araya"}, {"id": "10202666860061241", "name": "Hinojosa Rodriguez Mar\u00eda"}, {"id": "104956792637", "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile"}, {"id": "10152771918393399", "name": "Carolina Contreras"}, {"id": "1416959448632612", "name": "Francisco Y Jimena"}, {"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}, {"id": "10200894629487999", "name": "Paola Flores"}, {"id": "10205149310790346", "name": "Karla Isabel Mall\u00edas Aguayo"}, {"id": "10206972523970641", "name": "Nen\u00e9 No M\u00e1s"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10153571885916855", "name": "Andres Ediap"}], "summary": {"total_count": 23}}, "created_time": "2015-09-29T20:41:11+0000", "message": "Los integrantes del equipo del Programa de Diagn\u00f3stico Ambulatorio Ciudad del Ni\u00f1o-Los \u00c1ngeles, realizaron una merecida jornada de autocuidado. Aprovechando el Mes de la Patria, disfrutaron divertidos juegos tradicionales y compartieron una rica comida chilena.", "type": "photo", "id": "431098853712271_539859302836225", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVE01T0RZd05qTXlPRE0yTURreU9qRTBORE0xTlRrNE9EZz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVE01T0RZd05qTXlPRE0yTURreU9qRTBORE0xTlRrNE9EZz0="}}, "data": [{"message": "Carolina Andrea Jara Araya   lindo equipo de trabajo!", "from": {"name": "Lissette Alexandra Carrillo Carrasco", "id": "610956695717292"}, "id": "539859302836225_539860632836092"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU0Mzg1NDE2MjEwNzQ=", "before": "MTAyMDgxNTE4NzU5MzIwNDY="}}, "data": [{"id": "10208151875932046", "name": "Maria Antonieta Soto"}, {"id": "1640230769567223", "name": "Cespedes Contreras Jessica Del Carmen"}, {"id": "10152704813060275", "name": "Liliana Karina"}, {"id": "104956792637", "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile"}, {"id": "1151242851574241", "name": "Paula Troncoso Quezada"}, {"id": "1057878450908234", "name": "Claudia Albornoz"}, {"id": "10208413377672464", "name": "Cristina Recabal Perez"}, {"id": "1543472479298525", "name": "Luisa Maldonado"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "1516665211978820", "name": "Fernanda Ani\u00f1ir"}, {"id": "610956695717292", "name": "Lissette Alexandra Carrillo Carrasco"}, {"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "771381892976284", "name": "Nadia Sepulveda Obregon"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "1001614853217019", "name": "Caro Rivera Sandrita"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}], "summary": {"total_count": 21}}, "created_time": "2015-09-28T17:59:56+0000", "message": "Una animada ma\u00f1ana de cine disfrutaron ni\u00f1@s, padres e integrantes del Programa de Protecci\u00f3n de Derechos Ciudad del Ni\u00f1o-Puente Alto, que asistieron a la funci\u00f3n de \u201cOoops! el arca nos dej\u00f3\u201d, en el marco del acuerdo de colaboraci\u00f3n con el Festival Audiovisual Infantil, FAN Chile. \n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1Wiuf1h", "type": "photo", "id": "431098853712271_539551246200364"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjA1NzU3MTcyOTA3NzQ1", "before": "MTAyMDcxNTI3MDg3OTY5Njc="}}, "data": [{"id": "10207152708796967", "name": "Karen Ilufi C"}, {"id": "718588071605858", "name": "Anahy Dorado"}, {"id": "1151242851574241", "name": "Paula Troncoso Quezada"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "1419460278356055", "name": "Evelyn Lorena Pino Soto"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "1656155651275937", "name": "Cintia Oyarce"}, {"id": "10204827149177766", "name": "Jani DelaHoz Quintana"}, {"id": "610956695717292", "name": "Lissette Alexandra Carrillo Carrasco"}, {"id": "10204835418021175", "name": "Daniel Eduardo Maraboli Vasquez"}, {"id": "10204437762976892", "name": "Jordi Verg\u00e9s Hernandez"}, {"id": "1627220980890117", "name": "\u00cds Barbara P'roblematik"}, {"id": "605757172907745", "name": "Jeniffer Mu\u00f1oz"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-09-28T16:25:41+0000", "type": "photo", "id": "431098853712271_539533636202125"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzY5MDcwMjQzMjQwMzMx", "before": "MTAyMDY5ODAyMjcxMjUwODU="}}, "data": [{"id": "10206980227125085", "name": "Tomas Pablo Olivares"}, {"id": "650883108358271", "name": "Vivi Scarlette Arriagada"}, {"id": "1572808466267724", "name": "Antonella Medel"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "162042497470223", "name": "Veronica Sotomayor"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "771381892976284", "name": "Nadia Sepulveda Obregon"}, {"id": "10152703860449733", "name": "Caaroo MaRo"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10207722582840102", "name": "Jacquelin Hormazabal"}, {"id": "1151242851574241", "name": "Paula Troncoso Quezada"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10207372418422904", "name": "Gabriela Rojas Beani"}, {"id": "10204835418021175", "name": "Daniel Eduardo Maraboli Vasquez"}, {"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "10207353333128479", "name": "Marianela Velasco Araneda"}, {"id": "1134297733261860", "name": "Gloria Berrios Betancourt"}, {"id": "369070243240331", "name": "Paulina Olave Lagos"}], "summary": {"total_count": 19}}, "created_time": "2015-09-25T16:03:41+0000", "message": "El Programa de Prevenci\u00f3n Focalizada Ciudad del Ni\u00f1o-Quilicura, celebr\u00f3 el Mes de la Patria junto a sus ni\u00f1@s y familias, que disfrutaron de entretenidos juegos chilenos, comida t\u00edpica y otras actividades al aire libre, entre ellas una exposici\u00f3n de volantines intervenidos y coloreados por los peque\u00f1os en talleres realizados por el proyecto.", "type": "photo", "id": "431098853712271_538769039611918", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY2MDIzOTUzNDIwMDI1Mw==", "before": "MTAyMDg0MTMzNzc2NzI0NjQ="}}, "data": [{"id": "10208413377672464", "name": "Cristina Recabal Perez"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10206603177539158", "name": "Pia Leyton Carvajal"}, {"id": "10204835418021175", "name": "Daniel Eduardo Maraboli Vasquez"}, {"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10205029757083118", "name": "Sandrita Sepulveda Munoz"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10208362040546187", "name": "Claudia Alejandra Duc\u00f3 Parada"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2015-09-24T14:32:51+0000", "message": "Felices y agradecidos con las Vacaciones Solidarias 2015 de Telef\u00f3nica, quedaron los alumn@s del Liceo Humberto Acosta de El Monte. Voluntarios de diversos pa\u00edses remozaron los patios y zonas de juegos de ese colegio beneficiario del Programa de Erradicaci\u00f3n del Trabajo Infantil, que Ciudad del Ni\u00f1o realiza con el apoyo de Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica. \n\n[Ver video] http://bit.ly/1iO1Ou3", "type": "photo", "id": "431098853712271_538476252974530"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYzOTc1NjY5NjA0NDY=", "before": "MTAyMDkwNzU5NDQyMzQ4Nzc="}}, "data": [{"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}, {"id": "1734998720061415", "name": "Jennifer Del Pilar Pe\u00f1a Valdes"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10206178472997733", "name": "Vale Mart\u00ednez"}, {"id": "1616636235219765", "name": "Cesar Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204835418021175", "name": "Daniel Eduardo Maraboli Vasquez"}, {"id": "10206559069313831", "name": "Vanessa Elizabeth Opazo Henriquez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10206397566960446", "name": "Doris Millache Millanao"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-09-23T17:59:38+0000", "message": "Ciudad del Ni\u00f1o participar\u00e1 en el Festival Audiovisual infantil, FAN Chile, encuentro de la industria mundial de la televisi\u00f3n, a realizarse en Santiago, entre los d\u00edas 23 y 26 de septiembre.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1Wiuf1h", "type": "photo", "id": "431098853712271_538229442999211", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYyNzIyMDk4MDg5MDExNw==", "before": "NjEwOTU2Njk1NzE3Mjky"}}, "data": [{"id": "610956695717292", "name": "Lissette Alexandra Carrillo Carrasco"}, {"id": "10204729874945311", "name": "Marcela Gonzalez Hernandez"}, {"id": "1657734217798209", "name": "Nazareth Francisca"}, {"id": "1151242851574241", "name": "Paula Troncoso Quezada"}, {"id": "739215612837377", "name": "Minery Gallardo Bello"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10205029757083118", "name": "Sandrita Sepulveda Munoz"}, {"id": "10207144437627198", "name": "Joana Concha Gfell"}, {"id": "10207466692882688", "name": "Karin Vera Trivi\u00f1os"}, {"id": "875230932555623", "name": "Ximena C\u00e1mara Rojo"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10208852699215629", "name": "Claudia Ruiz"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "1680581975547279", "name": "Mayra Del Rio Soto"}, {"id": "10152703860449733", "name": "Caaroo MaRo"}, {"id": "10205748353965352", "name": "May Riquelme Morales"}, {"id": "104956792637", "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile"}, {"id": "10206019761273924", "name": "Sonia Marisol Cisternas Galdamez"}, {"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204827149177766", "name": "Jani DelaHoz Quintana"}, {"id": "10204835418021175", "name": "Daniel Eduardo Maraboli Vasquez"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10205813573035983", "name": "Jaime BL"}, {"id": "10205510321822175", "name": "Residencia Juan Pablo II"}, {"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "1616636235219765", "name": "Cesar Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10208884384845968", "name": "Roxana Uribe Mu\u00f1oz"}, {"id": "10206341124228997", "name": "Ximena Alejandra Moraga Ugarte"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "1627220980890117", "name": "\u00cds Barbara P'roblematik"}], "summary": {"total_count": 34}}, "created_time": "2015-09-22T16:31:40+0000", "message": "Fundaci\u00f3n en firma de proyectos de Ley de Garant\u00eda de Derechos de los Ni\u00f1os, Ni\u00f1as y Adolescentes y de creaci\u00f3n de la Subsecretar\u00eda de la Ni\u00f1ez.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1gK5T0v", "type": "photo", "id": "431098853712271_537843789704443", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVE00TWpZek5USTVOall5TkRZNU9qRTBORE13TWpnNU5ERT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVE0zT1RBMk56WTVOams0TVRRMU9qRTBOREk1TlRRek1Uaz0="}}, "data": [{"message": "bieeeeeen felicidades! :D", "from": {"name": "Ximena C\u00e1mara Rojo", "id": "875230932555623"}, "id": "537843789704443_537906769698145"}, {"message": "Xelo Squella Marcela Gonzalez Hernandez", "from": {"name": "Nazareth Francisca", "id": "1657734217798209"}, "id": "537843789704443_538263529662469"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4MzU0MTgwMjExNzU=", "before": "MTY1NzczNDIxNzc5ODIwOQ=="}}, "data": [{"id": "1657734217798209", "name": "Nazareth Francisca"}, {"id": "1470879826528829", "name": "Danae Tapia Agurto"}, {"id": "1707231336168687", "name": "Yennifer Cruces"}, {"id": "369070243240331", "name": "Paulina Olave Lagos"}, {"id": "10207525278634247", "name": "Roxana Torres Baeza"}, {"id": "10207110744424215", "name": "Yessica Dianeth Navarrete Fernandez"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "1367208179962284", "name": "Patricio Alejandro Rifo"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "10152952640349419", "name": "Victoria Frank"}, {"id": "1134297733261860", "name": "Gloria Berrios Betancourt"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10204835418021175", "name": "Daniel Eduardo Maraboli Vasquez"}], "summary": {"total_count": 21}}, "created_time": "2015-09-21T18:33:07+0000", "message": "Con el prop\u00f3sito de fortalecer los ideales de paz en cada naci\u00f3n y pueblo, la Asamblea General de las Naciones Unidas celebra hoy, 21 de septiembre, el D\u00eda Internacional de la Paz. Promovamos este valor fundamental como un derecho humano vital y permanente.", "type": "photo", "id": "431098853712271_537548653067290", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkwNzU5NDQyMzQ4Nzc=", "before": "MTAyMDU0Mzg1NDE2MjEwNzQ="}}, "data": [{"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "973450542733599", "name": "Celia Ester Godoy Vargas"}, {"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "1532679797008435", "name": "Luisa Villegas"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "739215612837377", "name": "Minery Gallardo Bello"}, {"id": "10207523009935299", "name": "Jessica Macarena Mancilla Gonzalez"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "711381528950635", "name": "Catalina Boero Valderrama"}, {"id": "10208168843796096", "name": "Cinthia Poblete"}, {"id": "10152405068242085", "name": "Estefania Karam Flores"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10152979804774166", "name": "Yudyt Beltran Vivanco"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "594429624018809", "name": "Alba Jimenez"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "986003328107286", "name": "Jimena Rozas Galdames"}, {"id": "916085171790437", "name": "Alicia Morayma Pe\u00f1ailillo Cancino"}, {"id": "10206341124228997", "name": "Ximena Alejandra Moraga Ugarte"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204827149177766", "name": "Jani DelaHoz Quintana"}, {"id": "814383971949047", "name": "Yonatan Donoso Chavez"}, {"id": "10207466692882688", "name": "Karin Vera Trivi\u00f1os"}, {"id": "1001614853217019", "name": "Caro Rivera Sandrita"}, {"id": "10208362040546187", "name": "Claudia Alejandra Duc\u00f3 Parada"}, {"id": "10207703740929218", "name": "Susan Solis"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10208134636299574", "name": "Camila Brice\u00f1o Hermosilla"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "10208142718148743", "name": "Ahilin Vallejos"}, {"id": "10205992487439068", "name": "Carmen Gloria Shivkumar Lakyani"}, {"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}], "summary": {"total_count": 37}}, "created_time": "2015-09-18T14:00:49+0000", "message": "En estas Fiestas Patrias, un cari\u00f1oso saludo a todos los ni\u00f1@s, adolescentes, familias, amigos y colaboradores de Ciudad del Ni\u00f1o. \u00a1Disfruten este \"18\"!", "type": "photo", "id": "431098853712271_535958236559665"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4MzU0MTgwMjExNzU=", "before": "MTAyMDg5Nzc0NjU0NTI5Mzg="}}, "data": [{"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "10208637398591363", "name": "Patricio Abello Segura"}, {"id": "10206787624671642", "name": "Elisa Inostroza Fierro"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10208151875932046", "name": "Maria Antonieta Soto"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10208327796613119", "name": "Javiera Mardones Catalan"}, {"id": "369070243240331", "name": "Paulina Olave Lagos"}, {"id": "10154076039097044", "name": "Ricardo Luna Avila"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10204835418021175", "name": "Daniel Eduardo Maraboli Vasquez"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2015-09-17T14:02:05+0000", "message": "Con gran entusiasmo se inici\u00f3 el proyecto \u201cLa danza folkl\u00f3rica como herramienta de integraci\u00f3n\u201d, adjudicado por el Centro Folkl\u00f3rico Pilen del Magisterio de Cauquenes, y que favorecer\u00e1 a los ni\u00f1os y j\u00f3venes de la Residencia Ciudad del Ni\u00f1o de la comuna. El programa les permitir\u00e1 desarrollar sus habilidades art\u00edsticas, motoras y sociales.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1YfRtXP", "type": "photo", "id": "431098853712271_535953306560158", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTY0MjQ2MTE1MTU3MTQ=", "before": "MTAyMDM2NjY3NzIyODk4MzM="}}, "data": [{"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "718588071605858", "name": "Anahy Dorado"}, {"id": "10208852699215629", "name": "Claudia Ruiz"}, {"id": "10152703860449733", "name": "Caaroo MaRo"}, {"id": "854087271325721", "name": "Juanita Vela Coronel"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10156424611515714", "name": "Ignacio Silva Santa Cruz"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-09-16T15:35:07+0000", "message": "En el marco de la alianza con Tur Bus, la Fundaci\u00f3n difundi\u00f3 su labor en el terminal de buses Alameda, entregando a ni\u00f1os, ni\u00f1as, adolescentes y familias, material informativo destinado a reafirmar la protecci\u00f3n y el buen trato y a propiciar la comprensi\u00f3n y fraternidad con el mundo adulto.\n\n[Leer m\u00e1s] http://www.ciudaddelnino.cl/noticias/ciudad-del-nino-y-tur-bus-firman-alianza-institucional/", "type": "photo", "id": "431098853712271_535685813253574"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyNjM4NzA1NzU1MTU=", "before": "MTAyMDYxOTA5MTE2MDYwNTc="}}, "data": [{"id": "10206190911606057", "name": "Angelica Maria Rodriguez Grandon"}, {"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}, {"id": "1591361787803551", "name": "Denisse Alvarado Machado"}, {"id": "967869979891156", "name": "Pauli Corrotea"}, {"id": "10207704455827998", "name": "Josita Melo"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10205055298168064", "name": "Alexandra Aracena Vasquez"}, {"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "10206787624671642", "name": "Elisa Inostroza Fierro"}, {"id": "1554132411580725", "name": "Joselyn Leal Rivas"}, {"id": "465822760251260", "name": "J\u00f6h\u00e4nn\u00e4 \u00cbsik\u00e4 \u00d6rtiz"}, {"id": "701965376598394", "name": "Vania Casta\u00f1eda"}, {"id": "944202662335393", "name": "Flo Cardenas"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10205663765413264", "name": "Eduardo Garc\u00eda Fuentes"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10204835418021175", "name": "Daniel Eduardo Maraboli Vasquez"}, {"id": "10206786419677450", "name": "Maru SoBet"}, {"id": "986003328107286", "name": "Jimena Rozas Galdames"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10152703860449733", "name": "Caaroo MaRo"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10207999538043218", "name": "Jean Paul Carcamo M"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}], "summary": {"total_count": 28}}, "created_time": "2015-09-15T16:22:47+0000", "message": "La cueca se tom\u00f3 el Programa de Protecci\u00f3n de Derechos PRM Yumbel. El equipo se anticip\u00f3 a las Fiestas Patrias, con un taller cuequero para sus ni\u00f1@s, adolescentes y familias, a cargo de los profesionales Daniel P\u00e9rez y Floidamia C\u00e1rdenas. Los participantes podr\u00e1n lucirse este \u201c18\u201d. \u00a1Felicitaciones!", "type": "photo", "id": "431098853712271_535369386618550", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODY2Njg1MjczMzc1ODg1", "before": "MTUyODExOTU0NzQ3MTIwNA=="}}, "data": [{"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10208151875932046", "name": "Maria Antonieta Soto"}, {"id": "10153877935636322", "name": "Jos\u00e9 Tom\u00e1s Neumann Silva"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "1001614853217019", "name": "Caro Rivera Sandrita"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10207047689046866", "name": "Alicia Alejandra Orrego Valenzuela"}, {"id": "10207484981980111", "name": "Johana Solis Aguirre"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10156424611515714", "name": "Ignacio Silva Santa Cruz"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10204835418021175", "name": "Daniel Eduardo Maraboli Vasquez"}, {"id": "369070243240331", "name": "Paulina Olave Lagos"}, {"id": "866685273375885", "name": "Siskatec Segundo Pantoja"}], "summary": {"total_count": 21}}, "created_time": "2015-09-14T14:21:29+0000", "message": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o y empresa Tur Bus firman alianza institucional dirigida a apoyar el trabajo en favor de los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1Oay9aV", "type": "photo", "id": "431098853712271_534930479995774", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU0Mzg1NDE2MjEwNzQ=", "before": "OTExMDQ5MjQ1NjM2NzU3"}}, "data": [{"id": "911049245636757", "name": "Luz Irene Amthauer Armijo"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-09-11T14:45:42+0000", "message": "\"El impacto del padre en ni\u00f1as adolescentes\"\nSeg\u00fan los expertos, las ni\u00f1as adolescentes tienen hoy una relaci\u00f3n mucho m\u00e1s cercana con sus padres que las generaciones anteriores.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1OGE9Fx", "type": "photo", "id": "431098853712271_533531900135632", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI1NTk1Nzg1MTM4MDE=", "before": "MTAyMDY4MDcyOTc4MzkxODc="}}, "data": [{"id": "10206807297839187", "name": "Ricardo Andr\u00e9s Suazo Guzm\u00e1n"}, {"id": "10152884157695835", "name": "Juan Pablo Giordano"}, {"id": "10208151875932046", "name": "Maria Antonieta Soto"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10206019761273924", "name": "Sonia Marisol Cisternas Galdamez"}, {"id": "10205510321822175", "name": "Residencia Juan Pablo II"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10207319603130771", "name": "Sandra Pineda Ramirez"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10152391669354732", "name": "Vicente Ituarte"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10208852699215629", "name": "Claudia Ruiz"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10152523972415994", "name": "Antonia A Velasco"}, {"id": "10156424611515714", "name": "Ignacio Silva Santa Cruz"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2015-09-10T20:46:02+0000", "message": "Presidente de Ciudad del Ni\u00f1o, Jos\u00e9 Pedro Silva, resalt\u00f3 la gratitud y admiraci\u00f3n de la Fundaci\u00f3n por su ex Gerente General, Edmundo Ruiz, quien fuera \u201cnuestro gran colaborador por m\u00e1s de tres d\u00e9cadas\u201d.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1EZn5ug", "type": "photo", "id": "431098853712271_533209650167857", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFUyTnprMU5EQTBORGMxT1RRNE9qRTBORGcyTlRZME1qWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVE16TWpneE5qTTJPREkzTXpJMU9qRTBOREU1TXpVME5EWT0="}}, "data": [{"message": "Hermosa imagen dos grandes personas, un orgullo para nuestra instituci\u00f3n.", "from": {"name": "Residencia Juan Pablo II", "id": "10205510321822175"}, "id": "533209650167857_533281636827325"}, {"message": "Lindos recuerdos de Don Edmundo.", "from": {"name": "Marianela Garcia", "id": "10205406435498963"}, "id": "533209650167857_556795404475948"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYyNzIyMDk4MDg5MDExNw==", "before": "MTAyMDU2NjM3NjU0MTMyNjQ="}}, "data": [{"id": "10205663765413264", "name": "Eduardo Garc\u00eda Fuentes"}, {"id": "986003328107286", "name": "Jimena Rozas Galdames"}, {"id": "10207592123342383", "name": "Margarita Luarte Aedo"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "10208151875932046", "name": "Maria Antonieta Soto"}, {"id": "10204827149177766", "name": "Jani DelaHoz Quintana"}, {"id": "10208852699215629", "name": "Claudia Ruiz"}, {"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "10208362040546187", "name": "Claudia Alejandra Duc\u00f3 Parada"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10204716948785978", "name": "Mabel Palma Fuenzalida"}, {"id": "10154082475478306", "name": "Ingrid Neiman Y\u00e9venes"}, {"id": "10207353333128479", "name": "Marianela Velasco Araneda"}, {"id": "10205748353965352", "name": "May Riquelme Morales"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10207999538043218", "name": "Jean Paul Carcamo M"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "1627220980890117", "name": "\u00cds Barbara P'roblematik"}], "summary": {"total_count": 19}}, "created_time": "2015-09-10T16:18:24+0000", "message": "El equipo del Programa de Reparaci\u00f3n de Maltrato Ciudad del Ni\u00f1o-Yumbel, particip\u00f3 en el Seminario \u201cCambios r\u00e1pidos y duraderos en terapia breve\u201d, impartido por el psiquiatra, terapeuta familiar y profesor Reynaldo Perrone, autor de diversas t\u00e9cnicas inductivas.", "type": "photo", "id": "431098853712271_533130426842446", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVE15TnpZek16RXdNakV5TkRreE9qRTBOREU0TXpBd05UQT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVE15TnpZek16RXdNakV5TkRreE9qRTBOREU0TXpBd05UQT0="}}, "data": [{"message": ":)", "from": {"category": "Product/Service", "name": "Chileni\u00f1os", "id": "1660239534200253"}, "id": "532756616879827_532763310212491"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYyNzIyMDk4MDg5MDExNw==", "before": "NDc3NTA2NzI5MTAwMTc4"}}, "data": [{"id": "477506729100178", "name": "Ppf San Antonio"}, {"id": "10206235125940738", "name": "Patricio Eduardo Palomino"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "973450542733599", "name": "Celia Ester Godoy Vargas"}, {"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10204835418021175", "name": "Daniel Eduardo Maraboli Vasquez"}, {"id": "10156424611515714", "name": "Ignacio Silva Santa Cruz"}, {"id": "1627220980890117", "name": "\u00cds Barbara P'roblematik"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2015-09-09T19:53:08+0000", "message": "Una actividad comunitaria dirigida al aprendizaje y disfrute en familia, realiz\u00f3 el Programa de Prevenci\u00f3n Focalizada San Antonio, relevando la importancia del buen trato. La jornada efectuada en una plaza del sector, incluy\u00f3 un huerto urbano apoyado por el Departamento de Medio Ambiente comunal, talleres de globoflexia y juegos circenses.", "type": "photo", "id": "431098853712271_532756616879827"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAyMDcxMjIzNjI2OTEwMzg="}}, "data": [{"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "145856888779910", "name": "65 Digital"}, {"id": "10204783777668022", "name": "Lorena Castricini"}, {"id": "10154141451779848", "name": "Marcela Valdes"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10204827149177766", "name": "Jani DelaHoz Quintana"}, {"id": "10207353333128479", "name": "Marianela Velasco Araneda"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10209135887013192", "name": "Ingrid Rosemberg C"}, {"id": "10208852699215629", "name": "Claudia Ruiz"}, {"id": "10208151875932046", "name": "Maria Antonieta Soto"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10206019761273924", "name": "Sonia Marisol Cisternas Galdamez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "1001614853217019", "name": "Caro Rivera Sandrita"}, {"id": "10206886986074196", "name": "Jessica Alvarado"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 18}}, "created_time": "2015-09-08T19:50:15+0000", "message": "Compartimos publicaci\u00f3n de El Mercurio - Vida Social, sobre nuestro II Seminario Internacional que convoc\u00f3 a 500 profesionales de los sectores justicia, educaci\u00f3n, salud, municipal, acad\u00e9mico y de infancia.\n\n[Ver m\u00e1s] http://bit.ly/1VLXQQk", "type": "photo", "id": "431098853712271_532310766924412", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM1NzE4ODU5MTY4NTU=", "before": "OTczNDUwNTQyNzMzNTk5"}}, "data": [{"id": "973450542733599", "name": "Celia Ester Godoy Vargas"}, {"id": "10208852699215629", "name": "Claudia Ruiz"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "1544533145781786", "name": "Paula Andrea Garcia Lara"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "1532679797008435", "name": "Luisa Villegas"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204835418021175", "name": "Daniel Eduardo Maraboli Vasquez"}, {"id": "10153571885916855", "name": "Andres Ediap"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-09-08T16:10:48+0000", "message": "Nuestra Fundaci\u00f3n se suma al D\u00eda Internacional de la Alfabetizaci\u00f3n, declarado por la Unesco y que releva las habilidades lecto-escrituras como fundamentales para adquirir competencias, actitudes y valores.", "type": "photo", "id": "431098853712271_532232123598943", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTgyODcxMzExODQ1MTAw", "before": "NjMzODI5MjkzMzg1MjQz"}}, "data": [{"id": "633829293385243", "name": "Carolina Del Valle Swinburn"}, {"id": "1448344232137138", "name": "Empi Figueroa"}, {"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10153764015065027", "name": "Rosa Vera Carcamo"}, {"id": "10208261614558767", "name": "Andrea Vega Tello"}, {"id": "10205813573035983", "name": "Jaime BL"}, {"id": "145856888779910", "name": "65 Digital"}, {"id": "10206019761273924", "name": "Sonia Marisol Cisternas Galdamez"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "582871311845100", "name": "Kathe Rinne"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-09-07T16:39:39+0000", "message": "Adherimos al dolor de la familia y amigos del ex Gerente General de la Fundaci\u00f3n, don Edmundo Ruiz Undurraga, por su sensible fallecimiento. Nuestras m\u00e1s sinceras condolencias.\n\nLeer m\u00e1s: http://bit.ly/1UCwytg", "type": "photo", "id": "431098853712271_531767936978695", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVE15TXpNM01qRXpOVGc0TkRNME9qRTBOREUzTkRrMk5Eaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVE14T0RFd056SXpOalF4TURnek9qRTBOREUyTkRVeE1qYz0="}}, "data": [{"message": "Nos adherimos al dolor de la familia;  una gran persona, y un muy buen Gerente de nuestra Instituci\u00f3n.  Nuestras condolencias.", "from": {"name": "Residencia Juan Pablo II", "id": "10205510321822175"}, "id": "531767936978695_531810723641083"}, {"message": "Ohhh desde el Ple Valdivia... Lamentamos esta terrible noticia...como directora en lo personal tuve la oportunidad de compartir muchos gratos momentos...sin palabras y un abrazo a su familia por esta triste partida.", "from": {"name": "Valeska Quijada Hinostroza", "id": "10208977465452938"}, "id": "531767936978695_531811873640968"}, {"message": "Reconocidos por todos en este programa como un muy buen Gerente y una persona muy amable. En el reino de DIOS descance en Paz.", "from": {"name": "Marliz Helga Camino Yunge", "id": "10207842430281420"}, "id": "531767936978695_531814486974040"}, {"message": "Junto a profesionales de este programa, nos adherimos al dolor de la familia de don Edmundo (Q.E.P.D.), mmmm un abrazo fraterno. es una triste noticia, tengo muy buenos recuerdos de \u00e9l... fue un buen Gerente que impuls\u00f3 a esta Fundaci\u00f3n.", "from": {"name": "Jardy Lorena Castro", "id": "10208253192985842"}, "id": "531767936978695_531833900305432"}, {"message": "En representaci\u00f3n del equipo PIB R\u00edo Bueno lamentamos profundamente su partida. Lo recordaremos siempre como una excelente persona quien nos impuls\u00f3 a trabajar desde el respeto la calidez y el compromiso. Un abrazo a su familia.", "from": {"name": "Mar\u00eda Consuelo Uribe", "id": "10208483352578310"}, "id": "531767936978695_531869633635192"}, {"message": "Equipo PLA-PLE Llanquihue Palena lamenta profundamente la inesperada partida de Don edmundo. Para las personas que tuvimos la oportunidad de compartir con \u00e9l no nos queda  m\u00e1s que recordar aquellos gratos momentos. Nuestras condolencias a su familia y desde el sur les enviamos un afectuoso abrazo.", "from": {"name": "Claudia Ruiz", "id": "10208852699215629"}, "id": "531767936978695_531983566957132"}, {"message": "Solo gratitud y cari\u00f1o a esa gran persona. Bendiciones a su familia.", "from": {"name": "Marta Irene Andrade Andrade", "id": "10206730223954648"}, "id": "531767936978695_532051716950317"}, {"message": "El Equipo DAM de Los \u00c1ngeles igualmente env\u00eda las condolencias a la familia y amigos de don Edmundo (Q.E.P.D) y nos unimos en oraci\u00f3n por su partida. Un abrazo fraternal a la Familia Ciudad del Ni\u00f1o - CODENI.", "from": {"name": "Carolina Andrea Jara Araya", "id": "10209075944234877"}, "id": "531767936978695_532335363588619"}, {"message": "por si acaso..no es la ciudad del ni\u00f1o con personalidad juridica del arzobispado de concepcion....", "from": {"name": "Empi Figueroa", "id": "1448344232137138"}, "id": "531767936978695_532337213588434"}], "summary": {"total_count": 9, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTgxODQxMjU1MjQxNjk2", "before": "MTAxODUzMTQzMTUwMzUzNg=="}}, "data": [{"id": "1018531431503536", "name": "Adriana Pati\u00f1o"}, {"id": "10206291437143195", "name": "V\u00edctor Osores Riquelme"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10203820232763195", "name": "Javiera Cerda Maureira"}, {"id": "10204641944389100", "name": "Daisy Ahumada Torres"}, {"id": "10207704455827998", "name": "Josita Melo"}, {"id": "10206886986074196", "name": "Jessica Alvarado"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10208483352578310", "name": "Mar\u00eda Consuelo Uribe"}, {"id": "10152482517442155", "name": "Ana Karina Gonzalez Reyes"}, {"id": "10205439235531605", "name": "Ingrid Soldan Espinoza"}, {"id": "1001614853217019", "name": "Caro Rivera Sandrita"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "10208021266388592", "name": "Luc\u00eda Santana P\u00e9rez"}, {"id": "943401465730735", "name": "Vanesa Mu\u00f1oz P"}, {"id": "10205659962998815", "name": "Carolina Castro"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10204574749312162", "name": "Delia Sotomayor Caceres"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}], "summary": {"total_count": 26}}, "created_time": "2015-09-04T18:56:41+0000", "message": "J\u00f3venes del Programa de Responsabilidad Adolescente PLE Ciudad del Ni\u00f1o-Los R\u00edos, expusieron orgullosos sus trabajos en una feria de mosaicos realizada en las comunas de Rio Bueno y la Uni\u00f3n, tras asistir a un taller especializado que, junto con entrenarlos en el oficio, favoreci\u00f3 su reinserci\u00f3n social y capacidad de emprendimiento.", "type": "photo", "id": "431098853712271_530453003776855", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVE14T0RJeE9EZzJPVGN6TXpBd09qRTBOREUyTkRnME9UVT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVE13TlRBeU16STNNVEExTWpVMk9qRTBOREUwTURrd05qWT0="}}, "data": [{"message": "Kkkkkk hermoso", "from": {"name": "Carolina Castro", "id": "10205659962998815"}, "id": "530453003776855_530502327105256"}, {"message": "Que lindos, se pasaron hay muchos talentos.... saludos para todos esos enanitos y no tanto jijijjj", "from": {"name": "Caro Rivera Sandrita", "id": "1001614853217019"}, "id": "530453003776855_530509430437879"}, {"message": "Felicitaciones, estan preciosos ;-)", "from": {"name": "Juan Pablo Venegas Gormaz", "id": "10152559578513801"}, "id": "530453003776855_530548713767284"}, {"message": "Estamos a su disposici\u00f3n, pueden encargar modelitos.", "from": {"name": "Marliz Helga Camino Yunge", "id": "10207842430281420"}, "id": "530453003776855_531817476973741"}, {"message": "Que linda exposici\u00f3n !! Felicidades a los delegados y Directora  por guiar y motivar a los chicos a hacer estos trabajos tan lindos!", "from": {"name": "Ingrid Soldan Espinoza", "id": "10205439235531605"}, "id": "530453003776855_531821886973300"}], "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAyMDYyOTE0MzcxNDMxOTU="}}, "data": [{"id": "10206291437143195", "name": "V\u00edctor Osores Riquelme"}, {"id": "10208151875932046", "name": "Maria Antonieta Soto"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10207319603130771", "name": "Sandra Pineda Ramirez"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10208946480684380", "name": "M\u00f3nica Hern\u00e1ndez Leal"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-09-03T18:43:46+0000", "message": "La Jefa del Departamento T\u00e9cnico de la Fundaci\u00f3n, Mar\u00eda Teresa Sep\u00falveda, particip\u00f3 en la segunda jornada del \u201cCiclo de Debates sobre Agenda Legislativa de Infancia\u201d realizado en Valpara\u00edso, ocasi\u00f3n en la que diversos actores del sector, entre ellos la Senadora Carolina Goic, de la \"Bancada de la Infancia\", abordaron la Ley de Garant\u00edas de Derechos.\n\nLeer m\u00e1s: http://bit.ly/1O0yDzr", "type": "photo", "id": "431098853712271_529975110491311", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODE1MTUwMDkxOTA1NjE2", "before": "MTAyMDYyOTE0MzcxNDMxOTU="}}, "data": [{"id": "10206291437143195", "name": "V\u00edctor Osores Riquelme"}, {"id": "10204716948785978", "name": "Mabel Palma Fuenzalida"}, {"id": "10208151875932046", "name": "Maria Antonieta Soto"}, {"id": "10153037638439797", "name": "Valeria Grand\u00f3n Fuenzalida"}, {"id": "973450542733599", "name": "Celia Ester Godoy Vargas"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10152523972415994", "name": "Antonia A Velasco"}, {"id": "450033758489298", "name": "Lorena Arancibia S"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10207353333128479", "name": "Marianela Velasco Araneda"}, {"id": "10207703740929218", "name": "Susan Solis"}, {"id": "715016558610586", "name": "Jocelyn Provoste"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "815150091905616", "name": "Kiara Lucero Bocanegra Paredes"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2015-09-02T15:31:33+0000", "message": "El Programa de Prevenci\u00f3n Focalizada Ciudad del Ni\u00f1o-Curic\u00f3, realiz\u00f3 actividades de promoci\u00f3n de los derechos y responsabilidades de los ni\u00f1@s y adolescentes, tanto en esa comuna como en la plaza de Teno, concitando el inter\u00e9s de los peque\u00f1os y sus familiares a trav\u00e9s de la entrega de globos, dulces y volantes.", "type": "photo", "id": "431098853712271_529471650541657", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEk1T0RrMU9ETXdORGs1TWpNNU9qRTBOREV5T0Rrek1EQT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEk1T0RrMU9ETXdORGs1TWpNNU9qRTBOREV5T0Rrek1EQT0="}}, "data": [{"message": "Muy lindas las fotograf\u00edas un cari\u00f1oso saludos a todas", "from": {"name": "Maria Antonieta Soto", "id": "10208151875932046"}, "id": "529471650541657_529895830499239"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY2MDIzOTUzNDIwMDI1Mw==", "before": "MTAyMDYyOTE0MzcxNDMxOTU="}}, "data": [{"id": "10206291437143195", "name": "V\u00edctor Osores Riquelme"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "715016558610586", "name": "Jocelyn Provoste"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10208867146939122", "name": "Elba Rosa Irarrazabal Erazo"}, {"id": "10152915382833453", "name": "Catalina de la Fuente"}, {"id": "10152907984041543", "name": "Katherine C\u00e1ceres Mu\u00f1oz"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "973450542733599", "name": "Celia Ester Godoy Vargas"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "921544261277823", "name": "Claudia Hormazabal"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10208757347988147", "name": "Monica Cares Martinez"}, {"id": "10204634064587463", "name": "Juliana Guti\u00e9rrez Mart\u00ednez"}, {"id": "10205510321822175", "name": "Residencia Juan Pablo II"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}], "summary": {"total_count": 18}}, "created_time": "2015-09-01T16:06:48+0000", "message": "Una entretenida tarde de cine disfrutaron ni\u00f1@s, adolescentes y adultos responsables del Programa de Reparaci\u00f3n de Maltrato de Cauquenes, para festejar el Mes de la Infancia. En la jornada se relevaron los derechos y responsabilidades de los peque\u00f1os, favoreci\u00e9ndose la resignificaci\u00f3n de las experiencias vividas por los mismos.", "type": "photo", "id": "431098853712271_529114523910703"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAyMDYyOTE0MzcxNDMxOTU="}}, "data": [{"id": "10206291437143195", "name": "V\u00edctor Osores Riquelme"}, {"id": "10208362040546187", "name": "Claudia Alejandra Duc\u00f3 Parada"}, {"id": "1566433460348455", "name": "Mmida Ufro"}, {"id": "10208852699215629", "name": "Claudia Ruiz"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10152523972415994", "name": "Antonia A Velasco"}, {"id": "145856888779910", "name": "65 Digital"}, {"id": "10204827149177766", "name": "Jani DelaHoz Quintana"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "772063886224507", "name": "Dania Soledad"}, {"id": "10204716948785978", "name": "Mabel Palma Fuenzalida"}, {"id": "10205194526810006", "name": "Luis Marciano Pinto \u00c1lvarez"}, {"id": "10205609150250298", "name": "Evanyely Ponce"}, {"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 19}}, "created_time": "2015-08-31T19:08:24+0000", "message": "Los aportes de la psicoeducaci\u00f3n para mejorar la efectividad de las intervenciones con ni\u00f1@s y adolescentes, fue el tema abordado por el investigador de la U. de Quebec, Jacques Dionne, en un conversatorio con equipos t\u00e9cnicos de Ciudad del Ni\u00f1o.", "type": "photo", "id": "431098853712271_528770767278412", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEk1TWpVeE1UWTNNak13TXpjeU9qRTBOREV4TlRjNE1UVT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEk0TnpjNE5qSXpPVFEwTWprek9qRTBOREV3TlRBM01qYz0="}}, "data": [{"message": "Dania Soledad", "from": {"name": "Mabel Palma Fuenzalida", "id": "10204716948785978"}, "id": "528770767278412_528778623944293"}, {"message": "Excelente jornada!!", "from": {"name": "Claudia Ruiz", "id": "10208852699215629"}, "id": "528770767278412_529251167230372"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg5Nzc0NjU0NTI5Mzg=", "before": "MTAxNTIwMDg3NzI1NzExNzY="}}, "data": [{"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10207319603130771", "name": "Sandra Pineda Ramirez"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-08-28T15:55:38+0000", "message": "Con el fin de analizar la propuesta del nuevo sistema de justicia juvenil, y las intervenciones psicoeducativas en contextos de vulneraci\u00f3n y exclusi\u00f3n social, el investigador de la Universidad de Quebec, Jacques Dionne, se reuni\u00f3 con los equipos de la Divisi\u00f3n de Justicia Juvenil del Ministerio del ramo y de Senda, respectivamente.", "type": "photo", "id": "431098853712271_527519027403586", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 10}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDA4OTQ2Mjk0ODc5OTk=", "before": "MTAyMDYyOTE0MzcxNDMxOTU="}}, "data": [{"id": "10206291437143195", "name": "V\u00edctor Osores Riquelme"}, {"id": "10207853303436606", "name": "Ximena Quezada Cofre"}, {"id": "10152624085956475", "name": "Paulina Alejandra Santib\u00e0\u00f1ez Discalzi"}, {"id": "10203961463826560", "name": "Susana Contreras"}, {"id": "10205194526810006", "name": "Luis Marciano Pinto \u00c1lvarez"}, {"id": "10207703740929218", "name": "Susan Solis"}, {"id": "10206876710769585", "name": "Karla Cecilia Pillancar Felmer"}, {"id": "10208362040546187", "name": "Claudia Alejandra Duc\u00f3 Parada"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10153478905050238", "name": "Viviana Andrea Bustos Parra"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10204833434540113", "name": "Arlette Aguilar Larenas"}, {"id": "10207525278634247", "name": "Roxana Torres Baeza"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "411666139029123", "name": "Gicela Arratia"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "1468221433493525", "name": "Giovanna Maraboli Achiardi"}, {"id": "10204835418021175", "name": "Daniel Eduardo Maraboli Vasquez"}, {"id": "648023668652797", "name": "Carolina Lobos"}, {"id": "10208700807736753", "name": "Raquel Pinilla"}, {"id": "715016558610586", "name": "Jocelyn Provoste"}, {"id": "10152952640349419", "name": "Victoria Frank"}, {"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "10205813573035983", "name": "Jaime BL"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10156424611515714", "name": "Ignacio Silva Santa Cruz"}, {"id": "10153571885916855", "name": "Andres Ediap"}, {"id": "10200894629487999", "name": "Paola Flores"}], "summary": {"total_count": 32}}, "created_time": "2015-08-27T16:58:05+0000", "message": "Compartimos im\u00e1genes de nuestro II Seminario Internacional \"Di\u00e1logos sobre Infancia y Adolescencia\", realizado en el Sal\u00f3n de Honor del Ex Edificio del Congreso Nacional, con una gran convocatoria.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1U8eHzH", "type": "photo", "id": "431098853712271_527187297436759", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEkzTVRrNU16STNORE0xTlRVMk9qRTBOREEyT1RZMk9Uaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEkzTVRrNU16STNORE0xTlRVMk9qRTBOREEyT1RZMk9Uaz0="}}, "data": [{"message": "Mucho \u00e9xito, cari\u00f1os.", "from": {"name": "Residencia Juan Pablo II", "id": "10205510321822175"}, "id": "527187297436759_527199327435556"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc5OTk1MzgwNDMyMTg=", "before": "MTAyMDc3MDM3NDA5MjkyMTg="}}, "data": [{"id": "10207703740929218", "name": "Susan Solis"}, {"id": "10204833434540113", "name": "Arlette Aguilar Larenas"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "715016558610586", "name": "Jocelyn Provoste"}, {"id": "10208700807736753", "name": "Raquel Pinilla"}, {"id": "10207484981980111", "name": "Johana Solis Aguirre"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10200894629487999", "name": "Paola Flores"}, {"id": "10208311621886070", "name": "Karina Stormezan"}, {"id": "10153980583322755", "name": "Carolina Ester P\u00e9rez Pinela"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10207999538043218", "name": "Jean Paul Carcamo M"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-08-27T14:48:22+0000", "message": "[Seminario Internacional de Ciudad del Ni\u00f1o] Jacques Dionne: \u201c\u201cEn un Sistema de Protecci\u00f3n a la infancia, Eficacia y Derechos van a la par\u201d\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1U8eHzH", "type": "photo", "id": "431098853712271_527146694107486", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 8}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAyMDc5MzQ3OTI4MjUwMTc="}}, "data": [{"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "10204833434540113", "name": "Arlette Aguilar Larenas"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "145856888779910", "name": "65 Digital"}, {"id": "10204827149177766", "name": "Jani DelaHoz Quintana"}, {"id": "846253225411648", "name": "Bel\u00e9n Pinto"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "1001614853217019", "name": "Caro Rivera Sandrita"}, {"id": "1627220980890117", "name": "\u00cds Barbara P'roblematik"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10205679757530729", "name": "Maria Eugenia Arellano Cifuentes"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10200894629487999", "name": "Paola Flores"}, {"id": "715016558610586", "name": "Jocelyn Provoste"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2015-08-26T10:14:00+0000", "message": "Siga la transmisi\u00f3n v\u00eda streaming de nuestro II Seminario Internacional \u201cDi\u00e1logos sobre Infancia y Adolescencia: construyendo un sistema de garant\u00edas y protecci\u00f3n de derechos en Chile\u201d.\n\nhttp://original.livestream.com/congresochile", "type": "photo", "id": "431098853712271_526461454176010", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEkyTnpNMU9UUTNORGd4T0RrME9qRTBOREExT1RRek9ERT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEkyTnpNMU9UUTNORGd4T0RrME9qRTBOREExT1RRek9ERT0="}}, "data": [{"message": "Buen\u00edsimo. . Viendo en vivo el Seminario : D", "from": {"name": "Caro Rivera Sandrita", "id": "1001614853217019"}, "id": "526461454176010_526735947481894"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzYxNjkxNjY3Mjc0MTI1", "before": "MTAyMDc5MzQ3OTI4MjUwMTc="}}, "data": [{"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "145856888779910", "name": "65 Digital"}, {"id": "1001614853217019", "name": "Caro Rivera Sandrita"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10152203323026375", "name": "Milly Paulina Arredondo Astorga"}, {"id": "10204827149177766", "name": "Jani DelaHoz Quintana"}, {"id": "10208362040546187", "name": "Claudia Alejandra Duc\u00f3 Parada"}, {"id": "10205774281332834", "name": "Romina Animor"}, {"id": "411666139029123", "name": "Gicela Arratia"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10200894629487999", "name": "Paola Flores"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "761691667274125", "name": "Kintunray Telar"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2015-08-25T20:15:00+0000", "message": "Expositores de nuestro II Seminario Internacional que debatir\u00e1 un Sistema de Garant\u00edas y Derechos de la Infancia.", "type": "photo", "id": "431098853712271_526443807511108"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgzNjIwNDA1NDYxODc=", "before": "MTAyMDc5MzQ3OTI4MjUwMTc="}}, "data": [{"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10207695214473899", "name": "Claudio Alfredo Andrade Gyllen"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10208362040546187", "name": "Claudia Alejandra Duc\u00f3 Parada"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-08-25T13:42:37+0000", "message": "[Blog Ciudad el Ni\u00f1o] \"Los desaf\u00edos de un verdadero sistema de justicia juvenil: una visi\u00f3n psicoeducativa II\"\n\nPor Jacques Dionne (Canad\u00e1), acad\u00e9mico de la Universidad de Quebec, y Cristi\u00e1n Altamirano (Chile), asesor de Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o.\ufeff\ufeff\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1ETfybd", "type": "photo", "id": "431098853712271_526382767517212", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI5NTI2NDAzNDk0MTk=", "before": "MTAyMDc5MzQ3OTI4MjUwMTc="}}, "data": [{"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "10207484981980111", "name": "Johana Solis Aguirre"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "713166528829405", "name": "Adriana Mu\u00f1oz Sazo"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "973450542733599", "name": "Celia Ester Godoy Vargas"}, {"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "10208135870455570", "name": "Yanina Gonzalez Cuevas"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10206955816667567", "name": "Estefania Suazo Mu\u00f1oz"}, {"id": "715016558610586", "name": "Jocelyn Provoste"}, {"id": "1544533145781786", "name": "Paula Andrea Garcia Lara"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10152703860449733", "name": "Caaroo MaRo"}, {"id": "10208362040546187", "name": "Claudia Alejandra Duc\u00f3 Parada"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10207353333128479", "name": "Marianela Velasco Araneda"}, {"id": "10152952640349419", "name": "Victoria Frank"}], "summary": {"total_count": 18}}, "created_time": "2015-08-24T17:24:33+0000", "message": "Ciudad del Ni\u00f1o celebr\u00f3 el Mes de la Infancia y conmemor\u00f3 los 25 a\u00f1os de la ratificaci\u00f3n, por parte de Chile, de la Convenci\u00f3n Internacional sobre los Derechos de los ni\u00f1os y ni\u00f1as, con una intervenci\u00f3n urbana realizada en cinco estaciones de la red de Metro de Santiago.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1JgiVNl", "type": "photo", "id": "431098853712271_526081477547341"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 9}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzY5MDcwMjQzMjQwMzMx", "before": "MTAyMDc5MzQ3OTI4MjUwMTc="}}, "data": [{"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "10152952640349419", "name": "Victoria Frank"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "464994680306727", "name": "David Sepulveda Ramos"}, {"id": "10205365680955578", "name": "Natalie Acu\u00f1a Gonzalez"}, {"id": "10208021266388592", "name": "Luc\u00eda Santana P\u00e9rez"}, {"id": "376987969163285", "name": "Rita Isidora"}, {"id": "761691667274125", "name": "Kintunray Telar"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10208412091079291", "name": "Omar Nahuelp\u00e1n Nahuelp\u00e1n"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10204907591582199", "name": "Carito Vilches Valenzuela"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10208142718148743", "name": "Ahilin Vallejos"}, {"id": "10156424611515714", "name": "Ignacio Silva Santa Cruz"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "369070243240331", "name": "Paulina Olave Lagos"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2015-08-21T19:11:30+0000", "message": "Los invitamos a una entretenida actividad para celebrar el Mes de la Infancia y relevar los Derechos y Responsabilidades de ni\u00f1@s y adolescentes, ma\u00f1ana s\u00e1bado, a las 11:30 horas, en la plazoleta del Metro Baquedano (salida a Plaza Italia).", "type": "photo", "id": "431098853712271_524418477713641", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTY0MjQ2MTE1MTU3MTQ=", "before": "MTAyMDc5MzQ3OTI4MjUwMTc="}}, "data": [{"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "715016558610586", "name": "Jocelyn Provoste"}, {"id": "10208142718148743", "name": "Ahilin Vallejos"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "10156424611515714", "name": "Ignacio Silva Santa Cruz"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-08-21T14:26:36+0000", "message": "Las jefas de los departamentos T\u00e9cnico y de Estudios de la Fundaci\u00f3n, Mar\u00eda Teresa Sep\u00falveda y Francisca G\u00f3mez,  abordaron los desaf\u00edos de la agenda legislativa de Infancia y adolescencia, e informaron sobre nuestro pr\u00f3ximo Seminario Internacional en el programa \"Hoy en la Radio\", de radio Bio Bio.", "type": "photo", "id": "431098853712271_524332677722221", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcwNDg5NzkzNjkwMDc=", "before": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY="}}, "data": [{"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "10154738581449848", "name": "Roberto Rocha Mu\u00f1oz"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "411666139029123", "name": "Gicela Arratia"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10205510321822175", "name": "Residencia Juan Pablo II"}, {"id": "1627220980890117", "name": "\u00cds Barbara P'roblematik"}, {"id": "10207465794299089", "name": "Sigfrido Silva Diaz"}, {"id": "10203382703826623", "name": "Jocelyn Andrea Cabrera Moya"}, {"id": "10152952640349419", "name": "Victoria Frank"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10156424611515714", "name": "Ignacio Silva Santa Cruz"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10153980583322755", "name": "Carolina Ester P\u00e9rez Pinela"}, {"id": "10207353333128479", "name": "Marianela Velasco Araneda"}, {"id": "557577394392206", "name": "Paulina Riquelme Valdebenito"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10207048979369007", "name": "Patricio Vega Reyes"}], "summary": {"total_count": 22}}, "created_time": "2015-08-20T13:33:17+0000", "message": "Los invitamos a escuchar el programa \"Sin tacos ni corbata\" de radio Usach, donde el Secretario General, Santiago Villablanca, y el Investigador del Departamento de Estudios, Claudio Andrade, difundieron nuestro pr\u00f3ximo Seminario Internacional sobre infancia y adolescencia, y la labor que realiza la Fundaci\u00f3n.\n\nhttp://www.radio.usach.cl/programas/sin-tacos-ni-corbata", "type": "photo", "id": "431098853712271_523966714425484", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEl6T1RneU56a3hNRGt3TlRRek9qRTBOREF3T0RBeE1UQT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEl6T1RZNU9UY3hNRGt4T0RJMU9qRTBOREF3TnpjNU1UWT0="}}, "data": [{"message": "Muy bueno .. .", "from": {"name": "Paulina Riquelme Valdebenito", "id": "557577394392206"}, "id": "523966714425484_523969971091825"}, {"message": "Excelente difusi\u00f3n! \ud83d\ude00", "from": {"name": "Francisco Irarrazabal", "id": "10205438541621074"}, "id": "523966714425484_523982791090543"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYyNzIyMDk4MDg5MDExNw==", "before": "MTAyMDc3MDM3NDA5MjkyMTg="}}, "data": [{"id": "10207703740929218", "name": "Susan Solis"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "10206516058801454", "name": "Ma AngBas"}, {"id": "1600020563606793", "name": "Marilu Orena"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "761691667274125", "name": "Kintunray Telar"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "1627220980890117", "name": "\u00cds Barbara P'roblematik"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-08-19T20:25:47+0000", "message": "\"Re\u00edr en familia\"\nExcelente medicina para ni\u00f1os y adultos.\nColumna de Neva Milicic, Psic\u00f3loga\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1JM2ABP", "type": "photo", "id": "431098853712271_518233104998845", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEkwTURneE1qZzBOREUwTURJM09qRTBOREF4TURBek56Zz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEkwTURneE1qZzBOREUwTURJM09qRTBOREF4TURBek56Zz0="}}, "data": [{"message": ":)", "from": {"category": "Product/Service", "name": "Chileni\u00f1os", "id": "1660239534200253"}, "id": "518233104998845_524081284414027"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDczNTMzMzMxMjg0Nzk=", "before": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY="}}, "data": [{"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "10207695214473899", "name": "Claudio Alfredo Andrade Gyllen"}, {"id": "821882271232536", "name": "Angelica Roxana Mendoza Torres"}, {"id": "10204972254206011", "name": "Bel\u00e9n Andrea Fuentes Fuentes"}, {"id": "477506729100178", "name": "Ppf San Antonio"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10206178472997733", "name": "Vale Mart\u00ednez"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "715016558610586", "name": "Jocelyn Provoste"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "582871311845100", "name": "Kathe Rinne"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "557577394392206", "name": "Paulina Riquelme Valdebenito"}, {"id": "10207353333128479", "name": "Marianela Velasco Araneda"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2015-08-18T22:01:15+0000", "message": "Con el objetivo de generar conciencia en la comunidad sobre la violencia intrafamiliar y sus negativas consecuencias en el desarrollo de ni\u00f1@s y adolescentes, integrantes del Proyecto de Prevenci\u00f3n Focalizada Ciudad del Ni\u00f1o-San Antonio, cerraron el mes de la prevenci\u00f3n participando en un programa especial de Radio Chilena.", "type": "photo", "id": "431098853712271_523358754486280"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 39}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYwOTMyNzgyNjk1NzA=", "before": "ODQ2MjUzMjI1NDExNjQ4"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/431098853712271_522929111195911/likes?limit=100&summary=True&fields=id,name&access_token=CAACEdEose0cBAElY9VDwODhtGwNyob1WYZCK68IccZCrTKza4x7WtkZB6naJUyYQkAZALSqzguNBHZCcA7HWwkXWixeus9kdKmWGpTs1tG6v2sCnxHSUr3a9Is1x8ZAomYGs1clvVXGIirrHWa3pZAKCiY3D6RucqHogsZALkwZAJyFDjpOvZAdZBfkNm7GulVZAswsTHY6u7JwCfnpKzSmc2sCB&after=MTAyMDYwOTMyNzgyNjk1NzA%3D"}, "data": [{"id": "846253225411648", "name": "Bel\u00e9n Pinto"}, {"id": "10204977103205664", "name": "Nina Cort\u00e9s"}, {"id": "10207751655929592", "name": "Liliana Imable"}, {"id": "10200894629487999", "name": "Paola Flores"}, {"id": "1027984857274672", "name": "Leticia Soto"}, {"id": "10207904045215945", "name": "Mariela Medina"}, {"id": "10206554664607053", "name": "Paola Pacheco G"}, {"id": "1534342150171932", "name": "Gelita Contreras"}, {"id": "10203917365786989", "name": "Jen Sanchez Urrea"}, {"id": "10207765133662268", "name": "Carolina Aguilar"}, {"id": "10205016224182066", "name": "Ver\u00f3nica Dinelly Far\u00edas Pumer\u00f3"}, {"id": "1067588003293890", "name": "Gina Gramattico Quispe"}, {"id": "10205064860328249", "name": "Marcela Campos Dubreuil"}, {"id": "10204721977991997", "name": "Sandra Andrea Blanco Arismendi"}, {"id": "10203604556926804", "name": "Diana Nadeau"}, {"id": "10205120049583508", "name": "Franco Ferrada Arias"}, {"id": "981947838531898", "name": "Yazna Giovanna Llull\u00e9 Navarrete"}, {"id": "790078964336539", "name": "Tamy Tenorio"}, {"id": "10203769671015118", "name": "Paz Yesenia Perez Perez"}, {"id": "10204904148393151", "name": "Denisse Tapia Marchant"}, {"id": "10152587672168015", "name": "Bernardita Maria Zapata Silva"}, {"id": "10204990663622272", "name": "Jo Olguin Hidalgo"}, {"id": "10207388639451000", "name": "Susana Catalina"}, {"id": "10153980583322755", "name": "Carolina Ester P\u00e9rez Pinela"}, {"id": "1125187080844195", "name": "Scarlett Constanza"}, {"id": "787435121294521", "name": "Isabel Guti\u00e9rrez Silva"}, {"id": "10203854158377282", "name": "Tonka Ortega Olivares"}, {"id": "10208075074132587", "name": "Karen Oporto Cid"}, {"id": "10208852699215629", "name": "Claudia Ruiz"}, {"id": "10203352260147573", "name": "Sylvia Carrasco Mi Vida"}, {"id": "1437270319922769", "name": "Jacke F Toledo Melgarejo"}, {"id": "10204835418021175", "name": "Daniel Eduardo Maraboli Vasquez"}, {"id": "10208362040546187", "name": "Claudia Alejandra Duc\u00f3 Parada"}, {"id": "10205156457622046", "name": "Scarlett Mc'Callister"}, {"id": "1496198513974056", "name": "K'arito Ft C'ristian"}, {"id": "1139235899428565", "name": "Kimberly Almendra Mu\u00f1oz Cerda"}, {"id": "10204897058163601", "name": "Liliana Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "1074936539212931", "name": "Andrea Subiabre"}, {"id": "10205497786303243", "name": "Wladimir Melo"}, {"id": "411666139029123", "name": "Gicela Arratia"}, {"id": "10208102630545536", "name": "Jessica Hern\u00e1ndez Alvarado"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "1131382003547754", "name": "Veronica Lledo Fica"}, {"id": "10205813573035983", "name": "Jaime BL"}, {"id": "473721542787392", "name": "Guliianna Castroo"}, {"id": "222494991435358", "name": "Krizna Millaray"}, {"id": "1388481198117706", "name": "Sebastian Alejandro Rothen Ovalle"}, {"id": "10153506910703793", "name": "Pame Gatica"}, {"id": "10207523009935299", "name": "Jessica Macarena Mancilla Gonzalez"}, {"id": "10203180806498510", "name": "Lia Cristina Ortiz Cuevas"}, {"id": "10205066537358988", "name": "Andrea Ulloa"}, {"id": "10152624085956475", "name": "Paulina Alejandra Santib\u00e0\u00f1ez Discalzi"}, {"id": "10153289876324355", "name": "Karina Alejandra"}, {"id": "10205774281332834", "name": "Romina Animor"}, {"id": "10204965933696983", "name": "Maria Angelica Sanhueza"}, {"id": "10205115636470968", "name": "Andrea Villagran Escobar"}, {"id": "10205194526810006", "name": "Luis Marciano Pinto \u00c1lvarez"}, {"id": "10204982669387626", "name": "Vanessa Quezada Arias"}, {"id": "10203417661102932", "name": "Ren\u00e9 C\u00e1ceres"}, {"id": "10206962646689857", "name": "Constanza Paz P"}, {"id": "1561391380850343", "name": "Cristina Silva"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10205584724081770", "name": "Anaisa Elgueta"}, {"id": "10204487545847003", "name": "Rhebolledoo Malej"}, {"id": "10205485024387959", "name": "Betania Paz Mu\u00f1oz V\u00e1squez"}, {"id": "486421834854687", "name": "Lorena Mella"}, {"id": "10152675504523915", "name": "Pauly Vanessa NM"}, {"id": "715016558610586", "name": "Jocelyn Provoste"}, {"id": "10208094358774708", "name": "Anabel Tolosa Soto"}, {"id": "689908801107666", "name": "Matias Becerra"}, {"id": "439899506177152", "name": "Babi Aguayo S\u00e1nchez"}, {"id": "1001614853217019", "name": "Caro Rivera Sandrita"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "10207319603130771", "name": "Sandra Pineda Ramirez"}, {"id": "10208375665127138", "name": "Jota Se Re"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "1656124911320558", "name": "Cris Montalb\u00e1n Manzano"}, {"id": "1597083730512061", "name": "Soraya M'innie M'ause"}, {"id": "10208404539536177", "name": "Miguel Angel Diego Alvarez Aballay"}, {"id": "10206715974353074", "name": "Viviana Valeria S\u00e1nchez Ruiz"}, {"id": "973450542733599", "name": "Celia Ester Godoy Vargas"}, {"id": "1616636235219765", "name": "Cesar Gonz\u00e1lez"}, {"id": "1627220980890117", "name": "\u00cds Barbara P'roblematik"}, {"id": "1116838655007907", "name": "Anita S\u00e1nchez Vergara"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "638650442937300", "name": "Marcela Vidal Cruces"}, {"id": "1428708090791244", "name": "M'ariia Paz"}, {"id": "1546568542281651", "name": "Eliana Sway"}, {"id": "1426631674323361", "name": "David de Dania"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "1446445692333457", "name": "Marii La Lokilla Soto"}, {"id": "1477548242556943", "name": "Luna Horan"}, {"id": "10207446206252444", "name": "Elizabeth Manr\u00edquez Becerra"}, {"id": "916085171790437", "name": "Alicia Morayma Pe\u00f1ailillo Cancino"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "1459352991056904", "name": "Scarlett Canales Figueroa"}, {"id": "10205134260295048", "name": "Patricia Freire Sepulveda"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "1554598628118358", "name": "Carlitos Cardenas Ahshshdhsjd"}, {"id": "10206093278269570", "name": "Gisela Caba\u00f1as"}, {"id": "853205271426478", "name": "Vale Mu\u00f1oz Saez"}, {"id": "10206775424762099", "name": "Luke Skay"}, {"id": "142829322715028", "name": "Sra Lele"}, {"id": "10206787624671642", "name": "Elisa Inostroza Fierro"}, {"id": "160984867566898", "name": "Ximena Araya Figueroa"}, {"id": "112556679077513", "name": "Ana Maria Herrera"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10206019761273924", "name": "Sonia Marisol Cisternas Galdamez"}, {"id": "919951574743183", "name": "Maria Eugenia Arancibia"}, {"id": "1618815088357394", "name": "Francisco Hernandes Bravo"}, {"id": "1442145509442866", "name": "Mauricio Chapita Villa Vega"}, {"id": "10152952640349419", "name": "Victoria Frank"}, {"id": "1415298982126758", "name": "Vale Garrido"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "507106712763826", "name": "Maxii Francisco"}, {"id": "10204646992713127", "name": "Francisca Spaudo"}, {"id": "1520977894843883", "name": "L\u00faz F't N\u00e1d\u00ed\u00e9n Ramirez"}, {"id": "1431917703776799", "name": "Benja A. F'reeStone"}, {"id": "631987073545570", "name": "Matias Raasch Manriquez"}, {"id": "1401497243484205", "name": "Nelly Urrutia Gajardo"}, {"id": "1488426164813783", "name": "Carmen Mariela"}, {"id": "838990619529787", "name": "F'ranche R'ottweilas"}, {"id": "10207695214473899", "name": "Claudio Alfredo Andrade Gyllen"}, {"id": "740427446035331", "name": "Diego Brown"}, {"id": "10208258628680819", "name": "Carolina Silva Frei"}, {"id": "480618328764185", "name": "Ignacio Mundaca"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10154141451779848", "name": "Marcela Valdes"}, {"id": "10205609150250298", "name": "Evanyely Ponce"}, {"id": "10207353333128479", "name": "Marianela Velasco Araneda"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 133}}, "created_time": "2015-08-17T20:17:22+0000", "message": "Recordamos la invitaci\u00f3n al II Seminario Internacional \u201cDi\u00e1logos sobre Infancia y Adolescencia: construyendo un sistema de garant\u00edas y protecci\u00f3n de derechos en Chile\u201d.\n\n[M\u00e1s informaci\u00f3n] http://bit.ly/1L4bQTj\n\nInscripciones: http://bit.ly/1J1Soo7 (gratuitas)\nExpositores: http://bit.ly/1LfPZFY", "type": "photo", "id": "431098853712271_522929111195911", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEkwTWprME16TXhNRFU1TXpnNU9qRTBOREF4TlRjMU5qQT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEl6TURVek9Ea3hNVGd6TkRNek9qRTBNems0TmpJNU1UVT0="}}, "data": [{"message": "Catalina Rosenbaum vamosssss!!!!", "from": {"name": "Kai Reichel Werner", "id": "10153907983309513"}, "id": "522929111195911_523053891183433"}, {"message": "Tamara Schonberger Gloria Chamy", "from": {"name": "Kai Reichel Werner", "id": "10153907983309513"}, "id": "522929111195911_523053977850091"}, {"message": "ayudame poni\u00e9ndole me gusta a la p\u00e1gina y comparti\u00e9ndola para que los dem\u00e1s tambi\u00e9n le pongan me gusta? Es para ganar el aniversario, porfavor \u261d\ud83d\udc93\nhttps://www.facebook.com/pages/Alianza-Azul-Semana-Juvenil-Catedral-2015/519606184855495", "from": {"name": "Alejandra Nicol Ruiz Lillo", "id": "787308694658281"}, "id": "522929111195911_523338757821613"}, {"message": "Natalia Alejandra Salvador Hern\u00e1ndez", "from": {"name": "Cris Montalb\u00e1n Manzano", "id": "1656124911320558"}, "id": "522929111195911_523351561153666"}, {"message": "Paulette De Garrido Camila Candia Fern\u00e1ndez", "from": {"name": "Kai Reichel Werner", "id": "10153907983309513"}, "id": "522929111195911_523386301150192"}, {"message": "Vanesa Isla Lucas", "from": {"name": "Mar\u00edaJos\u00e9 Meza Ulloa", "id": "10205167913014838"}, "id": "522929111195911_523659341122888"}, {"message": "Miriam Trivi\u00f1os Caro", "from": {"name": "Antonia Caifil Mart\u00ednez", "id": "10206878487893353"}, "id": "522929111195911_524068767748612"}, {"message": "donde?", "from": {"name": "Daniela Jofre", "id": "10153399868116774"}, "id": "522929111195911_524294331059389"}], "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "OTczNDUwNTQyNzMzNTk5"}}, "data": [{"id": "973450542733599", "name": "Celia Ester Godoy Vargas"}, {"id": "10205562897252375", "name": "Karen Avello Feli\u00fa"}, {"id": "1470879826528829", "name": "Danae Tapia Agurto"}, {"id": "10205609150250298", "name": "Evanyely Ponce"}, {"id": "761691667274125", "name": "Kintunray Telar"}, {"id": "10152820375024131", "name": "Paulina Contreras Medina"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "1649034508664624", "name": "Fernando Luis Palma"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10203382703826623", "name": "Jocelyn Andrea Cabrera Moya"}, {"id": "752392971487213", "name": "Roger Reeynahldo Ya\u00f1ez"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2015-08-17T14:37:17+0000", "message": "Al conmemorarse 25 a\u00f1os desde que el Estado chileno ratific\u00f3 la Convenci\u00f3n sobre los Derechos del Ni\u00f1o, el Bloque por la Infancia convoc\u00f3 una reuni\u00f3n en la Plaza de la Constituci\u00f3n para demandar una Ley de Protecci\u00f3n Integral de la ni\u00f1ez. El Bloque re\u00fane a m\u00e1s de 300 organizaciones del \u00e1rea infancia, entre ellas nuestra Fundaci\u00f3n.", "type": "photo", "id": "431098853712271_522770074545148", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM1NzE4ODU5MTY4NTU=", "before": "MTAyMDc0MTgyMjg3MTEyOTc="}}, "data": [{"id": "10207418228711297", "name": "Ana Karina Salgado"}, {"id": "10153935532137840", "name": "Milton Andr\u00e9s"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10207695214473899", "name": "Claudio Alfredo Andrade Gyllen"}, {"id": "10208362040546187", "name": "Claudia Alejandra Duc\u00f3 Parada"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "411666139029123", "name": "Gicela Arratia"}, {"id": "973450542733599", "name": "Celia Ester Godoy Vargas"}, {"id": "10205562897252375", "name": "Karen Avello Feli\u00fa"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10153571885916855", "name": "Andres Ediap"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-08-14T19:00:00+0000", "message": "[Blog] Los desaf\u00edos de un verdadero sistema de justicia juvenil: una visi\u00f3n psicoeducativa\nArt\u00edculo de Jacques Dionne, acad\u00e9mico de la Universidad de Quebec, y Cristi\u00e1n Altamirano, asesor de Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o.\ufeff\n\nLeer m\u00e1s: http://www.ciudaddelnino.cl/los-desafios-de-un-verdadero-sistema-de-justicia-juvenil-una-vision-psicoeducativa/", "type": "photo", "id": "431098853712271_520975561391266", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAxNTMxODQxMjM4MjQ4MjI="}}, "data": [{"id": "10153184123824822", "name": "Francisca Palacios Darshanjett Francisca Palacios"}, {"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "854087271325721", "name": "Juanita Vela Coronel"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10152952640349419", "name": "Victoria Frank"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "837889102923362", "name": "Caro Videla"}, {"id": "369070243240331", "name": "Paulina Olave Lagos"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10153506910703793", "name": "Pame Gatica"}, {"id": "10208142718148743", "name": "Ahilin Vallejos"}, {"id": "10204470094012338", "name": "Marii Perez"}, {"id": "958087204204806", "name": "Jobis Zamora"}, {"id": "10205130452844038", "name": "Paula Vivanco"}, {"id": "10152703860449733", "name": "Caaroo MaRo"}, {"id": "702395119905456", "name": "Veronica Aguilera"}, {"id": "973450542733599", "name": "Celia Ester Godoy Vargas"}, {"id": "715016558610586", "name": "Jocelyn Provoste"}, {"id": "10204414579579607", "name": "Cecilia Maccarena Fabbiani Ayala"}, {"id": "761691667274125", "name": "Kintunray Telar"}, {"id": "10205730368678288", "name": "Ximena Monsalve"}, {"id": "10205365958727578", "name": "Cecilia Contreras Sepulveda"}, {"id": "1561732730731673", "name": "Fabiola Cabrini Cortinez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 28}}, "created_time": "2015-08-14T14:41:54+0000", "message": "Al cumplirse 25 a\u00f1os de la ratificaci\u00f3n de la Convenci\u00f3n sobre los Derechos del Ni\u00f1o por parte de Chile, nos sumamos a los esfuerzos por una Ley de Protecci\u00f3n Integral para todos los ni\u00f1@s y adolescentes.\n\n[Tengo Derechos y Responsabilidades] http://on.fb.me/1Es3E7T\nIlustraciones: Victoria Frank", "type": "photo", "id": "431098853712271_521040898051399", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU0Mzg1NDE2MjEwNzQ=", "before": "MTAyMDY1NTkwNjkzMTM4MzE="}}, "data": [{"id": "10206559069313831", "name": "Vanessa Elizabeth Opazo Henriquez"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "1543472479298525", "name": "Luisa Maldonado"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "973450542733599", "name": "Celia Ester Godoy Vargas"}, {"id": "10203884375942278", "name": "Ang\u00e9lica Pinto"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10208142718148743", "name": "Ahilin Vallejos"}, {"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "1547356172162495", "name": "Claudia Sol\u00eds Gomez"}, {"id": "10206192585871965", "name": "Wary Flex Marri\u00f1amku Riffo"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "1388481198117706", "name": "Sebastian Alejandro Rothen Ovalle"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2015-08-13T20:41:28+0000", "message": "Seg\u00fan estudio en EE.UU.:\n\"Ni\u00f1os con fuertes habilidades sociales tienen m\u00e1s \u00e9xito en su futuro acad\u00e9mico y laboral\"\nUn  alto desempe\u00f1o en competencias blandas en la edad preescolar rinde frutos a largo plazo.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1KtY8cb", "type": "photo", "id": "431098853712271_513669398788549", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY2MDIzOTUzNDIwMDI1Mw==", "before": "MTAyMDc5MzAyMzcwNzI0NjM="}}, "data": [{"id": "10207930237072463", "name": "Faby Jeldres"}, {"id": "10204972254206011", "name": "Bel\u00e9n Andrea Fuentes Fuentes"}, {"id": "10207999538043218", "name": "Jean Paul Carcamo M"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10208258628680819", "name": "Carolina Silva Frei"}, {"id": "943401465730735", "name": "Vanesa Mu\u00f1oz P"}, {"id": "973450542733599", "name": "Celia Ester Godoy Vargas"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10153935532137840", "name": "Milton Andr\u00e9s"}, {"id": "10208021266388592", "name": "Luc\u00eda Santana P\u00e9rez"}, {"id": "715016558610586", "name": "Jocelyn Provoste"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10206037993615382", "name": "Genesis Belen Valencia Leal"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10152523972415994", "name": "Antonia A Velasco"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}], "summary": {"total_count": 18}}, "created_time": "2015-08-12T20:26:46+0000", "message": "Con el fin de promover los derechos y cultura del buen trato a la infancia, el Programa de Reparaci\u00f3n de Maltrato PRM Ciudad del Ni\u00f1o-Castro, junto a la ONG \u201cNo m\u00e1s abuso sexual infantil\u201d y otros actores del \u00e1rea, convoc\u00f3 a la jornada \u201cPor una infancia feliz y protegida\u201d que cont\u00f3 con la entusiasta participaci\u00f3n de la comunidad chilota.\n\n[Leer m\u00e1s] http://www.laestrellachiloe.cl/impresa/2015/08/09/full/cuerpo-principal/7/", "type": "photo", "id": "431098853712271_520169278138561", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEl3TVRZNU5UQTRNVE00TlRNNE9qRTBNemswTVRFek1qYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEl3TVRZNU5UQTRNVE00TlRNNE9qRTBNemswTVRFek1qYz0="}}, "data": [{"message": ":)", "from": {"category": "Product/Service", "name": "Chileni\u00f1os", "id": "1660239534200253"}, "id": "520169278138561_520169508138538"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 23}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjMxNDc5NjIwMjM4NTE0", "before": "MTAyMDc0MTgyMjg3MTEyOTc="}}, "data": [{"id": "10207418228711297", "name": "Ana Karina Salgado"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10208425544855609", "name": "Carlos Gonzalez Millares"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10152774006938885", "name": "Maritza Merino Olave"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10207144437627198", "name": "Joana Concha Gfell"}, {"id": "10208699552194112", "name": "Ong Paicabi"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10205473420015920", "name": "Paz Collinao Pino"}, {"id": "744585708928814", "name": "Cristopher Ponce Ejivaja"}, {"id": "631479620238514", "name": "Maria Elena Perez Guerra"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-08-11T16:40:48+0000", "message": "Invitamos al II Seminario Internacional \u201cDi\u00e1logos sobre Infancia y Adolescencia: construyendo un sistema de garant\u00edas y protecci\u00f3n de derechos en Chile\u201d.\n[M\u00e1s informaci\u00f3n] http://bit.ly/1L4bQTj\n\nInscripciones: http://bit.ly/1J1Soo7\nPrograma: http://bit.ly/1N77Ssz", "type": "photo", "id": "431098853712271_519723424849813", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEl5TkRJeU56UTNPVEV6TWpFME9qRTBNemszTmprNU1UZz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEU1T1RFd05EUXhORGszTnpjNE9qRTBNemt6TkRNME1qQT0="}}, "data": [{"message": "?me parece excelente el seminario quisiera saber si este es gratuito?", "from": {"name": "Maritza Merino Olave", "id": "10152774006938885"}, "id": "519723424849813_519910441497778"}, {"message": "Lo mismo pregunto", "from": {"name": "Flores Barrientos Fran", "id": "10153484676881896"}, "id": "519723424849813_519912071497615"}, {"message": "Es gratuito\u00a1 Deben inscribirse en el link se\u00f1alado sobre la invitaci\u00f3n. Saludos", "from": {"name": "Claudio Alfredo Andrade Gyllen", "id": "10207695214473899"}, "id": "519723424849813_520052444816911"}, {"message": "Hola! Quiero compartir la informaci\u00f3n y trato de buscar la direcci\u00f3n exacta para alguien que no es de Santiago pero no me ha ido muy bien. Alguien la conoce? s\u00f3lo se menciona que es en el ex-edificio de congreso nacional", "from": {"name": "Fernanda Mora", "id": "10153878072392436"}, "id": "519723424849813_522422527913236"}, {"message": "ya lo v\u00ed, perd\u00f3n lo volada. Y gracias!!", "from": {"name": "Fernanda Mora", "id": "10153878072392436"}, "id": "519723424849813_522422747913214"}], "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY2MDIzOTUzNDIwMDI1Mw==", "before": "MTAyMDg0ODMzNTI1NzgzMTA="}}, "data": [{"id": "10208483352578310", "name": "Mar\u00eda Consuelo Uribe"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10204574749312162", "name": "Delia Sotomayor Caceres"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10208021266388592", "name": "Luc\u00eda Santana P\u00e9rez"}, {"id": "10204872217796237", "name": "Patricia Barraza Gutierrez"}, {"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "10206499892713199", "name": "Marta Cecilia"}, {"id": "10207666498198104", "name": "Maria Elizabeth Almendras Almendras"}, {"id": "10154141451779848", "name": "Marcela Valdes"}, {"id": "10205439235531605", "name": "Ingrid Soldan Espinoza"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2015-08-10T21:08:18+0000", "message": "Muy motivado con el aprendizaje de la t\u00e9cnica del mosaico se encuentra el joven Carlos V\u00e1squez, del Proyecto de Responsabilidad Adolescente, PLA Regi\u00f3n de Los R\u00edos, mientras fortalece sus habilidades sociales con miras a las competencias laborales y la inclusi\u00f3n social.", "type": "photo", "id": "431098853712271_519389094883246", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTExMDQ5MjQ1NjM2NzU3", "before": "MTQxNDA0MTQyMjIzNjE5MQ=="}}, "data": [{"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "911049245636757", "name": "Luz Irene Amthauer Armijo"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-08-10T16:17:57+0000", "message": "\"Las emociones como protagonistas\"\nColumna de Neva Milicic, Psic\u00f3loga.\n\n[Ver m\u00e1s] http://bit.ly/1KKPwxL", "type": "photo", "id": "431098853712271_519249191563903"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 9}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU5NzU1MjQ3NzEzMzk0OQ==", "before": "MTY2MDIzOTUzNDIwMDI1Mw=="}}, "data": [{"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "1544533145781786", "name": "Paula Andrea Garcia Lara"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10206787624671642", "name": "Elisa Inostroza Fierro"}, {"id": "10205267784989900", "name": "Anibal Andrade Mu\u00f1oz"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "10206949270994605", "name": "Makarena Belen Carrion Gallegos"}, {"id": "376987969163285", "name": "Rita Isidora"}, {"id": "744585708928814", "name": "Cristopher Ponce Ejivaja"}, {"id": "1564044040513898", "name": "Rosa Saavedra Barrios"}, {"id": "1116838655007907", "name": "Anita S\u00e1nchez Vergara"}, {"id": "1543301762605756", "name": "Arrabi Ailatan"}, {"id": "10207269312470842", "name": "Jennifer P\u00e9rez Vargas"}, {"id": "746520878769465", "name": "Soledad del Valle"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10152952640349419", "name": "Victoria Frank"}, {"id": "10205259931723406", "name": "Rebeca Ivonne Victoriano Uribe"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "802222743166267", "name": "Norma Silvero"}, {"id": "10207135327242312", "name": "Carmen Paola Flores"}, {"id": "1128100637213944", "name": "Jacqueline Moraga Lillo"}, {"id": "10152774006938885", "name": "Maritza Merino Olave"}, {"id": "973450542733599", "name": "Celia Ester Godoy Vargas"}, {"id": "10206789609323040", "name": "Eve Cort\u00e9s Ramirez"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "911049245636757", "name": "Luz Irene Amthauer Armijo"}, {"id": "10204798170660103", "name": "Mireya Reyes Gonzalez"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10208544218782906", "name": "Roxana Jim\u00e9nez Montanares"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10208142718148743", "name": "Ahilin Vallejos"}, {"id": "715016558610586", "name": "Jocelyn Provoste"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "450033758489298", "name": "Lorena Arancibia S"}, {"id": "10206499892713199", "name": "Marta Cecilia"}, {"id": "369070243240331", "name": "Paulina Olave Lagos"}, {"id": "10206178472997733", "name": "Vale Mart\u00ednez"}, {"id": "1547356172162495", "name": "Claudia Sol\u00eds Gomez"}, {"id": "10203991210579703", "name": "Nicole Andrea Duran Basso"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "1597552477133949", "name": "Lucia Natali Mejias Cancino"}], "summary": {"total_count": 45}}, "created_time": "2015-08-09T12:00:00+0000", "message": "En este d\u00eda tan especial, saludamos a todos los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. Que tengan una muy linda jornada y que disfruten de la compa\u00f1\u00eda de sus seres queridos.", "type": "photo", "id": "431098853712271_518253584996797", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEU0T1RBeU5qZzRNalkxTWpJd09qRTBNemt4TkRFd09UZz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEU0T1RBeU5qZzRNalkxTWpJd09qRTBNemt4TkRFd09UZz0="}}, "data": [{"message": "feliz dia  a yodos los ni\u00f1os de la ciudaf del ni\u00f1o en especial  a  la ciudad de granavemida  dnd etbe yo", "from": {"name": "Valery Morales", "id": "632900353499237"}, "id": "518253584996797_518902688265220"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 8}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI2NDMwODIyNDcyNDA=", "before": "MTAxNTI5MDc5ODQwNDE1NDM="}}, "data": [{"id": "10152907984041543", "name": "Katherine C\u00e1ceres Mu\u00f1oz"}, {"id": "10154082475478306", "name": "Ingrid Neiman Y\u00e9venes"}, {"id": "1543472479298525", "name": "Luisa Maldonado"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "10206972523970641", "name": "Nen\u00e9 No M\u00e1s"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10208867146939122", "name": "Elba Rosa Irarrazabal Erazo"}, {"id": "10152405068242085", "name": "Estefania Karam Flores"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "1547356172162495", "name": "Claudia Sol\u00eds Gomez"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10204199854692102", "name": "Carolina Nu\u00f1ez"}, {"id": "10203820232763195", "name": "Javiera Cerda Maureira"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2015-08-07T19:40:00+0000", "message": "En el mes en que se celebra el D\u00eda de los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes, la Fundaci\u00f3n releva la consideraci\u00f3n, protecci\u00f3n y buen trato a los mismos, as\u00ed como tambi\u00e9n sus responsabilidades.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1T0WhAl", "type": "photo", "id": "431098853712271_518247914997364", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM4ODQzNzU5NDIyNzg=", "before": "MTAyMDY4Mzg4NDAxMDg3NDU="}}, "data": [{"id": "10206838840108745", "name": "Daniela Linette Quezada"}, {"id": "10203148935437683", "name": "Nacari Metayer"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10204199854692102", "name": "Carolina Nu\u00f1ez"}, {"id": "450033758489298", "name": "Lorena Arancibia S"}, {"id": "10153980583322755", "name": "Carolina Ester P\u00e9rez Pinela"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10203884375942278", "name": "Ang\u00e9lica Pinto"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2015-08-06T18:29:02+0000", "message": "\"Evitar las pantallas antes de los dos a\u00f1os favorece el desarrollo infantil\"\nEspecialistas destacan que a esta edad el tiempo destinado a ver im\u00e1genes en TV, tabletas y celulares resta espacios de estimulaci\u00f3n fundamentales para los ni\u00f1os m\u00e1s peque\u00f1os.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1IAfcqv", "type": "photo", "id": "431098853712271_516369465185209", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5MTg0Njk1Mzk0OTA=", "before": "OTUyODI1MTExNDI2Nzk0"}}, "data": [{"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10156424611515714", "name": "Ignacio Silva Santa Cruz"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "1547356172162495", "name": "Claudia Sol\u00eds Gomez"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10207525278634247", "name": "Roxana Torres Baeza"}, {"id": "10152703860449733", "name": "Caaroo MaRo"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2015-08-05T17:34:03+0000", "message": "En el marco del acuerdo suscrito con el Centro Gabriela Mistral, GAM, ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes de los programas PRM y PPF Quilicura y PRM Talagante, de la Fundaci\u00f3n, disfrutaron de una jornada cultural, que incluy\u00f3 la asistencia a la exposici\u00f3n fotogr\u00e1fica \u201cChile desde Adentro\u201d y a un concierto de la Orquesta Sinf\u00f3nica Estudiantil Metropolitana.", "type": "photo", "id": "431098853712271_517613861727436"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM4ODU0NDc3MjEzMjU=", "before": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY="}}, "data": [{"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "715016558610586", "name": "Jocelyn Provoste"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10203885447721325", "name": "M\u00f3nica Tapia Espinoza"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-08-04T20:11:43+0000", "message": "Estudiantes, padres y apoderados, profesores y organizaciones sociales, entre otros, participaron en una jornada de reflexi\u00f3n sobre los Derechos de la Infancia y la prevenci\u00f3n del abuso sexual infantil, realizada en la isla Puluqui, Calbuco, por el Proyecto de Reparaci\u00f3n de Maltrato Ciudad del Ni\u00f1o-Puerto Montt y la Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n del municipio.", "type": "photo", "id": "431098853712271_517348468420642"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTUyODExOTU0NzQ3MTIwNA==", "before": "MTAyMDgyNTMxOTI5ODU4NDI="}}, "data": [{"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "1547356172162495", "name": "Claudia Sol\u00eds Gomez"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10204199854692102", "name": "Carolina Nu\u00f1ez"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "701965376598394", "name": "Vania Casta\u00f1eda"}, {"id": "10204716948785978", "name": "Mabel Palma Fuenzalida"}, {"id": "1543472479298525", "name": "Luisa Maldonado"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-08-04T14:00:03+0000", "message": "[Estudio]\n\"Practicar un deporte en K\u00ednder mejora la disciplina en el colegio\"\nSeg\u00fan investigadores, la actividad deportiva incrementa el autocontrol del ni\u00f1o, el respeto a las reglas y favorece una mejor atenci\u00f3n en la sala de clases.\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1T5GLj6", "type": "photo", "id": "431098853712271_493696960785793", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyNTMxOTI5ODU4NDI=", "before": "MTAyMDUyNTgxODkwMDEzMDc="}}, "data": [{"id": "10205258189001307", "name": "Pia Varas Vergara"}, {"id": "477506729100178", "name": "Ppf San Antonio"}, {"id": "10206235125940738", "name": "Patricio Eduardo Palomino"}, {"id": "701965376598394", "name": "Vania Casta\u00f1eda"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "1547356172162495", "name": "Claudia Sol\u00eds Gomez"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10154141451779848", "name": "Marcela Valdes"}, {"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "715016558610586", "name": "Jocelyn Provoste"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10207353333128479", "name": "Marianela Velasco Araneda"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}], "summary": {"total_count": 18}}, "created_time": "2015-08-03T17:01:33+0000", "message": "En el marco del trabajo de innovaci\u00f3n en estrategias de intervenci\u00f3n, el equipo del Programa de Prevenci\u00f3n Focalizada Ciudad del Ni\u00f1o - San Antonio, particip\u00f3 en un \u201cTaller de M\u00e1ndalas Tejidos\u201d, cuyo objetivo fue desarrollar un original y entretenido espacio de aprendizaje y encuentro.", "type": "photo", "id": "431098853712271_516375828517906"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ5MTE1NTAxNzgzMzQ0OQ==", "before": "MTAyMDg2MTE5NDUwNDI5Mzg="}}, "data": [{"id": "10208611945042938", "name": "Johanna Karina Vidal Urbina"}, {"id": "822801937758554", "name": "Kuki Regis"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10152352754721067", "name": "Paulina V. Jeldes Gaete"}, {"id": "10206957801284690", "name": "Felipe Antonio"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10153221974104722", "name": "Gabriela Calfui Miranda"}, {"id": "1440410772938573", "name": "Carol Stars"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "1544533145781786", "name": "Paula Andrea Garcia Lara"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-07-31T19:20:49+0000", "message": "Representantes de Programas de Protecci\u00f3n (PRM, PPF, PIE y Residencias) de las regiones Metropolitana, VI, VIII, IX y X, participaron en un encuentro donde se abord\u00f3 la puesta en marcha de la \u201cPropuesta de Trabajo con Familias\u201d, documento que fue entregado a los proyectos asistentes y que ser\u00e1 compartido a nivel de la Fundaci\u00f3n.", "type": "photo", "id": "431098853712271_515403288615160", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Yasmin Antonella Arteaga Morris", "id": "665395473561168"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjY1Mzk1NDczNTYxMTY4", "before": "NjY1Mzk1NDczNTYxMTY4"}}, "data": [{"id": "665395473561168", "name": "Yasmin Antonella Arteaga Morris"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-07-31T19:02:27+0000", "message": "Hola me gustar\u00eda ser parte de su equipo de trabajo como hacerlo e trabajado en hogares", "type": "status", "id": "431098853712271_515399405282215"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg5Nzc0NjU0NTI5Mzg=", "before": "MTAyMDQ5MTg0Njk1Mzk0OTA="}}, "data": [{"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-07-30T19:00:07+0000", "message": "Seg\u00fan estudio especializado:\n\"Facebook se abre como una opci\u00f3n v\u00e1lida para complementar el trabajo en clases\"\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1OrCfsF", "type": "photo", "id": "431098853712271_510588685763287", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 8}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTY4ODExNzg3NDc5MjI3Ng=="}}, "data": [{"id": "1688117874792276", "name": "Aries Masajes"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "986003328107286", "name": "Jimena Rozas Galdames"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "10206786419677450", "name": "Maru SoBet"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "10154618236180182", "name": "Sofia Cohen"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "631479620238514", "name": "Maria Elena Perez Guerra"}, {"id": "613681245409328", "name": "Fernanda Salas Ort\u00edz"}, {"id": "10207156312285667", "name": "Gaston C\u00e1rdenas Barr\u00eda"}, {"id": "10208102630545536", "name": "Jessica Hern\u00e1ndez Alvarado"}, {"id": "10207312374630465", "name": "Cami Matamala"}, {"id": "916085171790437", "name": "Alicia Morayma Pe\u00f1ailillo Cancino"}, {"id": "10204574749312162", "name": "Delia Sotomayor Caceres"}, {"id": "10207026598801325", "name": "Patricia Soledad Cornejo Garcia"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10204972254206011", "name": "Bel\u00e9n Andrea Fuentes Fuentes"}, {"id": "10206341124228997", "name": "Ximena Alejandra Moraga Ugarte"}, {"id": "10205087050077452", "name": "Marcela Sandoval"}, {"id": "10208461590798763", "name": "Yenny Alejandra Poblete Astorga"}, {"id": "972197642844850", "name": "Prisila Miranda Leyton"}, {"id": "10206816254506582", "name": "Yocelyn Susana Oyarzun Leiva"}, {"id": "531727113657556", "name": "Vivianita Coraz\u00f3n"}, {"id": "1128100637213944", "name": "Jacqueline Moraga Lillo"}, {"id": "10205543388404840", "name": "Lil\u00fd Pilar Jara Rivas"}, {"id": "10154141451779848", "name": "Marcela Valdes"}, {"id": "10200691995618177", "name": "Yoselin Espinoza Montecino"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204196078399952", "name": "Any Aguila Moreno"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "582871311845100", "name": "Kathe Rinne"}, {"id": "824016050967642", "name": "Olga Luz"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "1640128809535772", "name": "Mauricio Andres"}, {"id": "10205774281332834", "name": "Romina Animor"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "10205267087902412", "name": "Loretto RubRoj"}, {"id": "696890953722802", "name": "Andrea Gaby Alarcon"}, {"id": "665395473561168", "name": "Yasmin Antonella Arteaga Morris"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "554302978081900", "name": "Nora Lopez"}, {"id": "648023668652797", "name": "Carolina Lobos"}, {"id": "948384825240060", "name": "Jezly Ar\u00e1nguiz Apablaza"}, {"id": "10201119934118264", "name": "Alejandra Ortiz"}, {"id": "10203187547432044", "name": "Marcela Regina Alegria Castillo"}, {"id": "1544533145781786", "name": "Paula Andrea Garcia Lara"}, {"id": "1547356172162495", "name": "Claudia Sol\u00eds Gomez"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "715016558610586", "name": "Jocelyn Provoste"}, {"id": "10207999538043218", "name": "Jean Paul Carcamo M"}, {"id": "10152703860449733", "name": "Caaroo MaRo"}, {"id": "10204143608363948", "name": "Valentina San Mart\u00edn Aedo"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 58}}, "created_time": "2015-07-29T22:00:01+0000", "message": "Un m\u00e1gico d\u00eda en la nieve vivieron los ni\u00f1os y ni\u00f1as del Programa de Protecci\u00f3n de Derechos PRM Yumbel-Ciudad del Ni\u00f1o. El lugar fue el Parque Nacional Laguna del Laja, donde cerraron sus vacaciones, disfrutando de la monta\u00f1a y las actividades organizadas por el proyecto.", "type": "photo", "id": "431098853712271_514344378721051", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI2NDMwODIyNDcyNDA=", "before": "MTAxNTI5MDc5ODQwNDE1NDM="}}, "data": [{"id": "10152907984041543", "name": "Katherine C\u00e1ceres Mu\u00f1oz"}, {"id": "761691667274125", "name": "Kintunray Telar"}, {"id": "715016558610586", "name": "Jocelyn Provoste"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10205029757083118", "name": "Sandrita Sepulveda Munoz"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2015-07-29T16:50:54+0000", "message": "\"Dec\u00e1logo de los Derechos de Infancia y Adolescencia (en lenguaje de se\u00f1as)\".\n\n[Ver m\u00e1s] http://bit.ly/1MRmBGo", "type": "status", "id": "431098853712271_514311385391017", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTUwODU3MTg0NjA2NTI2OA==", "before": "NzYxNjkxNjY3Mjc0MTI1"}}, "data": [{"id": "761691667274125", "name": "Kintunray Telar"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "722991647789831", "name": "Lindsay Marlene Gallardo Cruz"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "824016050967642", "name": "Olga Luz"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10206738686724733", "name": "Mar\u00eda Eugenia"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "1508571846065268", "name": "Manuel Torres"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-07-28T16:02:00+0000", "message": "Blog de padres: \n\"Ser padres es estar en el tiempo de la siembra\"\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1CFOvVa", "type": "photo", "id": "431098853712271_510636392425183", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxNDM2MDgzNjM5NDg=", "before": "MTAyMDU0Mzg1NDE2MjEwNzQ="}}, "data": [{"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10153980583322755", "name": "Carolina Ester P\u00e9rez Pinela"}, {"id": "10204143608363948", "name": "Valentina San Mart\u00edn Aedo"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-07-27T22:00:01+0000", "message": "Soci\u00f3loga de la Universidad de Toronto:\n\"Esta es una sociedad muy competitiva, que presiona a las madres\"\nMelissa Milke, se ha dedicado a analizar el fen\u00f3meno de la \"martenidad intensiva\".\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1Qr2gcI", "type": "photo", "id": "431098853712271_459157634239726", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzY5MDcwMjQzMjQwMzMx", "before": "MTAyMDY5NTc4MDEyODQ2OTA="}}, "data": [{"id": "10206957801284690", "name": "Felipe Antonio"}, {"id": "431098853712271", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "1547356172162495", "name": "Claudia Sol\u00eds Gomez"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "1532679797008435", "name": "Luisa Villegas"}, {"id": "10203049297647317", "name": "Myriam Andrea Sigala Ruiz"}, {"id": "10207239969551324", "name": "Yanet Montoya"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10206284156441104", "name": "Tania Soto Contreras"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10208311621886070", "name": "Karina Stormezan"}, {"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "715016558610586", "name": "Jocelyn Provoste"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "369070243240331", "name": "Paulina Olave Lagos"}], "summary": {"total_count": 18}}, "created_time": "2015-07-27T17:54:56+0000", "message": "La creaci\u00f3n de una Subsecretar\u00eda de Infancia, fue abordada en el primer encuentro del \u201cCiclo de Debates sobre Agenda Legislativa de Infancia y Adolescencia\u201d, organizado por la Biblioteca del Congreso, el Centro de Extensi\u00f3n del Senado y UNICEF, e inaugurado en Valpara\u00edso con la participaci\u00f3n de Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o. \n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1LOzLGo", "type": "photo", "id": "431098853712271_513697198785769", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAyMDU0Mzg1NDE2MjEwNzQ="}}, "data": [{"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10152952640349419", "name": "Victoria Frank"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "1684955011732163", "name": "Ana Piapontti"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10207982587662835", "name": "Manuela Andrea Islas Benitez"}, {"id": "715016558610586", "name": "Jocelyn Provoste"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2015-07-24T21:00:01+0000", "message": "\u00a1\u00daltimo fin de semana de vacaciones!:\nUna buena oportunidad para invitar a los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes a disfrutar de las plazas, parques y entornos naturales, reuniendo todas las energ\u00edas para enfrentar la segunda etapa del a\u00f1o escolar.", "type": "photo", "id": "431098853712271_512501902238632", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTUyODExOTU0NzQ3MTIwNA==", "before": "MTAyMDY3Mzg2ODY3MjQ3MzM="}}, "data": [{"id": "10206738686724733", "name": "Mar\u00eda Eugenia"}, {"id": "10204143608363948", "name": "Valentina San Mart\u00edn Aedo"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-07-24T18:33:08+0000", "message": "\"Escuchar a los hijos con empat\u00eda e inculcar autocuidado reduce el uso abusivo de alcohol\"\nExpertos sugieren darles informaci\u00f3n que les ayude a disminuir su exposici\u00f3n a riesgos.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1MbZpSj", "type": "photo", "id": "431098853712271_512641522224670", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxNDM2MDgzNjM5NDg=", "before": "ODg2NjU1NTg0NzU1NTI5"}}, "data": [{"id": "886655584755529", "name": "Miguel Angel Penailillo Concha"}, {"id": "477506729100178", "name": "Ppf San Antonio"}, {"id": "715016558610586", "name": "Jocelyn Provoste"}, {"id": "821882271232536", "name": "Angelica Roxana Mendoza Torres"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10207093432593294", "name": "Jessica Angelica Mancilla Mu\u00f1oz"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10204143608363948", "name": "Valentina San Mart\u00edn Aedo"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-07-23T17:39:37+0000", "message": "El Programa de Prevenci\u00f3n Focalizada Ciudad del Ni\u00f1o-San Antonio, realiz\u00f3 una l\u00fadica jornada de cuidado de su equipo, dirigida a reconocer las competencias emocionales de sus integrantes y favorecer la colaboraci\u00f3n entre los mismos, fortaleciendo la sinergia en el logro de las tareas cotidianas.", "type": "photo", "id": "431098853712271_511962588959230"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzY5MDcwMjQzMjQwMzMx", "before": "MTY4NDk1NTAxMTczMjE2Mw=="}}, "data": [{"id": "1684955011732163", "name": "Ana Piapontti"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "464994680306727", "name": "David Sepulveda Ramos"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "674476562651519", "name": "Tatiana Morales Montoya"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10202809288502502", "name": "Ignacia Valentina Lazo Angel"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "369070243240331", "name": "Paulina Olave Lagos"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-07-22T17:57:18+0000", "message": "Desarrollar el pensamiento cr\u00edtico en los ni\u00f1os y adolescentes\nColumna de Neva Milicic, Psic\u00f3loga.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1CTdeoM", "type": "photo", "id": "431098853712271_510919775730178", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMxNDg2Njg5NzcxMDQ=", "before": "MTAyMDY5NTc4MDEyODQ2OTA="}}, "data": [{"id": "10206957801284690", "name": "Felipe Antonio"}, {"id": "10204374648300047", "name": "Felipe Riveros Araya"}, {"id": "231842030189982", "name": "BioSistemia"}, {"id": "10208174673221881", "name": "Javier Lepe Honores"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "1057878450908234", "name": "Claudia Albornoz"}, {"id": "10206972523970641", "name": "Nen\u00e9 No M\u00e1s"}, {"id": "10204143608363948", "name": "Valentina San Mart\u00edn Aedo"}, {"id": "464994680306727", "name": "David Sepulveda Ramos"}, {"id": "1684955011732163", "name": "Ana Piapontti"}, {"id": "694739590645312", "name": "Alejandra Campos"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10208142718148743", "name": "Ahilin Vallejos"}, {"id": "10208483352578310", "name": "Mar\u00eda Consuelo Uribe"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "778916892223597", "name": "Elizabeth Cornejo"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "821882271232536", "name": "Angelica Roxana Mendoza Torres"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "10207999538043218", "name": "Jean Paul Carcamo M"}, {"id": "10153148668977104", "name": "Karen Daniela Salgado Vega"}], "summary": {"total_count": 24}}, "created_time": "2015-07-21T17:37:48+0000", "message": "El entusiasmo fue el denominador com\u00fan de los \u201cTalleres de Conversaciones Colaborativas y Co-Inspirativas\u201d realizados con los proyectos de la Regi\u00f3n Metropolitana, Lota, Coronel, Concepci\u00f3n, Chill\u00e1n, Yumbel, Valdivia, Osorno y Puerto Montt, m\u00e1s Administraci\u00f3n Central. El objetivo: propiciar el encuentro y la integraci\u00f3n.\nBioSistemia", "type": "photo", "id": "431098853712271_510997812389041", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODYwMTY4NTk3Mzk3NDM2", "before": "NDY0OTk0NjgwMzA2NzI3"}}, "data": [{"id": "464994680306727", "name": "David Sepulveda Ramos"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-07-20T22:17:13+0000", "message": "\u00daltima semana de vacaciones:\nActividades para estimular y entretener a los ni\u00f1os y ni\u00f1as\nPsicopedagoga comparte algunas ideas que mantendr\u00e1n activas sus habilidades cognitivas durante este per\u00edodo.\n\nhttp://www.biut.cl/vidacotidiana/2015/07/actividades-para-ninos-en-vacaciones/", "type": "photo", "id": "431098853712271_510711199084369", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcxMjIzNjI2OTEwMzg=", "before": "MTAyMDc1MzM4NTEwMzczNDQ="}}, "data": [{"id": "10207533851037344", "name": "Alvaro Silva Mor\u00e1n"}, {"id": "10206957801284690", "name": "Felipe Antonio"}, {"id": "10203052504714158", "name": "Paola Morales Candia"}, {"id": "464994680306727", "name": "David Sepulveda Ramos"}, {"id": "10205679757530729", "name": "Maria Eugenia Arellano Cifuentes"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10207319603130771", "name": "Sandra Pineda Ramirez"}, {"id": "10153935532137840", "name": "Milton Andr\u00e9s"}, {"id": "10204272749675182", "name": "Daniel E. Mu\u00f1oz Costa"}, {"id": "10207999538043218", "name": "Jean Paul Carcamo M"}, {"id": "10154141451779848", "name": "Marcela Valdes"}, {"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "411666139029123", "name": "Gicela Arratia"}, {"id": "914893821914740", "name": "Javaa Fernanda"}, {"id": "216547795357983", "name": "Santiago Andr\u00e9s Morales De Paiva"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "10204798170660103", "name": "Mireya Reyes Gonzalez"}, {"id": "715016558610586", "name": "Jocelyn Provoste"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}], "summary": {"total_count": 22}}, "created_time": "2015-07-20T14:59:40+0000", "message": "Ciudad del Ni\u00f1o anuncia su nuevo encuentro internacional:", "type": "photo", "id": "431098853712271_510593542429468", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEl4TWprek1UQTBOamt5T0RRMU9qRTBNemsyTURNM05UTT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEU1T1RFeE56azBPRE13T1RjMk9qRTBNemt6TkRNM016az0="}}, "data": [{"message": "Como lo hago para la inscripcion", "from": {"name": "Flores Barrientos Fran", "id": "10153484676881896"}, "id": "510593542429468_519911794830976"}, {"message": "como se puede participar de este seminario?", "from": {"name": "Paulina Riquelme Valdebenito", "id": "557577394392206"}, "id": "510593542429468_521293104692845"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEE1TnpBME9UQXlOVEU0TXpNeU9qRTBNemN4T0RrNE56VT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEE1TnpBME9UQXlOVEU0TXpNeU9qRTBNemN4T0RrNE56VT0="}}, "data": [{"message": "Felicidades!!!", "from": {"name": "David Sepulveda Ramos", "id": "464994680306727"}, "id": "508922562596566_509704902518332"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI1NTk1Nzg1MTM4MDE=", "before": "MTQ0ODM0NDIzMjEzNzEzOA=="}}, "data": [{"id": "1448344232137138", "name": "Empi Figueroa"}, {"id": "646115375510127", "name": "Monica Flores Munoz"}, {"id": "10207139320901098", "name": "Karen Jara Araya"}, {"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "485833458222425", "name": "Claudia Nelly Miranda Miranda"}, {"id": "10153463409917277", "name": "Vanessa Gatica Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10204972254206011", "name": "Bel\u00e9n Andrea Fuentes Fuentes"}, {"id": "10206902700195208", "name": "Nathalie Pizarro Caro"}, {"id": "464994680306727", "name": "David Sepulveda Ramos"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "715016558610586", "name": "Jocelyn Provoste"}, {"id": "10208729359331727", "name": "Silvia Gutierrez Balboa"}, {"id": "1416959448632612", "name": "Francisco Y Jimena"}, {"id": "10206526874308520", "name": "Pamela Oyarzun"}, {"id": "137073563292658", "name": "Viviana Ruiz Arriagada"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10207666498198104", "name": "Maria Elizabeth Almendras Almendras"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "450033758489298", "name": "Lorena Arancibia S"}, {"id": "10204941789408223", "name": "Dhafne Ayline"}, {"id": "701965376598394", "name": "Vania Casta\u00f1eda"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}], "summary": {"total_count": 26}}, "created_time": "2015-07-17T14:00:01+0000", "message": "Con el fin de fortalecer los lazos entre sus integrantes y conmemorar el aniversario institucional, el equipo del Programa de Diagn\u00f3stico Ambulatorio, DAM Ciudad del Ni\u00f1o - Los \u00c1ngeles, realiz\u00f3 un animado y distendido encuentro de camarader\u00eda en el que apag\u00f3 velitas por los 81 a\u00f1os de la Fundaci\u00f3n.", "type": "photo", "id": "431098853712271_508922562596566"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcwMjY1OTg4MDEzMjU=", "before": "NDg1ODMzNDU4MjIyNDI1"}}, "data": [{"id": "485833458222425", "name": "Claudia Nelly Miranda Miranda"}, {"id": "1495723160713988", "name": "Marito Santanita"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "1427178077587700", "name": "Ely Cofr\u00e9"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10207026598801325", "name": "Patricia Soledad Cornejo Garcia"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-07-15T21:00:01+0000", "message": "Para compartir en estas vacaciones, una breve adaptaci\u00f3n animada del cuento \u201cPapelucho y el Marciano\u201d (Las Aventuras de Papelucho), donde la autora Marcela Paz (Ester Huneeus), destaca la imaginaci\u00f3n e inocencia de los ni\u00f1os. \n\n\n[Ver m\u00e1s] http://bit.ly/1HMFYeW", "type": "video", "id": "431098853712271_508878452600977", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQxNDA0MTQyMjIzNjE5MQ==", "before": "NDY0OTk0NjgwMzA2NzI3"}}, "data": [{"id": "464994680306727", "name": "David Sepulveda Ramos"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "1057878450908234", "name": "Claudia Albornoz"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "10205992487439068", "name": "Carmen Gloria Shivkumar Lakyani"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "674476562651519", "name": "Tatiana Morales Montoya"}, {"id": "10205623097678808", "name": "Karla Roa Uma\u00f1a"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2015-07-15T15:40:37+0000", "message": "Una invitaci\u00f3n para estas vacaciones de invierno:\n\"El infinito y m\u00e1gico poder que el contar cuentos tiene sobre los ni\u00f1os\"\nAlgunos beneficios directos son estrechar lazos afectivos, abrir espacios a la expresi\u00f3n de los sentimientos y estimular el vocabulario.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1C2En8o", "type": "photo", "id": "431098853712271_494038094085013", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDY0OTk0NjgwMzA2NzI3", "before": "OTM0MTIzNjYwMDE3NzU5"}}, "data": [{"id": "934123660017759", "name": "Rina Urrutia Castillo"}, {"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "10154738581449848", "name": "Roberto Rocha Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "793167654071479", "name": "Hermosina Nicolasa Rivas Sanchez"}, {"id": "10208325440550663", "name": "Marcia Inostroza Briones"}, {"id": "931312643626294", "name": "Chiharu  Nishimine"}, {"id": "10152929837026090", "name": "Gabriela Carrasco Ortega"}, {"id": "10207666498198104", "name": "Maria Elizabeth Almendras Almendras"}, {"id": "10205055298168064", "name": "Alexandra Aracena Vasquez"}, {"id": "10206787624671642", "name": "Elisa Inostroza Fierro"}, {"id": "10205058353835440", "name": "Tamara Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10153257178001202", "name": "Edith Tia Lore Elgueta"}, {"id": "10207693079941301", "name": "Marco Andres Avila Vasquez"}, {"id": "10154530427923662", "name": "Jessica Lorena Solano"}, {"id": "10208956926864913", "name": "Ver\u00f3nica de la Hoz"}, {"id": "392545230885178", "name": "Ka Te"}, {"id": "10153743122883405", "name": "Katherine Araya Meza"}, {"id": "10208519246838987", "name": "Sandra Alegria"}, {"id": "10208422957272337", "name": "Denise Lara Venegas"}, {"id": "10204616650312457", "name": "Francisca Sep\u00falveda"}, {"id": "1662368544036723", "name": "Estefaniiaa McLellan"}, {"id": "967314893299357", "name": "Herminia Illanes Bravo"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10153301281246649", "name": "Pamela Valdivia"}, {"id": "10208413377672464", "name": "Cristina Recabal Perez"}, {"id": "10208405247987610", "name": "Pato Mena"}, {"id": "886655584755529", "name": "Miguel Angel Penailillo Concha"}, {"id": "10207673400448471", "name": "Miguel Nu\u00f1ez"}, {"id": "10153449544964574", "name": "Macarena Rojas Vargas"}, {"id": "10208409668978222", "name": "Sol Leal Espinoza"}, {"id": "10206564365408641", "name": "Eduardo Parra Asesor\u00eda Integral Cauquenes"}, {"id": "1564044040513898", "name": "Rosa Saavedra Barrios"}, {"id": "10203897857340238", "name": "Hans Eichhorns M"}, {"id": "10152307746486193", "name": "Diaz Moyano Luz Angela"}, {"id": "10203711625070035", "name": "Dana Carrillo Castillo"}, {"id": "10208141253665910", "name": "Monita Anabel"}, {"id": "1572808466267724", "name": "Antonella Medel"}, {"id": "1036663969729874", "name": "Graciela Perez Caceres"}, {"id": "10209095071039451", "name": "Scarlett Patricia Domke Rivas"}, {"id": "10205538957611507", "name": "Ren\u00e9 Ram\u00edrez P\u00e9rez"}, {"id": "10207621957723534", "name": "Maria Paz Gonzalez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10206707755545667", "name": "Camille Campos Garrido"}, {"id": "606505799499692", "name": "Edith Aguilar Letelier"}, {"id": "10205163044534721", "name": "Lu \u00c1vila S\u00e1nchez"}, {"id": "10204827149177766", "name": "Jani DelaHoz Quintana"}, {"id": "10153461096953772", "name": "Luis Cabezas Bilbao"}, {"id": "10209014615460031", "name": "Hugo Lando Zurita Figueroa"}, {"id": "10203885031940458", "name": "Pilar Gonzalez"}, {"id": "10152883665004639", "name": "B\u00e1rbara Constanza Letelier Letelier"}, {"id": "10206786419677450", "name": "Maru SoBet"}, {"id": "1066982560018817", "name": "Juan Gonzalez Orellana"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "10205813573035983", "name": "Jaime BL"}, {"id": "10204373599727636", "name": "Genesis Pe\u00f1a Gut"}, {"id": "10205267784989900", "name": "Anibal Andrade Mu\u00f1oz"}, {"id": "587864724693464", "name": "Yen O'Ryan"}, {"id": "10207560995280466", "name": "Andrea Paz Mu\u00f1oz Riquelme"}, {"id": "10207136983884737", "name": "Ximena Andrea Bustos"}, {"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}, {"id": "10209277080743582", "name": "Paulina Orme\u00f1o Vittoriano"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "1222354601138970", "name": "Sandra Gonzalez Vera"}, {"id": "10208699642547603", "name": "Xime Bea Xime"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "10208266869126856", "name": "Leila Hady Ulloa"}, {"id": "10207353333128479", "name": "Marianela Velasco Araneda"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10153051798088794", "name": "Marcela Quiroga"}, {"id": "10203056753875147", "name": "Gisella Valencia"}, {"id": "10152907984041543", "name": "Katherine C\u00e1ceres Mu\u00f1oz"}, {"id": "10208308904418481", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 S\u00e1nchez Parada"}, {"id": "10203571804530708", "name": "Paulina Sazo Valdes"}, {"id": "10206293592357166", "name": "Susana Castro P\u00e9rez"}, {"id": "10205259931723406", "name": "Rebeca Ivonne Victoriano Uribe"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "10208574935553715", "name": "Marcela E. Aravena Quintana"}, {"id": "10206466992207537", "name": "Karen Andrea Orme\u00f1o Vittoriano"}, {"id": "10204639137151699", "name": "Carolina Gonz\u00e1lez Urrutia"}, {"id": "10207525278634247", "name": "Roxana Torres Baeza"}, {"id": "943401465730735", "name": "Vanesa Mu\u00f1oz P"}, {"id": "10154076039097044", "name": "Ricardo Luna Avila"}, {"id": "10153037638439797", "name": "Valeria Grand\u00f3n Fuenzalida"}, {"id": "10206341124228997", "name": "Ximena Alejandra Moraga Ugarte"}, {"id": "10205992487439068", "name": "Carmen Gloria Shivkumar Lakyani"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "967869979891156", "name": "Pauli Corrotea"}, {"id": "464994680306727", "name": "David Sepulveda Ramos"}], "summary": {"total_count": 90}}, "created_time": "2015-07-14T15:53:10+0000", "message": "Contento y orgulloso est\u00e1 el Programa DAM Ciudad del Ni\u00f1o Cauquenes, con el logro de la psic\u00f3loga de su equipo, Mar\u00eda Carolina Gonz\u00e1lez (a la izquierda), quien obtuvo una beca para un Doctorado en la Universidad de Queensland, Australia, por lo que se integrar\u00e1 al Centro de Parentalidad y Apoyo Familiar de ese plantel. \u00a1Felicitaciones!", "type": "photo", "id": "431098853712271_508363232652499", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEk0TkRFNU1qWXpPVGd3TWpJNU9qRTBOREE1TlRNMk5EYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEE0TkRFMU1qYzFPVGd3TmpJNE9qRTBNelk1TURJek1qQT0="}}, "data": [{"message": "Grande Caro!! Felicidades!!", "from": {"name": "Camille Campos Garrido", "id": "10206707755545667"}, "id": "508363232652499_508415275980628"}, {"message": "Felicidades prima, orgullo de familia", "from": {"name": "Maria Paz Gonzalez Mu\u00f1oz", "id": "10207621957723534"}, "id": "508363232652499_508415795980576"}, {"message": "Gran orgullo para nuestro proyecto y nuestra Fundaci\u00f3n, gracias por haber compartido este tiempo y tambi\u00e9n por haber sido un aporte para nuestros objetivos como Dam y como personas, gracias Carolina Gonz\u00e1lez Urrutia.", "from": {"name": "Scarlett Patricia Domke Rivas", "id": "10209095071039451"}, "id": "508363232652499_508417979313691"}, {"message": "Felicidades!!", "from": {"name": "Alejandra Isabel Riquelme Vega", "id": "10208427401500538"}, "id": "508363232652499_508491239306365"}, {"message": "Muchas Felicidades Carola, un gran abrazo, :D", "from": {"name": "Francisca Sep\u00falveda", "id": "10204616650312457"}, "id": "508363232652499_508517072637115"}, {"message": "Que hermoso reconocimiento amiga...eres seca...felicitaciones y a seguir conquistando el mundo", "from": {"name": "Katherine Araya Meza", "id": "10153743122883405"}, "id": "508363232652499_508527442636078"}, {"message": "Carito, eres lo m\u00e1ximo. Que Dios te bendiga en tus nuevos proyectos. Un abrazote!", "from": {"name": "Ka Te", "id": "392545230885178"}, "id": "508363232652499_508528239302665"}, {"message": "Felicitaciones nena", "from": {"name": "Jessica Lorena Solano", "id": "10154530427923662"}, "id": "508363232652499_508529015969254"}, {"message": "felicitaciones hija", "from": {"name": "Rina Urrutia Castillo", "id": "934123660017759"}, "id": "508363232652499_528419047313584"}, {"message": "me siento orgullosa de lo que logras te quiero ene tu lo sabes te extra\u00f1are pero nos volveremos a ver", "from": {"name": "Rina Urrutia Castillo", "id": "934123660017759"}, "id": "508363232652499_528419263980229"}], "summary": {"total_count": 10, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU0ODY0MDYyOTUzNDc=", "before": "MTAxNTQ3Mzg1ODE0NDk4NDg="}}, "data": [{"id": "10154738581449848", "name": "Roberto Rocha Mu\u00f1oz"}, {"id": "10207853303436606", "name": "Ximena Quezada Cofre"}, {"id": "10207525278634247", "name": "Roxana Torres Baeza"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "10205623097678808", "name": "Karla Roa Uma\u00f1a"}, {"id": "10205752678678882", "name": "Juan Antonio Meza Mu\u00f1oz"}, {"id": "674476562651519", "name": "Tatiana Morales Montoya"}, {"id": "10206902700195208", "name": "Nathalie Pizarro Caro"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "778916892223597", "name": "Elizabeth Cornejo"}, {"id": "818376554879711", "name": "Lucas Castrojo"}, {"id": "10153037638439797", "name": "Valeria Grand\u00f3n Fuenzalida"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10207586374797175", "name": "Mary Le\u00f3n Reyes"}, {"id": "824016050967642", "name": "Olga Luz"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "10153980583322755", "name": "Carolina Ester P\u00e9rez Pinela"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}], "summary": {"total_count": 24}}, "created_time": "2015-07-13T18:19:33+0000", "message": "Directores y colaboradores de los programas Ciudad del Ni\u00f1o de las regiones V, VI y Metropolitana, participaron en el Taller \"Liderazgo y Autocuidado Directivo\", orientado a consolidar el sello institucional desde el cultivo del bienestar. La jornada incluy\u00f3 din\u00e1micas de reflexi\u00f3n grupal e individual, ejercicios y juegos l\u00fadicos, entre otras actividades.", "type": "photo", "id": "431098853712271_508083432680479", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDUwMDMzNzU4NDg5Mjk4", "before": "MTAxNTI1NTk1Nzg1MTM4MDE="}}, "data": [{"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10205774281332834", "name": "Romina Animor"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "594429624018809", "name": "Alba Jimenez"}, {"id": "712643205470710", "name": "Pame Baeza Ubilla"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10206886986074196", "name": "Jessica Alvarado"}, {"id": "411666139029123", "name": "Gicela Arratia"}, {"id": "10206516058801454", "name": "Ma AngBas"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "450033758489298", "name": "Lorena Arancibia S"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-07-13T14:33:10+0000", "message": "Pr\u00f3ximo Seminario sobre \"Aportes y herramientas para la \nintervenci\u00f3n psicosocial y educativa con ni\u00f1os, ni\u00f1as y familias.\"\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en www.resiliencia.cl", "type": "photo", "id": "431098853712271_508035416018614", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc5OTk1MzgwNDMyMTg=", "before": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY="}}, "data": [{"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10206787624671642", "name": "Elisa Inostroza Fierro"}, {"id": "412195595636156", "name": "Margarita Cerda Gallegos"}, {"id": "10208867146939122", "name": "Elba Rosa Irarrazabal Erazo"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "854087271325721", "name": "Juanita Vela Coronel"}, {"id": "763451350383283", "name": "CamiLa Fernanda"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10207999538043218", "name": "Jean Paul Carcamo M"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2015-07-10T23:30:00+0000", "message": "Nuevo estudio sobre crianza:\n\"Cu\u00e1nto importa el tiempo con los hijos\"\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1IdkOup", "type": "photo", "id": "431098853712271_506947706127385", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg5Nzc0NjU0NTI5Mzg=", "before": "OTM0MTIzNjYwMDE3NzU5"}}, "data": [{"id": "934123660017759", "name": "Rina Urrutia Castillo"}, {"id": "822801937758554", "name": "Kuki Regis"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10205120158266235", "name": "Ivonne Carvajal Rodriguez"}, {"id": "645462128888142", "name": "Maicol Anthony Astudillo"}, {"id": "674476562651519", "name": "Tatiana Morales Montoya"}, {"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10153980583322755", "name": "Carolina Ester P\u00e9rez Pinela"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-07-10T15:03:31+0000", "message": "[Blog Ciudad del Ni\u00f1o]  \u201cLa sociedad del conocimiento y su expresi\u00f3n de desigualdad en la infancia\u201d\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1Tq74kl", "type": "photo", "id": "431098853712271_506906489464840"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg0MDQ1Mzk1MzYxNzc=", "before": "ODg0MDQxMzQ1MDI4MDUy"}}, "data": [{"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "854087271325721", "name": "Juanita Vela Coronel"}, {"id": "645462128888142", "name": "Maicol Anthony Astudillo"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "10208404539536177", "name": "Miguel Angel Diego Alvarez Aballay"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-07-09T22:00:01+0000", "message": "Experta en trastornos alimentarios:\n\"Hoy sabemos que comer y amar son verbos que se conjugan en conjunto\"\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1gqbj10", "type": "photo", "id": "431098853712271_506587226163433"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5MTg0Njk1Mzk0OTA=", "before": "MTg0NjcyODgzODg4NzA1Nw=="}}, "data": [{"id": "1846728838887057", "name": "Del Carmen Elii"}, {"id": "10206886986074196", "name": "Jessica Alvarado"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "594429624018809", "name": "Alba Jimenez"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10205120158266235", "name": "Ivonne Carvajal Rodriguez"}, {"id": "10200691995618177", "name": "Yoselin Espinoza Montecino"}, {"id": "674476562651519", "name": "Tatiana Morales Montoya"}, {"id": "648023668652797", "name": "Carolina Lobos"}, {"id": "10205874663897390", "name": "Blanca T. Olivares"}, {"id": "450033758489298", "name": "Lorena Arancibia S"}, {"id": "452302408265669", "name": "Jocelyn Riffo Toro"}, {"id": "10153980583322755", "name": "Carolina Ester P\u00e9rez Pinela"}, {"id": "831990453491656", "name": "Isabel Margarita Fuentes Oyarzun"}, {"id": "824016050967642", "name": "Olga Luz"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10153571885916855", "name": "Andres Ediap"}, {"id": "1441763476125295", "name": "Antonia Concha Chamorro"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2015-07-09T14:48:42+0000", "message": "En el D\u00eda de la Bandera, un homenaje de nuestros ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes, al emblema patrio.\n\n\"Blanco, azul y rojo\nTus colores son\nYo los tengo puestos\nEn mi coraz\u00f3n\u2026\"\n\nMi Bandera, Oscar Jara Az\u00f3car", "type": "photo", "id": "431098853712271_506533779502111", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyNTMxOTI5ODU4NDI=", "before": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY="}}, "data": [{"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-07-08T16:31:48+0000", "message": "Organizaciones civiles y p\u00fablicas relacionadas con el \u00e1rea de Responsabilidad Penal Adolescente, entre ellas Ciudad del Ni\u00f1o a trav\u00e9s de su Departamento de Estudios, participaron en el Foro Ciudadano de Evaluaci\u00f3n de la Ley N\u00ba 20.084, inaugurado por el diputado Pablo Lorenzini, Presidente del Comit\u00e9 de la C\u00e1mara encargado de esa labor.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1J4pcbY", "type": "photo", "id": "431098853712271_506077506214405"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEExT0RRMU1EUXlPVEEwTXpFNE9qRTBNell6TVRVME9EUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEExTnpNMk16a3lPVEUxTVRnek9qRTBNell5T0RrNU1UQT0="}}, "data": [{"message": "Que wena", "from": {"name": "Lilian Alejandra Llao", "id": "1203055323044981"}, "id": "505735176248638_505736392915183"}, {"message": "Felicitaciones!! Hermosa iniciativa y saludables resultados en un proceso llevado a cabo con ganas y amor. Abrazos y aplausos para ustedes!!", "from": {"name": "Euge Diamante", "id": "884041345028052"}, "id": "505735176248638_505845042904318"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ2MzQwNjQ1ODc0NjM=", "before": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY="}}, "data": [{"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10206902700195208", "name": "Nathalie Pizarro Caro"}, {"id": "821882271232536", "name": "Angelica Roxana Mendoza Torres"}, {"id": "866366936732541", "name": "Pamela Andrea Cornejo Galaz"}, {"id": "10208729387297736", "name": "Cecilia Jacqueline Delgado Klein"}, {"id": "10207102845596025", "name": "Soledad Villagra"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10204716948785978", "name": "Mabel Palma Fuenzalida"}, {"id": "10153120935488634", "name": "Francisca Puga"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10208142718148743", "name": "Ahilin Vallejos"}, {"id": "10152915382833453", "name": "Catalina de la Fuente"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "10208198102931321", "name": "Constanza Nicole Barrera Lagos"}, {"id": "10208390713665474", "name": "Claudio Solar"}, {"id": "10208141253665910", "name": "Monita Anabel"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10205191394484372", "name": "Jocelyn Andrea Barra Salazar"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "1203055323044981", "name": "Lilian Alejandra Llao"}, {"id": "1649034508664624", "name": "Fernando Luis Palma"}, {"id": "10204634064587463", "name": "Juliana Guti\u00e9rrez Mart\u00ednez"}], "summary": {"total_count": 23}}, "created_time": "2015-07-07T17:18:51+0000", "message": "Un taller de autocuidado para madres y adultas responsables de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes, realiz\u00f3 el Programa de Prevenci\u00f3n Focalizada Ciudad del Ni\u00f1o Antu-Coronel. La iniciativa que incluy\u00f3 actividades de relajaci\u00f3n y danza \u00e1rabe, entre otros, apunta a reforzar las competencias marentales para el proceso de protecci\u00f3n y crianza de los NNA.", "type": "photo", "id": "431098853712271_505735176248638"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI5NTI2NDAzNDk0MTk=", "before": "MTAxNTM1NzE4ODU5MTY4NTU="}}, "data": [{"id": "10153571885916855", "name": "Andres Ediap"}, {"id": "10206902700195208", "name": "Nathalie Pizarro Caro"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10152979804774166", "name": "Yudyt Beltran Vivanco"}, {"id": "1521829621469491", "name": "Monica Arevalo"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "1441763476125295", "name": "Antonia Concha Chamorro"}, {"id": "10206787624671642", "name": "Elisa Inostroza Fierro"}, {"id": "10153120935488634", "name": "Francisca Puga"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "377430085788733", "name": "Carmen Gloria Perez Perez"}, {"id": "10206515533231657", "name": "Vanessa Vera Alvarado"}, {"id": "10204872217796237", "name": "Patricia Barraza Gutierrez"}, {"id": "824016050967642", "name": "Olga Luz"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "10205103304203048", "name": "Katherine Rodriguez Gamez"}, {"id": "10153980583322755", "name": "Carolina Ester P\u00e9rez Pinela"}, {"id": "10152952640349419", "name": "Victoria Frank"}], "summary": {"total_count": 19}}, "created_time": "2015-07-06T16:26:24+0000", "message": "En el d\u00eda del \u00c1rbol:\n\"...El da la fruta deleitosa. M\u00e1s que la leche, m\u00e1s que el nardo...\"\n\"...Que no hay amigo como el \u00e1rbol. Adonde quiera que te vuelvas\nSiempre lo encuentras a tu lado...\"\nOda al \u00c1rbol, Nicanor Parra.", "type": "photo", "id": "431098853712271_505289252959897", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTM2NzIwODE3OTk2MjI4NA==", "before": "MTA0NjAxNzUyNTQxODMzMw=="}}, "data": [{"id": "1046017525418333", "name": "N\u00e8moris Torres"}, {"id": "411666139029123", "name": "Gicela Arratia"}, {"id": "10207695214473899", "name": "Claudio Alfredo Andrade Gyllen"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10204574749312162", "name": "Delia Sotomayor Caceres"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "10206929554374682", "name": "Paula Torres Dubott"}, {"id": "1367208179962284", "name": "Patricio Alejandro Rifo"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2015-07-03T15:08:54+0000", "message": "Desarrollar metodolog\u00edas de intervenci\u00f3n comunitaria que incorporen la integraci\u00f3n social de los j\u00f3venes de los programas SBC-Ciudad del Ni\u00f1o, fue el objetivo de una Mesa T\u00e9cnica realizada con la participaci\u00f3n de Directores e integrantes de esa l\u00ednea de proyectos de Responsabilidad Penal Adolescente de Malleco, Los R\u00edos y Los Lagos.", "type": "photo", "id": "431098853712271_497284540427035", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI2NDMwODIyNDcyNDA=", "before": "ODg0MDQxMzQ1MDI4MDUy"}}, "data": [{"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "10204574749312162", "name": "Delia Sotomayor Caceres"}, {"id": "645462128888142", "name": "Maicol Anthony Astudillo"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10208327796613119", "name": "Javiera Mardones Catalan"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-07-02T14:35:26+0000", "message": "Con el fin de capacitar a los equipos psicosociales y docentes de San Antonio, se realiz\u00f3 el seminario \"Modelo de intervenci\u00f3n para la detecci\u00f3n y abordaje del Trabajo Infantil en escuelas\", organizado por Ciudad del Ni\u00f1o a trav\u00e9s de su Programa de Erradicaci\u00f3n del Trabajo Infantil, Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica y el Departamento de Educaci\u00f3n de la comuna.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1KvJWO9", "type": "photo", "id": "431098853712271_493986347423521", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "ODg0MDQxMzQ1MDI4MDUy"}}, "data": [{"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10204199854692102", "name": "Carolina Nu\u00f1ez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10200691995618177", "name": "Yoselin Espinoza Montecino"}, {"id": "818376554879711", "name": "Lucas Castrojo"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-07-01T21:00:00+0000", "message": "\"Las secuelas del estr\u00e9s postraum\u00e1tico infantil en el cerebro\"\n\nSon variadas y van desde problemas cognitivos y bajo rendimiento escolar hasta psicopatolog\u00edas graves en la adultez, como el trastorno de la personalidad.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1PZ6vfz", "type": "photo", "id": "431098853712271_456628661159290"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM1NzE4ODU5MTY4NTU=", "before": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY="}}, "data": [{"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "822801937758554", "name": "Kuki Regis"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10204574749312162", "name": "Delia Sotomayor Caceres"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10203049297647317", "name": "Myriam Andrea Sigala Ruiz"}, {"id": "1559963354241658", "name": "Luis de la Dlcs"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "1738861253017032", "name": "Lara Maria Paz"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "886655584755529", "name": "Miguel Angel Penailillo Concha"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "1649034508664624", "name": "Fernando Luis Palma"}, {"id": "778916892223597", "name": "Elizabeth Cornejo"}, {"id": "10153571885916855", "name": "Andres Ediap"}], "summary": {"total_count": 19}}, "created_time": "2015-07-01T15:28:08+0000", "message": "Los programas de Responsabilidad Penal Adolescente Ciudad del Ni\u00f1o XIV Regi\u00f3n, participaron en la jornada de capacitaci\u00f3n \u201cHabilitaci\u00f3n en Competencias para la Integraci\u00f3n Social con J\u00f3venes\u201d, realizada en el marco del convenio Senda-Sename. Asistieron los equipos de PLA Comunas de Valdivia, PLAE Valdivia Corral, MCA y SBC Los R\u00edos.", "type": "photo", "id": "431098853712271_493723644116458"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjgxMzQ4NDQ4NjE2NTIw", "before": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY="}}, "data": [{"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10206284156441104", "name": "Tania Soto Contreras"}, {"id": "1414041422236191", "name": "Carito Andrade"}, {"id": "10207454093126450", "name": "Ang\u00e9lica Rojas Aguilera"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "10201688685698643", "name": "Maria Silvia Guti\u00e9rrez Rivera"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "648023668652797", "name": "Carolina Lobos"}, {"id": "10153980583322755", "name": "Carolina Ester P\u00e9rez Pinela"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "412195595636156", "name": "Margarita Cerda Gallegos"}, {"id": "1367208179962284", "name": "Patricio Alejandro Rifo"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "681348448616520", "name": "Veronica Tapia"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2015-06-30T17:29:14+0000", "message": "Ciudad del Ni\u00f1o particip\u00f3 en el lanzamiento de la \u201cEstrategia Nacional para la Prevenci\u00f3n y Erradicaci\u00f3n del Trabajo Infantil y la Protecci\u00f3n del Adolescente Trabajador 2015-2025\u201d, que encabez\u00f3 la Presidenta Bachelet y cuyos ejes son combatir la pobreza y fortalecer la tolerancia social, la educaci\u00f3n y la informaci\u00f3n y conocimiento. \n\n[Leer m\u00e1s]  http://bit.ly/1RiQ4Pn", "type": "photo", "id": "431098853712271_493442850811204", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjU3MjQ2ODk0NDEwNTA0", "before": "ODg0MDQxMzQ1MDI4MDUy"}}, "data": [{"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10206787624671642", "name": "Elisa Inostroza Fierro"}, {"id": "1427178077587700", "name": "Ely Cofr\u00e9"}, {"id": "1616636235219765", "name": "Cesar Gonz\u00e1lez"}, {"id": "1738861253017032", "name": "Lara Maria Paz"}, {"id": "10205055298168064", "name": "Alexandra Aracena Vasquez"}, {"id": "10200691995618177", "name": "Yoselin Espinoza Montecino"}, {"id": "1367208179962284", "name": "Patricio Alejandro Rifo"}, {"id": "10203049297647317", "name": "Myriam Andrea Sigala Ruiz"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "1449562035344994", "name": "Monsse Rojas"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10205992487439068", "name": "Carmen Gloria Shivkumar Lakyani"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204878607345736", "name": "Sergio Roberto Antinao Palacios"}, {"id": "657246894410504", "name": "Santo Miguel Cruz Alave"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2015-06-29T13:00:01+0000", "message": "\"Me gusta mi Escuela. Aprendo, juego y sue\u00f1o...\"\n#CiudadDelNi\u00f1o\n\n[Ver m\u00e1s] https://www.youtube.com/watch?v=fKp9sGbsNm8", "type": "video", "id": "431098853712271_466396866849136", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3MDM4NjA0NDk3MzM=", "before": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY="}}, "data": [{"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "822801937758554", "name": "Kuki Regis"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "1590291394582307", "name": "Adriana Del Carmen Carcamo Velasquez"}, {"id": "10205055298168064", "name": "Alexandra Aracena Vasquez"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10208695860217603", "name": "Gloria Fuentes"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "10208404539536177", "name": "Miguel Angel Diego Alvarez Aballay"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10153431021116915", "name": "Felipe Margulis Koch"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10152703860449733", "name": "Caaroo MaRo"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2015-06-26T16:17:58+0000", "message": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o y la Corporaci\u00f3n Cultural Gabriela Mistral, GAM, firmaron un convenio de colaboraci\u00f3n que permitir\u00e1 que nuestros ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes, accedan tanto a la programaci\u00f3n art\u00edstica como a las actividades formativas que realiza ese centro.\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1e8aPuW", "type": "photo", "id": "431098853712271_487747451380744"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTUyMTgyOTYyMTQ2OTQ5MQ==", "before": "MTAyMDU0ODY0MDYyOTUzNDc="}}, "data": [{"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10208404539536177", "name": "Miguel Angel Diego Alvarez Aballay"}, {"id": "10205055298168064", "name": "Alexandra Aracena Vasquez"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204872217796237", "name": "Patricia Barraza Gutierrez"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "1521829621469491", "name": "Monica Arevalo"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-06-25T20:00:00+0000", "message": "[Noticia] \u201cEs muy importante detener la violencia  contra los ni\u00f1os\u201d. Entrevista a Reidar Kvaal Hjermann, ex Defensor de los infantes en Noruega y que asesorar\u00e1 a Chile en la creaci\u00f3n de su institucionalidad.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1IkSOkZ", "type": "photo", "id": "431098853712271_482964565192366", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "ODQwMjU4NTYyNzEwNDAy"}}, "data": [{"id": "840258562710402", "name": "Sandra Amelia Rojas Alvarez"}, {"id": "10204716948785978", "name": "Mabel Palma Fuenzalida"}, {"id": "802465053144724", "name": "Elizabeth Atoche Solorzano"}, {"id": "10206588502644583", "name": "Mauricio Grabowski"}, {"id": "452302408265669", "name": "Jocelyn Riffo Toro"}, {"id": "10206972523970641", "name": "Nen\u00e9 No M\u00e1s"}, {"id": "10206876710769585", "name": "Karla Cecilia Pillancar Felmer"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10205055298168064", "name": "Alexandra Aracena Vasquez"}, {"id": "10204827149177766", "name": "Jani DelaHoz Quintana"}, {"id": "10207704455827998", "name": "Josita Melo"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10204798170660103", "name": "Mireya Reyes Gonzalez"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "824016050967642", "name": "Olga Luz"}, {"id": "10204872217796237", "name": "Patricia Barraza Gutierrez"}, {"id": "10208423741141958", "name": "Gonzalez Bustamante Jorge Fernando"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10208404539536177", "name": "Miguel Angel Diego Alvarez Aballay"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 22}}, "created_time": "2015-06-25T14:58:39+0000", "message": "Directores y profesionales de los Programas de Intervenci\u00f3n Especializada-Ciudad del Ni\u00f1o, participaron en la Mesa T\u00e9cnica PIE 2015, ocasi\u00f3n en la que se abordaron temas relacionados con la propuesta de trabajo de la l\u00ednea, como buenas pr\u00e1cticas, orientaciones t\u00e9cnicas, an\u00e1lisis de datos, metodolog\u00eda, matriz y conformaci\u00f3n de equipos.", "type": "photo", "id": "431098853712271_487381181417371", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg0NTkwMDkyMTMxMzI=", "before": "MTQ5NTEzODEzMDc3NDk2Nw=="}}, "data": [{"id": "1495138130774967", "name": "Juana TapiaValencia"}, {"id": "10206516058801454", "name": "Ma AngBas"}, {"id": "10205259931723406", "name": "Rebeca Ivonne Victoriano Uribe"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10208946480684380", "name": "M\u00f3nica Hern\u00e1ndez Leal"}, {"id": "10152784413553665", "name": "Cecilia Quijada"}, {"id": "10204872217796237", "name": "Patricia Barraza Gutierrez"}, {"id": "947574681936203", "name": "Olga Teresa Delgado Coliahue"}, {"id": "10203973522755840", "name": "Ely Killajuntasqa"}, {"id": "10207704455827998", "name": "Josita Melo"}, {"id": "10200691995618177", "name": "Yoselin Espinoza Montecino"}, {"id": "1553818978165896", "name": "Carolina Vargas"}, {"id": "982222635153612", "name": "Alicia Carolina Cuevas Cuevas"}, {"id": "10204716948785978", "name": "Mabel Palma Fuenzalida"}, {"id": "10203961463826560", "name": "Susana Contreras"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "648023668652797", "name": "Carolina Lobos"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "369070243240331", "name": "Paulina Olave Lagos"}, {"id": "1493879637532038", "name": "Marcelo Cheo Retamal Rosales"}, {"id": "964199917005464", "name": "Veronica Marquez Flores"}, {"id": "10205120158266235", "name": "Ivonne Carvajal Rodriguez"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "701965376598394", "name": "Vania Casta\u00f1eda"}, {"id": "854087271325721", "name": "Juanita Vela Coronel"}, {"id": "10204798170660103", "name": "Mireya Reyes Gonzalez"}, {"id": "10205992487439068", "name": "Carmen Gloria Shivkumar Lakyani"}, {"id": "10206145130524754", "name": "Karla Arteaga Carrillo"}, {"id": "633713850068319", "name": "Les Velasquez"}, {"id": "10207999538043218", "name": "Jean Paul Carcamo M"}, {"id": "10205103304203048", "name": "Katherine Rodriguez Gamez"}, {"id": "10152795020400970", "name": "Cami Iturra"}, {"id": "1521829621469491", "name": "Monica Arevalo"}, {"id": "1590291394582307", "name": "Adriana Del Carmen Carcamo Velasquez"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10204099499315174", "name": "Pau Fari\u00f1a Morales"}, {"id": "10208459009213132", "name": "Prinzesita Monita"}], "summary": {"total_count": 37}}, "created_time": "2015-06-24T14:09:52+0000", "message": "D\u00eda Nacional de los Pueblos Ind\u00edgenas \nHoy, 24 de junio, saludamos a nuestros pueblos originarios que celebran el inicio de un nuevo ciclo de la vida, y destacamos la invaluable riqueza y aporte de esas comunidades a la identidad, diversidad y patrimonio cultural de Chile.", "type": "photo", "id": "431098853712271_485795681575921", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU1MTAzMjE4MjIxNzU=", "before": "MTAyMDg4ODQzODQ4NDU5Njg="}}, "data": [{"id": "10208884384845968", "name": "Roxana Uribe Mu\u00f1oz"}, {"id": "10207110744424215", "name": "Yessica Dianeth Navarrete Fernandez"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10153571885916855", "name": "Andres Ediap"}, {"id": "916085171790437", "name": "Alicia Morayma Pe\u00f1ailillo Cancino"}, {"id": "10206775424762099", "name": "Luke Skay"}, {"id": "10205510321822175", "name": "Residencia Juan Pablo II"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-06-23T19:00:00+0000", "message": "Profesionales de los programas de Responsabilidad Adolescente de Ciudad del Ni\u00f1o, PSA Puerto Varas-Puerto Montt y MCA Llanquihue-Palena, participaron activamente en la Escuela sobre \u201cComunicaci\u00f3n familiar y habilidades parentales\u201d, dirigida a los padres y apoderados de tercero medio del Instituto Polit\u00e9cnico Mar\u00eda Auxiliadora de Puerto Montt.", "type": "photo", "id": "431098853712271_484874858334670"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTUyODExOTU0NzQ3MTIwNA==", "before": "ODg0MDQxMzQ1MDI4MDUy"}}, "data": [{"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10204798170660103", "name": "Mireya Reyes Gonzalez"}, {"id": "933955446620030", "name": "Doris Carrasco"}, {"id": "10206775424762099", "name": "Luke Skay"}, {"id": "412195595636156", "name": "Margarita Cerda Gallegos"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-06-23T12:22:30+0000", "message": "\"Poner el cerebro en pausa\"\nColumna de Neva Milicic, psic\u00f3loga\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1GOZAml", "type": "photo", "id": "431098853712271_482962941859195", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTUyODExOTU0NzQ3MTIwNA==", "before": "OTUyODI1MTExNDI2Nzk0"}}, "data": [{"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "822801937758554", "name": "Kuki Regis"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10204872217796237", "name": "Patricia Barraza Gutierrez"}, {"id": "10207465794299089", "name": "Sigfrido Silva Diaz"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10205609150250298", "name": "Evanyely Ponce"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-06-22T14:00:38+0000", "message": "En el marco del Primer Encuentro Ciudad del Ni\u00f1o-XIV Regi\u00f3n y con el fin de fortalecer la labor institucional y favorecer un espacio de encuentro y autocuidado, los programas de la zona participaron en una l\u00fadica jornada que incluy\u00f3 paseo en catamar\u00e1n y concursos de canciones, adivinanzas y conocimientos, resultando ganadora la alianza azul. \u00a1Felicitaciones!", "type": "photo", "id": "431098853712271_480823442073145"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODE5MjU5ODExNTAzMjg5", "before": "MTAyMDM0MDI1MTA2MDMzODM="}}, "data": [{"id": "10203402510603383", "name": "Tamara Medel"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10204798170660103", "name": "Mireya Reyes Gonzalez"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10152952640349419", "name": "Victoria Frank"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "10208946480684380", "name": "M\u00f3nica Hern\u00e1ndez Leal"}, {"id": "10207523009935299", "name": "Jessica Macarena Mancilla Gonzalez"}, {"id": "4904445785950", "name": "Katherine Gallegos"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "257068857834168", "name": "Ivania Garrido Le\u00f3n"}, {"id": "1498295047110676", "name": "Vanessa Espinoza"}, {"id": "408151632690786", "name": "Victoria Espinaza Espinaza"}, {"id": "854087271325721", "name": "Juanita Vela Coronel"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10152405068242085", "name": "Estefania Karam Flores"}, {"id": "10208142718148743", "name": "Ahilin Vallejos"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "1449562035344994", "name": "Monsse Rojas"}, {"id": "412195595636156", "name": "Margarita Cerda Gallegos"}, {"id": "10207704455827998", "name": "Josita Melo"}, {"id": "10204716948785978", "name": "Mabel Palma Fuenzalida"}, {"id": "10153571885916855", "name": "Andres Ediap"}, {"id": "10207312374630465", "name": "Cami Matamala"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "941918402521666", "name": "Pathi Retamal Villegas"}, {"id": "10152703860449733", "name": "Caaroo MaRo"}, {"id": "10204646992713127", "name": "Francisca Spaudo"}, {"id": "674476562651519", "name": "Tatiana Morales Montoya"}, {"id": "1615336395403254", "name": "Freddy Ticona Mendoza"}, {"id": "10152979804774166", "name": "Yudyt Beltran Vivanco"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "819259811503289", "name": "Camila Belen Nilo Fernandez"}], "summary": {"total_count": 38}}, "created_time": "2015-06-20T21:00:04+0000", "message": "Domingo 21 de Junio, D\u00eda del Padre.\nUn afectuoso saludo a todos los pap\u00e1s y, en especial, a los integrantes de la familia Ciudad del Ni\u00f1o que con cari\u00f1o y preocupaci\u00f3n de padres, acogen a nuestros ni\u00f1@s y adolescentes. \u00a1Que tengan una gran jornada!", "type": "photo", "id": "431098853712271_480805292074960", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU0ODY0MDYyOTUzNDc=", "before": "MTE1MTI0Mjg1MTU3NDI0MQ=="}}, "data": [{"id": "1151242851574241", "name": "Paula Troncoso Quezada"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10207704455827998", "name": "Josita Melo"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10205510321822175", "name": "Residencia Juan Pablo II"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10153571885916855", "name": "Andres Ediap"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10152703860449733", "name": "Caaroo MaRo"}, {"id": "10206962646689857", "name": "Constanza Paz P"}, {"id": "412195595636156", "name": "Margarita Cerda Gallegos"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2015-06-19T16:05:11+0000", "message": "Los Directores (as) de los programas Ciudad del Ni\u00f1o-VIII Regi\u00f3n, sostuvieron una reuni\u00f3n con la Directora Regional del Sename, Rina O\u00f1ate, en la que, en un clima de colaboraci\u00f3n, abordaron las fortalezas y nudos cr\u00edticos del trabajo con la Infancia en la zona. Tras la jornada, la autoridad visit\u00f3 los proyectos de la Fundaci\u00f3n en Chill\u00e1n.", "type": "photo", "id": "431098853712271_480799058742250", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGd5TXpnME9EY3hPVEUzTURBeU9qRTBNelE0TkRFek9UST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGd5TXpnME9EY3hPVEUzTURBeU9qRTBNelE0TkRFek9UST0="}}, "data": [{"message": "Un buen encuentro...gracias a todos quienes apoyaron la actividad...", "from": {"name": "Josita Melo", "id": "10207704455827998"}, "id": "480799058742250_482384871917002"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI0MDUwNjgyNDIwODU=", "before": "ODg0MDQxMzQ1MDI4MDUy"}}, "data": [{"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "818376554879711", "name": "Lucas Castrojo"}, {"id": "10206341124228997", "name": "Ximena Alejandra Moraga Ugarte"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10203961463826560", "name": "Susana Contreras"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10153571885916855", "name": "Andres Ediap"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10152405068242085", "name": "Estefania Karam Flores"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-06-19T12:50:08+0000", "message": "\"Jugar en la vida adulta mejora las relaciones interpersonales y activa el cerebro\"\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1OFe4uv", "type": "photo", "id": "431098853712271_480714202084069", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGM1TkRVNE56azFOVFF5T1RRek9qRTBNelEyTmpnNU9UST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGM1TkRVNE56azFOVFF5T1RRek9qRTBNelEyTmpnNU9UST0="}}, "data": [{"message": "Un abrazo grande a todo@s y felicitaciones por estar presentes", "from": {"name": "Euge Diamante", "id": "884041345028052"}, "id": "478350662320423_479458795542943"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ0MDQxMDc3MjkzODU3Mw==", "before": "MTAyMDgzOTA3MTM2NjU0NzQ="}}, "data": [{"id": "10208390713665474", "name": "Claudio Solar"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10153571885916855", "name": "Andres Ediap"}, {"id": "654340961367604", "name": "Edit Vicencio"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "1558701011011911", "name": "Yariksa Thu Nenita"}, {"id": "10206715974353074", "name": "Viviana Valeria S\u00e1nchez Ruiz"}, {"id": "10208142718148743", "name": "Ahilin Vallejos"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "1392739431055838", "name": "Cristian Ft Franciska"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10208141253665910", "name": "Monita Anabel"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "837889102923362", "name": "Caro Videla"}, {"id": "1440410772938573", "name": "Carol Stars"}], "summary": {"total_count": 18}}, "created_time": "2015-06-18T14:00:00+0000", "message": "Los Programas de Prevenci\u00f3n Focalizada Ciudad del Ni\u00f1o-Coronel (Ayun y Antu), participaron en la actividad intersectorial \u201cEn comunidad por los Derechos\u201d, donde junto a instituciones de infancia, ni\u00f1@s, adolescentes y adultos de la poblaci\u00f3n Frank Mardones, se elabor\u00f3 un diagn\u00f3stico que permiti\u00f3 conocer sus  problemas con miras a un plan de trabajo conjunto.", "type": "photo", "id": "431098853712271_478350662320423"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODYwMTY4NTk3Mzk3NDM2", "before": "MTAyMDU0Mzg1NDE2MjEwNzQ="}}, "data": [{"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10208423741141958", "name": "Gonzalez Bustamante Jorge Fernando"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10208687438526245", "name": "Olga Lidia Orellana P\u00e9rez"}, {"id": "10206341124228997", "name": "Ximena Alejandra Moraga Ugarte"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10205813573035983", "name": "Jaime BL"}, {"id": "10205510321822175", "name": "Residencia Juan Pablo II"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204157437077059", "name": "Linda Soledad Angel Maureira"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-06-17T14:00:01+0000", "message": "Los programas Ciudad del Ni\u00f1o-Cauquenes, reiniciaron el ciclo de espacios radiales destinado a difundir la labor de la Fundaci\u00f3n y educar en temas de infancia y adolescencia, abordando los puntos trabajados en 2014, relevando el aniversario institucional y delineando la programaci\u00f3n 2015 que se enmarcar\u00e1 en la \u201cConvenci\u00f3n de los Derechos del Ni\u00f1o\u201d.", "type": "photo", "id": "431098853712271_477061339116022"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODYwMTY4NTk3Mzk3NDM2", "before": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY="}}, "data": [{"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10152523972415994", "name": "Antonia A Velasco"}, {"id": "1649034508664624", "name": "Fernando Luis Palma"}, {"id": "10208423741141958", "name": "Gonzalez Bustamante Jorge Fernando"}, {"id": "10206775424762099", "name": "Luke Skay"}, {"id": "10204872217796237", "name": "Patricia Barraza Gutierrez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-06-16T18:11:52+0000", "message": "Ciudad del Ni\u00f1o, representada por su Directora T\u00e9cnica, Mar\u00eda Teresa Sep\u00falveda, y el Director de su Programa de Erradicaci\u00f3n del Trabajo Infantil, Pablo Mu\u00f1oz, entre otros profesionales, particip\u00f3 en los Di\u00e1logos por la Ni\u00f1ez organizados por Corporaci\u00f3n Opci\u00f3n para debatir sobre esta tem\u00e1tica y las v\u00edas para eliminar definitivamente el trabajo infantil. \n\n[Ver m\u00e1s] http://on.fb.me/1GraYU2", "type": "photo", "id": "431098853712271_477351672420322"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI2NDMwODIyNDcyNDA=", "before": "MTAyMDU0Mzg1NDE2MjEwNzQ="}}, "data": [{"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10208032592589610", "name": "Maria Eugenia"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "477506729100178", "name": "Ppf San Antonio"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "1649034508664624", "name": "Fernando Luis Palma"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "632900353499237", "name": "Valery Morales"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-06-16T14:00:01+0000", "message": "El diario local El Proa, destac\u00f3 la realizaci\u00f3n del Taller \u201cPueblos Originarios e Interculturalidad\u201d, por parte del Programa de Prevenci\u00f3n Focalizada Ciudad del Ni\u00f1o-San Antonio, con el fin de promover el respeto y valoraci\u00f3n de la diversidad entre sus ni\u00f1@s y adolescentes.\n\n[Leer m\u00e1s] http://elproa.cl/", "type": "photo", "id": "431098853712271_477056355783187"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTUyODExOTU0NzQ3MTIwNA==", "before": "MTAyMDU0Mzg1NDE2MjEwNzQ="}}, "data": [{"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10153571885916855", "name": "Andres Ediap"}, {"id": "1649034508664624", "name": "Fernando Luis Palma"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "1427178077587700", "name": "Ely Cofr\u00e9"}, {"id": "931743600222392", "name": "Massiel Isamar Herrera"}, {"id": "306342979566497", "name": "Ivana Flores"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "821882271232536", "name": "Angelica Roxana Mendoza Torres"}, {"id": "763451350383283", "name": "CamiLa Fernanda"}, {"id": "10203049297647317", "name": "Myriam Andrea Sigala Ruiz"}, {"id": "10153418976984193", "name": "Wanda Mirror"}, {"id": "10206756013648570", "name": "Luisita Corvalan"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "824016050967642", "name": "Olga Luz"}, {"id": "1484481088483738", "name": "Maria Ximena Abarca Villalobos"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "1453140484990094", "name": "Manuel Guillermo Cifuentes Valenzuela"}, {"id": "1670885516467965", "name": "Catalina Arias"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10207400766797306", "name": "Teresita V\u00e1squez Rodr\u00edguez"}, {"id": "10207505217605183", "name": "Tamara Lissette Cisternas Salgado"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}], "summary": {"total_count": 24}}, "created_time": "2015-06-15T16:49:24+0000", "message": "[Noticia] \"Bloque por la Infancia inst\u00f3 a meter el 'Gol' de la Ley de Protecci\u00f3n Integral de la Ni\u00f1ez\", en un partido de f\u00fatbol simb\u00f3lico realizado frente al Palacio de La Moneda.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1ehkBf5\n\n[Consejo Nacional de la Infancia] http://bit.ly/1JOHOAw\n\n[Foco Social.cl] http://bit.ly/1KT1moh", "type": "photo", "id": "431098853712271_477031259119030", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 9}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgzMTE2MjE4ODYwNzA=", "before": "MTAyMDU0Mzg1NDE2MjEwNzQ="}}, "data": [{"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10205194526810006", "name": "Luis Marciano Pinto \u00c1lvarez"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10206775424762099", "name": "Luke Skay"}, {"id": "10153120935488634", "name": "Francisca Puga"}, {"id": "306342979566497", "name": "Ivana Flores"}, {"id": "10152955712779742", "name": "Carolina Victoria Bustamante Troncoso"}, {"id": "1415745148733997", "name": "Erika Lopez Leiva"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "1616636235219765", "name": "Cesar Gonz\u00e1lez"}, {"id": "1449562035344994", "name": "Monsse Rojas"}, {"id": "369070243240331", "name": "Paulina Olave Lagos"}, {"id": "824016050967642", "name": "Olga Luz"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "1427178077587700", "name": "Ely Cofr\u00e9"}, {"id": "10208404539536177", "name": "Miguel Angel Diego Alvarez Aballay"}, {"id": "1532679797008435", "name": "Luisa Villegas"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10208699552194112", "name": "Ong Paicabi"}, {"id": "671836582914264", "name": "Z\u00fcle Gr\u00eeer"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10208311621886070", "name": "Karina Stormezan"}], "summary": {"total_count": 24}}, "created_time": "2015-06-15T14:00:00+0000", "message": "[Ciudad del Ni\u00f1o] \"Creada Asociaci\u00f3n Gremial de Instituciones de Infancia y Adolescencia, AINFA\"\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1Qro6jY", "type": "link", "id": "431098853712271_473508006138022", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza", "id": "10204980003282466"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg3NjU4MjgwODM1MjI=", "before": "NDMxMDk4ODUzNzEyMjcx"}}, "data": [{"id": "431098853712271", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile"}, {"id": "10208765828083522", "name": "Ivonne Gonz\u00e1lez Saldivia"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-06-15T10:50:16+0000", "message": "PIE CODENI San Pedro, celebrando los 81 a\u00f1os de la Fundaci\u00f3n.", "type": "photo", "id": "431098853712271_10206909016946602"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ0MTQ1Nzk1Nzk2MDc=", "before": "MTAyMDU0Mzg1NDE2MjEwNzQ="}}, "data": [{"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "1449562035344994", "name": "Monsse Rojas"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "866366936732541", "name": "Pamela Andrea Cornejo Galaz"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10206902700195208", "name": "Nathalie Pizarro Caro"}, {"id": "674476562651519", "name": "Tatiana Morales Montoya"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "10206454892712089", "name": "Marcela Silva"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10205803466943126", "name": "Claudio Sandoval Kirkwood"}, {"id": "10153980583322755", "name": "Carolina Ester P\u00e9rez Pinela"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10153479098067841", "name": "Priscila Andrea Alvarez Manzano"}, {"id": "1427178077587700", "name": "Ely Cofr\u00e9"}, {"id": "10207198034047308", "name": "Iv\u00e1n Alejandro Far\u00edas Araya"}, {"id": "1484481088483738", "name": "Maria Ximena Abarca Villalobos"}, {"id": "10208699552194112", "name": "Ong Paicabi"}, {"id": "582871311845100", "name": "Kathe Rinne"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10204414579579607", "name": "Cecilia Maccarena Fabbiani Ayala"}], "summary": {"total_count": 25}}, "created_time": "2015-06-12T20:10:56+0000", "message": "[Video] \"No al trabajo infantil. S\u00ed a la educaci\u00f3n\"\n\nEn el D\u00eda Mundial Contra el Trabajo Infantil, el Taller de Periodismo de la Escuela Padre Andr\u00e9 Coindre, de San Antonio -colegio que participa en el Programa de Erradicaci\u00f3n del Trabajo Infantil de Ciudad del Ni\u00f1o-, realiz\u00f3 este ilustrativo video donde los ni\u00f1@s expresan sus opiniones frente a esta tem\u00e1tica.", "type": "video", "id": "431098853712271_474094639412692", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 30}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTY4NDE1OTI2NTEzODMw", "before": "MTAyMDU0Mzg1NDE2MjEwNzQ="}}, "data": [{"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "1589004931351535", "name": "Catherine Albarran Sandoval"}, {"id": "10205016902641938", "name": "Nathalie Oyarce"}, {"id": "10206515533231657", "name": "Vanessa Vera Alvarado"}, {"id": "421514391338534", "name": "Moria D\u00edaz D\u00edaz"}, {"id": "997478160291744", "name": "Valeria Su\u00e1rez Aguayo"}, {"id": "431293130394313", "name": "Paola Vald\u00e9s"}, {"id": "10204641944389100", "name": "Daisy Ahumada Torres"}, {"id": "723408591078158", "name": "Alejandra Arancibia Lezcano"}, {"id": "403770739788756", "name": "Javiera Navarro G\u00e1rate"}, {"id": "10206559069313831", "name": "Vanessa Elizabeth Opazo Henriquez"}, {"id": "1131382003547754", "name": "Veronica Lledo Fica"}, {"id": "1711279605753721", "name": "Francisca Ibaceta Carrasco"}, {"id": "806394249457470", "name": "Maria Angelica Cordova Arancibia"}, {"id": "1427178077587700", "name": "Ely Cofr\u00e9"}, {"id": "10152952640349419", "name": "Victoria Frank"}, {"id": "1415745148733997", "name": "Erika Lopez Leiva"}, {"id": "10205486368863533", "name": "Evelyn Angelica Abarca Perez"}, {"id": "387969104703057", "name": "Maria De Los Angeles Gutierrez Sandoval"}, {"id": "674476562651519", "name": "Tatiana Morales Montoya"}, {"id": "10208611945042938", "name": "Johanna Karina Vidal Urbina"}, {"id": "471112206389772", "name": "Hilda Millaquipai G\u00f2mez"}, {"id": "10153764015065027", "name": "Rosa Vera Carcamo"}, {"id": "458890644278219", "name": "Bea Del Pilar Perez Millalonco"}, {"id": "937714469593939", "name": "Consuelo Marquez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10206977989626259", "name": "Arielokiss Victoria Nu\u00f1ez Rodriguez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "863312933759617", "name": "Mabel Morrissey"}, {"id": "10208404539536177", "name": "Miguel Angel Diego Alvarez Aballay"}, {"id": "10206902700195208", "name": "Nathalie Pizarro Caro"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10205332087483968", "name": "Nicol Alejandra"}, {"id": "854087271325721", "name": "Juanita Vela Coronel"}, {"id": "1494337457554342", "name": "Pauli D\u00edaz"}, {"id": "1707231336168687", "name": "Yennifer Cruces"}, {"id": "10204870349817722", "name": "Jessy Paola Vargas Bustamante"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "759029757490904", "name": "Gabrielle Rivera Vega"}, {"id": "10206922611681280", "name": "Isabel Burga"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10152915382833453", "name": "Catalina de la Fuente"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "10204742202254521", "name": "Yessica Nataly Rojas Gutierrez"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "590774381068741", "name": "Jennyfer Maldonado Tapia"}, {"id": "10205042888935914", "name": "Puly Del Valle"}, {"id": "648023668652797", "name": "Carolina Lobos"}, {"id": "414092062090748", "name": "Fernanda Danay Valdivia D\u00edaz"}, {"id": "10206224713879530", "name": "Vir Castillo"}, {"id": "10203820232763195", "name": "Javiera Cerda Maureira"}, {"id": "10208891540430005", "name": "Viviana Sepulveda Espinoza"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10206886986074196", "name": "Jessica Alvarado"}, {"id": "10207617418538540", "name": "Macarena Anah\u00ec Bustamante Villacura"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "1247952438553807", "name": "Nicole Alejandra Raimondi Godoy"}, {"id": "10205709957129347", "name": "Vania Soledad"}, {"id": "1493879637532038", "name": "Marcelo Cheo Retamal Rosales"}, {"id": "958087204204806", "name": "Jobis Zamora"}, {"id": "10206111708370852", "name": "Carli Aranci"}, {"id": "10205064922797332", "name": "Jocelyn Cotetita Saez Castro"}, {"id": "10205103304203048", "name": "Katherine Rodriguez Gamez"}, {"id": "10202666860061241", "name": "Hinojosa Rodriguez Mar\u00eda"}, {"id": "10208459009213132", "name": "Prinzesita Monita"}, {"id": "819870488077727", "name": "Rosi Valenzuela"}, {"id": "10203601444494629", "name": "Elizabeth Contreras Rojas"}, {"id": "968415926513830", "name": "Carla Andrea Meneses Navarro"}], "summary": {"total_count": 68}}, "created_time": "2015-06-12T14:00:00+0000", "message": "Hoy, 12 de junio, es el D\u00eda Internacional contra el Trabajo Infantil. Nuestra Fundaci\u00f3n adhiere a esta conmemoraci\u00f3n, realizando esfuerzos para erradicar esa mala pr\u00e1ctica y promoviendo el derecho de ni\u00f1os y ni\u00f1as a una infancia plena, segura y sin abusos.", "type": "photo", "id": "431098853712271_473648056124017", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc1MDUyMTc2MDUxODM=", "before": "MTAyMDU0Mzg1NDE2MjEwNzQ="}}, "data": [{"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "10202666860061241", "name": "Hinojosa Rodriguez Mar\u00eda"}, {"id": "10203049297647317", "name": "Myriam Andrea Sigala Ruiz"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "630104677103118", "name": "Pili S. Rojas"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10207505217605183", "name": "Tamara Lissette Cisternas Salgado"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2015-06-11T22:06:26+0000", "message": "Recordamos la invitaci\u00f3n del Bloque por la Infancia para \"que Chile meta el gol\" por una Ley Integral de Protecci\u00f3n a la Ni\u00f1ez. La convocatoria es para ma\u00f1ana viernes 12, a las 12.00 horas.", "type": "photo", "id": "431098853712271_473659406122882"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ0MzEzNjE1MjExMzc=", "before": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY="}}, "data": [{"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "594591950670213", "name": "Antonia Sofia Romero Huanca"}, {"id": "10206902700195208", "name": "Nathalie Pizarro Caro"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "1392739431055838", "name": "Cristian Ft Franciska"}, {"id": "10205728067185878", "name": "Maria Soledad Sandoval Castro"}, {"id": "648023668652797", "name": "Carolina Lobos"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10204157437077059", "name": "Linda Soledad Angel Maureira"}, {"id": "10200340814840542", "name": "Mixi Alvarez"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "10206235125940738", "name": "Patricio Eduardo Palomino"}, {"id": "742608585791747", "name": "Beatriz Salazar Rodriguez"}, {"id": "682789265151731", "name": "Stefanny Solanch"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "477506729100178", "name": "Ppf San Antonio"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "1863564817202798", "name": "Betty Aguilante Cari\u00f1anco"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10204431361521137", "name": "Carolina Valenzuela Betancourt"}], "summary": {"total_count": 25}}, "created_time": "2015-06-11T14:42:09+0000", "message": "El Programa de Prevenci\u00f3n Focalizada Ciudad del Ni\u00f1o-San Antonio, organiz\u00f3 una alegre y entretenida actividad para celebrar junto a sus ni\u00f1os y ni\u00f1as, el 81 aniversario de la Fundaci\u00f3n, dar inicio al mes de los Pueblos Originarios e inaugurar una nueva sala de atenci\u00f3n.", "type": "photo", "id": "431098853712271_473478502807639"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUxODM4NDUxMzE3MzY=", "before": "MTAyMDQ5NzIyNTQyMDYwMTE="}}, "data": [{"id": "10204972254206011", "name": "Bel\u00e9n Andrea Fuentes Fuentes"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10204157437077059", "name": "Linda Soledad Angel Maureira"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "648023668652797", "name": "Carolina Lobos"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "1415745148733997", "name": "Erika Lopez Leiva"}, {"id": "10205016902641938", "name": "Nathalie Oyarce"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "632900353499237", "name": "Valery Morales"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "1734998720061415", "name": "Jennifer Del Pilar Pe\u00f1a Valdes"}, {"id": "10207353333128479", "name": "Marianela Velasco Araneda"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "366786666835300", "name": "Andr\u00e9s Gonz\u00e1lez Santa Cruz"}, {"id": "10206111708370852", "name": "Carli Aranci"}, {"id": "742608585791747", "name": "Beatriz Salazar Rodriguez"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "10205478059886472", "name": "Carolina Gonzalez Torrejon"}, {"id": "10205183845131736", "name": "Andreita Gutierrez Rojas"}], "summary": {"total_count": 25}}, "created_time": "2015-06-10T21:07:45+0000", "message": "Compartimos la convocatoria del Bloque por la Infancia, agrupaci\u00f3n de la que Ciudad del Ni\u00f1o forma parte, a una actividad en favor de una Ley Integral de Protecci\u00f3n a la Ni\u00f1ez, a realizarse este vienes 12 de junio.", "type": "photo", "id": "431098853712271_473286432826846", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGN6TXpBME5UZzVORGt4TmprM09qRTBNek01TnpZeU5EWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGN6TXpBME5UZzVORGt4TmprM09qRTBNek01TnpZeU5EWT0="}}, "data": [{"message": "Marcela Valdes deber\u00edamos asistir !!!", "from": {"name": "Marianela Velasco Araneda", "id": "10207353333128479"}, "id": "473286432826846_473304589491697"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Carli Aranci", "id": "10206111708370852"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGN6TWpVME9EZzJNVFl6TXpNME9qRTBNek01TmpJMU1EYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGN6TWpVME5UUTJNVFl6TXpZNE9qRTBNek01TmpJek5EQT0="}}, "data": [{"message": "Estimada Karla, le sugerimos recurrir a la Oficina de Protecci\u00f3n de Derechos (OPD) de su comuna. Tambi\u00e9n puede pedir orientaci\u00f3n en el Sename regional.", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "id": "473204842835005_473254546163368"}, {"message": "La oficina de valparaiso saben donde queda?", "from": {"name": "Carli Aranci", "id": "10206111708370852"}, "id": "473204842835005_473254886163334"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-06-10T15:12:06+0000", "message": "Hola tengo una duda Mr pueden orientar, mi hijo estuvo con sic\u00f3logo por mas de un a\u00f1o y sin ver a su papa por una causa de abuso. ,ahora en el centro que lo atend\u00eda se le acabo la terapia ,mandaron un escrito al juez para derivar al ni\u00f1o a otro centro y que el papa no lo viera renov\u00e1ndole la cautelas cada 3 meses, el juez neg\u00f3 la petici\u00f3n pr\u00e1cticamente dejaron al ni\u00f1o a la deriva y no se que hacer", "type": "status", "id": "431098853712271_473204842835005"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 15}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDExNDU3OTcwNDM2NDI=", "before": "MTAyMDgyNTMxOTI5ODU4NDI="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/431098853712271_471980512957438/likes?limit=100&summary=True&fields=id,name&access_token=CAACEdEose0cBAElY9VDwODhtGwNyob1WYZCK68IccZCrTKza4x7WtkZB6naJUyYQkAZALSqzguNBHZCcA7HWwkXWixeus9kdKmWGpTs1tG6v2sCnxHSUr3a9Is1x8ZAomYGs1clvVXGIirrHWa3pZAKCiY3D6RucqHogsZALkwZAJyFDjpOvZAdZBfkNm7GulVZAswsTHY6u7JwCfnpKzSmc2sCB&after=MTAyMDExNDU3OTcwNDM2NDI%3D"}, "data": [{"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "916085171790437", "name": "Alicia Morayma Pe\u00f1ailillo Cancino"}, {"id": "10209113436292456", "name": "Cecilia Rosa Vivar Moraga"}, {"id": "1649034508664624", "name": "Fernando Luis Palma"}, {"id": "526540757449240", "name": "Felipe Castro"}, {"id": "853205271426478", "name": "Vale Mu\u00f1oz Saez"}, {"id": "10208884384845968", "name": "Roxana Uribe Mu\u00f1oz"}, {"id": "1656155651275937", "name": "Cintia Oyarce"}, {"id": "1448752545442755", "name": "Deyanira Estefania Parada Flores"}, {"id": "707936089260141", "name": "Yesenia Argel"}, {"id": "1513237332269955", "name": "Diime Kiixii"}, {"id": "1448311958822381", "name": "Majo Olave"}, {"id": "10204972254206011", "name": "Bel\u00e9n Andrea Fuentes Fuentes"}, {"id": "394539110671345", "name": "Shimee Paz"}, {"id": "10208483352578310", "name": "Mar\u00eda Consuelo Uribe"}, {"id": "931790703501976", "name": "Tania Barrientos"}, {"id": "738350159584450", "name": "Thu Criss Bn Relaax"}, {"id": "10204667799509995", "name": "Maria Isabel Arrieta Larrain"}, {"id": "10153231785591329", "name": "Javier \u00c1vila"}, {"id": "1870327129859580", "name": "Katherin Hernandez"}, {"id": "10207198034047308", "name": "Iv\u00e1n Alejandro Far\u00edas Araya"}, {"id": "1534723083428171", "name": "Paz Bravo"}, {"id": "686341898124061", "name": "Wyz Khalifa"}, {"id": "614470828699665", "name": "Vale Vera"}, {"id": "1597301487166489", "name": "Haian Thomas Araneda Quilodran"}, {"id": "10206872940758155", "name": "Jorge Quiroz"}, {"id": "10206037993615382", "name": "Genesis Belen Valencia Leal"}, {"id": "10205079531455287", "name": "Fernanda Belen Letelier"}, {"id": "10154588263485534", "name": "Doris Vivanco Schenone"}, {"id": "883021461715765", "name": "Lila Aspee Hernandez"}, {"id": "10205933900127926", "name": "Maria Elena Escobar Barraza"}, {"id": "323442664519289", "name": "Is H\u00e9ll\u00e9n C\u00e1r\u00f3l\u00edn\u00e1\u00e1"}, {"id": "1526077167722845", "name": "Ockap Hdz"}, {"id": "10208772247925840", "name": "Nicolas Anibal Salazar Prosa"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "1269903579691967", "name": "Camila Chadicadi Miranda"}, {"id": "10203321418131753", "name": "Valeria Le\u00f3n Gonz\u00e1lez"}, {"id": "578220578945072", "name": "Daniela Ortiz"}, {"id": "769415673188814", "name": "Yanira Soledad C-h"}, {"id": "357166944462271", "name": "\u00c1lvaro Exequiel"}, {"id": "1441243866192292", "name": "Lorena Machuca"}, {"id": "546869722107074", "name": "Juana Andrea"}, {"id": "368774909965584", "name": "Bayron Figueroa"}, {"id": "507660772710120", "name": "Claudia Estefania"}, {"id": "390919991118144", "name": "Guillermo Escobar"}, {"id": "834405369969469", "name": "N\u00e2ll\u00ealy W\u00e2s\u00f8usk\u00ee\u00ee"}, {"id": "1557857691148771", "name": "K'atii A'licia"}, {"id": "1447986128858663", "name": "Rosa Del Carmen Bustamante Bolivar"}, {"id": "1407698852870481", "name": "Scarlet Klaa Frac Bloweed"}, {"id": "842334415827177", "name": "Sol Ferret"}, {"id": "1512194582401222", "name": "Yeymy Paz Constanza Ninoska"}, {"id": "1442574379395100", "name": "FeliipeFt Monserrat"}, {"id": "580811932047533", "name": "Carito Weed"}, {"id": "1675679525988884", "name": "Danae Belen Godoy"}, {"id": "10204827149177766", "name": "Jani DelaHoz Quintana"}, {"id": "998994386797602", "name": "Marjorie Alexandra \u029ai\u025e"}, {"id": "836968909654511", "name": "Libertad Navarrete Mardones"}, {"id": "872299716121945", "name": "Kaponrri Alvarez"}, {"id": "1648278412070424", "name": "Corina Yvonne Duran Ruiz"}, {"id": "10208198102931321", "name": "Constanza Nicole Barrera Lagos"}, {"id": "10205323483427566", "name": "Diego Renan Diaz Molina"}, {"id": "885747581454507", "name": "Paola Villarroel Gonzales"}, {"id": "746544878766221", "name": "Karen Evelin"}, {"id": "1618815088357394", "name": "Francisco Hernandes Bravo"}, {"id": "602900926527930", "name": "Yoselin Sandoval"}, {"id": "1496198513974056", "name": "K'arito Ft C'ristian"}, {"id": "10205006929111231", "name": "Alicia Margarita Castillo Robles"}, {"id": "799256913470154", "name": "Yasna Ayala Ireland"}, {"id": "776108865849074", "name": "Kiiaaraa Scaarleett MQ"}, {"id": "698392653579294", "name": "J\u0251vier\u0251\u0251 Gonz\u0251lez"}, {"id": "101644136842067", "name": "Sebastian Reinoso Jeraldo"}, {"id": "738134189598841", "name": "Camila Belen"}, {"id": "1569819269938080", "name": "Camilo Salinas"}, {"id": "924039500960991", "name": "Victoria Mikaelson Malik"}, {"id": "421283254717177", "name": "C'riishna A'ltain"}, {"id": "1131382003547754", "name": "Veronica Lledo Fica"}, {"id": "739839232763378", "name": "Marcela Olivares"}, {"id": "1041474359199609", "name": "Blaze Oner"}, {"id": "1512265639078936", "name": "Nicol\u00e1s Juarez Rafael"}, {"id": "10152008772571176", "name": "Luis Alberto Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "690103451079045", "name": "Mathy Andrees Quezada"}, {"id": "1092074157510499", "name": "Yaniira Belen"}, {"id": "977530565610729", "name": "David Ft Aly"}, {"id": "823974421024859", "name": "Crisna Lizama"}, {"id": "1522773894605313", "name": "Ana Luisa Soriano Becerra"}, {"id": "1655114024731554", "name": "N'anni Dyy C'onstanza"}, {"id": "1596892680565931", "name": "Pilar Riquelme"}, {"id": "10206626541412818", "name": "Yasmile Noemi Meneses Santander"}, {"id": "10202953520183136", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Cofr\u00e9"}, {"id": "1497414050575526", "name": "Florencia Romero"}, {"id": "1552994644936475", "name": "Monserrat S\u00e1nchez Saavedra"}, {"id": "10208946480684380", "name": "M\u00f3nica Hern\u00e1ndez Leal"}, {"id": "328406654029337", "name": "Claudia Rocio Carvajal"}, {"id": "10203666772289833", "name": "Luc\u00eda Carolina"}, {"id": "1015814885152726", "name": "Constanza Villarroel Molina"}, {"id": "556903374447998", "name": "Emerson Da Silva Lewandowski"}, {"id": "607173659426730", "name": "Zoe Olivares Ca\u00f1ete"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "1437886749857105", "name": "Daniela Brito"}, {"id": "10201145797043642", "name": "Kati Cisternas A"}, {"id": "366294870247265", "name": "Esteban Ft Futbolista"}, {"id": "1428067510845238", "name": "Vale Mu\u00f1oz"}, {"id": "1393215910981073", "name": "Kattia Salinas Perez"}, {"id": "552249454879923", "name": "KarlAa Bel\u00e9n Tris"}, {"id": "10152408834441489", "name": "Alvaro Garcia"}, {"id": "1502545080007648", "name": "Betsabet Zu\u00f1iga Uribe"}, {"id": "828554670527222", "name": "Jessica Elizabeth Veloso Ramos"}, {"id": "1591354941100269", "name": "Nicole Damarys Cerda Gallardo"}, {"id": "1505558259710676", "name": "Samuel Salvador Abotir Mu\u00f1oz Huircap\u00e1n"}, {"id": "1555317058118576", "name": "Caamyla Broween"}, {"id": "10205392752122261", "name": "Erika Andrea Urbina Hernandez"}, {"id": "832597243420095", "name": "Fe\u00f1a Abarcia Ossandon"}, {"id": "1441820902797063", "name": "Luz Angela Zambrano"}, {"id": "1428918160733580", "name": "Jacquelin Godoy Perez"}, {"id": "369791063212097", "name": "Ariel Lopez"}, {"id": "1397075593950530", "name": "Catalina Problematik"}, {"id": "481700611981541", "name": "\u00c4'nt\u00f6 \u00c4'nt\u00efn\u00e4\u00f6"}, {"id": "373303466213992", "name": "Valentina Alexandra Salfate"}, {"id": "1522267374654620", "name": "Roberto Misael Reyes Moreno"}, {"id": "691714324247714", "name": "Mariina Vr"}, {"id": "1743505702540443", "name": "Naya Adam"}, {"id": "10202787870605462", "name": "Camila Pino"}, {"id": "10204199854692102", "name": "Carolina Nu\u00f1ez"}, {"id": "549000101870339", "name": "Diego Francisco Acosta Vial"}, {"id": "10207400766797306", "name": "Teresita V\u00e1squez Rodr\u00edguez"}, {"id": "763381313700050", "name": "Tamar Alvarez Arcos"}, {"id": "635155073260493", "name": "Danilo Vargas"}, {"id": "1404924016498962", "name": "Marjori Gonzalez"}, {"id": "1608593136024191", "name": "Veronica Alejandra"}, {"id": "10207552802714760", "name": "Claudio Rodr\u00edguez Grez"}, {"id": "1392739431055838", "name": "Cristian Ft Franciska"}, {"id": "1623756667896184", "name": "Nicol Contreras"}, {"id": "1410732582552769", "name": "J'aviera F'ernanda"}, {"id": "10206453361189806", "name": "Luc\u00eda Alvarez D\u00edaz"}, {"id": "351233898418739", "name": "Ronaldo Bastobino"}, {"id": "10203112444006668", "name": "Yami Reyes"}, {"id": "10206241008364229", "name": "Javiera Alejandra"}, {"id": "630104677103118", "name": "Pili S. Rojas"}, {"id": "10207704455827998", "name": "Josita Melo"}, {"id": "1497075627233502", "name": "Vale K'ollao"}, {"id": "1548239418822301", "name": "Ana Maria Campa\u00f1a Jara"}, {"id": "1375595236091645", "name": "Gladis Jara"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "518573628273712", "name": "Valeria Paz D\u00edaz"}, {"id": "1446140679015654", "name": "Katha Milosevich"}, {"id": "10153764015065027", "name": "Rosa Vera Carcamo"}, {"id": "830186357028531", "name": "Karlita Reyes Vargas"}, {"id": "10153935532137840", "name": "Milton Andr\u00e9s"}, {"id": "10206902700195208", "name": "Nathalie Pizarro Caro"}, {"id": "1716806808546416", "name": "Naza Marin"}, {"id": "763451350383283", "name": "CamiLa Fernanda"}, {"id": "10200244326106241", "name": "Diego L\u00f3pez"}, {"id": "10206492350609572", "name": "Nancy Munzenmayer"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "813456135391726", "name": "Doomi Arias Carter"}, {"id": "1837473109810518", "name": "Constanza Carolina"}, {"id": "10206972523970641", "name": "Nen\u00e9 No M\u00e1s"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10208891866795934", "name": "Viviana Rosas"}, {"id": "10208404539536177", "name": "Miguel Angel Diego Alvarez Aballay"}, {"id": "10205019439665198", "name": "Sandra S\u00e1ez"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "921544261277823", "name": "Claudia Hormazabal"}, {"id": "10207122362691038", "name": "Karen Monserrat Osorio Leiva"}, {"id": "808953649141052", "name": "Elizabeth Carvajal Olivares"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10206341124228997", "name": "Ximena Alejandra Moraga Ugarte"}, {"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}, {"id": "582871311845100", "name": "Kathe Rinne"}, {"id": "864661503604915", "name": "Camila Antonia"}, {"id": "10153310926202036", "name": "Karen Herrera Dimter"}, {"id": "943401465730735", "name": "Vanesa Mu\u00f1oz P"}, {"id": "10153980583322755", "name": "Carolina Ester P\u00e9rez Pinela"}, {"id": "718070821671789", "name": "Andrea Bosques"}, {"id": "806394249457470", "name": "Maria Angelica Cordova Arancibia"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10206493518159665", "name": "Noem\u00ed Pereda"}, {"id": "10204157437077059", "name": "Linda Soledad Angel Maureira"}, {"id": "688802934528999", "name": "Jessica Maureira Lizana"}, {"id": "10203820232763195", "name": "Javiera Cerda Maureira"}, {"id": "648023668652797", "name": "Carolina Lobos"}, {"id": "1589004931351535", "name": "Catherine Albarran Sandoval"}, {"id": "947574681936203", "name": "Olga Teresa Delgado Coliahue"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "10203822999349871", "name": "Glenda Barria"}, {"id": "10208131969154245", "name": "Daniela Alvarez"}, {"id": "10206596261599479", "name": "Ang\u00e9lica Malbrich Montero"}, {"id": "742608585791747", "name": "Beatriz Salazar Rodriguez"}, {"id": "854087271325721", "name": "Juanita Vela Coronel"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "10204872217796237", "name": "Patricia Barraza Gutierrez"}, {"id": "712643205470710", "name": "Pame Baeza Ubilla"}, {"id": "630658887063016", "name": "Z'ule Ft J'ane"}, {"id": "10204894570703672", "name": "Lau Donoso"}, {"id": "10208699552194112", "name": "Ong Paicabi"}, {"id": "432623830221625", "name": "Juanita Rivera"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "837889102923362", "name": "Caro Videla"}, {"id": "10204646992713127", "name": "Francisca Spaudo"}, {"id": "10206886986074196", "name": "Jessica Alvarado"}, {"id": "10203049297647317", "name": "Myriam Andrea Sigala Ruiz"}, {"id": "10205120158266235", "name": "Ivonne Carvajal Rodriguez"}, {"id": "10204099499315174", "name": "Pau Fari\u00f1a Morales"}], "summary": {"total_count": 211}}, "created_time": "2015-06-10T15:00:01+0000", "message": "[Entrevista] \"Buscando el enfoque social en la reparaci\u00f3n del ni\u00f1o abusado\", Marta Andrade, Directora Programa de Reparaci\u00f3n de Maltrato Ciudad del Ni\u00f1o-Castro.", "type": "link", "id": "431098853712271_471980512957438", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGMxT1RFNE5qQTFPRGsyT1RZeU9qRTBNelF5TkRrd09UST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGN6TWpBek1UTXlPRE0xTVRjMk9qRTBNek01TkRnMk1qQT0="}}, "data": [{"message": "", "from": {"name": "Hinojosa Rodriguez Mar\u00eda", "id": "10202666860061241"}, "id": "471980512957438_473203132835176"}, {"message": "Marta Irene Andrade Andrade", "from": {"name": "Vanesa Mu\u00f1oz P", "id": "943401465730735"}, "id": "471980512957438_473511632804326"}, {"message": "Un abrazo cari\u00f1oso y admiraci\u00f3n para ti Marta Irene Andrade Andrade", "from": {"name": "Euge Diamante", "id": "884041345028052"}, "id": "471980512957438_475918605896962"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTUyODI1MTExNDI2Nzk0", "before": "MTAyMDY5NTc4MDEyODQ2OTA="}}, "data": [{"id": "10206957801284690", "name": "Felipe Antonio"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10207704455827998", "name": "Josita Melo"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10208977465452938", "name": "Valeska Quijada Hinostroza"}, {"id": "10208695860217603", "name": "Gloria Fuentes"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "742608585791747", "name": "Beatriz Salazar Rodriguez"}, {"id": "10204872217796237", "name": "Patricia Barraza Gutierrez"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2015-06-09T19:16:48+0000", "message": "Agradecemos los saludos y felicitaciones enviadas por autoridades, legisladores, instituciones p\u00fablicas y privadas, empresarios y amigos y amigas, con motivo de cumplir 81 a\u00f1os trabajando en favor de la infancia y adolescencia en situaci\u00f3n de vulnerabilidad. \n\nY compartimos la sencilla pero significativa celebraci\u00f3n de nuestro aniversario, en la que el Presidente de Ciudad del Ni\u00f1o, Jos\u00e9 Pedro Silva, destac\u00f3 el aporte social de la Fundaci\u00f3n.", "type": "photo", "id": "431098853712271_472008029621353", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 23}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4NzIyMTc3OTYyMzc=", "before": "MTAyMDc5MzAyMzcwNzI0NjM="}}, "data": [{"id": "10207930237072463", "name": "Faby Jeldres"}, {"id": "10207704455827998", "name": "Josita Melo"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "10207559085448959", "name": "Andrea Silva"}, {"id": "10207505217605183", "name": "Tamara Lissette Cisternas Salgado"}, {"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10208032592589610", "name": "Maria Eugenia"}, {"id": "10208311621886070", "name": "Karina Stormezan"}, {"id": "854087271325721", "name": "Juanita Vela Coronel"}, {"id": "1164914743525496", "name": "Fabiola Lopez"}, {"id": "818376554879711", "name": "Lucas Castrojo"}, {"id": "10208375665127138", "name": "Jota Se Re"}, {"id": "10205521798507728", "name": "Estefany Rosales Ahumada"}, {"id": "594429624018809", "name": "Alba Jimenez"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10206492350609572", "name": "Nancy Munzenmayer"}, {"id": "1415745148733997", "name": "Erika Lopez Leiva"}, {"id": "10207110744424215", "name": "Yessica Dianeth Navarrete Fernandez"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "435499619940285", "name": "Cata Guerrero C\u00e1diz"}, {"id": "10208633228046471", "name": "Jessica Carolina O\u00f1ate Vargas"}, {"id": "10152952640349419", "name": "Victoria Frank"}, {"id": "10153838942486070", "name": "Lili Weber"}, {"id": "1589004931351535", "name": "Catherine Albarran Sandoval"}, {"id": "10207198034047308", "name": "Iv\u00e1n Alejandro Far\u00edas Araya"}, {"id": "10204138295729304", "name": "Yohanka Lopez Tobar"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10208141253665910", "name": "Monita Anabel"}, {"id": "10206587585867394", "name": "Karen Mar\u00edn"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "1402933256694166", "name": "Beatriz Mendoza"}, {"id": "594591950670213", "name": "Antonia Sofia Romero Huanca"}, {"id": "10203049297647317", "name": "Myriam Andrea Sigala Ruiz"}, {"id": "340446376150871", "name": "B\u00e1rbarita Chamblas"}, {"id": "10205992487439068", "name": "Carmen Gloria Shivkumar Lakyani"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "746520878769465", "name": "Soledad del Valle"}, {"id": "1414149568880865", "name": "Cecilia Cornejo"}, {"id": "10208393346489219", "name": "Gabyta Oyarz\u00fan"}, {"id": "10205892916060470", "name": "Andrea Carolina Soto Mu\u00f1oz"}, {"id": "10203820232763195", "name": "Javiera Cerda Maureira"}, {"id": "10152600518341715", "name": "Constanza Valenzuela"}, {"id": "10152869692052951", "name": "Bouyer Karin"}, {"id": "10207392521753286", "name": "Macarena Javiera Llanos"}, {"id": "921544261277823", "name": "Claudia Hormazabal"}, {"id": "10205191394484372", "name": "Jocelyn Andrea Barra Salazar"}, {"id": "742608585791747", "name": "Beatriz Salazar Rodriguez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "369070243240331", "name": "Paulina Olave Lagos"}, {"id": "1583081718572129", "name": "Daniela Andrea Cabrera Aravena"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "1718952601663817", "name": "Camila Canales"}, {"id": "10207722582840102", "name": "Jacquelin Hormazabal"}, {"id": "10153943324934801", "name": "Pau Montero Rojas"}, {"id": "10204870349817722", "name": "Jessy Paola Vargas Bustamante"}, {"id": "821882271232536", "name": "Angelica Roxana Mendoza Torres"}, {"id": "10206916375163425", "name": "Ana Karina Garc\u00eda Albornoz"}, {"id": "10204099499315174", "name": "Pau Fari\u00f1a Morales"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10152704813060275", "name": "Liliana Karina"}, {"id": "10204272749675182", "name": "Daniel E. Mu\u00f1oz Costa"}, {"id": "10152081048616396", "name": "Christian Oviedo Gabarda"}, {"id": "10205474517205025", "name": "Paulina Lacalle Garrido"}, {"id": "10207463725893603", "name": "Paola Alejandra Jara Troncoso"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "632900353499237", "name": "Valery Morales"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "1616636235219765", "name": "Cesar Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10203457437369447", "name": "Barbara Alejandra Anusch D\u00edaz"}, {"id": "10205819305100698", "name": "Adriana Silva Sani"}, {"id": "10206145130524754", "name": "Karla Arteaga Carrillo"}, {"id": "10152907984041543", "name": "Katherine C\u00e1ceres Mu\u00f1oz"}, {"id": "286028254908164", "name": "Carlos Salazar"}, {"id": "10207858523411003", "name": "Nathaly Elizabeth Valencia Valencia"}, {"id": "10204872217796237", "name": "Patricia Barraza Gutierrez"}], "summary": {"total_count": 77}}, "created_time": "2015-06-08T11:00:01+0000", "message": "Hoy cumplimos 81 a\u00f1os de trabajo en favor de la infancia y la adolescencia en Chile. Reciban todos los integrantes de Ciudad del Ni\u00f1o, un cari\u00f1oso saludo y nuestro reconocimiento por su labor y esfuerzo de cada d\u00eda.\n\n\u00a1Muchas Felicidades a nuestra gran familia!", "type": "photo", "id": "431098853712271_469078569914299", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGN4TnpBeE56WTVOalV4T1RjNU9qRTBNek00TURreU9Uaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGN4TlRnM01Ua3lPVGsyTnpjd09qRTBNek0zTnpjM01EWT0="}}, "data": [{"message": "La misma edad de mi mam\u00e1  ella estuvo all\u00e1 con tres hermanas y guarda los mejores recuerdos", "from": {"name": "Esperanza Suarez Castillo", "id": "860168597397436"}, "id": "469078569914299_471587192996770"}, {"message": "Muchas felicidades a todos aslos as trabajadores de codeni por los 81 a\u00f1os al servicio de la comunidad. y la infancia mas desvalida y vulnerada en sus derechos", "from": {"name": "Gloria Fuentes", "id": "10208695860217603"}, "id": "469078569914299_471701669651989"}, {"message": "los trabajadores de codeni lota coronel y de toda la region del bio bio", "from": {"name": "Gloria Fuentes", "id": "10208695860217603"}, "id": "469078569914299_471701769651979"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDMzODY2NjM4NTk1NjU=", "before": "MTAxNTI1NTk1Nzg1MTM4MDE="}}, "data": [{"id": "10152559578513801", "name": "Juan Pablo Venegas Gormaz"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "1616636235219765", "name": "Cesar Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10203601444494629", "name": "Elizabeth Contreras Rojas"}, {"id": "1572808466267724", "name": "Antonella Medel"}, {"id": "10205810287872922", "name": "Daniela Fernanda Guti\u00e9rrez Garrido"}, {"id": "10153037638439797", "name": "Valeria Grand\u00f3n Fuenzalida"}, {"id": "10207353333128479", "name": "Marianela Velasco Araneda"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "933955446620030", "name": "Doris Carrasco"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "1462278447394963", "name": "Lha Rosanitha Mariqueo"}, {"id": "10203386663859565", "name": "Fabiola Ernestina Nu\u00f1ez Rojas"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-06-05T18:28:45+0000", "message": "Me gustan los parques lindos y limpiecitos, \u00a1yo cuido la naturaleza!\n#CiudadDelNi\u00f1o", "type": "video", "id": "431098853712271_470485846440238"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTY0MjQ2MTE1MTU3MTQ=", "before": "MTAyMDY3MzAyMjM5NTQ2NDg="}}, "data": [{"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "742608585791747", "name": "Beatriz Salazar Rodriguez"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10156424611515714", "name": "Ignacio Silva Santa Cruz"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-06-04T14:54:09+0000", "message": "[Blog Ciudad del Ni\u00f1o] \"Innovaci\u00f3n Social Efectiva\": mejorando la medici\u00f3n de la calidad de los programas sociales.\n\nLeer m\u00e1s: http://bit.ly/1BKD9cy", "type": "photo", "id": "431098853712271_469883889833767"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "MTAyMDU0Mzg1NDE2MjEwNzQ="}}, "data": [{"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10208687438526245", "name": "Olga Lidia Orellana P\u00e9rez"}, {"id": "10205120158266235", "name": "Ivonne Carvajal Rodriguez"}, {"id": "10208138174714200", "name": "Jorge Luna Apablaza"}, {"id": "301188933405348", "name": "Elena Soto"}, {"id": "10205819305100698", "name": "Adriana Silva Sani"}, {"id": "819870488077727", "name": "Rosi Valenzuela"}, {"id": "10152705240478001", "name": "Giannina Aracelly"}, {"id": "916085171790437", "name": "Alicia Morayma Pe\u00f1ailillo Cancino"}, {"id": "1415745148733997", "name": "Erika Lopez Leiva"}, {"id": "10206341124228997", "name": "Ximena Alejandra Moraga Ugarte"}, {"id": "10205992487439068", "name": "Carmen Gloria Shivkumar Lakyani"}, {"id": "763451350383283", "name": "CamiLa Fernanda"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10205813573035983", "name": "Jaime BL"}, {"id": "10205510321822175", "name": "Residencia Juan Pablo II"}, {"id": "10204872217796237", "name": "Patricia Barraza Gutierrez"}, {"id": "10203457437369447", "name": "Barbara Alejandra Anusch D\u00edaz"}, {"id": "818376554879711", "name": "Lucas Castrojo"}, {"id": "632900353499237", "name": "Valery Morales"}, {"id": "594429624018809", "name": "Alba Jimenez"}, {"id": "10152907984041543", "name": "Katherine C\u00e1ceres Mu\u00f1oz"}, {"id": "933955446620030", "name": "Doris Carrasco"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "10202486290598476", "name": "Veronica Loreto Retamal Manriquez"}, {"id": "742608585791747", "name": "Beatriz Salazar Rodriguez"}, {"id": "625449317569439", "name": "Patricia Alvear Meza"}, {"id": "701965376598394", "name": "Vania Casta\u00f1eda"}, {"id": "654340961367604", "name": "Edit Vicencio"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 32}}, "created_time": "2015-06-03T14:00:00+0000", "message": "Los ni\u00f1os y adolescentes de la Residencia Ciudad del Ni\u00f1o-Cauquenes, recibieron felices una donaci\u00f3n de \u00fatiles escolares realizada por Caja Los Andes. Este importante aporte y est\u00edmulo para el aprendizaje de nuestros NNA, incluy\u00f3 coloridos cuadernos, mochilas y otros elementos necesarios para el trabajo estudiantil.", "type": "photo", "id": "431098853712271_469099543245535", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORFk1T1Rjd09UWTJORGt4TnpJMk9qRTBNek16T1RBNU5qaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORFk1T1Rjd09UWTJORGt4TnpJMk9qRTBNek16T1RBNU5qaz0="}}, "data": [{"message": "Que lindos nuestros ni\u00f1os. . Felices", "from": {"name": "Ximena Alejandra Moraga Ugarte", "id": "10206341124228997"}, "id": "469099543245535_469970966491726"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwNjI1NzAwNTkyNzI=", "before": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY="}}, "data": [{"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10205554311958332", "name": "Loreto Jazm\u00edn Vigueras Parra"}, {"id": "1564044040513898", "name": "Rosa Saavedra Barrios"}, {"id": "933955446620030", "name": "Doris Carrasco"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "742608585791747", "name": "Beatriz Salazar Rodriguez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10208062570059272", "name": "Karina Parra Pacheco"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-06-02T14:34:12+0000", "message": "\"Respetar y favorecer los talentos\"\nColumna de Neva Milicic, psic\u00f3loga.\n\n[Leer m\u00e1s]http://bit.ly/1Q8nc6q", "type": "photo", "id": "431098853712271_466637713491718", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzQyNjA4NTg1NzkxNzQ3", "before": "MTAyMDgyNTMxOTI5ODU4NDI="}}, "data": [{"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10205438541621074", "name": "Francisco Irarrazabal"}, {"id": "10204574749312162", "name": "Delia Sotomayor Caceres"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "594591950670213", "name": "Antonia Sofia Romero Huanca"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "742608585791747", "name": "Beatriz Salazar Rodriguez"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-06-01T15:21:42+0000", "message": "Programas Ciudad del Ni\u00f1o de la Regi\u00f3n de Los R\u00edos, participaron en un Taller de Conversaciones Colaborativas y Co-inspirativas, orientado a fortalecer el trabajo en equipo y, con ello, la labor con los ni\u00f1@s, adolescentes y familias. A la actividad asistieron profesionales del PLAE Valdivia-Corral, PLAE Provincias de Valdivia, PLA, PIE y SBC Regi\u00f3n de los R\u00edos, MCA Valdivia, MCA Comunas y DAM Valdivia.", "type": "photo", "id": "431098853712271_468544299967726"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxNjYzNjIzNTIxOTc2NQ==", "before": "OTMzOTU1NDQ2NjIwMDMw"}}, "data": [{"id": "933955446620030", "name": "Doris Carrasco"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "1616636235219765", "name": "Cesar Gonz\u00e1lez"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-05-29T14:35:06+0000", "message": "\u00a1Me gusta como me quiere mi familia, la quiero y respeto!\n#CiudadDelNi\u00f1o", "type": "video", "id": "431098853712271_466396583515831", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODMyMDY5ODQ2ODYwNjgw", "before": "MTAyMDgxNDI3MTgxNDg3NDM="}}, "data": [{"id": "10208142718148743", "name": "Ahilin Vallejos"}, {"id": "10206178472997733", "name": "Vale Mart\u00ednez"}, {"id": "913860375319947", "name": "Juan Roman Salgado Mardones"}, {"id": "10204143608363948", "name": "Valentina San Mart\u00edn Aedo"}, {"id": "1057878450908234", "name": "Claudia Albornoz"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "594429624018809", "name": "Alba Jimenez"}, {"id": "10208695860217603", "name": "Gloria Fuentes"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "654340961367604", "name": "Edit Vicencio"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "1520505178192221", "name": "Violeta Bustos"}, {"id": "832069846860680", "name": "Silvana Salvatierra"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2015-05-28T13:48:14+0000", "message": "Durante abril y mayo, los profesionales de los programas Ciudad del Ni\u00f1o de Lota, Coronel, San Pedro y Concepci\u00f3n, participaron en un curso de lenguaje de se\u00f1as, orientado a instruirlos para la entrega de una atenci\u00f3n de calidad  a ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes con capacidades diferentes, favoreciendo su involucramiento con la comunidad sorda.", "type": "photo", "id": "431098853712271_467383933417096", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI2NDMwODIyNDcyNDA=", "before": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY="}}, "data": [{"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10206341124228997", "name": "Ximena Alejandra Moraga Ugarte"}, {"id": "10206619032015514", "name": "Viviana Ester P\u00e9rez Casanova"}, {"id": "10203601444494629", "name": "Elizabeth Contreras Rojas"}, {"id": "1564044040513898", "name": "Rosa Saavedra Barrios"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-05-27T13:17:11+0000", "message": "\"\u00bfC\u00f3mo funciona el cerebro adolescente?\"\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1HflTmD", "type": "photo", "id": "431098853712271_460690427419780", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5MDU5MTY5NDM2MDg=", "before": "MTAyMDg1NjkyMzA2ODk1OTE="}}, "data": [{"id": "10208569230689591", "name": "Daniel Griyoh Coronado"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "10207048979369007", "name": "Patricio Vega Reyes"}, {"id": "10207110744424215", "name": "Yessica Dianeth Navarrete Fernandez"}, {"id": "432623830221625", "name": "Juanita Rivera"}, {"id": "1688117874792276", "name": "Aries Masajes"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "10204712684075255", "name": "Mabel Melo"}, {"id": "1099359590078514", "name": "Constanza Avila Vargas"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "849379405099141", "name": "Pola Salda\u00f1a"}, {"id": "10205183845131736", "name": "Andreita Gutierrez Rojas"}, {"id": "933955446620030", "name": "Doris Carrasco"}, {"id": "1093207850713495", "name": "Stephany Carolina Tobar Sagredo"}, {"id": "10207319603130771", "name": "Sandra Pineda Ramirez"}, {"id": "10204934274538058", "name": "Brenda Ejivaja Ejivaja"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10207056536401490", "name": "Jnntt Ojeda"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "1864429807117375", "name": "Blanca Rocio Leiva Arriagada"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "10204658906335548", "name": "Francisca Antonia Poblete"}, {"id": "986003328107286", "name": "Jimena Rozas Galdames"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}], "summary": {"total_count": 25}}, "created_time": "2015-05-26T14:00:00+0000", "message": "Compartimos la alegr\u00eda del Programa de Responsabilidad Adolescente PSA Ciudad del Ni\u00f1o-Puerto Montt, que  se adjudic\u00f3 un Proyecto de Reinserci\u00f3n Educativa del Ministerio del ramo, orientado a reintegrar a los j\u00f3venes que se encuentran fuera del sistema escolar, presentan riesgo de desertar y requieren un apoyo especial para continuar su educaci\u00f3n.", "type": "photo", "id": "431098853712271_466377260184430"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTYxNjE5Mjk4NjU0MzQ=", "before": "MTU2NDA0NDA0MDUxMzg5OA=="}}, "data": [{"id": "1564044040513898", "name": "Rosa Saavedra Barrios"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10203961463826560", "name": "Susana Contreras"}, {"id": "10206492350609572", "name": "Nancy Munzenmayer"}, {"id": "10205120158266235", "name": "Ivonne Carvajal Rodriguez"}, {"id": "10205072221542669", "name": "Jess Carvajal"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10153980583322755", "name": "Carolina Ester P\u00e9rez Pinela"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "386474581535552", "name": "Paula Alvarez Varela"}, {"id": "1498295047110676", "name": "Vanessa Espinoza"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-05-25T15:19:47+0000", "message": "\"Padres con un rol activo en el parto se involucran m\u00e1s en el cuidado de sus hijos\"\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1zeay3a", "type": "photo", "id": "431098853712271_461655523989937", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTUyODExOTU0NzQ3MTIwNA==", "before": "MTAyMDgyNTMxOTI5ODU4NDI="}}, "data": [{"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "539911906164989", "name": "Provincial TrabajadoresSociales San Antonio"}, {"id": "1583932665188654", "name": "Catherine Portilla San Martin"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10208141253665910", "name": "Monita Anabel"}, {"id": "10206492350609572", "name": "Nancy Munzenmayer"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10152855522398431", "name": "Natalia Beatriz Gimenez Gallegos"}, {"id": "376003145919498", "name": "Jimena Martinez"}, {"id": "1498295047110676", "name": "Vanessa Espinoza"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-05-20T16:20:49+0000", "message": "Un encuentro con mam\u00e1s de sus ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes, realiz\u00f3 el Programa de Prevenci\u00f3n Focalizada Ciudad del Ni\u00f1o-Coronel (Ayun), con el fin de motivar su participaci\u00f3n en el proceso de intervenci\u00f3n y reflexionar sobre su responsabilidad en la crianza de los hijos y en el reconocimiento de una cultura de buenos tratos y de derechos.", "type": "photo", "id": "431098853712271_463504690471687", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODYwMTY4NTk3Mzk3NDM2", "before": "OTUyODI1MTExNDI2Nzk0"}}, "data": [{"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-05-19T16:24:31+0000", "message": "\"Uno de cada tres menores de seis meses usa celular y expertos advierten sobre riesgos en ni\u00f1os\"\n\nNo saben ni caminar ni hablar, pero a los seis meses de edad, un tercio de los beb\u00e9s ya ha tenido acceso a un celular o una tableta. \n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1dtTz3t", "type": "photo", "id": "431098853712271_456625224492967"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY=", "before": "NjMyOTAwMzUzNDk5MjM3"}}, "data": [{"id": "632900353499237", "name": "Valery Morales"}, {"id": "10203742899907152", "name": "Cecy Valladares Romero"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10207200835441752", "name": "Maribel Medina"}, {"id": "10203961463826560", "name": "Susana Contreras"}, {"id": "885747581454507", "name": "Paola Villarroel Gonzales"}, {"id": "10153270802144207", "name": "Camila Belen Contador Cuellar"}, {"id": "1180261088654050", "name": "Nicole Stephanie"}, {"id": "10206849629658463", "name": "Hortensia Torres Hidalgo"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10206281331454937", "name": "Rocio Alejandra Pinela Ramirez"}, {"id": "10153980583322755", "name": "Carolina Ester P\u00e9rez Pinela"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2015-05-18T20:00:01+0000", "message": "\"Organizaciones llaman a un compromiso social en el D\u00eda Nacional contra la explotaci\u00f3n sexual\"\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1L1xbJ2", "type": "link", "id": "431098853712271_462710090551147", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTUyODI1MTExNDI2Nzk0", "before": "NjMyOTAwMzUzNDk5MjM3"}}, "data": [{"id": "632900353499237", "name": "Valery Morales"}, {"id": "10205510321822175", "name": "Residencia Juan Pablo II"}, {"id": "980914175300855", "name": "Eva Maria M Ch"}, {"id": "819259811503289", "name": "Camila Belen Nilo Fernandez"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "1698996493680140", "name": "Patricia Alvarez"}, {"id": "10153980583322755", "name": "Carolina Ester P\u00e9rez Pinela"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "1498295047110676", "name": "Vanessa Espinoza"}, {"id": "1563182384007805", "name": "Cecilia Alejamdra Garrido Paillavil"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2015-05-18T15:01:14+0000", "message": "Al celebrarse el aniversario de Carabineros, los ni\u00f1os y adolescentes de la Residencia Ciudad del Ni\u00f1o-Cauquenes visitaron la 4ta. Comisar\u00eda de la ciudad, siendo recibidos cari\u00f1osamente por el personal de la unidad, que les mostr\u00f3 sus dependencias y veh\u00edculos, entre ellos las motos, para sorpresa y alegr\u00eda de los peque\u00f1os participantes.", "type": "photo", "id": "431098853712271_462714733884016", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI2NDMwODIyNDcyNDA=", "before": "MTAyMDgyNTMxOTI5ODU4NDI="}}, "data": [{"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "632900353499237", "name": "Valery Morales"}, {"id": "10205351271242781", "name": "Patricia Tapia"}, {"id": "10152952640349419", "name": "Victoria Frank"}, {"id": "1415745148733997", "name": "Erika Lopez Leiva"}, {"id": "1498295047110676", "name": "Vanessa Espinoza"}, {"id": "10203820232763195", "name": "Javiera Cerda Maureira"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10153980583322755", "name": "Carolina Ester P\u00e9rez Pinela"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-05-15T14:48:19+0000", "message": "En el D\u00eda Internacional de la Familia relevamos los derechos de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes a crecer protegidos y valorados.   \u00a1Felicidades a todas nuestras familias!", "type": "photo", "id": "431098853712271_461641357324687"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTYxNjE5Mjk4NjU0MzQ=", "before": "MTAyMDgyNTMxOTI5ODU4NDI="}}, "data": [{"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "632900353499237", "name": "Valery Morales"}, {"id": "10207319603130771", "name": "Sandra Pineda Ramirez"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "916085171790437", "name": "Alicia Morayma Pe\u00f1ailillo Cancino"}, {"id": "10205029757083118", "name": "Sandrita Sepulveda Munoz"}, {"id": "10152643082247240", "name": "Valentina Cornejo Mu\u00f1oz"}, {"id": "1057593347593915", "name": "Anal\u00fa Del Valle"}, {"id": "860168597397436", "name": "Esperanza Suarez Castillo"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10206492350609572", "name": "Nancy Munzenmayer"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10205510321822175", "name": "Residencia Juan Pablo II"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2015-05-14T14:46:02+0000", "message": "\"Ciudad del Ni\u00f1o llama a la autoridad a retomar v\u00eda de colaboraci\u00f3n con la sociedad civil\"\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1cUELL1", "type": "photo", "id": "431098853712271_461056507383172", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTYxNjE5Mjk4NjU0MzQ=", "before": "MTAxNTI5NDQ5NjQ0NDk1OTA="}}, "data": [{"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "10208253192985842", "name": "Jardy Lorena Castro"}, {"id": "632900353499237", "name": "Valery Morales"}, {"id": "1528119547471204", "name": "Nancy Cardenas"}, {"id": "10206235125940738", "name": "Patricio Eduardo Palomino"}, {"id": "10153980583322755", "name": "Carolina Ester P\u00e9rez Pinela"}, {"id": "477506729100178", "name": "Ppf San Antonio"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-05-13T13:34:57+0000", "message": "Con el objetivo de fortalecer los recursos personales de sus ni\u00f1os y ni\u00f1as, d\u00e1ndoles la posibilidad de \u201cejercer\u201d distintas profesiones y oficios, el Programa de Prevenci\u00f3n Focalizada Ciudad del Ni\u00f1o-San Antonio, realiz\u00f3 una visita al parque KidZania, en la que los peque\u00f1os tambi\u00e9n pudieron socializar, trabajar en equipo y echar a volar la imaginaci\u00f3n.", "type": "photo", "id": "431098853712271_460608164094673", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM4MjAyMzI3NjMxOTU=", "before": "NjMyOTAwMzUzNDk5MjM3"}}, "data": [{"id": "632900353499237", "name": "Valery Morales"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10153980583322755", "name": "Carolina Ester P\u00e9rez Pinela"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10153037638439797", "name": "Valeria Grand\u00f3n Fuenzalida"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10203820232763195", "name": "Javiera Cerda Maureira"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-05-12T17:44:27+0000", "message": "[Ciudad del Ni\u00f1o] \"En marcha Proyecto Fondecyt sobre el cambio psicoterap\u00e9utico en agresiones sexuales\"\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1AHWtGJ", "type": "link", "id": "431098853712271_459086940913462", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORFl3TmpVNU5EWTBNRGc1TlRRek9qRTBNekUwTlRJM016az0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORFl3TmpVNU5EWTBNRGc1TlRRek9qRTBNekUwTlRJM016az0="}}, "data": [{"message": "Buen\u00edsimo!!!!", "from": {"name": "Javiera Cerda Maureira", "id": "10203820232763195"}, "id": "459086940913462_460659464089543"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxNjYzNjIzNTIxOTc2NQ==", "before": "MTAyMDUxOTEzOTQ0ODQzNzI="}}, "data": [{"id": "10205191394484372", "name": "Jocelyn Andrea Barra Salazar"}, {"id": "632900353499237", "name": "Valery Morales"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "1616636235219765", "name": "Cesar Gonz\u00e1lez"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-05-11T19:30:13+0000", "message": "\"Los ni\u00f1os emp\u00e1ticos tienen m\u00e1s arrastre entre sus compa\u00f1eros\"\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1ERUqHj", "type": "photo", "id": "431098853712271_456629514492538"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTUyODI1MTExNDI2Nzk0", "before": "NjMyOTAwMzUzNDk5MjM3"}}, "data": [{"id": "632900353499237", "name": "Valery Morales"}, {"id": "10205161103647728", "name": "Paula Arnedo"}, {"id": "10207695214473899", "name": "Claudio Alfredo Andrade Gyllen"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "744585708928814", "name": "Cristopher Ponce Ejivaja"}, {"id": "10152907984041543", "name": "Katherine C\u00e1ceres Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10203820232763195", "name": "Javiera Cerda Maureira"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-05-09T22:00:02+0000", "message": "Un saludo cari\u00f1oso a todas nuestras madres y colaboradoras, que con amor y dedicaci\u00f3n protegen a nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as. \u00a1Que tengan un maravilloso d\u00eda!", "type": "photo", "id": "431098853712271_459402480881908", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTYxNjE5Mjk4NjU0MzQ=", "before": "MTAxNTY0MjQ2MTE1MTU3MTQ="}}, "data": [{"id": "10156424611515714", "name": "Ignacio Silva Santa Cruz"}, {"id": "10206492350609572", "name": "Nancy Munzenmayer"}, {"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10206291437143195", "name": "V\u00edctor Osores Riquelme"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-05-08T15:11:14+0000", "message": "Una ilustrativa visita al Centro Cultural Gabriela Mistral (GAM), realizaron los ni\u00f1os de los Programas de Protecci\u00f3n de Derechos de Quilicura y Talagante. Adem\u00e1s de conocer las dependencias e historia del recinto, recorrieron la exposici\u00f3n Tuhu Iko \u201clegado vivo maor\u00ed\u201d, que incluye elementos de uso cotidiano de esa etnia, como tejidos, tallados, adornos y herramientas ceremoniales.", "type": "photo", "id": "431098853712271_459385204216969"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5MTg0Njk1Mzk0OTA=", "before": "OTUyODI1MTExNDI2Nzk0"}}, "data": [{"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "818376554879711", "name": "Lucas Castrojo"}, {"id": "10153037638439797", "name": "Valeria Grand\u00f3n Fuenzalida"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-05-07T18:22:37+0000", "message": "\u00a1Nos gusta Ciudad del Ni\u00f1o!\n\n[Video institucional] https://youtu.be/dlCFjfXKiow", "type": "video", "id": "431098853712271_459110770911079", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTM5OTExOTA2MTY0OTg5", "before": "MTAyMDY5MjQ3NTM5ODEwODY="}}, "data": [{"id": "10206924753981086", "name": "Juan-Pablo Labarca"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "539911906164989", "name": "Provincial TrabajadoresSociales San Antonio"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-05-06T13:28:15+0000", "message": "El Departamento de Estudios de Ciudad del Ni\u00f1o, en colaboraci\u00f3n con la carrera de Trabajo Social de la Universidad Alberto Hurtado, se encuentra dictando el curso \u201cCiudadan\u00eda y Gesti\u00f3n de la Diversidad Cultural\u201d. El objetivo es difundir la tem\u00e1tica, aportar a la formaci\u00f3n de los alumnos y debatir las experiencias de intervenci\u00f3n de la Fundaci\u00f3n, a partir de su trabajo en interculturalidad.", "type": "photo", "id": "431098853712271_458837264271763"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTYxNjE5Mjk4NjU0MzQ=", "before": "MTAyMDYyOTE0MzcxNDMxOTU="}}, "data": [{"id": "10206291437143195", "name": "V\u00edctor Osores Riquelme"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-05-05T15:00:01+0000", "message": "\"Los ni\u00f1os y tareas dom\u00e9sticas. Porqu\u00e9 ayudan al \u00e9xito profesional\".\n\n[Leer m\u00e1s]  http://bit.ly/1Gx2FDz", "type": "photo", "id": "431098853712271_456637487825074"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM4MjAyMzI3NjMxOTU=", "before": "MTAyMDc4NDI0MzAyODE0MjA="}}, "data": [{"id": "10207842430281420", "name": "Marliz Helga Camino Yunge"}, {"id": "10205439235531605", "name": "Ingrid Soldan Espinoza"}, {"id": "10207695214473899", "name": "Claudio Alfredo Andrade Gyllen"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10206291437143195", "name": "V\u00edctor Osores Riquelme"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10153037638439797", "name": "Valeria Grand\u00f3n Fuenzalida"}, {"id": "10205804680455134", "name": "Carolina Beatriz Ya\u00f1ez Igor"}, {"id": "10208045917894205", "name": "Liset Kiefer"}, {"id": "10154041191024391", "name": "Daniel Esteban Bontes Miranda"}, {"id": "1012490018789096", "name": "Monica Marli Bontes Miranda"}, {"id": "961616990540098", "name": "Carolina Bontes Miranda"}, {"id": "10207868735904608", "name": "Marcelo Bontes"}, {"id": "10203820232763195", "name": "Javiera Cerda Maureira"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-05-04T13:59:26+0000", "message": "Alex Ortiz Delgado, joven del Programa de Responsabilidad Adolescente, PLAE Ciudad del Ni\u00f1o-Comunas de Los R\u00edos, comenz\u00f3 a trabajar en la empresa salmonera MB Embajadores Puerto Montt, cumpliendo, entre otros, con el objetivo de reinserci\u00f3n laboral. \u00a1Mucho \u00e9xito en esta nueva etapa!", "type": "photo", "id": "431098853712271_458287324326757"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTYxNjE5Mjk4NjU0MzQ=", "before": "MTAyMDYyOTE0MzcxNDMxOTU="}}, "data": [{"id": "10206291437143195", "name": "V\u00edctor Osores Riquelme"}, {"id": "10153037638439797", "name": "Valeria Grand\u00f3n Fuenzalida"}, {"id": "10203820232763195", "name": "Javiera Cerda Maureira"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-04-30T21:12:31+0000", "message": "En el \u201cD\u00eda Internacional del Trabajo\u201d, un especial reconocimiento  a todos los colaboradores y colaboradoras de esta gran familia que es Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o. \u00a1Muchas gracias por su compromiso!", "type": "photo", "id": "431098853712271_457040807784742"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU1MTAzMjE4MjIxNzU=", "before": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY="}}, "data": [{"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10153935532137840", "name": "Milton Andr\u00e9s"}, {"id": "10206291437143195", "name": "V\u00edctor Osores Riquelme"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "10154738581449848", "name": "Roberto Rocha Mu\u00f1oz"}, {"id": "10208757347988147", "name": "Monica Cares Martinez"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10205510321822175", "name": "Residencia Juan Pablo II"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2015-04-30T14:53:24+0000", "message": "Con la participaci\u00f3n de los directores de los programas Ciudad del Ni\u00f1o de la octava regi\u00f3n, se realiz\u00f3 la Cuenta P\u00fablica Participativa del Sename Regional, oportunidad en la que los representantes de la Fundaci\u00f3n abordaron las pol\u00edticas de infancia y los nudos cr\u00edticos en el \u00e1rea.", "type": "photo", "id": "431098853712271_456935267795296"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5MTg0Njk1Mzk0OTA=", "before": "MTAyMDYyOTE0MzcxNDMxOTU="}}, "data": [{"id": "10206291437143195", "name": "V\u00edctor Osores Riquelme"}, {"id": "10208946480684380", "name": "M\u00f3nica Hern\u00e1ndez Leal"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10205414875992378", "name": "Nataly Elena Vasquez Pinela"}, {"id": "916085171790437", "name": "Alicia Morayma Pe\u00f1ailillo Cancino"}, {"id": "10208832030056724", "name": "Katherinne Nataly Leiva Morales"}, {"id": "10205510321822175", "name": "Residencia Juan Pablo II"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-04-29T12:51:07+0000", "message": "Los directores y abogados de los programas de Reparaci\u00f3n de Maltrato de Ciudad del Ni\u00f1o, participaron en un taller relativo al \"\u00e1mbito jur\u00eddico a la luz de las pr\u00e1cticas psicosociales\", organizado por la Fundaci\u00f3n. \n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1HQMYLz", "type": "photo", "id": "431098853712271_456509741171182"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTYxNjE5Mjk4NjU0MzQ=", "before": "MTAyMDYyOTE0MzcxNDMxOTU="}}, "data": [{"id": "10206291437143195", "name": "V\u00edctor Osores Riquelme"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-04-28T15:28:27+0000", "message": "La Fundaci\u00f3n, representada por su Gerente General y las jefas de las \u00e1reas T\u00e9cnica y de Estudios, concurri\u00f3 al seminario \u201cHacia un Estado garante de derechos para Ni\u00f1as, Ni\u00f1os y Adolescentes\u201d, organizado por el Consejo Nacional de la Infancia y donde la Presidenta de la Rep\u00fablica anunci\u00f3 que en agosto se enviar\u00e1 a tr\u00e1mite legislativo el proyecto que reconoce a los ni\u00f1os y adolescentes como sujetos de derechos.\n\n[Leer m\u00e1s] http://bit.ly/1bAv8Qy", "type": "photo", "id": "431098853712271_456187027870120"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTYxNjE5Mjk4NjU0MzQ=", "before": "MTAyMDYyOTE0MzcxNDMxOTU="}}, "data": [{"id": "10206291437143195", "name": "V\u00edctor Osores Riquelme"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-04-28T12:17:58+0000", "message": "[Noticias] \"Ciudad del Ni\u00f1o integra Comisi\u00f3n Asesora para la Erradicaci\u00f3n del Trabajo Infantil\"\n\nLeer m\u00e1s: http://bit.ly/1GflPO0", "type": "photo", "id": "431098853712271_456134587875364"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTYxNjE5Mjk4NjU0MzQ=", "before": "MTAxNTI5NDQ5NjQ0NDk1OTA="}}, "data": [{"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "10206291437143195", "name": "V\u00edctor Osores Riquelme"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "477506729100178", "name": "Ppf San Antonio"}, {"id": "10206235125940738", "name": "Patricio Eduardo Palomino"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-04-27T15:38:53+0000", "message": "Tener una vida y una alimentaci\u00f3n sana es una preocupaci\u00f3n cada vez m\u00e1s importante. Por ello, el Programa de Prevenci\u00f3n Focalizada Ciudad del Ni\u00f1o-San Antonio, organiz\u00f3 un Taller de Vida Saludable que incluy\u00f3 una jornada de yoga para los ni\u00f1os y sus familias, y la charla de una nutricionista para educar sus h\u00e1bitos alimenticios.", "type": "photo", "id": "431098853712271_455782424577247"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5MDU5MTY5NDM2MDg=", "before": "MTAyMDYyOTE0MzcxNDMxOTU="}}, "data": [{"id": "10206291437143195", "name": "V\u00edctor Osores Riquelme"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "10207666498198104", "name": "Maria Elizabeth Almendras Almendras"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-04-24T22:00:02+0000", "message": "Reconocido como el jugador m\u00e1s \u201climpio\u201d del campeonato comunal de f\u00fatbol de barrios, Manuel Delgado Sobarzo (segundo, de derecha a izquierda), joven del Programa de Responsabilidad Adolescente PLAE Ciudad del Ni\u00f1o-Comuna de Los R\u00edos, obtuvo el segundo lugar del encuentro, adem\u00e1s del  premio Fair Play. \u00a1Felicitaciones!", "type": "photo", "id": "431098853712271_454665894688900"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxNjYzNjIzNTIxOTc2NQ==", "before": "OTUyODI1MTExNDI2Nzk0"}}, "data": [{"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10206291437143195", "name": "V\u00edctor Osores Riquelme"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "1616636235219765", "name": "Cesar Gonz\u00e1lez"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-04-24T14:47:29+0000", "message": "[Blog] \"Sociedad Civil llama a crear \u00f3rgano que coordine y monitoree pol\u00edticas de infancia\"\n\nLeer m\u00e1s: http://bit.ly/1be0MDd", "type": "photo", "id": "431098853712271_454526114702878"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI5NTI2NDAzNDk0MTk=", "before": "MTAyMDYyOTE0MzcxNDMxOTU="}}, "data": [{"id": "10206291437143195", "name": "V\u00edctor Osores Riquelme"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10152952640349419", "name": "Victoria Frank"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-04-23T20:27:21+0000", "message": "[23 de abril - D\u00eda Mundial del Libro]\nEn este significativo d\u00eda celebramos al libro como una invaluable herramienta de aprendizaje que, adem\u00e1s de entregarnos conocimientos, nos hace so\u00f1ar, viajar, descubrir y crear.", "type": "photo", "id": "431098853712271_454199074735582"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI5NTI2NDAzNDk0MTk=", "before": "MTAyMDYyOTE0MzcxNDMxOTU="}}, "data": [{"id": "10206291437143195", "name": "V\u00edctor Osores Riquelme"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10152952640349419", "name": "Victoria Frank"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-04-23T14:36:07+0000", "message": "[23 de abril - D\u00eda de la Convivencia Escolar]\nNos sumamos a las comunidades escolares en la celebraci\u00f3n de este d\u00eda orientado a valorar la convivencia en un ambiente de respeto y aceptaci\u00f3n de la diversidad, reforzando el concepto de comunidad y el sentido de pertenencia a la misma.", "type": "photo", "id": "431098853712271_454092874746202"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTUyODI1MTExNDI2Nzk0", "before": "MTAyMDYyOTE0MzcxNDMxOTU="}}, "data": [{"id": "10206291437143195", "name": "V\u00edctor Osores Riquelme"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-04-22T12:47:07+0000", "message": "[22 de abril - D\u00eda mundial de la Tierra]  En este d\u00eda rindamos un homenaje a nuestro planeta, reconozcamos a la Tierra como nuestro hogar y protej\u00e1mosla para que nuestros ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes hereden un lugar mejor para vivir.", "type": "photo", "id": "431098853712271_453415118147311"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYyOTE0MzcxNDMxOTU=", "before": "MTAyMDYyOTE0MzcxNDMxOTU="}}, "data": [{"id": "10206291437143195", "name": "V\u00edctor Osores Riquelme"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-04-21T13:00:02+0000", "message": "Los profesionales del Programa de Reparaci\u00f3n de Maltrato Ciudad del Ni\u00f1o-Cauquenes, se reunieron con representantes de la Corporaci\u00f3n de Asistencia Judicial, abordando temas como las medidas de protecci\u00f3n y las pr\u00e1cticas de los Tribunales de Familia en la materia, adem\u00e1s de casos atendidos por ambas instituciones, con el fin de generar estrategias que faciliten el logro de los objetivos del proceso de intervenci\u00f3n.", "type": "photo", "id": "431098853712271_452998618188961"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDczNTMzMzMxMjg0Nzk=", "before": "MTAyMDQ5ODAwMDMyODI0NjY="}}, "data": [{"id": "10204980003282466", "name": "Maria Ascencion Ossa Mendoza"}, {"id": "10206291437143195", "name": "V\u00edctor Osores Riquelme"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10205609150250298", "name": "Evanyely Ponce"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10207353333128479", "name": "Marianela Velasco Araneda"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-04-20T17:57:58+0000", "message": "[Noticias] \"Sociedad Civil pide mecanismos para una efectiva participaci\u00f3n en las pol\u00edticas p\u00fablicas\"\n\nFundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o estuvo representada por la Jefa del Departamento Colaboraci\u00f3n y Desarrollo, Mar\u00eda Teresa Sep\u00falveda, tambi\u00e9n destac\u00f3 la necesidad de promover la construcci\u00f3n de ciudadan\u00eda y cultura de paz desde la temprana infancia.\n\nhttp://bit.ly/1yLAhQN", "type": "photo", "id": "431098853712271_452647734890716"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTYxNjE5Mjk4NjU0MzQ=", "before": "MTAyMDYyOTE0MzcxNDMxOTU="}}, "data": [{"id": "10206291437143195", "name": "V\u00edctor Osores Riquelme"}, {"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-04-17T20:00:02+0000", "message": "El Programa de Intervenci\u00f3n Especializada Ciudad del Ni\u00f1o-Concepci\u00f3n, realiza talleres de reforzamiento escolar con el objetivo de que los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes adquieran los conocimientos para validar sus estudios a trav\u00e9s de ex\u00e1menes libres. La actividad se inserta en la estrategia de micro logros que les permitan empoderarse en el cambio y reconocer las capacidades para mejorar sus vidas.", "type": "photo", "id": "431098853712271_451414305014059"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-04-17T14:39:55+0000", "message": "Compartimos la invitaci\u00f3n a esta conferencia que ser\u00e1 comentada por el Encargado del \u00c1rea de Protecci\u00f3n Legal de UNICEF, Nicol\u00e1s Espejo, y la Vocera del Bloque por la Infancia, Francis Valverde. Las conclusiones del panel estar\u00e1n a cargo de Miguel Cillero, acad\u00e9mico de la Universidad Diego Portales.", "type": "photo", "id": "431098853712271_451381308350692", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg2NzA3MDcyMjc4NzM=", "before": "MTAyMDkwNzU5NDQyMzQ4Nzc="}}, "data": [{"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}, {"id": "10207999538043218", "name": "Jean Paul Carcamo M"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10205295528171646", "name": "Joana Espinoza Guzman"}, {"id": "10208263870575515", "name": "Caren Yanine"}, {"id": "10205510321822175", "name": "Residencia Juan Pablo II"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10208670707227873", "name": "Alejandra Soledad Cabezas Medina"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2015-04-16T14:28:50+0000", "message": "En el marco de su visita a los proyectos de la octava regi\u00f3n, el Gerente General de la Fundaci\u00f3n, Edmundo Crespo, se reuni\u00f3 con el Programa de Reparaci\u00f3n de Maltrato Ciudad del Ni\u00f1o-Yumbel, ocasi\u00f3n en la que se abord\u00f3 tanto el trabajo y experiencias de ese centro, como los desaf\u00edos que presenta la zona en el \u00e1rea de infancia.", "type": "photo", "id": "431098853712271_450921145063375", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORFV3T1RNd05UTTRNemsxTnpZNU9qRTBNamt4T1RVNU1qYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORFV3T1RNd05UTTRNemsxTnpZNU9qRTBNamt4T1RVNU1qYz0="}}, "data": [{"message": "Un agrado haber compartido con nuestro G.G.", "from": {"name": "Alejandra Soledad Cabezas Medina", "id": "10208670707227873"}, "id": "450920745063415_450930538395769"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTIwMzA1NTMyMzA0NDk4MQ==", "before": "MTAyMDgzOTA3MTM2NjU0NzQ="}}, "data": [{"id": "10208390713665474", "name": "Claudio Solar"}, {"id": "10208141253665910", "name": "Monita Anabel"}, {"id": "1203055323044981", "name": "Lilian Alejandra Llao"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-04-15T16:17:06+0000", "message": "El Programa de Prevenci\u00f3n Focalizada Ciudad del Ni\u00f1o-Coronel (Antu), organiz\u00f3 actividades recreativas para sus ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes, con ocasi\u00f3n de la Pascua de Resurrecci\u00f3n, brind\u00e1ndoles la oportunidad de compartir, interactuar, realizar manualidades y llevar a cabo la entretenida b\u00fasqueda de los huevitos de chocolate.", "type": "photo", "id": "431098853712271_450540131768143"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM3MzUxMTE5MjY3Mjg=", "before": "MTAyMDQ5MDU5MTY5NDM2MDg="}}, "data": [{"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "981841255241696", "name": "D\u00e1niel Alejandro"}, {"id": "10203735111926728", "name": "Sara PV"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-04-14T20:40:31+0000", "message": "Establecer mecanismos para garantizar el di\u00e1logo entre la sociedad civil y los gobiernos, para una efectiva participaci\u00f3n ciudadana en la definici\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas, fue una de las recomendaciones del \u201cForo de la Sociedad Civil\u201d, en la VII Cumbre de las Am\u00e9ricas (Panam\u00e1), donde la Fundaci\u00f3n estuvo representada por la Jefa del Departamento T\u00e9cnico, Mar\u00eda Teresa Sep\u00falveda", "type": "photo", "id": "431098853712271_450167898472033"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTYxNjE5Mjk4NjU0MzQ=", "before": "MTAxNTYxNjE5Mjk4NjU0MzQ="}}, "data": [{"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-04-13T15:59:07+0000", "message": "Las ni\u00f1as y adolescentes de la Residencia Ciudad del Ni\u00f1o-Puerto Montt, recibieron la grata visita del conejito de Pascua, viviendo una alegre jornada que incluy\u00f3 la b\u00fasqueda de los huevitos de chocolate, entrega de sorpresas y una presentaci\u00f3n de magia y teatro, entre otras actividades.\n\n[Diario El LLanquihue] http://bit.ly/1IAlewk", "type": "photo", "id": "431098853712271_449503351871821"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5MTg0Njk1Mzk0OTA=", "before": "MTAyMDQ5MDU5MTY5NDM2MDg="}}, "data": [{"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10207934792825017", "name": "Margarita Jara Guzm\u00e1n"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-04-10T14:31:56+0000", "message": "Nuestra Fundaci\u00f3n, representada por la Jefa del Departamento de Colaboraci\u00f3n y Desarrollo, Mar\u00eda Teresa Sep\u00falveda, se encuentra participando en el \u201cForo de la Sociedad Civil y Actores Sociales\u201d que tiene lugar en el marco de la VII Cumbre de las Am\u00e9ricas que se desarrolla en Ciudad de Panam\u00e1. La profesional integra el grupo de trabajo que prepara las recomendaciones que se har\u00e1n a los Jefes de Estado, en los temas de participaci\u00f3n ciudadana y gobernabilidad democr\u00e1tica.", "type": "photo", "id": "431098853712271_448220562000100"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTYxNjE5Mjk4NjU0MzQ=", "before": "MTAyMDQ5MDU5MTY5NDM2MDg="}}, "data": [{"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-04-09T14:27:37+0000", "message": "Rodrigo Madrid Estay, de Aldeas Infantiles SOS, fue el vocero de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes de la regi\u00f3n frente a las Naciones Unidas (ONU), como representante del Movimiento Mundial por la Infancia de Latinoam\u00e9rica y El Caribe.\n\nhttp://bit.ly/1NOM1TO", "type": "photo", "id": "431098853712271_447668495388640"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI5NDQ5NjQ0NDk1OTA=", "before": "MTAyMDc2NjY0OTgxOTgxMDQ="}}, "data": [{"id": "10207666498198104", "name": "Maria Elizabeth Almendras Almendras"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-04-08T14:37:31+0000", "message": "Un grupo de ocho adolescentes de los programas de Libertad Asistida y Libertad Asistida Especial Ciudad del Ni\u00f1o-Malleco, culmin\u00f3 su capacitaci\u00f3n en \u201cSoldadura para el montaje industrial\u201d, en una ceremonia que congreg\u00f3 a autoridades regionales del Sename y a familiares de los graduados, quienes recibieron un reconocimiento por su importante logro.", "type": "photo", "id": "431098853712271_447197012102455"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5MDU5MTY5NDM2MDg=", "before": "MTAyMDQ5MDU5MTY5NDM2MDg="}}, "data": [{"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-04-07T14:50:49+0000", "message": "En la conmemoraci\u00f3n del natalicio de Gabriela Mistral, nos sumamos al homenaje a la gran poetisa y educadora chilena, destacando el amor y preocupaci\u00f3n por los ni\u00f1os y ni\u00f1as expresado a trav\u00e9s de su obra.", "type": "photo", "id": "431098853712271_446771678811655"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTYxNjE5Mjk4NjU0MzQ=", "before": "MTAxNTYxNjE5Mjk4NjU0MzQ="}}, "data": [{"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-04-06T16:31:39+0000", "message": "Nuestra Fundaci\u00f3n, representada por el Departamento de Estudios, particip\u00f3 en las mesas de trabajo conformadas en el marco del estudio \u201cDise\u00f1o de una Herramienta de Evaluaci\u00f3n de Necesidades de Integraci\u00f3n Social y de un Programa de Integraci\u00f3n Social de Adolescentes y J\u00f3venes\u201d. \n\nLa iniciativa convocada por el Servicio Nacional para la Prevenci\u00f3n y Rehabilitaci\u00f3n del Consumo de Drogas y Alcohol (SENDA), y la Corporaci\u00f3n Moviliza, busca favorecer a j\u00f3venes de entre 14 y 22 a\u00f1os con consumo problem\u00e1tico de sustancias.", "type": "photo", "id": "431098853712271_446394598849363"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDczNTMzMzMxMjg0Nzk=", "before": "MTAyMDQ5MDU5MTY5NDM2MDg="}}, "data": [{"id": "10204905916943608", "name": "Anita Maria Rivas"}, {"id": "10152952640349419", "name": "Victoria Frank"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "10207353333128479", "name": "Marianela Velasco Araneda"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-04-03T00:00:02+0000", "message": "A nuestros ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes les deseamos un buen descanso para que recuperen energ\u00edas y puedan compartir con sus familias en este largo fin de semana.", "type": "photo", "id": "431098853712271_444678459020977"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-04-02T13:00:00+0000", "message": "Compartimos estos consejos para contener a los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes, frente a experiencias dif\u00edciles y traum\u00e1ticas.", "type": "photo", "id": "431098853712271_444277162394440"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5MzQyNzQ1MzgwNTg=", "before": "MTAyMDc2NjY0OTgxOTgxMDQ="}}, "data": [{"id": "10207666498198104", "name": "Maria Elizabeth Almendras Almendras"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "10204934274538058", "name": "Brenda Ejivaja Ejivaja"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-04-01T16:29:56+0000", "message": "Nuestros corazones y pensamientos est\u00e1n con los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes afectados por la tragedia registrada en el norte de Chile. Un cari\u00f1oso abrazo y mucho \u00e1nimo y esperanza para todos ellos y sus familias.", "type": "photo", "id": "431098853712271_444180019070821"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTM5OTExOTA2MTY0OTg5", "before": "MTAyMDc2NjY0OTgxOTgxMDQ="}}, "data": [{"id": "10207666498198104", "name": "Maria Elizabeth Almendras Almendras"}, {"id": "539911906164989", "name": "Provincial TrabajadoresSociales San Antonio"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-03-31T14:20:40+0000", "message": "[Columna] \"La introducci\u00f3n de los ni\u00f1os en el mundo de la cultura\"\nPor la psic\u00f3loga Neva Milicic\n\nLeer m\u00e1s: http://bit.ly/1E8zxUv", "type": "photo", "id": "431098853712271_443522305803259"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgzMjA1MDUyMjgzNDc=", "before": "MTAxNTM3MTMwMjYyNDk1MDQ="}}, "data": [{"id": "10153713026249504", "name": "Carolina Cid Barrientos"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10206730223954648", "name": "Marta Irene Andrade Andrade"}, {"id": "10153838942486070", "name": "Lili Weber"}, {"id": "539911906164989", "name": "Provincial TrabajadoresSociales San Antonio"}, {"id": "10207666498198104", "name": "Maria Elizabeth Almendras Almendras"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "10208320505228347", "name": "Nury Alejandra Bahamonde Paredes"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2015-03-30T14:35:42+0000", "message": "El Programa de Protecci\u00f3n de Derechos Ciudad del Ni\u00f1o-Ancud, realiz\u00f3 actividades de prevenci\u00f3n del abuso sexual infantil en la Isla Caguach, comuna de Achao, informando a los vecinos sobre la materia y visitando a los alumnos de la Escuela \u201cLa Capilla\u201d, para conversar sobre sus derechos y entregarles afiches alusivos a esos temas. El proyecto particip\u00f3 en la jornada \u201cTu Gobierno en Terreno\u201d, organizada por la Gobernaci\u00f3n Provincial.", "type": "photo", "id": "431098853712271_442935765861913", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTYxNjE5Mjk4NjU0MzQ=", "before": "NTM5OTExOTA2MTY0OTg5"}}, "data": [{"id": "539911906164989", "name": "Provincial TrabajadoresSociales San Antonio"}, {"id": "477506729100178", "name": "Ppf San Antonio"}, {"id": "10206235125940738", "name": "Patricio Eduardo Palomino"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-03-27T13:22:29+0000", "message": "El Programa de Prevenci\u00f3n Focalizada Ciudad del Ni\u00f1o-San Antonio, organiz\u00f3 un taller circense y de teatro para ni\u00f1os y ni\u00f1as, orientado a estimular su creatividad e imaginaci\u00f3n. Adem\u00e1s de promover el desarrollo de recursos personales, la actividad favoreci\u00f3 la integraci\u00f3n y colaboraci\u00f3n entre los participantes.", "type": "photo", "id": "431098853712271_441344332687723"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkwNzU5NDQyMzQ4Nzc=", "before": "NDU2MjMxNjUxMTgxODY2"}}, "data": [{"id": "456231651181866", "name": "Bzz Margot"}, {"id": "539911906164989", "name": "Provincial TrabajadoresSociales San Antonio"}, {"id": "963665973718866", "name": "Jimena Andrea Cornejo Flores"}, {"id": "10204918469539490", "name": "Pedro Alejandrino Herrera Diaz"}, {"id": "10209075944234877", "name": "Carolina Andrea Jara Araya"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-03-26T15:00:01+0000", "message": "El equipo del Programa de Diagn\u00f3stico Ambulatorio Ciudad del Ni\u00f1o-Los Angeles, particip\u00f3 en una actividad de autocuidado en conjunto con las alumnas en pr\u00e1ctica de la carrera de t\u00e9cnico en trabajo social del Instituto AIEP, la cual incluy\u00f3 din\u00e1micas de trabajo en grupo y comunicaci\u00f3n asertiva.", "type": "photo", "id": "431098853712271_440573372764819"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTYxNjE5Mjk4NjU0MzQ=", "before": "NTM5OTExOTA2MTY0OTg5"}}, "data": [{"id": "539911906164989", "name": "Provincial TrabajadoresSociales San Antonio"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-03-25T15:17:24+0000", "message": "Fortalecer las relaciones de amistad y respeto, fue el objetivo de la actividad recreativa de los j\u00f3venes del Programa de Prevenci\u00f3n Focalizada Ciudad del Ni\u00f1o Chill\u00e1n y Chill\u00e1n viejo. La alegr\u00eda del grupo motiv\u00f3 a otros adolescentes a integrarse a la jornada, socializando en un ambiente de confianza y de promoci\u00f3n de la auto responsabilizaci\u00f3n.", "type": "photo", "id": "431098853712271_440411829447640"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM4Mzg5NDI0ODYwNzA=", "before": "NTM5OTExOTA2MTY0OTg5"}}, "data": [{"id": "539911906164989", "name": "Provincial TrabajadoresSociales San Antonio"}, {"id": "10156694986465413", "name": "Kathy Moncada Hern\u00e1ndez"}, {"id": "10206639600930491", "name": "Cristina Alvarez"}, {"id": "10204277556792611", "name": "Romilda Vialard Dominichetti"}, {"id": "10153838942486070", "name": "Lili Weber"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-03-24T13:59:36+0000", "message": "Un interesante paseo por zonas patrimoniales de la comuna, realizaron los j\u00f3venes del Programa de Reparaci\u00f3n de Derechos PRM Ciudad del Ni\u00f1o-Ancud. En la actividad conocieron lugares como la Bater\u00eda Balcacura, Bater\u00eda Chaicura y Fuerte Ahui. El recorrido concluy\u00f3 con una visita a la playa, donde disfrutaron de la naturaleza y de entretenidos juegos.", "type": "photo", "id": "431098853712271_439704052851751", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORFF3TURFeE9UUTJNVFUwTWprMU9qRTBNamN5TlRJd09URT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORE01T1RNek1UVTJNVFl5TVRjME9qRTBNamN5TkRJNE1qZz0="}}, "data": [{"message": "Preciosa experiencia <3", "from": {"name": "Romilda Vialard Dominichetti", "id": "10204277556792611"}, "id": "439702766185213_439933156162174"}, {"message": "Felicitaciones al equipo de Ancud!!", "from": {"name": "Marta Irene Andrade Andrade", "id": "10206730223954648"}, "id": "439702766185213_440011946154295"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM4Mzg5NDI0ODYwNzA=", "before": "NTM5OTExOTA2MTY0OTg5"}}, "data": [{"id": "539911906164989", "name": "Provincial TrabajadoresSociales San Antonio"}, {"id": "10153838942486070", "name": "Lili Weber"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-03-23T14:39:39+0000", "message": "[Blog Ciudad del Ni\u00f1o] \"Recopilando energ\u00eda y apoyos para los equipos\"\n\nAutor: Por Jaime Candia J., Psic\u00f3logo PRM Ciudad del Ni\u00f1o-Puerto Montt.\ufeff\n\nLeer m\u00e1s http://bit.ly/1FeCbuO", "type": "photo", "id": "431098853712271_439115779577245"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU1MTAzMjE4MjIxNzU=", "before": "NTM5OTExOTA2MTY0OTg5"}}, "data": [{"id": "539911906164989", "name": "Provincial TrabajadoresSociales San Antonio"}, {"id": "10205510321822175", "name": "Residencia Juan Pablo II"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-03-20T17:18:43+0000", "message": "\u00a1\u00a1As\u00ed queremos ver a nuestros ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes!!\n\n#D\u00edaDeLaFelicidad", "type": "photo", "id": "431098853712271_437135379775285"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI5NDQ5NjQ0NDk1OTA=", "before": "NTM5OTExOTA2MTY0OTg5"}}, "data": [{"id": "539911906164989", "name": "Provincial TrabajadoresSociales San Antonio"}, {"id": "952825111426794", "name": "Maria Ines Saez"}, {"id": "10152944964449590", "name": "Mar\u00eda La del Barrio"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-03-19T20:14:39+0000", "message": "El Programa reaiiz\u00f3 una entretenida colonia de verano en el balneario de Pelluhue, donde los ni\u00f1os, junto al equipo, disfrutaron de diversas actividades recreativas, como d\u00edas de playa, caminatas y visitas al circo, entre otras. La iniciativa cont\u00f3 con el apoyo de los alcaldes de ambas comunas, y del grupo de amigos del establecimiento.", "type": "photo", "id": "431098853712271_436334513188705", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg2NDg0MTQ0Njg0NzU=", "before": "NTM5OTExOTA2MTY0OTg5"}}, "data": [{"id": "539911906164989", "name": "Provincial TrabajadoresSociales San Antonio"}, {"id": "10203802165556914", "name": "Carla R de Costa"}, {"id": "332748933568064", "name": "Desenfoques"}, {"id": "10154141451779848", "name": "Marcela Valdes"}, {"id": "10152403334572458", "name": "Angelica Yavar"}, {"id": "10153389340685817", "name": "Cristian Crespo"}, {"id": "757984154311967", "name": "Crist\u00f3bal Guerrero"}, {"id": "10152795020400970", "name": "Cami Iturra"}, {"id": "10203735111926728", "name": "Sara PV"}, {"id": "10208648414468475", "name": "Vicho UC"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-03-18T15:04:42+0000", "message": "\u00a1B\u00fascate y etiqu\u00e9tate! Gracias a todos por acompa\u00f1arnos. #CiudadDelNi\u00f1oEnKidza", "type": "photo", "id": "431098853712271_435514686604021"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDMxMDk4ODUzNzEyMjcx", "before": "NTM5OTExOTA2MTY0OTg5"}}, "data": [{"id": "539911906164989", "name": "Provincial TrabajadoresSociales San Antonio"}, {"id": "10205581045823482", "name": "Alejandro Rojas Rojas"}, {"id": "10152081048616396", "name": "Christian Oviedo Gabarda"}, {"id": "10156161929865434", "name": "Valeska Matamala"}, {"id": "431098853712271", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-03-13T15:53:14+0000", "message": "\u00a1\u00a1Y lleg\u00f3 el d\u00eda!! \n\nPara todos los ni\u00f1@s asistentes a #Kidzapalooza tendremos juegos interactivos, taller de malabarismo y globoflexia. \n\n\u00a1B\u00fascanos en el stad de la Fundaci\u00f3n!\n\n#CiudadDelNi\u00f1oEnKidza", "type": "photo", "id": "431098853712271_432586713563485"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTM5OTExOTA2MTY0OTg5", "before": "NTM5OTExOTA2MTY0OTg5"}}, "data": [{"id": "539911906164989", "name": "Provincial TrabajadoresSociales San Antonio"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-03-12T19:52:37+0000", "type": "photo", "id": "431098853712271_432211466934343"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-03-11T18:09:51+0000", "message": "Con el objetivo de reforzar el conocimiento y aplicaci\u00f3n de  los derechos y responsabilidades de los ni\u00f1@s y adolescentes, el Programa de Prevenci\u00f3n Focalizada Ciudad del Ni\u00f1o-Futrono, organiz\u00f3 una concurrida gimkana familiar que incluy\u00f3 originales actividades y juegos grupales.", "type": "photo", "id": "431098853712271_431620030326820"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIwODEwNDg2MTYzOTY=", "before": "MTAxNTIwODEwNDg2MTYzOTY="}}, "data": [{"id": "10152081048616396", "name": "Christian Oviedo Gabarda"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-03-11T13:39:16+0000", "message": "\u00a1\u00a1Te esperamos!!\n\n#CiudadDelNi\u00f1oEnKidza", "type": "photo", "id": "431098853712271_431499133672243"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDMxMDk4ODUzNzEyMjcx", "before": "MTAxNTIwODEwNDg2MTYzOTY="}}, "data": [{"id": "10152081048616396", "name": "Christian Oviedo Gabarda"}, {"id": "10204528410983016", "name": "Maite Hall"}, {"id": "431098853712271", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-03-10T16:09:34+0000", "message": "Vis\u00edtanos y participa de las actividades que tenemos para ti. Aprende sobre los derechos y responsabilidades de los ni\u00f1@s y adolescentes a trav\u00e9s de diversos juegos interactivos, y divi\u00e9rtete en nuestros talleres de malabarismo.\n#CiudadDelNi\u00f1oEnKidza", "type": "photo", "id": "431098853712271_431120023710154"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ1Mjg0MTA5ODMwMTY=", "before": "MTAyMDQ3MTI2ODQwNzUyNTU="}}, "data": [{"id": "10204712684075255", "name": "Mabel Melo"}, {"id": "10156424611515714", "name": "Ignacio Silva Santa Cruz"}, {"id": "10206302837550439", "name": "Gladys Rosas Silva"}, {"id": "10204528410983016", "name": "Maite Hall"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-03-10T15:34:13+0000", "type": "photo", "id": "431098853712271_431105423711614", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ciudad del Ni\u00f1o - Chile", "id": "431098853712271"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-03-10T15:30:34+0000", "type": "photo", "id": "431098853712271_431103477045142"}]