[{"from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNeE1qSTNNREUzTXpVNU1qYzZNVFExTVRRME5UVXhNZz09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNeE1qSTNNREUzTXpVNU1qYzZNVFExTVRRME5UVXhNZz09"}}, "data": [{"message": "Carla Meyer Veronica Cisternas Karen D\u00edaz", "from": {"name": "Iv\u00e1n Navarro", "id": "10153968236173217"}, "id": "10153121406940927_10153122701735927"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMzODkxMjk5NzM0NDE=", "before": "MTI3NjkxNjc1OTI2"}}, "data": [{"id": "127691675926", "name": "Galerna"}, {"id": "10208518313097643", "name": "Veronica Cisternas"}, {"id": "10153968236173217", "name": "Iv\u00e1n Navarro"}, {"id": "10208277329471824", "name": "Marianela Pe\u00f1a Rodriguez"}, {"id": "821325861277457", "name": "Marjorie Silva"}, {"id": "10153389129973441", "name": "Catalina Ramirez"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-12-29T12:53:58+0000", "message": "Preparando la muestra en el cierre del prograna Reemprende Valparaiso", "type": "photo", "id": "127691675926_10153121406940927"}, {"from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNd056QTRNVGd5TXpVNU1qYzZNVFEwT0RreU56VTJOQT09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNd056QTRNVGd5TXpVNU1qYzZNVFEwT0RreU56VTJOQT09"}}, "data": [{"message": "A mi nadie me invito. Snif... Para la proxima.", "from": {"name": "Marjorie Silva", "id": "821325861277457"}, "id": "10153068412825927_10153070818235927"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI3NjkxNjc1OTI2", "before": "MTAyMDM3MDg2Njg3MzQxNTI="}}, "data": [{"id": "10203708668734152", "name": "Marisella Miranda Silva"}, {"id": "10203202906370950", "name": "Alberto Blest Iceta"}, {"id": "702037126606833", "name": "Daniela Villanueva"}, {"id": "10205610927853933", "name": "Katherine Garc\u00eda Campos"}, {"id": "10203616076615917", "name": "Gmo. Poveda O"}, {"id": "10153968236173217", "name": "Iv\u00e1n Navarro"}, {"id": "10204284347206694", "name": "Tatiana Silva G"}, {"id": "10156508426525321", "name": "Andrea Ordenes"}, {"id": "10209161684943073", "name": "Karla Andrea Gas Henriquez"}, {"id": "10205130890208935", "name": "Beth Dubois"}, {"id": "127691675926", "name": "Galerna"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-11-29T12:32:18+0000", "message": "Gracias a todos y todas por su participaci\u00f3n en el seminario. Los y las esperamos en futuras actividades de este tipo para que el conocimiento se siga democratizando.\n\nSaludos cordiales,\n\nEquipo \u00c1rea de Estudios\nCorporaci\u00f3n Galerna.", "type": "photo", "id": "127691675926_10153068412825927"}, {"from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI3NjkxNjc1OTI2", "before": "NzAyMDM3MTI2NjA2ODMz"}}, "data": [{"id": "702037126606833", "name": "Daniela Villanueva"}, {"id": "1544423242552751", "name": "Polilla Polilla"}, {"id": "10207015287876454", "name": "Paula Gonzalez"}, {"id": "10205063043878800", "name": "Karem Olguin"}, {"id": "10205610927853933", "name": "Katherine Garc\u00eda Campos"}, {"id": "10204284347206694", "name": "Tatiana Silva G"}, {"id": "10209161684943073", "name": "Karla Andrea Gas Henriquez"}, {"id": "127691675926", "name": "Galerna"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-11-11T13:29:32+0000", "message": "En el seminario presentaremos los resultados de la investigaci\u00f3n donde analizamos el proceso de reincorporaci\u00f3n al grupo familiar de padres y madres que han cumplido penas privativas de libertad en la Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, explorando sus impactos en la din\u00e1mica familiar, contexto situacional, generaci\u00f3n de recursos, vulnerabilidades y riesgos emergentes. Los y las esperamos!", "type": "event", "id": "127691675926_10153041614070927"}, {"from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTY1MDg0MjY1MjUzMjE=", "before": "MTI3NjkxNjc1OTI2"}}, "data": [{"id": "127691675926", "name": "Galerna"}, {"id": "10156508426525321", "name": "Andrea Ordenes"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-11-11T13:23:23+0000", "type": "event", "id": "127691675926_139871693037745"}, {"from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "shares": {"count": 13}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI4MjA5NTA3Nzk1NTg=", "before": "MTAyMDQ5MjU0NzAxOTIwMzM="}}, "data": [{"id": "10204925470192033", "name": "Katherinne Lisdy Fontecha Inzulza"}, {"id": "127691675926", "name": "Galerna"}, {"id": "10207115379620637", "name": "Silvana Avalos Morales"}, {"id": "10205063043878800", "name": "Karem Olguin"}, {"id": "10205799361603824", "name": "Geri Salinas Miranda"}, {"id": "10209161684943073", "name": "Karla Andrea Gas Henriquez"}, {"id": "753341378143893", "name": "TrabajoSocial Udla Vi\u00f1a del Mar"}, {"id": "10156508426525321", "name": "Andrea Ordenes"}, {"id": "10153389129973441", "name": "Catalina Ramirez"}, {"id": "10203202906370950", "name": "Alberto Blest Iceta"}, {"id": "10152820950779558", "name": "Francisca Ignacia Castro"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2015-11-04T00:55:23+0000", "message": "El mi\u00e9rcoles 25 de Noviembre se realizar\u00e1 el Seminario \"Despu\u00e9s de la c\u00e1rcel: Procesos de reincorporaci\u00f3n al grupo familiar\". La actividad ser\u00e1 en el Sal\u00f3n de Honor de la PUCV, av. Brasil 2950, tercer piso, Valpara\u00edso. La Entrada es Liberada.\n\nInscripciones en el correo: seminario@galerna.cl.\nEl seminario es financiado por el Fondo Nacional de Seguridad P\u00fablica - Ministerio del Interior y Seguridad P\u00fablica.", "type": "photo", "id": "127691675926_10153030657770927", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNd05ERTFPVFEwTURBNU1qYzZNVFEwTnpJME56TXdOUT09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNd05ERTFPVFEwTURBNU1qYzZNVFEwTnpJME56TXdOUT09"}}, "data": [{"message": "Los esperamos el mi\u00e9rcoles 25 de noviembre. Inscripciones en el correo: seminario@galerna.cl", "from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "id": "10153030657770927_10153041594400927"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDA0NjY2MjY3MDYwNjQ=", "before": "MTAxNTI5OTk3MTIyNjM5Mzg="}}, "data": [{"id": "10152999712263938", "name": "Ingrid Robert"}, {"id": "10152820950779558", "name": "Francisca Ignacia Castro"}, {"id": "10204284347206694", "name": "Tatiana Silva G"}, {"id": "1655520528029996", "name": "Jessica Burgos"}, {"id": "657770051011761", "name": "Kori Dvarte"}, {"id": "10153389129973441", "name": "Catalina Ramirez"}, {"id": "127691675926", "name": "Galerna"}, {"id": "10200466626706064", "name": "Constanza Fern\u00e1ndez Qui\u00f1ones"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2015-10-23T14:11:43+0000", "message": "Seminario: Mujeres, trayectorias laborales y privaci\u00f3n de libertad", "type": "photo", "id": "127691675926_10153014054180927"}, {"from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "shares": {"count": 33}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU2MTA5Mjc4NTM5MzM=", "before": "MTQ5MjY5NjcwMTAxNjM0NA=="}}, "data": [{"id": "1492696701016344", "name": "Nicol\u00e1s D\u00edaz Jra"}, {"id": "10203202906370950", "name": "Alberto Blest Iceta"}, {"id": "10202062523919343", "name": "David Andr\u00e9s Pino Wittenberg"}, {"id": "10203714983610936", "name": "Paula Tocigl"}, {"id": "1468157076790676", "name": "Ximena Alfaro Eyzaguirre"}, {"id": "10206958951030426", "name": "Carla Andrea Soto Bravo"}, {"id": "1726701787542995", "name": "Ong Convive"}, {"id": "10207728054295934", "name": "Cleo Lobos Vergara"}, {"id": "10203662465755313", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Olmedo"}, {"id": "10200466626706064", "name": "Constanza Fern\u00e1ndez Qui\u00f1ones"}, {"id": "10206078987706552", "name": "Paola Novoa Mancilla"}, {"id": "761795227196100", "name": "Leandra Antonia Rodr\u00edguez Dur\u00e1n"}, {"id": "10204747801956593", "name": "Ver\u00f3nica Ruip\u00e9rez Gallardo"}, {"id": "127691675926", "name": "Galerna"}, {"id": "668890819869307", "name": "Yasna Marina Olivares Narbona"}, {"id": "10153968236173217", "name": "Iv\u00e1n Navarro"}, {"id": "10204284347206694", "name": "Tatiana Silva G"}, {"id": "10208420852735836", "name": "Evelyn Far\u00edas Vargas"}, {"id": "1274331859340589", "name": "A\u00e4 Kiaf"}, {"id": "10209161684943073", "name": "Karla Andrea Gas Henriquez"}, {"id": "10205610927853933", "name": "Katherine Garc\u00eda Campos"}], "summary": {"total_count": 21}}, "created_time": "2015-10-05T14:14:08+0000", "message": "El pr\u00f3ximo viernes 23 de Octubre se realizar\u00e1 el Seminario \"Mujeres, Trayectorias Laborales y Privaci\u00f3n de Libertad\".\nLa actividad sera en el Anfiteatro de Estensi\u00f3n Edificio Cousi\u00f1o DUOC-UC, Blanco 997, Valpara\u00edso. La Entrada es Liberada.\nInscripciones en el correo: seminario@galerna.cl.\nEl seminario es financiado por el Fondo: Chile de todas y todos - Corporaciones y Fundaciones del Ministerio de Desarrollo Social", "type": "photo", "id": "127691675926_10152988094890927", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRNd01Ea3hNekU0TURBNU1qYzZNVFEwTlRNd016RTVOUT09", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNU9EazROelUzTlRBNU1qYzZNVFEwTkRFMk1EY3pOQT09"}}, "data": [{"message": "No requiere confirmaci\u00f3n de asistencia", "from": {"name": "Cleo Lobos Vergara", "id": "10207728054295934"}, "id": "10152988094890927_10152989875750927"}, {"message": "Mira Parra Fraile, la Adelita :)", "from": {"name": "Ximena Alfaro Eyzaguirre", "id": "1468157076790676"}, "id": "10152988094890927_10152989915600927"}, {"message": "si adelita quisera ser mi esposa....si adelita ya fuera mujer......la seguir\u00eda por mar  y  por tierra.....", "from": {"name": "Parra Fraile", "id": "10153558365813044"}, "id": "10152988094890927_10152989925575927"}, {"message": "Escuela Trabajo-Social", "from": {"name": "Hellen Cisternas B.", "id": "10204780265130864"}, "id": "10152988094890927_10152990399340927"}, {"message": "la semana pasada mande mis datos para inscripcion pero no he tenido respuesta :/", "from": {"name": "Karem Olguin", "id": "10205063043878800"}, "id": "10152988094890927_10153007337850927"}, {"message": "Karem, por favor conf\u00edrmanos si recibiste respuesta a tu inscripci\u00f3n, saludos", "from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "id": "10152988094890927_10153009131800927"}], "summary": {"total_count": 6, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Tierra De Afal Capacitaciones Y Terapias", "id": "953527181366989"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-06-12T17:18:52+0000", "message": "Taller de Plantas Medicinales Chilenas.\r\nTaller te\u00f3rico pr\u00e1ctico dirigido a todas aquellas personas, interesadas en conocer las propiedades de las plantas y aprender de ellas. Como en aprender a elaborar productos fitoterapeuticos y de fitocosmeticas.Para m\u00e1s informaci\u00f3n llamar al 84928273 o 7 443.7761 o 7 423.00.28 o visite nuestro blog: http://plantasmedicinalesycosmeticavegetal.blogspot.com", "type": "status", "id": "127691675926_10150198969170927"}, {"from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2010-08-04T22:53:23+0000", "type": "link", "id": "127691675926_149943168352669"}, {"from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2010-06-22T20:41:47+0000", "type": "link", "id": "127691675926_134591856566376"}, {"from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2010-05-27T19:14:21+0000", "type": "link", "id": "127691675926_123187701045990"}, {"from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2010-04-22T17:39:26+0000", "type": "link", "id": "127691675926_120218854657495"}, {"from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2010-04-22T17:39:02+0000", "type": "link", "id": "127691675926_116490341703769"}, {"from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3OTA3NTc0OTM1ODg=", "before": "MTAyMDgyNzczMjk0NzE4MjQ="}}, "data": [{"id": "10208277329471824", "name": "Marianela Pe\u00f1a Rodriguez"}, {"id": "10152790757493588", "name": "Anja Carrasco Araya"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2010-03-26T15:13:12+0000", "type": "link", "id": "127691675926_103995976303559"}, {"from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3OTA3NTc0OTM1ODg=", "before": "MTAxNTI3OTA3NTc0OTM1ODg="}}, "data": [{"id": "10152790757493588", "name": "Anja Carrasco Araya"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2010-03-26T15:12:35+0000", "type": "link", "id": "127691675926_112215932127221"}, {"from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2010-03-26T15:12:02+0000", "type": "link", "id": "127691675926_103879566316722"}, {"from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2010-03-03T22:08:38+0000", "message": "Interesante iniciativa colaborativa", "type": "link", "id": "127691675926_365742351196"}, {"from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2010-03-02T18:41:52+0000", "type": "link", "id": "127691675926_334444932414"}, {"from": {"name": "Juan Castillo", "id": "10153972251485972"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI3NjkxNjc1OTI2", "before": "MTI3NjkxNjc1OTI2"}}, "data": [{"id": "127691675926", "name": "Galerna"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2010-01-26T09:36:45+0000", "message": "Qu\u00e9 tal Galerna? Un abrazo a todos - JC", "type": "status", "id": "127691675926_270729415926"}, {"from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQyODQzNDcyMDY2OTQ=", "before": "MTAyMDQyODQzNDcyMDY2OTQ="}}, "data": [{"id": "10204284347206694", "name": "Tatiana Silva G"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2009-12-18T18:47:59+0000", "type": "link", "id": "127691675926_226846721457"}, {"from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2009-11-03T00:02:18+0000", "type": "link", "id": "127691675926_174659555918"}, {"from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM1OTA2Njg4MzQ2Mzg=", "before": "MTAxNTM1OTA2Njg4MzQ2Mzg="}}, "data": [{"id": "10153590668834638", "name": "Michelle Cordovero Laynez"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2009-11-03T00:00:24+0000", "type": "link", "id": "127691675926_207634166928"}, {"from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2009-11-02T23:59:07+0000", "type": "link", "id": "127691675926_180115352720"}, {"from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2009-10-29T18:04:26+0000", "type": "link", "id": "127691675926_160016847899"}, {"from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2009-10-29T18:02:55+0000", "type": "link", "id": "127691675926_97170474974"}, {"from": {"name": "Paulina Lorena Guzm\u00e1n Soto", "id": "10207679063674520"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI3NjkxNjc1OTI2", "before": "MTI3NjkxNjc1OTI2"}}, "data": [{"id": "127691675926", "name": "Galerna"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2009-10-14T20:07:23+0000", "message": "Es m\u00e1s que una plataforma es una comunidad y un espacio de trabajo muy agradable", "type": "status", "id": "127691675926_156500015926"}, {"from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyOTE5MTczNTUyNDg=", "before": "MTAyMDIwNjI1MjM5MTkzNDM="}}, "data": [{"id": "10202062523919343", "name": "David Andr\u00e9s Pino Wittenberg"}, {"id": "10208291917355248", "name": "Pau Le Tte"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2009-08-30T05:39:40+0000", "message": "GALERNA es una Plataforma de Trabajo enfocada al Desarrollo Social, que junto con su labor promocional cuenta con un equipo de Consultores Profesionales que nos permite, mediante una acci\u00f3n integral, profundizar y ampliar la cobertura del trabajo d ...e intervenci\u00f3n psico-social y comunitaria, que como instituci\u00f3n venimos desarrollando en diversos territorios desde el a\u00f1o 2002 a la fecha.", "type": "status", "id": "127691675926_168484385224"}, {"from": {"category": "Organization", "name": "Galerna", "category_list": [{"id": "176831012360626", "name": "Professional Services"}], "id": "127691675926"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDIwNjI1MjM5MTkzNDM=", "before": "MTAyMDIwNjI1MjM5MTkzNDM="}}, "data": [{"id": "10202062523919343", "name": "David Andr\u00e9s Pino Wittenberg"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2009-08-30T05:36:14+0000", "message": "La Plataforma GALERNA, est\u00e1 constituida por las siguientes instancias:     * Estudios Sociales Aplicados Ltda.     * OCF Centro de Promoci\u00f3n Comunitaria GALERNA     * ONG de Desarrollo Corporaci\u00f3n de Promoci\u00f3n Comunitaria Galerna.\nNuestra Misi\u00f3n es  aportar al trabajo de promoci\u00f3n y desarrollo de los sectores vulnerables de nuestro pa\u00eds a trav\u00e9s de la generaci\u00f3n, despliegue y sistematizaci\u00f3n de nuestro trabajo inte", "type": "status", "id": "127691675926_152813589534"}]