[{"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "509589359205405"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTA5NTg5MzU5MjA1NDA1", "before": "NzY1Mzk2MDEzNTU4NzMx"}}, "data": [{"id": "765396013558731", "name": "Roxana Urrutia Verdugo"}, {"id": "10208611779831606", "name": "Mimi Pinilla Ocampo"}, {"id": "509589359205405", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2016-02-05T20:15:19+0000", "message": "Denuncia y previene. Campa\u00f1a en terreno de Programa de Protecci\u00f3n Especializada EVEN, \nhttp://www.elobservatodo.cl/noticia/sociedad/denuncia-y-previene-la-explotacion-y-comercio-sexual-de-menores-de-todo-chile", "type": "link", "id": "509589359205405_559321477565526"}, {"from": {"name": "Polette Garrote", "id": "991329090939815"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVE0xTURreE5UTXpNekl4T0RVME9qRTBORGt3TVRNNU5qST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVE0xTURreE5UTXpNekl4T0RVME9qRTBORGt3TVRNNU5qST0="}}, "data": [{"message": "Felicidades y prosperidad para nuestro nuevo proyecto MASADA!!!! Exito para todo el equipo y todos nuestros proyectos!!!", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "509589359205405"}, "id": "953823578023700_535091533321854"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzY1Mzk2MDEzNTU4NzMx", "before": "MTAyMDc5MDg4MDQ2OTcxNTI="}}, "data": [{"id": "10207908804697152", "name": "Ana Maritza Romo Real"}, {"id": "10207583231111257", "name": "Pablo Ampuero Varas"}, {"id": "1461432967487837", "name": "Paz Villarroel Hern\u00e1ndez"}, {"id": "10207838958074631", "name": "Evelyn Garrote"}, {"id": "10207578058022978", "name": "Marce Calcumil"}, {"id": "509589359205405", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel"}, {"id": "10207491650200887", "name": "Romina Sepulveda Flores"}, {"id": "765396013558731", "name": "Roxana Urrutia Verdugo"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2015-12-01T23:03:48+0000", "message": "Equipo PRM \"Masada\"- Arica, equipando nuestro proyecto.", "type": "photo", "id": "509589359205405_953823578023700"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "509589359205405"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTA5NTg5MzU5MjA1NDA1", "before": "NzgwODYxMzEyMDQ1MjI4"}}, "data": [{"id": "780861312045228", "name": "Opd Caldera"}, {"id": "509589359205405", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-11-28T13:37:39+0000", "message": "Conoce mas de nosotros en http://www.corporacionprodel.cl/about.html", "type": "link", "id": "509589359205405_534001546764186"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "509589359205405"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVE16TURJMU5qWXpOVEk0TkRReE9qRTBORGcwTkRnMk56VT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVE14T0RNeU1EQTJPVGd4TVRRd09qRTBORGd4TWpjd016WT0="}}, "data": [{"message": "Y INCHALA ? \ud83d\ude2d", "from": {"name": "Alexis Rodrigo Zu\u00f1iga Martinez", "id": "10208598820025639"}, "id": "531783710319303_531832006981140"}, {"message": "Ooooo ja:-(", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "509589359205405"}, "id": "531783710319303_533019243529083"}, {"message": "Ahora si :)", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "509589359205405"}, "id": "531783710319303_533025663528441"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg2MTE3Nzk4MzE2MDY=", "before": "MTAyMDg3NDQ3Njg3MTUyMDc="}}, "data": [{"id": "10208744768715207", "name": "Nicole S. Madrid Diaz"}, {"id": "10208598820025639", "name": "Alexis Rodrigo Zu\u00f1iga Martinez"}, {"id": "509589359205405", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel"}, {"id": "931165826905263", "name": "Vero Padr\u00f3n S\u00e1nchez"}, {"id": "10208611779831606", "name": "Mimi Pinilla Ocampo"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-11-21T13:58:43+0000", "message": "Excelente jornada de directores PPF /GENESIS INCHALA TAMMUZ YIRA!!!!!", "type": "status", "id": "509589359205405_531783710319303"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "509589359205405"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYwMzgyNDI5Mjg1MjY=", "before": "NTA5NTg5MzU5MjA1NDA1"}}, "data": [{"id": "509589359205405", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel"}, {"id": "10208744768715207", "name": "Nicole S. Madrid Diaz"}, {"id": "931165826905263", "name": "Vero Padr\u00f3n S\u00e1nchez"}, {"id": "10206038242928526", "name": "Rene Jaime Bacian"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-11-09T23:21:03+0000", "message": "Descubre todos nuestros proyectos en nuestro sitio web :) http://www.corporacionprodel.cl/projects.html", "type": "link", "id": "509589359205405_528540270643647"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "509589359205405"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTA5NTg5MzU5MjA1NDA1", "before": "MTAyMDg3NDQ3Njg3MTUyMDc="}}, "data": [{"id": "10208744768715207", "name": "Nicole S. Madrid Diaz"}, {"id": "10206038242928526", "name": "Rene Jaime Bacian"}, {"id": "10208611779831606", "name": "Mimi Pinilla Ocampo"}, {"id": "931165826905263", "name": "Vero Padr\u00f3n S\u00e1nchez"}, {"id": "509589359205405", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-10-27T14:32:54+0000", "message": "No olvides visitar nuestro sitio web www.corporacionprodel.cl", "type": "status", "id": "509589359205405_524834527680888", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "509589359205405"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTA5NTg5MzU5MjA1NDA1", "before": "MTAyMDg3NDQ3Njg3MTUyMDc="}}, "data": [{"id": "10208744768715207", "name": "Nicole S. Madrid Diaz"}, {"id": "10206038242928526", "name": "Rene Jaime Bacian"}, {"id": "10206315884871688", "name": "Nancy Salazar Alvarez"}, {"id": "509589359205405", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-10-24T13:30:47+0000", "type": "photo", "id": "509589359205405_524022187762122"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "509589359205405"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTA5NTg5MzU5MjA1NDA1", "before": "MTAyMDg3NDQ3Njg3MTUyMDc="}}, "data": [{"id": "10208744768715207", "name": "Nicole S. Madrid Diaz"}, {"id": "10206038242928526", "name": "Rene Jaime Bacian"}, {"id": "509589359205405", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-10-24T13:26:35+0000", "message": "Encuentro de directores Prodel", "type": "photo", "id": "509589359205405_524021467762194", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "509589359205405"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTA5NTg5MzU5MjA1NDA1", "before": "MTAyMDYwMzgyNDI5Mjg1MjY="}}, "data": [{"id": "10206038242928526", "name": "Rene Jaime Bacian"}, {"id": "10207938381190729", "name": "Marcela Soledad Gatica Saintard"}, {"id": "509589359205405", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-09-29T00:20:04+0000", "message": "Ya tenemos nuestro sitio web oficial :D\n\nwww.corporacionprodel.cl", "type": "status", "id": "509589359205405_516992015131806"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "509589359205405"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYzMTU4ODQ4NzE2ODg=", "before": "NTA5NTg5MzU5MjA1NDA1"}}, "data": [{"id": "509589359205405", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel"}, {"id": "10206315884871688", "name": "Nancy Salazar Alvarez"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-09-25T20:43:26+0000", "message": "Actividad TAMMUZ Septiembre 2015", "type": "photo", "id": "509589359205405_516216188542722"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "509589359205405"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTMxMTY1ODI2OTA1MjYz", "before": "NTA5NTg5MzU5MjA1NDA1"}}, "data": [{"id": "509589359205405", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel"}, {"id": "931165826905263", "name": "Vero Padr\u00f3n S\u00e1nchez"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-09-22T22:42:50+0000", "message": "Facebook oficial de Corporaci\u00f3n Prodel \nPronto lanzamiento de nuestra nueva pagina web", "type": "status", "id": "509589359205405_515257131971961"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "509589359205405"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg1OTg4MjAwMjU2Mzk=", "before": "NTA5NTg5MzU5MjA1NDA1"}}, "data": [{"id": "509589359205405", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel"}, {"id": "10207938381190729", "name": "Marcela Soledad Gatica Saintard"}, {"id": "10208598820025639", "name": "Alexis Rodrigo Zu\u00f1iga Martinez"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-09-10T15:49:50+0000", "type": "photo", "id": "509589359205405_509591552538519"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "509589359205405"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg1OTg4MjAwMjU2Mzk=", "before": "NTA5NTg5MzU5MjA1NDA1"}}, "data": [{"id": "509589359205405", "name": "Corporaci\u00f3n Prodel"}, {"id": "10208598820025639", "name": "Alexis Rodrigo Zu\u00f1iga Martinez"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-09-10T15:44:23+0000", "type": "photo", "id": "509589359205405_509589909205350"}]