[{"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2MTg3OTUwMDY3Nzg=", "before": "MTAyMDA0NjY2MjY3MDYwNjQ="}}, "data": [{"id": "10200466626706064", "name": "Constanza Fern\u00e1ndez Qui\u00f1ones"}, {"id": "10204486518299846", "name": "Vivi Quiero"}, {"id": "10207993160444714", "name": "Priscila Morales"}, {"id": "1269301039753101", "name": "Macarena Treupil Marin"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10204161961863023", "name": "Tiare Albornoz Norambuena"}, {"id": "779844782080996", "name": "Felipe Andres Campos Gonzalez"}, {"id": "10207182756756520", "name": "Caro Zapata Gallardo"}, {"id": "10207618795006778", "name": "Juan Andres Nu\u00f1ez"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2016-01-27T19:15:25+0000", "message": "Conoce los detalles del nuevo  Programa Ambulatorio Intensivo Comunitario PAIC \u00d3scar Romero en el siguiente link:\nhttp://www.serpajchile.cl/web/2016/01/18/nuevo-paic-es-instalado-en-la-comuna-de-renca-en-la-region-metropolitana/", "type": "link", "id": "1633715560247309_1683245798627618"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI4MjQ0MjMyOTkzMTI=", "before": "NjE3MDY3NjgxNzExMDM2"}}, "data": [{"id": "617067681711036", "name": "Ximena Cadiz"}, {"id": "10153045497119430", "name": "Samantha Alejandra Tapia Dadal"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "885093231585619", "name": "Claudia Espinoza Carrami\u00f1ana"}, {"id": "1706370069600614", "name": "Pai Fernando Aliaga"}, {"id": "1125317967484051", "name": "Marcela Olivares Cerpa"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}, {"id": "10153291680144320", "name": "Sandrii Araneda Cid"}, {"id": "933960653323041", "name": "Cassandra Rivas Moya"}, {"id": "10208241921066560", "name": "Karen Andrea Tapia Salazar"}, {"id": "10204616685916405", "name": "Johana Barr\u00eda Santander"}, {"id": "10205268712820413", "name": "Liz Alveal"}, {"id": "10152824423299312", "name": "Mar\u00eda-P\u00eda Oyanedel Ordenes"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2016-01-18T12:03:47+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1679378389014359", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkzTnpFeE5UYzFOVGt3TnpJNE9Ub3hORFV5TlRVNU5UZzE=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkzTnpBNE56QXlNalUzTmpneU9Ub3hORFV5TlRVMU56UTQ="}}, "data": [{"message": "Marillac Figueroa", "from": {"name": "Camila Ayuso Pino", "id": "10153302778336240"}, "id": "1677086685910196_1677087022576829"}, {"message": "Vesta Cabellos de Agua", "from": {"name": "Yasna Macarena", "id": "10204155216974110"}, "id": "1677086685910196_1677115755907289"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI4ODQ4NzgyODg5MDg=", "before": "MTAxNTI4ODQ4NzgyODg5MDg="}}, "data": [{"id": "10152884878288908", "name": "Maru MJ"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2016-01-11T23:40:30+0000", "message": "Se abren postulaciones para el cargo de Asesor/a T\u00e9cnico perteneciente a la Unidad de Drogas, Serpaj Valpara\u00edso. http://ow.ly/WTlNc", "type": "link", "id": "1633715560247309_1677086685910196"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2016-01-11T22:10:31+0000", "message": "Se abren postulaciones para el cargo de Asesor/a de procesos terap\u00e9uticos de la Unidad de Drogas, Serpaj http://ow.ly/WTlEF", "type": "link", "id": "1633715560247309_1677046392580892"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Nzc5ODQ0NzgyMDgwOTk2", "before": "MTAyMDgxODczNjQ2MTk4NjY="}}, "data": [{"id": "10208187364619866", "name": "Jorge Alvarado"}, {"id": "798886916820768", "name": "Barbariitaa Covian"}, {"id": "10153946434382028", "name": "Susana Campusano"}, {"id": "10204714146511530", "name": "Geo Trebaruna"}, {"id": "779844782080996", "name": "Felipe Andres Campos Gonzalez"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2016-01-11T12:40:20+0000", "message": "Se abren postulaciones para el cargo de Asesor/a de procesos terap\u00e9uticos de la Unidad de Drogas, Serpaj http://ow.ly/WTlEF", "type": "link", "id": "1633715560247309_1676882585930606", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU4NjkzMzQzODI0MTc1NQ==", "before": "MTAxNTMzMTA5MjYyNzE0MDQ="}}, "data": [{"id": "10153310926271404", "name": "Mariela Gaete Gonzalez"}, {"id": "218375655175627", "name": "Isabella Rodr\u00edguez"}, {"id": "10207778139949713", "name": "Nidia A. Clavijo"}, {"id": "10208714047792778", "name": "Soledad Andrea Escalona Almonacid"}, {"id": "10205947529078509", "name": "Nancy Elizabeth Miranda"}, {"id": "10153946434382028", "name": "Susana Campusano"}, {"id": "10207194176727079", "name": "P\u00eda C. La Rosa"}, {"id": "10152974402748825", "name": "Maria Jose Miranda"}, {"id": "10152884878288908", "name": "Maru MJ"}, {"id": "933960653323041", "name": "Cassandra Rivas Moya"}, {"id": "1586933438241755", "name": "Carolina Arauz Villarruel"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2016-01-11T12:40:19+0000", "message": "Se abren postulaciones para el cargo de Asesor/a T\u00e9cnico perteneciente a la Unidad de Drogas, Serpaj Valpara\u00edso. http://ow.ly/WTlNc", "type": "link", "id": "1633715560247309_1676882579263940", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTMxNDM3NDU2MTkyMjMxOQ==", "before": "Nzc5ODQ0NzgyMDgwOTk2"}}, "data": [{"id": "779844782080996", "name": "Felipe Andres Campos Gonzalez"}, {"id": "10205602403720246", "name": "Orlando Valle"}, {"id": "10152884878288908", "name": "Maru MJ"}, {"id": "10208535284479171", "name": "Lorena Karim Campillay Gatiica"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10208253913847663", "name": "Nadya Scarlett Faulbaum Duran"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10207461455748871", "name": "Hector Pineda Rodriguez"}, {"id": "1314374561922319", "name": "Fabiola Iriarte Rodriguez"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-12-30T00:00:01+0000", "message": "Revive en este video lo que fue el gran cierre de la 30va Campa\u00f1a de Navidad de Serpaj Arica, donde participaron ni\u00f1os, ni\u00f1as, j\u00f3venes, familias completas y la comunidad arique\u00f1a!!!", "type": "video", "id": "1633715560247309_1672336099718588", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcxODI3NTY3NTY1MjA=", "before": "Nzc5ODQ0NzgyMDgwOTk2"}}, "data": [{"id": "779844782080996", "name": "Felipe Andres Campos Gonzalez"}, {"id": "987677527925630", "name": "Katherine Campos Esparza"}, {"id": "10206476509375364", "name": "Bernardita Lillo Salgado"}, {"id": "10208610428678641", "name": "Claudia Guzman Toro"}, {"id": "10207948714535678", "name": "Paola Quezada Vera"}, {"id": "10208646149696699", "name": "Maria Angelica Palma Castillo"}, {"id": "10206743352367955", "name": "Natalia Cuevas"}, {"id": "10152562886590238", "name": "Fernando Alberto Julio Caiceo"}, {"id": "675957589212613", "name": "Karina Alejandra Zapata"}, {"id": "10204138449135449", "name": "Pabla Gonzalez G"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10153693349450379", "name": "Jasmin Gonzalez Ugalde"}, {"id": "788458697863105", "name": "Natalia Ossio Valdovinos"}, {"id": "10204149066660456", "name": "Romi Torres"}, {"id": "10153946434382028", "name": "Susana Campusano"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "550693121752164", "name": "CyAnggi N\u00fa\u00f1ez"}, {"id": "10204825668376177", "name": "Polly Ossand\u00f3n"}, {"id": "10207182756756520", "name": "Caro Zapata Gallardo"}], "summary": {"total_count": 19}}, "created_time": "2015-12-29T15:03:24+0000", "message": "Te invitamos a conocer el proyecto \"Construyamos un Huerto\" ejecutado por el SBC de Serpaj Tarapac\u00e1 con ni\u00f1os y ni\u00f1as de jard\u00edn infantil.", "type": "link", "id": "1633715560247309_1672278916390973", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkzTWpRME9ERXhNekEwTURjeU1Eb3hORFV4TkRNM05UQTA=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkzTWpNeE5UVTFNekExTXprM05qb3hORFV4TkRBNU9EazE="}}, "data": [{"message": "Genial!", "from": {"name": "Susana Campusano", "id": "10153946434382028"}, "id": "1672278916390973_1672315553053976"}, {"message": "que orgullosa me siento de mi cachorro y todo el equipo", "from": {"name": "Soledad Andrea Escalona Almonacid", "id": "10208714047792778"}, "id": "1672278916390973_1672448113040720"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg0MDI5NjQwMDk3MTk=", "before": "MTAxNTUwNTMxMTUyMjAwOTY="}}, "data": [{"id": "10155053115220096", "name": "Gonzalo Rojas Mu\u00f1oz"}, {"id": "10208274816404887", "name": "Carlos Carre\u00f1o Riveros"}, {"id": "675981772450692", "name": "Monica Mardones Vicu\u00f1a"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10209078298574356", "name": "Marisabia Teresa Orellana Saint-jean"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}, {"id": "10208967881379919", "name": "Felipe Rojas Verdugo"}, {"id": "10208402964009719", "name": "Irma Sanchez Hueicha"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-12-24T23:45:01+0000", "message": "Conoce el video donde las distintas personalidades del mundo art\u00edstico que participaron del Festival de la Guinda realizado en la Regi\u00f3n del Maule, se sumaron a la 30va Campa\u00f1a de Navidad de Serpaj Chile \"Por un Mundo en Paz y Sin Juguetes B\u00e9licos\"", "type": "video", "id": "1633715560247309_1670599056558959", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTIxNjgyMzQ3OTY5MDAy", "before": "MTAyMDY3NDMzNTIzNjc5NTU="}}, "data": [{"id": "10206743352367955", "name": "Natalia Cuevas"}, {"id": "1412887889003325", "name": "Juan Fern\u00e1ndez Guzm\u00e1n"}, {"id": "10152970590765209", "name": "Karima Key Correa Moris"}, {"id": "933960653323041", "name": "Cassandra Rivas Moya"}, {"id": "1043135102364444", "name": "Tatyana Andrea"}, {"id": "10153958832789745", "name": "Cristian Azocar"}, {"id": "10153693349450379", "name": "Jasmin Gonzalez Ugalde"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}, {"id": "10152542751369830", "name": "Constanza Paulina V"}, {"id": "10208967881379919", "name": "Felipe Rojas Verdugo"}, {"id": "10208374303975827", "name": "Veronica Castro"}, {"id": "10207859479586605", "name": "Jacqueline Mardones Solis"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "1681166632116354", "name": "Linda G\u00e1lvez"}, {"id": "675981772450692", "name": "Monica Mardones Vicu\u00f1a"}, {"id": "521682347969002", "name": "Sandra Loreto Seura Burgos"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2015-12-24T15:14:58+0000", "message": "#ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos es la invitaci\u00f3n concreta que Serpaj Chile ha realizado este 2015. Invitaci\u00f3n acogida por 12 municipios y La Gobernaci\u00f3n de Calama. Saludamos y agradecemos a cada uno de ellos por el compromiso y la acci\u00f3n concreta de No regalar juguetes B\u00e9licos en esta Navidad. \n\nAgradecemos a todos/as quienes se sumaron y fueron parte de esta Gran Campa\u00f1a \"Por Un Mundo en Paz y Sin Juguetes B\u00e9licos\"", "type": "link", "id": "1633715560247309_1670623679889830", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkzTVRReU16QTNNekUwTXpJeU5Eb3hORFV4TVRreE9UVXg=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkzTVRReU16QTNNekUwTXpJeU5Eb3hORFV4TVRreE9UVXg="}}, "data": [{"message": "Felicidades", "from": {"name": "Nadya Scarlett Faulbaum Duran", "id": "10208253913847663"}, "id": "1670623679889830_1671423073143224"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkzTURZeE5UTTFNekl5TXprNU5qb3hORFV3T1RZNE1UUTI=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkzTURZeE5UTTFNekl5TXprNU5qb3hORFV3T1RZNE1UUTI="}}, "data": [{"message": "Navidad nos invita a una cultura de Paz. Gran  \u00e9xito para Serpaj Coquimbo. Bravo,", "from": {"name": "Hector Aliaga Rojas", "id": "10208207804289868"}, "id": "1670589003226631_1670615353223996"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc0NjE0NTU3NDg4NzE=", "before": "MTAyMDc2MTQzNDMxMzU2OTE="}}, "data": [{"id": "10207614343135691", "name": "Pro Choice"}, {"id": "10208402964009719", "name": "Irma Sanchez Hueicha"}, {"id": "10206528862113303", "name": "Alvaro Patricio Brignardello Valdivia"}, {"id": "675981772450692", "name": "Monica Mardones Vicu\u00f1a"}, {"id": "10207711927773281", "name": "Yosceline Paz Vidal Palma"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10207461455748871", "name": "Hector Pineda Rodriguez"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-12-24T13:21:46+0000", "message": "Junto al municipio de Vicu\u00f1a, el alcalde de Coquimbo tambi\u00e9n se sum\u00f3 a la 30va Campa\u00f1a de Navidad de Servicio Paz y Justicia. \nConoce los detalles de esta ceremonia de firma de convenio\n\nhttp://www.serpajchile.cl/web/?p=5293", "type": "link", "id": "1633715560247309_1670589003226631"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyMDc4MDQyODk4Njg=", "before": "MTYzMzcxNTU2MDI0NzMwOQ=="}}, "data": [{"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "1565368817121566", "name": "Serpaj Antofagasta"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-12-24T13:10:36+0000", "message": "Serpaj Coquimbo firma convenio por una navidad sin juguetes b\u00e9licos con Municipio de Vicu\u00f1a http://ow.ly/WgxEM", "type": "link", "id": "1633715560247309_1670584793227052"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc0NjE0NTU3NDg4NzE=", "before": "MTYzMzcxNTU2MDI0NzMwOQ=="}}, "data": [{"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10209078298574356", "name": "Marisabia Teresa Orellana Saint-jean"}, {"id": "10208374303975827", "name": "Veronica Castro"}, {"id": "1565368817121566", "name": "Serpaj Antofagasta"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10207461455748871", "name": "Hector Pineda Rodriguez"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-12-24T12:35:17+0000", "message": "Serpaj Maule firma convenio por una navidad sin juguetes b\u00e9licos con Municipios de Curic\u00f3, Rauco y Romeral http://ow.ly/Whj8U", "type": "link", "id": "1633715560247309_1670577569894441"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ0ODY1MTgyOTk4NDY=", "before": "MTYzMzcxNTU2MDI0NzMwOQ=="}}, "data": [{"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "987677527925630", "name": "Katherine Campos Esparza"}, {"id": "10204995980442230", "name": "Angela Luengo"}, {"id": "10153836193239694", "name": "Valeska Torres. V"}, {"id": "10204325073220508", "name": "Cako Summer"}, {"id": "10206409656378091", "name": "Fabiola Farina"}, {"id": "675981772450692", "name": "Monica Mardones Vicu\u00f1a"}, {"id": "10208274816404887", "name": "Carlos Carre\u00f1o Riveros"}, {"id": "10207182756756520", "name": "Caro Zapata Gallardo"}, {"id": "10208302119890024", "name": "Macarena Riveros Oyarzo"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}, {"id": "10204486518299846", "name": "Vivi Quiero"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-12-24T00:10:23+0000", "message": "Serpaj Maule firma convenio por una navidad sin juguetes b\u00e9licos con Municipios de Curic\u00f3, Rauco y Romeral\nhttp://ow.ly/Whj8U", "type": "link", "id": "1633715560247309_1670123383273193", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgzNzQzMDM5NzU4Mjc=", "before": "MTAyMDc0NjE0NTU3NDg4NzE="}}, "data": [{"id": "10207461455748871", "name": "Hector Pineda Rodriguez"}, {"id": "1613264448950374", "name": "Ana Juanche Molina"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}, {"id": "10207711927773281", "name": "Yosceline Paz Vidal Palma"}, {"id": "521682347969002", "name": "Sandra Loreto Seura Burgos"}, {"id": "10208374303975827", "name": "Veronica Castro"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-12-23T23:10:31+0000", "message": "Serpaj Coquimbo firma convenio por una navidad sin juguetes b\u00e9licos con Municipio de Vicu\u00f1a\nhttp://ow.ly/WgxEM", "type": "link", "id": "1633715560247309_1670089353276596"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc0NjE0NTU3NDg4NzE=", "before": "MTAyMDgyMDc4MDQyODk4Njg="}}, "data": [{"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10208175444121985", "name": "Cristina Jara Silva"}, {"id": "10208110756744842", "name": "Dani L\u00f3pez \u00c1lvarez"}, {"id": "521682347969002", "name": "Sandra Loreto Seura Burgos"}, {"id": "10204429862322107", "name": "D M. Alexander Supertramp"}, {"id": "10207461455748871", "name": "Hector Pineda Rodriguez"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-12-23T14:58:06+0000", "message": "Proyecto Ruta Social de Los R\u00edos colabora con usuarios afectados por incendio http://ow.ly/WgwxJ", "type": "link", "id": "1633715560247309_1669924699959728"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc0NjE0NTU3NDg4NzE=", "before": "MTAxNTMyOTE2ODAxNDQzMjA="}}, "data": [{"id": "10153291680144320", "name": "Sandrii Araneda Cid"}, {"id": "10207461455748871", "name": "Hector Pineda Rodriguez"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-12-23T14:53:18+0000", "message": "Proyecto Ruta Social de Los R\u00edos colabora con usuarios afectados por incendio http://ow.ly/Wgwi1", "type": "status", "id": "1633715560247309_1669923266626538"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkzTURBNU1qZzFNekkzTmpJME5qb3hORFV3T1RFek16Z3c=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkzTURBNU1qZzFNekkzTmpJME5qb3hORFV3T1RFek16Z3c="}}, "data": [{"message": "Mira Ingrid Alvarez Guzman que te parece? Chupate est\u00e1 mandarina", "from": {"name": "Paula Diaz Aguilera", "id": "10205663762368066"}, "id": "1669923139959884_1670092853276246"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcxODI3NTY3NTY1MjA=", "before": "MTAyMDgyMDc4MDQyODk4Njg="}}, "data": [{"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10207711927773281", "name": "Yosceline Paz Vidal Palma"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "521682347969002", "name": "Sandra Loreto Seura Burgos"}, {"id": "10205675725671699", "name": "Jacqueline Avenda\u00f1o Bobadilla"}, {"id": "10207182756756520", "name": "Caro Zapata Gallardo"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-12-23T14:52:37+0000", "message": "PPF Alfonso Baeza de Antofagasta celebra fiesta de fin de a\u00f1o para sus usuarios http://ow.ly/Wgw8S", "type": "link", "id": "1633715560247309_1669923139959884"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkwNzgyOTg1NzQzNTY=", "before": "OTUzMTk4MDI4MDcyNDEy"}}, "data": [{"id": "953198028072412", "name": "Jose Luis Vidal Araneda"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10204515528020829", "name": "Luc\u00eda Retamal Villalobos"}, {"id": "933960653323041", "name": "Cassandra Rivas Moya"}, {"id": "10204384990762063", "name": "Zagasta Eyraud"}, {"id": "10208274816404887", "name": "Carlos Carre\u00f1o Riveros"}, {"id": "10206409656378091", "name": "Fabiola Farina"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}, {"id": "10152824423299312", "name": "Mar\u00eda-P\u00eda Oyanedel Ordenes"}, {"id": "798886916820768", "name": "Barbariitaa Covian"}, {"id": "10153528021343493", "name": "Barbara Cecilia Salgado Huerta"}, {"id": "10153045497119430", "name": "Samantha Alejandra Tapia Dadal"}, {"id": "10209078298574356", "name": "Marisabia Teresa Orellana Saint-jean"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-12-19T13:43:01+0000", "message": "Como Serpaj Chile estamos comprometidos con la creaci\u00f3n de un mundo en paz, que respete los derechos humanos, erradique la violencia y la competitividad, y donde existan relaciones m\u00e1s humanas, transversales y fraternas.\nPor lo mismo, en esta Navidad invitamos a regalar tiempo, tiempo para compartir y jugar con tus hijos, ense\u00f1\u00e1ndoles lo valiosos que son, entreg\u00e1ndoles afecto, cari\u00f1o, comprensi\u00f3n de su diversidad y espacio para su creatividad. \nQueremos seguir sumando voluntades para que Chile y nuestros ni\u00f1os/as jueguen sin juguetes b\u00e9licos. \n\u00a1 El cantante Max Zegers ya es parte de Chile Juega! \u00a1\u00a1S\u00famate!!", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1667849980167200"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-12-19T01:01:03+0000", "message": "Ni\u00f1os y ni\u00f1as de Coquimbo marchan por una navidad sin juguetes b\u00e9licos, conoce los detalles en el siguiente link:\n\nhttp://ow.ly/W55as", "type": "link", "id": "1633715560247309_1667907973494734", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2MTQzNDMxMzU2OTE=", "before": "OTUzMTk4MDI4MDcyNDEy"}}, "data": [{"id": "953198028072412", "name": "Jose Luis Vidal Araneda"}, {"id": "1524429871184965", "name": "Pai Cardenal Raul Silva Henriquez"}, {"id": "10203908747413587", "name": "Myr Chavez"}, {"id": "10204714146511530", "name": "Geo Trebaruna"}, {"id": "1562825880704696", "name": "Gonzalo Diaz Tapia"}, {"id": "10205784478115725", "name": "Morales Gonz\u00e1lez Jimg"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10208199969335283", "name": "Francisco Lara"}, {"id": "885093231585619", "name": "Claudia Espinoza Carrami\u00f1ana"}, {"id": "10203729187451129", "name": "Rosi Ta"}, {"id": "825467420849441", "name": "Priscila Saez Antio"}, {"id": "10208811986799605", "name": "Alejandra Rioseco Caceres"}, {"id": "10208374303975827", "name": "Veronica Castro"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "617067681711036", "name": "Ximena Cadiz"}, {"id": "10204718841146457", "name": "Jeny Bravo Cruz"}, {"id": "10204925470192033", "name": "Katherinne Lisdy Fontecha Inzulza"}, {"id": "10208340537533961", "name": "Camila Paz Hidalgo Garc\u00e9s"}, {"id": "10206546952969239", "name": "Patricia Ruiz B\u00f3rquez"}, {"id": "10204325073220508", "name": "Cako Summer"}, {"id": "10208932040923260", "name": "Priscilla M. Mu\u00f1iz"}, {"id": "10208050661281871", "name": "Vanessa Macarena Riffo Rivera"}, {"id": "10152884878288908", "name": "Maru MJ"}, {"id": "1236217889725498", "name": "Manuel Valencia Chac\u00f3n"}, {"id": "10207614343135691", "name": "Pro Choice"}], "summary": {"total_count": 26}}, "created_time": "2015-12-19T00:05:02+0000", "message": "Conocer y compartir experiencias en torno a la intervenci\u00f3n, a trav\u00e9s de metodolog\u00edas participativas e innovadoras fue el sello de la Mesa de Trabajo nacional de los ASR, ejecutados por Serpaj Chile en tres regiones. \n\nTe invitamos a leer de esta interesante jornada.", "type": "link", "id": "1633715560247309_1667843470167851", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkyT0RZNU56WXdNREE0TWpRek9Eb3hORFV3TmpVMk5qZzM=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkyTnprMk16SXpNREUxTlRnM05Ub3hORFV3TlRBM01qUXg="}}, "data": [{"message": "Con el coraz\u00f3n llenito volvimos a los hogares! Gracias compa\u00f1erxs por compartir sus aprendizajes! \ud83d\udc99", "from": {"name": "Luc\u00eda Retamal Villalobos", "id": "10204515528020829"}, "id": "1667843470167851_1667963230155875"}, {"message": "Linda Anita eres seca, un orgullo para tu hijo, nuestro Neni, te quiero mucho", "from": {"name": "Carol Arru\u00e8", "id": "10208431219200091"}, "id": "1667843470167851_1668560226762842"}, {"message": "Myr Chavez mira!", "from": {"name": "Luc\u00eda Retamal Villalobos", "id": "10204515528020829"}, "id": "1667843470167851_1668696220082576"}, {"message": ":-D <3", "from": {"name": "Myr Chavez", "id": "10203908747413587"}, "id": "1667843470167851_1668697600082438"}], "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY5ODc0NjUyNjUwNTI=", "before": "MTUyNDQyOTg3MTE4NDk2NQ=="}}, "data": [{"id": "1524429871184965", "name": "Pai Cardenal Raul Silva Henriquez"}, {"id": "10205675725671699", "name": "Jacqueline Avenda\u00f1o Bobadilla"}, {"id": "10206409656378091", "name": "Fabiola Farina"}, {"id": "10208551204078221", "name": "Ivania Segovia Cortes"}, {"id": "10208470725783866", "name": "Leyla Patricia Cornejo Macaya"}, {"id": "604132329717472", "name": "Fabiola Pinilla Avenda\u00f1o"}, {"id": "10207614343135691", "name": "Pro Choice"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "1189197364429468", "name": "Margarita Bahamondez"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "798886916820768", "name": "Barbariitaa Covian"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "10206987465265052", "name": "Yasmin Flores Bahamondez"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-12-18T16:10:14+0000", "message": "Ni\u00f1os y ni\u00f1as de Coquimbo marchan por una navidad sin juguetes b\u00e9licos, conoce los detalles en el siguiente link: http://ow.ly/W55as", "type": "link", "id": "1633715560247309_1667807836838081", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyOTE2ODAxNDQzMjA=", "before": "MTAyMDU2NzU3MjU2NzE2OTk="}}, "data": [{"id": "10205675725671699", "name": "Jacqueline Avenda\u00f1o Bobadilla"}, {"id": "10207461455748871", "name": "Hector Pineda Rodriguez"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "798886916820768", "name": "Barbariitaa Covian"}, {"id": "10208175444121985", "name": "Cristina Jara Silva"}, {"id": "10208050661281871", "name": "Vanessa Macarena Riffo Rivera"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "779844782080996", "name": "Felipe Andres Campos Gonzalez"}, {"id": "10153291680144320", "name": "Sandrii Araneda Cid"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-12-18T14:11:19+0000", "message": "J\u00f3venes del PAI Adolfo P\u00e9rez Esquivel organizaron una once navide\u00f1a para los abuelos del Hogar de Cristo, Valdivia\n\nhttp://ow.ly/W4Gxx", "type": "link", "id": "1633715560247309_1667772016841663", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkyTnpnek9ESXhNelV3TVRjeE1Eb3hORFV3TkRZek16Z3g=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkyTnpnek9ESXhNelV3TVRjeE1Eb3hORFV3TkRZek16Z3g="}}, "data": [{"message": "Felicitaciones, muy linda actividad.", "from": {"name": "Cristina Jara Silva", "id": "10208175444121985"}, "id": "1667772016841663_1667838213501710"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 19}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYzMzcxNTU2MDI0NzMwOQ==", "before": "MTIwOTU3NDA2MjQwMTY3NQ=="}}, "data": [{"id": "1209574062401675", "name": "Constanza Fernanda"}, {"id": "10154014004884636", "name": "Jacque Gallardo"}, {"id": "10205239432888306", "name": "Evelyn Mansilla Miranda"}, {"id": "10208402964009719", "name": "Irma Sanchez Hueicha"}, {"id": "1578303215828566", "name": "Leontina Lara Retamal"}, {"id": "10207874453755948", "name": "Ester Alejandra"}, {"id": "10209017715142825", "name": "Angelica Eva Ibaceta Moya"}, {"id": "10206408314267197", "name": "Marilina Vargas Yevenes"}, {"id": "185694705122735", "name": "Maria Eliana Bilbao Valenzuela"}, {"id": "10203715919077109", "name": "Patricia Eyraud Ruz"}, {"id": "10206409656378091", "name": "Fabiola Farina"}, {"id": "970278089727364", "name": "Rodrigo Quezada"}, {"id": "983482228413133", "name": "Serpaj Ays\u00e9n"}, {"id": "1146844282001770", "name": "Alexandra Salinas"}, {"id": "10204384990762063", "name": "Zagasta Eyraud"}, {"id": "10208050661281871", "name": "Vanessa Macarena Riffo Rivera"}, {"id": "10208610428678641", "name": "Claudia Guzman Toro"}, {"id": "758423077634467", "name": "Angeles San Mart\u00edn"}, {"id": "10207948714535678", "name": "Paola Quezada Vera"}, {"id": "1269301039753101", "name": "Macarena Treupil Marin"}, {"id": "798886916820768", "name": "Barbariitaa Covian"}, {"id": "10206802406878586", "name": "Fernando Antonio Rojas Faundez"}, {"id": "1112085175497986", "name": "Patricia Rojas Arriagada"}, {"id": "10205642056520667", "name": "Fabiola Viviana Astete Becerra"}, {"id": "10152178820194398", "name": "Hector Rodriguez"}, {"id": "10208374303975827", "name": "Veronica Castro"}, {"id": "10208736112187139", "name": "Francisca Marcela Orellana Calixto"}, {"id": "10208653427229936", "name": "Belen Bustamante"}, {"id": "10208692721818066", "name": "Kamila Fernanda Torres Aravire"}, {"id": "10206893057059250", "name": "Karlitatita Berrios"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10204138449135449", "name": "Pabla Gonzalez G"}, {"id": "10207755995960053", "name": "Aida Rosa Salgado Valenzuela"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}, {"id": "696539353774179", "name": "Nury D'Ottone Jim\u00e9nez"}, {"id": "933960653323041", "name": "Cassandra Rivas Moya"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}, {"id": "10207478570016194", "name": "Todo Fluye Positivamente"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "885093231585619", "name": "Claudia Espinoza Carrami\u00f1ana"}, {"id": "10205680806875980", "name": "Carolina Pardo Carcamo"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}], "summary": {"total_count": 42}}, "created_time": "2015-12-18T00:50:00+0000", "message": "Nos vamos acercando a la navidad y m\u00e1s personas se siguen sumando a nuestra Campa\u00f1a. No fomentemos la violencia ni los estereotipos en ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes. Te invitamos de hoy en adelante a No regalar Juguetes B\u00e9licos, ni aquellos que promuevan la violencia. \nLos Periodistas Jaime Coloma y Paulina Rojas tambi\u00e9n se suman. \u00bfy t\u00fa? \nTe invitamos a unirte a #ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1667483540203844", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkyTnpVM09URTFNREU1TkRJNE16b3hORFV3TXprNE9URTU=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkyTnpVM09EVTBNREU1TkRNME5Eb3hORFV3TXprNE5qZzU="}}, "data": [{"message": "Respondan los correos....", "from": {"name": "Angelica Araya", "id": "10209280214309186"}, "id": "1667482806870584_1667578540194344"}, {"message": "Estimada favor indicar a que mail realiz\u00f3 consulta  gracias.", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "id": "1667482806870584_1667579150194283"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY1MzAwNTc4Njg4NjM=", "before": "MTYzMzcxNTU2MDI0NzMwOQ=="}}, "data": [{"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "885093231585619", "name": "Claudia Espinoza Carrami\u00f1ana"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-12-18T00:15:01+0000", "message": "Te invitamos a conocer la actividad ciudadana realizada por Serpaj Arica y donde participaron todos los programas de la Regi\u00f3n. Un lindo cierre de Campa\u00f1a que nos invita a No regalar juguetes B\u00e9licos ni Sexistas. \n#ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos", "type": "link", "id": "1633715560247309_1667482806870584"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 43}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgxNTEyMTIxNTUzMjk=", "before": "MTAyMDY2MDMxNzc1MzkxNTg="}}, "data": [{"id": "10206603177539158", "name": "Pia Leyton Carvajal"}, {"id": "10206419574623474", "name": "B\u00e1rbara Navarrete Gallardo"}, {"id": "10206409656378091", "name": "Fabiola Farina"}, {"id": "10205766003447257", "name": "Camila Javiera Bustamante P\u00e9rez"}, {"id": "933960653323041", "name": "Cassandra Rivas Moya"}, {"id": "10153068754819209", "name": "Lore Roco"}, {"id": "10205133555516236", "name": "Cecilia Torres"}, {"id": "10205102149010740", "name": "Cami Paz Garate Bernal"}, {"id": "10152406204774391", "name": "Tamara Hern\u00e1ndez"}, {"id": "10205644635188669", "name": "Violet Parrita Gonzalita"}, {"id": "743972325725917", "name": "Frambuesa de Vacaciones"}, {"id": "10205362077790696", "name": "Elita Bu Aranda"}, {"id": "10208274816404887", "name": "Carlos Carre\u00f1o Riveros"}, {"id": "1458123247819285", "name": "Claudio Rolando Cruz Castro"}, {"id": "10152884878288908", "name": "Maru MJ"}, {"id": "887570681361515", "name": "Evelyn Nicol Faundez"}, {"id": "10153950916543420", "name": "Maryan Henriquez Ayala"}, {"id": "995702790454440", "name": "Carolina Viviana Narbona Narbona"}, {"id": "10152850833559005", "name": "Ren\u00e9 Carrasco G"}, {"id": "10204384990762063", "name": "Zagasta Eyraud"}, {"id": "10203631017194176", "name": "Flores Nati"}, {"id": "808645542589540", "name": "Camila Jelves Valdivia"}, {"id": "10207620279243342", "name": "Magaly Rivetti"}, {"id": "10204267858049388", "name": "Olga Adriana Sanchez Martinez"}, {"id": "10204354473040392", "name": "Mar\u00eda Josefina Escobar"}, {"id": "10204602698882476", "name": "Lirna Quintana Talvac"}, {"id": "10204252105564132", "name": "Jacquita Luengo Contreras"}, {"id": "10206315884871688", "name": "Nancy Salazar Alvarez"}, {"id": "10208736112187139", "name": "Francisca Marcela Orellana Calixto"}, {"id": "798886916820768", "name": "Barbariitaa Covian"}, {"id": "779844782080996", "name": "Felipe Andres Campos Gonzalez"}, {"id": "771375776214837", "name": "Lilith Becerra"}, {"id": "10205663962301193", "name": "Analia Veronica"}, {"id": "10205474517205025", "name": "Paulina Lacalle Garrido"}, {"id": "10207614343135691", "name": "Pro Choice"}, {"id": "340041916167031", "name": "Karen Reyes"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10207711927773281", "name": "Yosceline Paz Vidal Palma"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}, {"id": "10206512935115595", "name": "Fabiola Ro"}, {"id": "10208653427229936", "name": "Belen Bustamante"}, {"id": "10206534718110377", "name": "Makita Espinoza Fissore"}, {"id": "10154014004884636", "name": "Jacque Gallardo"}, {"id": "10203432246224075", "name": "Elena Campillay Llanos"}, {"id": "521682347969002", "name": "Sandra Loreto Seura Burgos"}, {"id": "1483765231916004", "name": "Paic Berit Shalom"}, {"id": "1209574062401675", "name": "Constanza Fernanda"}, {"id": "10153789372345664", "name": "Veronica Fredes Monsalves"}, {"id": "10204822388456623", "name": "Angela Maria Tobon Coral"}, {"id": "1586933438241755", "name": "Carolina Arauz Villarruel"}, {"id": "10203932800718642", "name": "La Lorena Ruiz"}, {"id": "10207465503416855", "name": "Georgina Lobos Quinteros"}, {"id": "10209078298574356", "name": "Marisabia Teresa Orellana Saint-jean"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "10208692721818066", "name": "Kamila Fernanda Torres Aravire"}, {"id": "675957589212613", "name": "Karina Alejandra Zapata"}, {"id": "10153535073714023", "name": "Carolina Calder\u00f3n Carroza"}, {"id": "10208413087582056", "name": "Valeria Arancibia"}, {"id": "10204325073220508", "name": "Cako Summer"}, {"id": "10208151212155329", "name": "Paola Sanchez Garmendia"}], "summary": {"total_count": 62}}, "created_time": "2015-12-17T00:45:01+0000", "message": "Quedan tan s\u00f3lo 8 d\u00edas para la Navidad, por lo que te invitamos a sumarte a nuestra Campa\u00f1a Chile Juega Sin Juguetes B\u00e9licos. Se han sumado diversas municipalidades de nuestro pa\u00eds, as\u00ed como diversas personalidades del mundo art\u00edstico- cultural. \n\nLa actriz Teresita Reyes ya se sum\u00f3, y t\u00fa? \nEn esta navidad te invitamos a No regalar juguetes b\u00e9licos ni sexistas, sino tiempo y dedicaci\u00f3n a ni\u00f1os y ni\u00f1as. \n#ChileJuegaSinJuguetesBelicos", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1667103286908536", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTIxNjgyMzQ3OTY5MDAy", "before": "OTMzOTYwNjUzMzIzMDQx"}}, "data": [{"id": "933960653323041", "name": "Cassandra Rivas Moya"}, {"id": "10207455023746562", "name": "Andrea Cecilia Torres Manriquez"}, {"id": "798886916820768", "name": "Barbariitaa Covian"}, {"id": "617067681711036", "name": "Ximena Cadiz"}, {"id": "885093231585619", "name": "Claudia Espinoza Carrami\u00f1ana"}, {"id": "1269301039753101", "name": "Macarena Treupil Marin"}, {"id": "10153706707753486", "name": "Evelyn Olguin"}, {"id": "10207478570016194", "name": "Todo Fluye Positivamente"}, {"id": "10203631017194176", "name": "Flores Nati"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10208538671603809", "name": "Ronny Williams Rivero Larrondo"}, {"id": "1134994859886529", "name": "Carmen Henriquez Tapia"}, {"id": "10208610428678641", "name": "Claudia Guzman Toro"}, {"id": "10207916930657409", "name": "Stephanie Nova Molina"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10202863581525781", "name": "Dalinka Link"}, {"id": "10206613852763875", "name": "Pauly Cifuentes Vera"}, {"id": "10207902174933231", "name": "Javier Aguilera Rodriguez"}, {"id": "10208374303975827", "name": "Veronica Castro"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}, {"id": "10206534718110377", "name": "Makita Espinoza Fissore"}, {"id": "10153789372345664", "name": "Veronica Fredes Monsalves"}, {"id": "10207099291573560", "name": "Joy Diaz Hernandez"}, {"id": "10207614343135691", "name": "Pro Choice"}, {"id": "10153291680144320", "name": "Sandrii Araneda Cid"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "926074867452344", "name": "Pola Palomitay"}, {"id": "696539353774179", "name": "Nury D'Ottone Jim\u00e9nez"}, {"id": "10153764015065027", "name": "Rosa Vera Carcamo"}, {"id": "10207465503416855", "name": "Georgina Lobos Quinteros"}, {"id": "10208241921066560", "name": "Karen Andrea Tapia Salazar"}, {"id": "10152405607240703", "name": "Alejandra Navarro"}, {"id": "10207461455748871", "name": "Hector Pineda Rodriguez"}, {"id": "10204486518299846", "name": "Vivi Quiero"}, {"id": "521682347969002", "name": "Sandra Loreto Seura Burgos"}], "summary": {"total_count": 36}}, "created_time": "2015-12-17T00:05:01+0000", "message": "La Municipalidad de la Mariquina dice No a los juguetes B\u00e9licos. Su alcalde firm\u00f3 convenio de cooperaci\u00f3n con Serpaj en la regi\u00f3n de Los R\u00edos. Te invitamos a conocer los detalles y decir #ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos \n\nhttp://www.serpajchile.cl/web/2015/12/16/municipio-de-la-mariquina-no-regalara-juguetes-belicos-y-se-suma-a-la-30va-campana-de-navidad-de-serpaj-chile/", "type": "link", "id": "1633715560247309_1667102466908618", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkyTnpFMk1ESTVOamt3TWpnek5Ub3hORFV3TXpFeU9UTXk=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkyTnpFMk1ESTVOamt3TWpnek5Ub3hORFV3TXpFeU9UTXk="}}, "data": [{"message": "MARCANDO TENDENCIA...FELICIDADES COMPA\u00d1ERO POR EL LOGRO OBTENIDO A NIVEL CORPORATIVO. VAMOS POR MAS.", "from": {"name": "Joy Diaz Hernandez", "id": "10207099291573560"}, "id": "1667102466908618_1667160296902835"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY4MDI0MDY4Nzg1ODY=", "before": "MTU4NTY3NjExODM2MzE0NQ=="}}, "data": [{"id": "1585676118363145", "name": "Vaas Montenegro"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "1613264448950374", "name": "Ana Juanche Molina"}, {"id": "10207461455748871", "name": "Hector Pineda Rodriguez"}, {"id": "10203437307834285", "name": "Celia Rosa Morales Zavando"}, {"id": "10204718841146457", "name": "Jeny Bravo Cruz"}, {"id": "10205642056520667", "name": "Fabiola Viviana Astete Becerra"}, {"id": "10207711927773281", "name": "Yosceline Paz Vidal Palma"}, {"id": "10152824423299312", "name": "Mar\u00eda-P\u00eda Oyanedel Ordenes"}, {"id": "732585046813998", "name": "Yani Maturana Aguirre"}, {"id": "10153764015065027", "name": "Rosa Vera Carcamo"}, {"id": "10206802406878586", "name": "Fernando Antonio Rojas Faundez"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-12-16T20:00:38+0000", "message": "Con actividad ciudadana, Serpaj Los Lagos lanz\u00f3 la 30va Campa\u00f1a de Navidad. Conoce los detalles.", "type": "link", "id": "1633715560247309_1667101763575355", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc0NjE0NTU3NDg4NzE=", "before": "MTAyMDgyMDc4MDQyODk4Njg="}}, "data": [{"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "983482228413133", "name": "Serpaj Ays\u00e9n"}, {"id": "779844782080996", "name": "Felipe Andres Campos Gonzalez"}, {"id": "10207478570016194", "name": "Todo Fluye Positivamente"}, {"id": "10207711927773281", "name": "Yosceline Paz Vidal Palma"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}, {"id": "756023411197292", "name": "Residencia-Familiar Los Tilos"}, {"id": "521682347969002", "name": "Sandra Loreto Seura Burgos"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "10207461455748871", "name": "Hector Pineda Rodriguez"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-12-15T19:48:36+0000", "message": "Felicitamos la participaci\u00f3n de las j\u00f3venes del PSA Paulo Freire de Serpaj Los R\u00edos en las Olimpiadas Interregionales 2015. \nTe invitamos a enterarte de esta positiva actividad.", "type": "link", "id": "1633715560247309_1666790336939831", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxMzI2NDQ0ODk1MDM3NA==", "before": "MTU4NTY3NjExODM2MzE0NQ=="}}, "data": [{"id": "1585676118363145", "name": "Vaas Montenegro"}, {"id": "565077490298655", "name": "Camila Silva Lazcano"}, {"id": "10207377845098652", "name": "Pilar Tapia"}, {"id": "10204753956710776", "name": "Rocio Villarroel Sandoval"}, {"id": "10203977487415675", "name": "Silvana Veliz"}, {"id": "10153098705740547", "name": "Marco Antonio"}, {"id": "1107153979300416", "name": "Marcela Figueroa Avalos"}, {"id": "10205838408215818", "name": "Jeannette Vidal"}, {"id": "987677527925630", "name": "Katherine Campos Esparza"}, {"id": "10153735568142829", "name": "Cynthia Sanhueza"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10206464483863266", "name": "Vinka Carola Cabrera Pino"}, {"id": "10209271448922117", "name": "Oliver Antonio Aguayo Morales"}, {"id": "10206476509375364", "name": "Bernardita Lillo Salgado"}, {"id": "10206862838315728", "name": "Alejandra Montecino"}, {"id": "10208351321243482", "name": "Carolay Hurtado Iriarte"}, {"id": "10205675725671699", "name": "Jacqueline Avenda\u00f1o Bobadilla"}, {"id": "505566192926496", "name": "Mois\u00e9s Garay Astorga"}, {"id": "470815816409686", "name": "Alejandra Andrea Toloza Monsalvez"}, {"id": "10153291680144320", "name": "Sandrii Araneda Cid"}, {"id": "1613264448950374", "name": "Ana Juanche Molina"}], "summary": {"total_count": 21}}, "created_time": "2015-12-14T20:00:25+0000", "message": "Educadores de Serpaj Chile participan en capacitaci\u00f3n sobre Intervenci\u00f3n educativa.\n http://ow.ly/VS50j", "type": "link", "id": "1633715560247309_1666437353641796", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYzMzcxNTU2MDI0NzMwOQ==", "before": "MTAyMDc0NjE0NTU3NDg4NzE="}}, "data": [{"id": "10207461455748871", "name": "Hector Pineda Rodriguez"}, {"id": "10208757781679881", "name": "Sonia Montenegro Jara"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-12-14T19:58:24+0000", "message": "La Comunidad Terap\u00e9utica Fuerza Joven comparti\u00f3 un almuerzo navide\u00f1o con autoridades regionales de SENDA\nhttp://ow.ly/VS4Fd", "type": "link", "id": "1633715560247309_1666437126975152"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY5OTU3NDY4Njk4OTMyNw==", "before": "MTAyMDQ3NTM5NTY3MTA3NzY="}}, "data": [{"id": "10204753956710776", "name": "Rocio Villarroel Sandoval"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-12-11T16:18:31+0000", "message": "Programa Abriendo Caminos Amaya celebr\u00f3 la navidad en el centro recreacional Jatata\n http://ow.ly/VLGSK", "type": "status", "id": "1633715560247309_1665358073749724"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMwNDMyNDUwOTQ1MjA=", "before": "ODk0NDM1MjQzOTAxMTIz"}}, "data": [{"id": "894435243901123", "name": "Dani Pastenes"}, {"id": "1107153979300416", "name": "Marcela Figueroa Avalos"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "10153789372345664", "name": "Veronica Fredes Monsalves"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}, {"id": "10153043245094520", "name": "Mimi de la Esperanza"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-12-11T16:17:34+0000", "message": "Serpaj Ays\u00e9n ratifica adhesi\u00f3n a la campa\u00f1a \u201cDeclaramos Ilegal la Pobreza 2018\u201d http://ow.ly/VLGFv", "type": "status", "id": "1633715560247309_1665357920416406"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM5NDY0MzQzODIwMjg=", "before": "MTY5OTU3NDY4Njk4OTMyNw=="}}, "data": [{"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "10153946434382028", "name": "Susana Campusano"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-12-11T16:16:56+0000", "message": "J\u00f3venes del PAI Adolfo P\u00e9rez Esquivel realizan jornada de recuperaci\u00f3n de \u00e1reas verdes\n\nhttp://ow.ly/VG9XI", "type": "status", "id": "1633715560247309_1665357777083087"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 10}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTI4NzUzNjU3MjA5MzE2", "before": "OTg3Njc3NTI3OTI1NjMw"}}, "data": [{"id": "987677527925630", "name": "Katherine Campos Esparza"}, {"id": "983482228413133", "name": "Serpaj Ays\u00e9n"}, {"id": "1613264448950374", "name": "Ana Juanche Molina"}, {"id": "10153029411824703", "name": "Milo SA"}, {"id": "10206476509375364", "name": "Bernardita Lillo Salgado"}, {"id": "10207711927773281", "name": "Yosceline Paz Vidal Palma"}, {"id": "10208946479364347", "name": "Nolvia Del Carmen Guardia"}, {"id": "10209017715142825", "name": "Angelica Eva Ibaceta Moya"}, {"id": "10152824423299312", "name": "Mar\u00eda-P\u00eda Oyanedel Ordenes"}, {"id": "10205512558792501", "name": "Javi Bas\u00e1ez Silva"}, {"id": "10153789372345664", "name": "Veronica Fredes Monsalves"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "10153946434382028", "name": "Susana Campusano"}, {"id": "756023411197292", "name": "Residencia-Familiar Los Tilos"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10205425778036043", "name": "Erika Mariana Hoffmeister Caceres"}, {"id": "10204138449135449", "name": "Pabla Gonzalez G"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10208036311452445", "name": "Astrid Palma Gonzalez"}, {"id": "542088492586282", "name": "Consuelo Bel\u00e8n"}, {"id": "779844782080996", "name": "Felipe Andres Campos Gonzalez"}, {"id": "328156017369399", "name": "Claudio Mayorga"}, {"id": "928753657209316", "name": "Chocolatito Blanco"}], "summary": {"total_count": 23}}, "created_time": "2015-12-10T13:03:03+0000", "message": "Ayer se conmemoraron 35 a\u00f1os desde que nuestro presidente honorario de Serpaj Am\u00e9rica Latina, Adolfo P\u00e9rez Esquivel, recibi\u00f3 el Premio Nobel de la Paz, nombramiento recibido por su incansable acci\u00f3n por la defensa de los Derechos Humanos. \n\nHoy, 10 de diciembre, en el d\u00eda Internacional de los Derechos Humanos, \"reconocemos con gratitud ese caminar hist\u00f3rico que millones de seres humanos, a trav\u00e9s de revoluciones, declaraciones de independencias y movimientos de liberaci\u00f3n, realizaron para lograr un Acuerdo Internacional.\" \n\nCompartimos nuestras reflexiones en este d\u00eda.", "type": "link", "id": "1633715560247309_1664975960454602", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyMDc4MDQyODk4Njg=", "before": "MTY5OTU3NDY4Njk4OTMyNw=="}}, "data": [{"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "10207478570016194", "name": "Todo Fluye Positivamente"}, {"id": "10154014004884636", "name": "Jacque Gallardo"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-12-09T19:45:45+0000", "message": "J\u00f3venes de PAI Alfonso Baeza de Coquimbo visitan a adultas mayores de \u201cCasa hogar Adelinda\u201d\n\nhttp://ow.ly/VG9JA", "type": "status", "id": "1633715560247309_1664763553809176"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ1MTU1MjgwMjA4Mjk=", "before": "MTAyMDgyMjY2MzA5MjEzNjg="}}, "data": [{"id": "10208226630921368", "name": "Vanesa Andrea"}, {"id": "10203955465309115", "name": "Scarlett Rojas Ried"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "10153420205387645", "name": "Daniela Francisca N\u00fa\u00f1ez Vivanco"}, {"id": "10204515528020829", "name": "Luc\u00eda Retamal Villalobos"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-12-09T14:53:05+0000", "message": "En este instante, Patricio Labra est\u00e1 siendo entrevistado por Radio Nuevo Mundo sobre la Campa\u00f1a: Por un Mundo en Paz y sin Juguetes B\u00e9licos:\n\nhttp://www.radionuevomundo.cl/prueba-streaming/", "type": "link", "id": "1633715560247309_1664714530480745"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODgyODc5NjU4NDQzMDI4", "before": "MTAyMDM0MjA2NjU2NTU2NzI="}}, "data": [{"id": "10203420665655672", "name": "Stephanie Karol Figueroa Acevedo"}, {"id": "10153946434382028", "name": "Susana Campusano"}, {"id": "10206546952969239", "name": "Patricia Ruiz B\u00f3rquez"}, {"id": "10205642056520667", "name": "Fabiola Viviana Astete Becerra"}, {"id": "10205663962301193", "name": "Analia Veronica"}, {"id": "10153356530839657", "name": "Paloma Isabel Aliaga Valdes"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "10208374303975827", "name": "Veronica Castro"}, {"id": "10208908324127107", "name": "Bruno Marcos Diaz Contreras"}, {"id": "732585046813998", "name": "Yani Maturana Aguirre"}, {"id": "10152051987192006", "name": "Nancy Urbina Farias"}, {"id": "10208036311452445", "name": "Astrid Palma Gonzalez"}, {"id": "10204515528020829", "name": "Luc\u00eda Retamal Villalobos"}, {"id": "882879658443028", "name": "Naty Acosta"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-12-09T14:41:26+0000", "message": "Luc\u00eda Retamal, Asesora de la Unidad de Infancia y Derechos de Serpaj conversa con Radio Nuevo Mundo sobre los juguetes b\u00e9licos y sexistas en el marco de la campa\u00f1a: Por un Mundo en Paz y sin Juguetes B\u00e9licos. Esc\u00fachala en vivo en el siguiente link:\nhttp://www.radionuevomundo.cl/prueba-streaming/", "type": "status", "id": "1633715560247309_1664712230480975", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTE2NTQyODE4MzQ3MzA2OQ==", "before": "MTAxNTM5NDY0MzQzODIwMjg="}}, "data": [{"id": "10153946434382028", "name": "Susana Campusano"}, {"id": "10208814261372884", "name": "Patricio Gonzalez Fernandez"}, {"id": "10205152770564067", "name": "Maria Teresa Cobain"}, {"id": "1165428183473069", "name": "La Ma\u00f1ana Poblacional"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-12-09T14:11:54+0000", "message": "Ahora en vivo por Radio Nuevo Mundo hablando sobre  la 30va Campa\u00f1a de Navidad Chile Juega sin Juguetes B\u00e9licos: http://www.radionuevomundo.cl/prueba-streaming/", "type": "link", "id": "1633715560247309_1664706033814928"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyMDc4MDQyODk4Njg=", "before": "MTAyMDgyMDc4MDQyODk4Njg="}}, "data": [{"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-12-08T15:02:44+0000", "message": "PPF Rodrigo Rojas de Negri realiz\u00f3 Feria Informativa en la campa\u00f1a de navidad http://ow.ly/VAzO3", "type": "link", "id": "1633715560247309_1664436693841862"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-12-08T12:35:28+0000", "message": "SBC Luis P\u00e9rez Aguirre realiza competencia de Futbolito en Iquique http://ow.ly/VAoIK", "type": "status", "id": "1633715560247309_1664397887179076"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyNDE5MjEwNjY1NjA=", "before": "MTAyMDgyNDE5MjEwNjY1NjA="}}, "data": [{"id": "10208241921066560", "name": "Karen Andrea Tapia Salazar"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-12-08T11:45:49+0000", "message": "Conoce c\u00f3mo el Jard\u00edn Bellamar de Coquimbo celebr\u00f3 su segundo Aniversario\nhttp://ow.ly/VAj1x", "type": "link", "id": "1633715560247309_1664388580513340"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY5OTU3NDY4Njk4OTMyNw==", "before": "MTAxNTMyOTE2ODAxNDQzMjA="}}, "data": [{"id": "10153291680144320", "name": "Sandrii Araneda Cid"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-12-07T14:50:23+0000", "message": "OPD de Valdivia se adjudica Fondo Regional de Desarrollo Social\nhttp://ow.ly/VzmZo", "type": "status", "id": "1633715560247309_1664167767202088"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI0NTcwODAzNDgyMTg=", "before": "MTY5OTU3NDY4Njk4OTMyNw=="}}, "data": [{"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "10152457080348218", "name": "Adrian Gajardo Asitarsi"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-12-07T13:37:53+0000", "message": "Serpaj Tarapac\u00e1 celebr\u00f3 8 a\u00f1os de trabajo comprometido en la regi\u00f3n. http://ow.ly/VzmUk", "type": "status", "id": "1633715560247309_1664150137203851"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 13}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYzMzcxNTU2MDI0NzMwOQ==", "before": "MTAyMDQ5NTA3MDM3NDY3MzE="}}, "data": [{"id": "10204950703746731", "name": "Man\u00e9 Quintana Fuenzalida"}, {"id": "10153879695469972", "name": "Nico Mazzucchelli"}, {"id": "10153796668828572", "name": "Carvajal Olivares Domi"}, {"id": "10152435082362266", "name": "Maria Loreto Arias Salgado"}, {"id": "10153301285257125", "name": "V\u00e4h\u00e4inen Violetissa"}, {"id": "10154014004884636", "name": "Jacque Gallardo"}, {"id": "328156017369399", "name": "Claudio Mayorga"}, {"id": "10153356530839657", "name": "Paloma Isabel Aliaga Valdes"}, {"id": "10153201151319021", "name": "La Naty Bravo"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "10206586804132965", "name": "Freddy Alberto Maturana Montiel"}, {"id": "10204267858049388", "name": "Olga Adriana Sanchez Martinez"}, {"id": "10205239432888306", "name": "Evelyn Mansilla Miranda"}, {"id": "10204431812693050", "name": "Elizabeth Pi\u00f1eda"}, {"id": "10206528434187514", "name": "Julio Ahumada G"}, {"id": "10203955465309115", "name": "Scarlett Rojas Ried"}, {"id": "10206802406878586", "name": "Fernando Antonio Rojas Faundez"}, {"id": "10200150085992940", "name": "Melo Melissa Illanes"}, {"id": "10207630982231567", "name": "Alfredo Gahona Farias"}, {"id": "897736000278173", "name": "Graciela Jim\u00e9nez Aguilera"}, {"id": "1535554063327975", "name": "Alexi Henriquez Henriquez"}, {"id": "10153693349450379", "name": "Jasmin Gonzalez Ugalde"}, {"id": "10153029411824703", "name": "Milo SA"}, {"id": "987677527925630", "name": "Katherine Campos Esparza"}, {"id": "885093231585619", "name": "Claudia Espinoza Carrami\u00f1ana"}, {"id": "10153007342367240", "name": "Wendy Serrano N\u00fa\u00f1ez"}, {"id": "10206528862113303", "name": "Alvaro Patricio Brignardello Valdivia"}, {"id": "10152824423299312", "name": "Mar\u00eda-P\u00eda Oyanedel Ordenes"}, {"id": "10205663962301193", "name": "Analia Veronica"}, {"id": "779844782080996", "name": "Felipe Andres Campos Gonzalez"}, {"id": "521682347969002", "name": "Sandra Loreto Seura Burgos"}, {"id": "10207691699149446", "name": "Laura Ver\u00f3nica Fleischer"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}], "summary": {"total_count": 34}}, "created_time": "2015-12-06T14:00:02+0000", "message": "Estamos a muy pocos d\u00edas de celebrar Navidad. En esta fecha te invitamos a regalar tiempo a los ni\u00f1os y ni\u00f1as. El tiempo juntos se transformar\u00e1 en recuerdos que jam\u00e1s se olvidar\u00e1n. \n Se han sumado diversos municipios, diversas personalidades del mundo de la cultura, de la m\u00fasica... \u00bfy t\u00fa? \nTe dejamos a invitad@ a conocer nuestra Campa\u00f1a en www.serpajchile.cl y a decir #ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos. \n\n\u00a1\u00a1\u00a1Jorge Coul\u00f3n de Inti Illimani tambi\u00e9n dice No a los juguetes b\u00e9licos!!  \u00a1\u00a1S\u00famate!!!!", "type": "link", "id": "1633715560247309_1663328730619325", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Kareen Santiba\u00f1ez", "id": "10208722025907164"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkyTlRBM01qWTFNRFEwTkRrek16b3hORFE1TnpjME1EY3c=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkyTlRBM01qWTFNRFEwTkRrek16b3hORFE1TnpjME1EY3c="}}, "data": [{"message": "Muchas gracias por tus palabras! Esta actividad es un esfuerzo conjunto, un disponerse al mensaje que entrega la campa\u00f1a y la instituci\u00f3n, que es posible gracias a todas las voluntades e ideas que le van dando forma. Un saludo fraterno.", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "id": "1663721287246736_1665072650444933"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgzNzQzMDM5NzU4Mjc=", "before": "MTAyMDgzNzQzMDM5NzU4Mjc="}}, "data": [{"id": "10208374303975827", "name": "Veronica Castro"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-12-06T02:34:03+0000", "message": "Particip\u00e9 de la Campa\u00f1a en Valpara\u00edso y una de las situaciones que m\u00e1s me llamo la atenci\u00f3n del ciudadano com\u00fan fue, una de ellas la disposici\u00f3n abierta a escuchar el mensaje y recibir la propuesta con amplitud de coraz\u00f3n...porque para dar hay que abrir corazones antes que todo...y la otra fue la desconfianza de recibir el mensaje...una actitud casi molesta...creo que estas campa\u00f1as van generando espacios...espacios y caminos que una vez abiertos no deben cerrarse jam\u00e1s...destaco las sonrisas con las que se recibi\u00f3 este regalo en la ciudadan\u00eda...", "type": "status", "id": "1633715560247309_1663721287246736"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 8}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQzMjUwNzMyMjA1MDg=", "before": "MTAyMDgyMDc4MDQyODk4Njg="}}, "data": [{"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10208274816404887", "name": "Carlos Carre\u00f1o Riveros"}, {"id": "10203473824681216", "name": "Deni Gajardo"}, {"id": "10206709994129990", "name": "Patricia Ester Orrego Wallace"}, {"id": "10205042324917152", "name": "Patricia Mu\u00f1oz Vergara"}, {"id": "1118159811557886", "name": "Soraya Soto Arteaga"}, {"id": "10204658772205761", "name": "San Dra"}, {"id": "10153129285558161", "name": "Dante J Cajales M"}, {"id": "10208216932839422", "name": "Paly Delahuerta"}, {"id": "10205158710024379", "name": "Gaby Carre\u00f1o Rodr\u00edguez"}, {"id": "10152744921994380", "name": "Ale Max Astudillo Martinez"}, {"id": "10206802406878586", "name": "Fernando Antonio Rojas Faundez"}, {"id": "10208407744095075", "name": "Felipe Riveros Murray"}, {"id": "10200185707362339", "name": "Macarena Andrea"}, {"id": "10204738347555727", "name": "M\u00f3nica Cerd\u00e1 Su\u00e1rez"}, {"id": "10203437307834285", "name": "Celia Rosa Morales Zavando"}, {"id": "10207478570016194", "name": "Todo Fluye Positivamente"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "617067681711036", "name": "Ximena Cadiz"}, {"id": "10206476509375364", "name": "Bernardita Lillo Salgado"}, {"id": "951696841568929", "name": "Ana Alma"}, {"id": "1027109163989297", "name": "Claudia Damiani Castillo"}, {"id": "10204267858049388", "name": "Olga Adriana Sanchez Martinez"}, {"id": "779844782080996", "name": "Felipe Andres Campos Gonzalez"}, {"id": "10205726170049615", "name": "Dafne Susana Concha Ferrando"}, {"id": "1613264448950374", "name": "Ana Juanche Molina"}, {"id": "10208036311452445", "name": "Astrid Palma Gonzalez"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10206321025681840", "name": "Camila Andrea Contreras Baeza"}, {"id": "10206859293736291", "name": "Anvimiro Amr"}, {"id": "10152824423299312", "name": "Mar\u00eda-P\u00eda Oyanedel Ordenes"}, {"id": "10204840943923431", "name": "Daniela Luc\u00eda Parra Jorquera"}, {"id": "679896872106904", "name": "Javiera Reyes Acevedo"}, {"id": "10153291680144320", "name": "Sandrii Araneda Cid"}, {"id": "10204325073220508", "name": "Cako Summer"}], "summary": {"total_count": 35}}, "created_time": "2015-12-05T14:00:00+0000", "message": "Ayer viernes 4 de diciembre, Serpaj Chile lanz\u00f3 en la Regi\u00f3n de Ays\u00e9n la Campa\u00f1a de Navidad. En la ocasi\u00f3n, adem\u00e1s de realizar una actividad de difusi\u00f3n, Rodrigo Quezada, director regional de Serpaj Ays\u00e9n, junto al alcalde de Coyhaique,  Alejandro Huala, firmaron un convenio de colaboraci\u00f3n para no regalar juguetes b\u00e9licos en esta navidad. Compartimos la nota aparecida en la prensa local. \n#ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos en esta Navidad. \u00a1\u00a1\u00a1S\u00famate!!!!", "type": "link", "id": "1633715560247309_1663327100619488", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 17}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM5Nzc0ODc0MTU2NzU=", "before": "MTU3MTQ2MzIwOTc1NDI0Mg=="}}, "data": [{"id": "1571463209754242", "name": "Miriam Barraza Zurita"}, {"id": "10208506170792298", "name": "Gabiita Salas Santana"}, {"id": "10153229013011510", "name": "Daniela Garagay Valenzuela"}, {"id": "10203955465309115", "name": "Scarlett Rojas Ried"}, {"id": "10205239432888306", "name": "Evelyn Mansilla Miranda"}, {"id": "10203437307834285", "name": "Celia Rosa Morales Zavando"}, {"id": "10208731038939954", "name": "Viviana Carrasco"}, {"id": "617067681711036", "name": "Ximena Cadiz"}, {"id": "779844782080996", "name": "Felipe Andres Campos Gonzalez"}, {"id": "1412887889003325", "name": "Juan Fern\u00e1ndez Guzm\u00e1n"}, {"id": "10206591307599190", "name": "Clau Dita"}, {"id": "10208777913224003", "name": "Sindy Bravo"}, {"id": "1728362740715854", "name": "Pierre Dubois"}, {"id": "10153693349450379", "name": "Jasmin Gonzalez Ugalde"}, {"id": "10200185707362339", "name": "Macarena Andrea"}, {"id": "10204738347555727", "name": "M\u00f3nica Cerd\u00e1 Su\u00e1rez"}, {"id": "10206827458624802", "name": "Carmen Luz Lazo Casos"}, {"id": "10205255814305416", "name": "Toyamonserrat Guerrero Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10208458799009268", "name": "Naty Arleth"}, {"id": "10152965360414382", "name": "Josaphat Jarpa"}, {"id": "897736000278173", "name": "Graciela Jim\u00e9nez Aguilera"}, {"id": "1531058307209357", "name": "Berta Rodriguez"}, {"id": "10206464483863266", "name": "Vinka Carola Cabrera Pino"}, {"id": "10203454521141062", "name": "Juanita Esther"}, {"id": "10153338913089256", "name": "Ximena Caro Bunney"}, {"id": "951696841568929", "name": "Ana Alma"}, {"id": "10152697469505446", "name": "Claudia Alejandra Godoy Morales"}, {"id": "10152727304965762", "name": "Una Tal Daniela"}, {"id": "10208346264519415", "name": "Myriam Villarroel"}, {"id": "10203260273762697", "name": "Sra Patricia"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "732585046813998", "name": "Yani Maturana Aguirre"}, {"id": "10153429980534152", "name": "Carolina Salvo Karstulovic"}, {"id": "10204862976628359", "name": "Makarena Ruiz Araya"}, {"id": "10208490384755164", "name": "Maquita Morales Pincheira"}, {"id": "10206408314267197", "name": "Marilina Vargas Yevenes"}, {"id": "10204486518299846", "name": "Vivi Quiero"}, {"id": "10152890321693188", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Quintui B\u00f3rquez"}, {"id": "10207612052478550", "name": "Maria Cristina Diaz Navarro"}, {"id": "10206862838315728", "name": "Alejandra Montecino"}, {"id": "218375655175627", "name": "Isabella Rodr\u00edguez"}, {"id": "10206756145679175", "name": "Clau Guti\u00e9rrez Verdugo"}, {"id": "10207897006003238", "name": "Caroline Baeza Gonzalez"}, {"id": "10205462883753121", "name": "Ele Fuentealba"}, {"id": "10208374303975827", "name": "Veronica Castro"}, {"id": "10153535073714023", "name": "Carolina Calder\u00f3n Carroza"}, {"id": "10153946434382028", "name": "Susana Campusano"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10207993160444714", "name": "Priscila Morales"}, {"id": "521682347969002", "name": "Sandra Loreto Seura Burgos"}, {"id": "10203977487415675", "name": "Silvana Veliz"}], "summary": {"total_count": 52}}, "created_time": "2015-12-05T00:05:01+0000", "message": "Te invitamos a conocer lo que fue el lanzamiento de la Campa\u00f1a de Navidad de Serpaj Chile en Valpara\u00edso. M\u00e1s de 90 ni\u00f1os/as, padres, trabajadores se sumaron a las dos actividades desarrolladas hoy viernes 4 en la ciudad. Una actividad que en esta navidad nos invita a decir #ChileJuegaSinJueguetesB\u00e9licos. \n\u00a1\u00a1SUMATE Y AYUDANOS  DIFUNDIENDO ESTA INFORMACI\u00d3N!!!", "type": "link", "id": "1633715560247309_1663325603952971", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkyTXpRME1UWTVNemswTVRNMk1qb3hORFE1TWprM05UQTQ=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkyTXpRME1UWTVNemswTVRNMk1qb3hORFE1TWprM05UQTQ="}}, "data": [{"message": "Trabaje en Serpaj, mis respetos a su intervenci\u00f3n con la ciudadan\u00eda, ...", "from": {"name": "Toyamonserrat Guerrero Gonz\u00e1lez", "id": "10205255814305416"}, "id": "1663325603952971_1663441693941362"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTcwMjc4MDg5NzI3MzY0", "before": "MTAyMDgzNzQzMDM5NzU4Mjc="}}, "data": [{"id": "10208374303975827", "name": "Veronica Castro"}, {"id": "617067681711036", "name": "Ximena Cadiz"}, {"id": "10207478570016194", "name": "Todo Fluye Positivamente"}, {"id": "10205066287642500", "name": "Carlos Javier Descourvi\u00e8res Santana"}, {"id": "959962580702799", "name": "Abel David Villegas Vasquez"}, {"id": "10204840943923431", "name": "Daniela Luc\u00eda Parra Jorquera"}, {"id": "10207088808041309", "name": "Matias Mundaca Campos"}, {"id": "10206464483863266", "name": "Vinka Carola Cabrera Pino"}, {"id": "1613264448950374", "name": "Ana Juanche Molina"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "572440589554976", "name": "Luis Lillo"}, {"id": "970278089727364", "name": "Rodrigo Quezada"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-12-02T14:47:39+0000", "message": "\u201c\u00a1No a los juguetes b\u00e9licos, s\u00ed al amor y a la paz!\" fueron las palabras del Obispo Luis Infanti, quien tambi\u00e9n se suma a nuestra 30va campa\u00f1a de Navidad. \nTe invitamos a ver el mensaje que nos entreg\u00f3. \n\n\u00a1S\u00famate ! Te invitamos a regalar Tiempo a tus hij@s, sobrin@s, niet@s y familiares,  para que que el mejor regalo sea la construcci\u00f3n de recuerdos y  experiencias junto a l@s m\u00e1s peque\u00f1os. \nPor un Mundo en Paz , Servicio Paz y Justicia te invita a decir #ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos", "type": "link", "id": "1633715560247309_1662617824023749", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyOTE2ODAxNDQzMjA=", "before": "MTAyMDgzNzQzMDM5NzU4Mjc="}}, "data": [{"id": "10208374303975827", "name": "Veronica Castro"}, {"id": "10153291680144320", "name": "Sandrii Araneda Cid"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-12-02T13:12:44+0000", "type": "link", "id": "1633715560247309_1662597224025809"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 20}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODU3MjcxMzE0Mzg5MzQ4", "before": "MTAyMDkxNTMxOTU3NjcwOTg="}}, "data": [{"id": "10209153195767098", "name": "Mauricio Monsalve Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10204267858049388", "name": "Olga Adriana Sanchez Martinez"}, {"id": "885209491512863", "name": "Lilian Cecilia Tejeda Ibarbe"}, {"id": "10153396883147573", "name": "Carita De Sol Mamy Cheli"}, {"id": "758423077634467", "name": "Angeles San Mart\u00edn"}, {"id": "10205321091361409", "name": "Claudio Jim\u00e9nez"}, {"id": "617067681711036", "name": "Ximena Cadiz"}, {"id": "10204515528020829", "name": "Luc\u00eda Retamal Villalobos"}, {"id": "10206743352367955", "name": "Natalia Cuevas"}, {"id": "933960653323041", "name": "Cassandra Rivas Moya"}, {"id": "328156017369399", "name": "Claudio Mayorga"}, {"id": "10207142701430338", "name": "Mar\u00eda Paz G\u00e1lvez Baeza"}, {"id": "10153606356887663", "name": "Leslie Marcela Urrutia Burgos"}, {"id": "1121690187855873", "name": "Karina Magdalena Manriquez Araya"}, {"id": "973913972689312", "name": "Ariel David Carvajal Ortiz"}, {"id": "10204605112981549", "name": "Francisca Barahona"}, {"id": "10208082693690144", "name": "Aldo Julian Manriquez Araya"}, {"id": "696539353774179", "name": "Nury D'Ottone Jim\u00e9nez"}, {"id": "885093231585619", "name": "Claudia Espinoza Carrami\u00f1ana"}, {"id": "10202863581525781", "name": "Dalinka Link"}, {"id": "10205841095165324", "name": "Cristina G. A\u00f1azco"}, {"id": "10207993160444714", "name": "Priscila Morales"}, {"id": "10207249845705470", "name": "Karen Andrades Vergara"}, {"id": "10204616685916405", "name": "Johana Barr\u00eda Santander"}, {"id": "10205009419572877", "name": "Camila Genovese G\u00e1lvez"}, {"id": "10206071278996065", "name": "Sof\u00eda Alejandra Ram\u00edrez Esp\u00edndola"}, {"id": "10203977487415675", "name": "Silvana Veliz"}, {"id": "10206802406878586", "name": "Fernando Antonio Rojas Faundez"}, {"id": "10205312893402361", "name": "Susy Guzman"}, {"id": "798886916820768", "name": "Barbariitaa Covian"}, {"id": "1445303445779478", "name": "Luisa Sanzana"}, {"id": "10205234743050095", "name": "Carla Del Pilar Mu\u00f1oz"}, {"id": "10154014004884636", "name": "Jacque Gallardo"}, {"id": "10153789372345664", "name": "Veronica Fredes Monsalves"}, {"id": "10152824423299312", "name": "Mar\u00eda-P\u00eda Oyanedel Ordenes"}, {"id": "10152988054001902", "name": "Carolina Andrea Vergara Gutierrez"}, {"id": "10152730649258828", "name": "Mariana Isla Alday"}, {"id": "10205300829100616", "name": "Carolina KLu"}, {"id": "10206517235916033", "name": "Ivonne Flores Araya"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}, {"id": "884041345028052", "name": "Euge Diamante"}, {"id": "10205265787025320", "name": "Barbara Diaz"}, {"id": "10153302778336240", "name": "Camila Ayuso Pino"}, {"id": "10153946434382028", "name": "Susana Campusano"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "857271314389348", "name": "Paulina Ossandon"}], "summary": {"total_count": 47}}, "created_time": "2015-12-01T01:00:01+0000", "message": "Felo tambi\u00e9n se suma.. \u00bfy t\u00fa ?\nDifunde y Comparte para que en esta navidad entre todos digamos  #ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos.", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1662168047402060", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc4ODE5MzA5ODI4ODk=", "before": "MTAyMDgzNzQzMDM5NzU4Mjc="}}, "data": [{"id": "10208374303975827", "name": "Veronica Castro"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10205234743050095", "name": "Carla Del Pilar Mu\u00f1oz"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "733195150091855", "name": "Mauricio Humberto Gonzalez Latorre"}, {"id": "897736000278173", "name": "Graciela Jim\u00e9nez Aguilera"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-12-01T00:12:00+0000", "message": "La municipalidad de Cha\u00f1aral tambi\u00e9n su suma y apoya nuestra Campa\u00f1a. Conoce las actividades que se desarrollar\u00e1n para decir #ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos", "type": "link", "id": "1633715560247309_1662070690745129"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2MTIwNTI0Nzg1NTA=", "before": "MTAyMDY0NjQ0ODM4NjMyNjY="}}, "data": [{"id": "10206464483863266", "name": "Vinka Carola Cabrera Pino"}, {"id": "10204718841146457", "name": "Jeny Bravo Cruz"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10207612052478550", "name": "Maria Cristina Diaz Navarro"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-11-29T13:05:32+0000", "message": "Conoce las actividades desarrolladas por Serpaj RM en el marco de la 30va Campa\u00f1a de Navidad | Serpaj Chile", "type": "link", "id": "1633715560247309_1661735760778622"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3ODkzNzIzNDU2NjQ=", "before": "MTAyMDQ0NDEzNTAyODgyOTg="}}, "data": [{"id": "10204441350288298", "name": "Mariana Valentina"}, {"id": "10204718841146457", "name": "Jeny Bravo Cruz"}, {"id": "10154014004884636", "name": "Jacque Gallardo"}, {"id": "10209153195767098", "name": "Mauricio Monsalve Gonz\u00e1lez"}, {"id": "779844782080996", "name": "Felipe Andres Campos Gonzalez"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "675957589212613", "name": "Karina Alejandra Zapata"}, {"id": "10153789372345664", "name": "Veronica Fredes Monsalves"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2015-11-28T12:55:15+0000", "message": "S\u00famate a #ChileJuega y aprende a construir #EljuguetedelaPaz. En esta Navidad #ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos. http://ow.ly/V9hHH", "type": "video", "id": "1633715560247309_1661389044146627", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI2Mzg2NDA5MDI4Njc=", "before": "MTAyMDc0NjE0NTU3NDg4NzE="}}, "data": [{"id": "10207461455748871", "name": "Hector Pineda Rodriguez"}, {"id": "10153789372345664", "name": "Veronica Fredes Monsalves"}, {"id": "894435243901123", "name": "Dani Pastenes"}, {"id": "10153129285558161", "name": "Dante J Cajales M"}, {"id": "10152638640902867", "name": "Claudia Paz"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-11-28T11:55:16+0000", "message": "En esta Navidad no regales Juguetes B\u00e9licos, en este video te mostramos por qu\u00e9\n#ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos http://ow.ly/V9gxU", "type": "video", "id": "1633715560247309_1661375784147953", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUzMTI4OTM0MDIzNjE=", "before": "MTAyMDUwNjYyODc2NDI1MDA="}}, "data": [{"id": "10205066287642500", "name": "Carlos Javier Descourvi\u00e8res Santana"}, {"id": "779844782080996", "name": "Felipe Andres Campos Gonzalez"}, {"id": "10205265787025320", "name": "Barbara Diaz"}, {"id": "10205312893402361", "name": "Susy Guzman"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-11-28T11:01:23+0000", "message": "Sol y Lluvia tambi\u00e9n se suman a nuestro llamado por un mundo en Paz: #ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos. Com\u00e9ntalo aqu\u00ed http://ow.ly/V9i2Y", "type": "video", "id": "1633715560247309_1661364784149053"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI4MTU4MDY5ODY0Nzc=", "before": "MTAyMDUwNjYyODc2NDI1MDA="}}, "data": [{"id": "10205066287642500", "name": "Carlos Javier Descourvi\u00e8res Santana"}, {"id": "10153304098699841", "name": "Paula PV"}, {"id": "10204515528020829", "name": "Luc\u00eda Retamal Villalobos"}, {"id": "10152815806986477", "name": "Mackarenna Navarro Castillo"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-11-28T10:05:20+0000", "message": "En esta Navidad, nuestros profesionales opinan sobre el juego\n#ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos @SerpajChile http://ow.ly/V9h7y", "type": "video", "id": "1633715560247309_1661355060816692", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyNDE5MjEwNjY1NjA=", "before": "MTAyMDQxMjEyNDI3NzIwMTk="}}, "data": [{"id": "10204121242772019", "name": "Ale Albacete"}, {"id": "10208532205527618", "name": "Alejandra Pavez Morales"}, {"id": "10205088115468889", "name": "Vanina Figule"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "1134994859886529", "name": "Carmen Henriquez Tapia"}, {"id": "10208374303975827", "name": "Veronica Castro"}, {"id": "10205079216645134", "name": "Diana Valenzuela"}, {"id": "940454009404052", "name": "Solange Fabiola Nu\u00f1ez Mena"}, {"id": "10206887853377310", "name": "Heidi Escalera Giadrosic"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}, {"id": "933960653323041", "name": "Cassandra Rivas Moya"}, {"id": "897736000278173", "name": "Graciela Jim\u00e9nez Aguilera"}, {"id": "1507741599538272", "name": "Jacqueline Gallardo Marcos"}, {"id": "10152988054001902", "name": "Carolina Andrea Vergara Gutierrez"}, {"id": "10204486518299846", "name": "Vivi Quiero"}, {"id": "10153946434382028", "name": "Susana Campusano"}, {"id": "10208241921066560", "name": "Karen Andrea Tapia Salazar"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2015-11-28T00:55:14+0000", "message": "En esta Navidad, nuestros profesionales opinan sobre el juego #ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos @SerpajChile http://ow.ly/V9h7y", "type": "video", "id": "1633715560247309_1661274494158082", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkyTVRJNE5EWXhOREUxTnpBM01Eb3hORFE0TmpjMk16VXg=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkyTVRJNE5EWXhOREUxTnpBM01Eb3hORFE0TmpjMk16VXg="}}, "data": [{"message": "Hector Carrer Vanina Figule Gustavo Flores Ale Albacete", "from": {"name": "Jorge Fernandez", "id": "10203680962163254"}, "id": "1661274494158082_1661284614157070"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 13}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Nzk4ODg2OTE2ODIwNzY4", "before": "NDc0MTA1MTE2MDc2NDA0"}}, "data": [{"id": "474105116076404", "name": "M\u00f3nica Escalona"}, {"id": "10207761879861403", "name": "Cristina Moraga Ramos"}, {"id": "10205265787025320", "name": "Barbara Diaz"}, {"id": "10205300829100616", "name": "Carolina KLu"}, {"id": "571901772943737", "name": "Silvia Rodriguez"}, {"id": "10206743352367955", "name": "Natalia Cuevas"}, {"id": "10154014004884636", "name": "Jacque Gallardo"}, {"id": "1495273490714201", "name": "Lilia Haydee Ouet"}, {"id": "10206316066673368", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Quiroz Gonz\u00e1lez"}, {"id": "1134549326560425", "name": "Delfina Ojeda Uribe"}, {"id": "10205009419572877", "name": "Camila Genovese G\u00e1lvez"}, {"id": "885093231585619", "name": "Claudia Espinoza Carrami\u00f1ana"}, {"id": "10153129285558161", "name": "Dante J Cajales M"}, {"id": "10204515528020829", "name": "Luc\u00eda Retamal Villalobos"}, {"id": "340041916167031", "name": "Karen Reyes"}, {"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}, {"id": "894435243901123", "name": "Dani Pastenes"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10206987465265052", "name": "Yasmin Flores Bahamondez"}, {"id": "10153352263352445", "name": "Francisco Silva Figueroa"}, {"id": "10153528021343493", "name": "Barbara Cecilia Salgado Huerta"}, {"id": "531776146991200", "name": "Monita Bastias"}, {"id": "10204749040101199", "name": "Jennifer Ceballos Sarabia"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "10208175444121985", "name": "Cristina Jara Silva"}, {"id": "10207143253674214", "name": "Mar\u00eda Jes\u00fas Le\u00f3n D\u00edaz"}, {"id": "1027109163989297", "name": "Claudia Damiani Castillo"}, {"id": "10206400764115106", "name": "Monita Castro"}, {"id": "10153764015065027", "name": "Rosa Vera Carcamo"}, {"id": "10202863581525781", "name": "Dalinka Link"}, {"id": "10205312893402361", "name": "Susy Guzman"}, {"id": "10203955465309115", "name": "Scarlett Rojas Ried"}, {"id": "10206408314267197", "name": "Marilina Vargas Yevenes"}, {"id": "10153302778336240", "name": "Camila Ayuso Pino"}, {"id": "10206887853377310", "name": "Heidi Escalera Giadrosic"}, {"id": "10153338777654516", "name": "Gianinna Vignolo Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10200185707362339", "name": "Macarena Andrea"}, {"id": "10206464483863266", "name": "Vinka Carola Cabrera Pino"}, {"id": "10152824423299312", "name": "Mar\u00eda-P\u00eda Oyanedel Ordenes"}, {"id": "10205142821783828", "name": "Mau Cid"}, {"id": "1507741599538272", "name": "Jacqueline Gallardo Marcos"}, {"id": "10206653479951045", "name": "Carolina Acu\u00f1a Verdugo"}, {"id": "10208241921066560", "name": "Karen Andrea Tapia Salazar"}, {"id": "10204325073220508", "name": "Cako Summer"}, {"id": "10204659015691749", "name": "Andr\u00e9s Santelices G\u00e1lvez"}, {"id": "798886916820768", "name": "Barbariitaa Covian"}], "summary": {"total_count": 46}}, "created_time": "2015-11-28T00:10:26+0000", "message": "@LosPlumabits dicen #ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos, s\u00famate t\u00fa tambi\u00e9n! http://ow.ly/V9irX", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1661268004158731", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-11-27T22:55:20+0000", "message": "Sol y Lluvia tambi\u00e9n se suman a nuestro llamado por un mundo en Paz: #ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos. Com\u00e9ntalo aqu\u00ed http://ow.ly/V9i2Y", "type": "video", "id": "1633715560247309_1661255560826642", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY0MDk2NTYzNzgwOTE=", "before": "MTAyMDY0MDk2NTYzNzgwOTE="}}, "data": [{"id": "10206409656378091", "name": "Fabiola Farina"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-11-27T22:10:22+0000", "message": "En esta Navidad no regales Juguetes B\u00e9licos, en este video te mostramos por qu\u00e9\n#ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos http://ow.ly/V9gxU", "type": "video", "id": "1633715560247309_1661250244160507", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTE2Njg5OTA1NjY1NjI4NA==", "before": "MTAyMDgwNjU0Njk5MzUzOTA="}}, "data": [{"id": "10208065469935390", "name": "Maria Elena Jimenez Villanueva"}, {"id": "10206464483863266", "name": "Vinka Carola Cabrera Pino"}, {"id": "10208811986799605", "name": "Alejandra Rioseco Caceres"}, {"id": "933960653323041", "name": "Cassandra Rivas Moya"}, {"id": "10152884878288908", "name": "Maru MJ"}, {"id": "10153764015065027", "name": "Rosa Vera Carcamo"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}, {"id": "1166899056656284", "name": "Roxana Asencio Ya\u00f1ez"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-11-27T15:54:13+0000", "message": "Municipio de Maull\u00edn, Regi\u00f3n de Los Lagos, firm\u00f3 convenio por una Navidad sin Jugu\u00e9tes B\u00e9licos. http://ow.ly/V9jOU", "type": "status", "id": "1633715560247309_1661179760834222"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 24}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY0MDA3NjQxMTUxMDY=", "before": "MTAyMDg2NTM0MjcyMjk5MzY="}}, "data": [{"id": "10208653427229936", "name": "Belen Bustamante"}, {"id": "10208254962832336", "name": "Pedro Labrana"}, {"id": "10207192582795181", "name": "Litta Tapia Pizarro"}, {"id": "10206902700195208", "name": "Nathalie Pizarro Caro"}, {"id": "10153489178119370", "name": "Jimena Lorena Gonzalez"}, {"id": "1189197364429468", "name": "Margarita Bahamondez"}, {"id": "10205311255645361", "name": "Denisse Orteg"}, {"id": "10206743352367955", "name": "Natalia Cuevas"}, {"id": "10154014004884636", "name": "Jacque Gallardo"}, {"id": "10153304098699841", "name": "Paula PV"}, {"id": "189427121390637", "name": "Veronica Mena"}, {"id": "10152999661004189", "name": "Fernanda Garc\u00eda P."}, {"id": "733195150091855", "name": "Mauricio Humberto Gonzalez Latorre"}, {"id": "897736000278173", "name": "Graciela Jim\u00e9nez Aguilera"}, {"id": "10205490821451395", "name": "Alecita Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10152554691308137", "name": "Javiera Calquin"}, {"id": "10208319164554925", "name": "Jovy Johana Monsalve Araya"}, {"id": "10204822521780376", "name": "Claudia Varinia Rosales"}, {"id": "328156017369399", "name": "Claudio Mayorga"}, {"id": "10202408069178119", "name": "Victor Manuel Fern\u00e1ndez Vera"}, {"id": "10207088808041309", "name": "Matias Mundaca Campos"}, {"id": "10206464483863266", "name": "Vinka Carola Cabrera Pino"}, {"id": "10206539685911967", "name": "Sol Donoso"}, {"id": "10153792753826877", "name": "Lorena Reyes"}, {"id": "10207859479586605", "name": "Jacqueline Mardones Solis"}, {"id": "10206969417926261", "name": "Michel Madrid Orrego"}, {"id": "10208065469935390", "name": "Maria Elena Jimenez Villanueva"}, {"id": "1027053094019414", "name": "Victor John Chiguay Perales"}, {"id": "10205416068063095", "name": "Tere Moreira Rosas"}, {"id": "10204216098099222", "name": "Rumekintu Sur"}, {"id": "10203330985132642", "name": "Lindsay Soto"}, {"id": "10153338777654516", "name": "Gianinna Vignolo Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10205009419572877", "name": "Camila Genovese G\u00e1lvez"}, {"id": "10152430828957606", "name": "Victor Vega Risso"}, {"id": "10208569245451950", "name": "Pablo Cesar Sepulveda Ayala"}, {"id": "883689344995468", "name": "Nieves Fonceca Galaz"}, {"id": "10204937207165267", "name": "Ximena Venegas"}, {"id": "10152815806986477", "name": "Mackarenna Navarro Castillo"}, {"id": "748851125194189", "name": "Yanina Arayav"}, {"id": "10204629940846065", "name": "Carla Ampuero Rodr\u00edguez"}, {"id": "1434820193511972", "name": "Marina Belen Gonzalez Arancibia"}, {"id": "10204647577847333", "name": "Natalia Andrea Mi\u00f1o Araya"}, {"id": "10207693746408522", "name": "Denisse Riquelme Curotto"}, {"id": "10206829587234329", "name": "Cavn Cris Tian"}, {"id": "798886916820768", "name": "Barbariitaa Covian"}, {"id": "10205414136619380", "name": "Alejandra Ester Marin Castillo"}, {"id": "1473523599582422", "name": "Stela-tattoo Stela-tattoo"}, {"id": "10205335076591883", "name": "Amaliarosa de los Vientos"}, {"id": "10205663962301193", "name": "Analia Veronica"}, {"id": "10206398353137261", "name": "Victor Bagual Formantel Gallardo"}, {"id": "10152884878288908", "name": "Maru MJ"}, {"id": "771375776214837", "name": "Lilith Becerra"}, {"id": "847327925351706", "name": "Rossella Gutierrez G"}, {"id": "10206200022856657", "name": "Alejandra Barr\u00eda"}, {"id": "10206987465265052", "name": "Yasmin Flores Bahamondez"}, {"id": "10205632791327247", "name": "Rodolfo Vargas"}, {"id": "10152824423299312", "name": "Mar\u00eda-P\u00eda Oyanedel Ordenes"}, {"id": "10153352263352445", "name": "Francisco Silva Figueroa"}, {"id": "10204616685916405", "name": "Johana Barr\u00eda Santander"}, {"id": "10205075111458679", "name": "Mar\u00eda Paz Gonz\u00e1lez Amado"}, {"id": "10152562886590238", "name": "Fernando Alberto Julio Caiceo"}, {"id": "10207465503416855", "name": "Georgina Lobos Quinteros"}, {"id": "10207182756756520", "name": "Caro Zapata Gallardo"}, {"id": "10206110059568285", "name": "Pilar Fonceca Galaz"}, {"id": "10205462883753121", "name": "Ele Fuentealba"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "457781841024190", "name": "Cintia Toledo"}, {"id": "911392182256832", "name": "Bagual Aerografias Ramiro Bahamonde"}, {"id": "10206400764115106", "name": "Monita Castro"}], "summary": {"total_count": 70}}, "created_time": "2015-11-27T15:52:50+0000", "message": "Pancho Sazo, vocalista de Congreso, tambi\u00e9n apoya que nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as jueguen sin juguetes b\u00e9licos. S\u00famate t\u00fa tambi\u00e9n!\n#ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1661179387500926", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkyTVRjeU1ESTVOelEwTmpnek5Ub3hORFE0TnprM05qVXg=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkyTVRJd05UazFNRGd6TVRZd016b3hORFE0TmpRMk5EZ3c="}}, "data": [{"message": "Linda persona el Pancho!!", "from": {"name": "Yanina Arayav", "id": "748851125194189"}, "id": "1661179387500926_1661205950831603"}, {"message": "Excelente idea!! pero con lo que m\u00e1s juegan los ni\u00f1os son con celulares, incluso antes de que sepan caminar y hablar.", "from": {"name": "Claudia Varinia Rosales", "id": "10204822521780376"}, "id": "1661179387500926_1661292114156320"}, {"message": "Sin juguetes b\u00e9licos? \nY como van a entender que es una guerra,si no pueden   utilizar el juego como herramienta de entendimiento? Ser\u00e1 por la raz\u00f3n? Los ni\u00f1os  no funcionan as\u00ed!  Deber\u00edan mejor dejarlos jugar y luego  un adulto ayudarles a entender que sucede en una guerra y cual es el sentido de las armas. Entonces estar\u00e1s en su elemento y podr\u00e1s hacer conciencia. El juego es la mejor herramienta de un ni\u00f1o para comprender el mundo!", "from": {"name": "Jorge Urbina", "id": "901085896615196"}, "id": "1661179387500926_1661337210818477"}, {"message": "Es que el de la foto lo hace con un pito y no es capaz de entender que hace mal, como va a entender que la guerra es parte de una violencia dirigida por el poder", "from": {"name": "Carlos Alejandro", "id": "10153415637332081"}, "id": "1661179387500926_1661406934144838"}, {"message": "Grande pancho!!!", "from": {"name": "Pedro Labrana", "id": "10208254962832336"}, "id": "1661179387500926_1661720297446835"}], "summary": {"total_count": 5, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzA3MjYwMjY2MTM5NjQy", "before": "MTAyMDg2OTk5MjQ4ODU0OTM="}}, "data": [{"id": "10208699924885493", "name": "Norma Richards"}, {"id": "10205663962301193", "name": "Analia Veronica"}, {"id": "10202863581525781", "name": "Dalinka Link"}, {"id": "10205496325065586", "name": "Karen Andrea Alvarado Ahumada"}, {"id": "10204384990762063", "name": "Zagasta Eyraud"}, {"id": "768279893235756", "name": "Dani De An\u00edz"}, {"id": "788458697863105", "name": "Natalia Ossio Valdovinos"}, {"id": "717952608338675", "name": "Yasna Bel\u00e9n LV"}, {"id": "10207544022852367", "name": "Sebasti\u00e1n Candia Monsalve"}, {"id": "10205288445550444", "name": "Monserrat Alfaro Mora"}, {"id": "10206408314267197", "name": "Marilina Vargas Yevenes"}, {"id": "10153789372345664", "name": "Veronica Fredes Monsalves"}, {"id": "10207078775467431", "name": "Margarita Sin Embargo"}, {"id": "307260266139642", "name": "Pau V. Rubio"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2015-11-27T15:48:36+0000", "message": "Sol y Lluvia se suma a nuestro llamado, en esta navidad #ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1661178507501014", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc1NDQwMjI4NTIzNjc=", "before": "MTAyMDc1NDQwMjI4NTIzNjc="}}, "data": [{"id": "10207544022852367", "name": "Sebasti\u00e1n Candia Monsalve"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-11-27T15:47:31+0000", "message": "@LosPlumabits dicen #ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos, s\u00famate t\u00fa tambi\u00e9n! http://ow.ly/V9irX", "type": "status", "id": "1633715560247309_1661178324167699"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY0NjQ0ODM4NjMyNjY=", "before": "MTAyMDY0NjQ0ODM4NjMyNjY="}}, "data": [{"id": "10206464483863266", "name": "Vinka Carola Cabrera Pino"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-11-27T15:37:10+0000", "message": "En esta Navidad no regales Juguetes B\u00e9licos, en este video te mostramos por qu\u00e9\n#ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos http://ow.ly/V9gxU", "type": "video", "id": "1633715560247309_1661174597501405"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 17}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzA3MjYwMjY2MTM5NjQy", "before": "MTAyMDU2NjM5NjIzMDExOTM="}}, "data": [{"id": "10205663962301193", "name": "Analia Veronica"}, {"id": "10208151212155329", "name": "Paola Sanchez Garmendia"}, {"id": "10154824935920298", "name": "Cami Lucero"}, {"id": "10203576154587598", "name": "Maria Teresa Salas"}, {"id": "933960653323041", "name": "Cassandra Rivas Moya"}, {"id": "10153420205387645", "name": "Daniela Francisca N\u00fa\u00f1ez Vivanco"}, {"id": "10153302778336240", "name": "Camila Ayuso Pino"}, {"id": "528275123969785", "name": "Lilian Valdivia Morgado"}, {"id": "10208967881379919", "name": "Felipe Rojas Verdugo"}, {"id": "10208185032560587", "name": "Jocelyn Lisette Alegre Alegre"}, {"id": "1107153979300416", "name": "Marcela Figueroa Avalos"}, {"id": "10153946434382028", "name": "Susana Campusano"}, {"id": "10207478570016194", "name": "Todo Fluye Positivamente"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10203377048647566", "name": "Gabriela Andrea"}, {"id": "10207675124344315", "name": "Elena Torres Araya"}, {"id": "1027109163989297", "name": "Claudia Damiani Castillo"}, {"id": "10208434344159204", "name": "Any Delgado Orme\u00f1o"}, {"id": "10203977487415675", "name": "Silvana Veliz"}, {"id": "10153528021343493", "name": "Barbara Cecilia Salgado Huerta"}, {"id": "10207678106449025", "name": "M\u00f3nica Norambuena"}, {"id": "10153764015065027", "name": "Rosa Vera Carcamo"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "10208374303975827", "name": "Veronica Castro"}, {"id": "10152727304965762", "name": "Una Tal Daniela"}, {"id": "10202593812579872", "name": "Ghislaine Andrea Barrera Silva"}, {"id": "10207691699149446", "name": "Laura Ver\u00f3nica Fleischer"}, {"id": "10155836036195492", "name": "Italia Lizama Fern\u00e1ndez"}, {"id": "10204161961863023", "name": "Tiare Albornoz Norambuena"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "218375655175627", "name": "Isabella Rodr\u00edguez"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}, {"id": "675957589212613", "name": "Karina Alejandra Zapata"}, {"id": "10153045497119430", "name": "Samantha Alejandra Tapia Dadal"}, {"id": "10205079216645134", "name": "Diana Valenzuela"}, {"id": "808645542589540", "name": "Camila Jelves Valdivia"}, {"id": "307260266139642", "name": "Pau V. Rubio"}], "summary": {"total_count": 37}}, "created_time": "2015-11-26T00:01:25+0000", "message": "Sol y Lluvia tambi\u00e9n se sum\u00f3 a nuestra campa\u00f1a #ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos, \u00bfY t\u00fa? \n\nhttp://ow.ly/V3VnG", "type": "video", "id": "1633715560247309_1660423270909871", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY1MzAwNTc4Njg4NjM=", "before": "MTAyMDU2NjM5NjIzMDExOTM="}}, "data": [{"id": "10205663962301193", "name": "Analia Veronica"}, {"id": "10205311255645361", "name": "Denisse Orteg"}, {"id": "10206464483863266", "name": "Vinka Carola Cabrera Pino"}, {"id": "10152948249038340", "name": "Mario Alberto Catal\u00e1n Catal\u00e1n"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-11-25T23:31:10+0000", "message": "Te invitamos a sumarte a nuestra campa\u00f1a y construir tu juguete de la paz. Comparte la foto de tu juguete por tus redes sociales con el hashtag  #ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos.\nPor un mundo en Paz y sin Juguetes B\u00e9licos, Serpaj Chile.\nhttp://ow.ly/V3TDi", "type": "video", "id": "1633715560247309_1660418760910322", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU2NjM5NjIzMDExOTM=", "before": "MTAyMDU2NjM5NjIzMDExOTM="}}, "data": [{"id": "10205663962301193", "name": "Analia Veronica"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-11-25T23:20:31+0000", "message": "\u00bfSabes lo que pasa cuando tus hijos juegan? Queremos compartir esta experiencia que realizamos en el marco de la 30va Campa\u00f1a de Navidad #ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos.\n http://ow.ly/V3TbE", "type": "video", "id": "1633715560247309_1660417120910486", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 9}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MjgxNjUwODA3Njgy", "before": "MTAyMDU2NjM5NjIzMDExOTM="}}, "data": [{"id": "10205663962301193", "name": "Analia Veronica"}, {"id": "891509104256979", "name": "Nicol\u00e1s V\u00e9liz Rojas"}, {"id": "10205079216645134", "name": "Diana Valenzuela"}, {"id": "10153528021343493", "name": "Barbara Cecilia Salgado Huerta"}, {"id": "10205281306804502", "name": "Angiara Aedo Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10152824423299312", "name": "Mar\u00eda-P\u00eda Oyanedel Ordenes"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "10208175444121985", "name": "Cristina Jara Silva"}, {"id": "281650807682", "name": "Pax Christi International"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-11-25T13:35:14+0000", "message": "Te invitamos a sumarte a nuestra campa\u00f1a y construir el juguete de la paz. Mira nuestro video tutorial y juega con tus amigos y amigas. Comparte la foto de tu juguete por tus redes sociales con el hashtag #ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos.\nPor un mundo en Paz y sin Juguetes B\u00e9licos, Serpaj Chile.\nhttp://ow.ly/V3TDi", "type": "video", "id": "1633715560247309_1660264887592376", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkyTURNME16ZzROelU0TkRRM05qb3hORFE0TkRjeU5UZ3k=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkyTURNME16ZzROelU0TkRRM05qb3hORFE0TkRjeU5UZ3k="}}, "data": [{"message": "Mira Carolita Flores Victor Haussmann", "from": {"name": "Mar\u00eda-P\u00eda Oyanedel Ordenes", "id": "10152824423299312"}, "id": "1660264887592376_1660343887584476"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 9}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ0ODY1MTgyOTk4NDY=", "before": "MTAyMDU2NjM5NjIzMDExOTM="}}, "data": [{"id": "10205663962301193", "name": "Analia Veronica"}, {"id": "1134549326560425", "name": "Delfina Ojeda Uribe"}, {"id": "934835293240594", "name": "Tamara G\u00f3mez Pulgar"}, {"id": "10205079216645134", "name": "Diana Valenzuela"}, {"id": "10204163351425327", "name": "Maka Stephania"}, {"id": "10152884878288908", "name": "Maru MJ"}, {"id": "10153420205387645", "name": "Daniela Francisca N\u00fa\u00f1ez Vivanco"}, {"id": "10205142821783828", "name": "Mau Cid"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10204486518299846", "name": "Vivi Quiero"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-11-25T12:43:41+0000", "message": "\u00bfSabes lo que pasa cuando tus hijos juegan? Queremos compartir esta experiencia que realizamos en el marco de la 30va Campa\u00f1a de Navidad #ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos.\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Clb18broXRI", "type": "video", "id": "1633715560247309_1660254174260114", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkyTURNd05qQTVOelU0T0RJMU5Ub3hORFE0TkRZeU9EZ3c=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkyTURJM01USTFNRGt5TlRBM016b3hORFE0TkRZd01UVXk="}}, "data": [{"message": "No se ve el v\u00eddeo\ud83d\ude25..dice que no est\u00e1 disponible", "from": {"name": "Thiaren Johana Quiroz Montiel", "id": "10204070289333439"}, "id": "1660254174260114_1660271250925073"}, {"message": "Estimada, ya revisamos los videos y solucionamos el problema. Saludos", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "id": "1660254174260114_1660306097588255"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 13}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUyNjg3MTI4MjA0MTM=", "before": "MTAyMDU2NjM5NjIzMDExOTM="}}, "data": [{"id": "10205663962301193", "name": "Analia Veronica"}, {"id": "10208274816404887", "name": "Carlos Carre\u00f1o Riveros"}, {"id": "10153528021343493", "name": "Barbara Cecilia Salgado Huerta"}, {"id": "10204070289333439", "name": "Thiaren Johana Quiroz Montiel"}, {"id": "10208599630646849", "name": "Andrea Chandia Salazar"}, {"id": "10208814261372884", "name": "Patricio Gonzalez Fernandez"}, {"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}, {"id": "10204629940846065", "name": "Carla Ampuero Rodr\u00edguez"}, {"id": "10208185032560587", "name": "Jocelyn Lisette Alegre Alegre"}, {"id": "885093231585619", "name": "Claudia Espinoza Carrami\u00f1ana"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10208374303975827", "name": "Veronica Castro"}, {"id": "10153045497119430", "name": "Samantha Alejandra Tapia Dadal"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "756023411197292", "name": "Residencia-Familiar Los Tilos"}, {"id": "903396026362269", "name": "Maritza Alejandra Diaz Rojo"}, {"id": "10208967881379919", "name": "Felipe Rojas Verdugo"}, {"id": "10208458799009268", "name": "Naty Arleth"}, {"id": "10203794175709660", "name": "Carola Galindo Villarroel"}, {"id": "1507741599538272", "name": "Jacqueline Gallardo Marcos"}, {"id": "10205642056520667", "name": "Fabiola Viviana Astete Becerra"}, {"id": "10204325073220508", "name": "Cako Summer"}, {"id": "572998419524608", "name": "Cynthia Stefania Cruz"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "10208036311452445", "name": "Astrid Palma Gonzalez"}, {"id": "10205268712820413", "name": "Liz Alveal"}], "summary": {"total_count": 26}}, "created_time": "2015-11-25T00:10:01+0000", "message": "A un mes de celebrar la Navidad, como Servicio Paz y Justicia Lanzamos nuestra 30va campa\u00f1a de Navidad, invit\u00e1ndote a que en este fin de a\u00f1o, regales Tiempo, pues el tiempo es el que construye aquellos recuerdos que jam\u00e1s se borrar\u00e1n. Atr\u00e9vete a jugar y a crear con los m\u00e1s peque\u00f1os de la sociedad!!!! \nEste a\u00f1o #ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos en cada una de las regiones donde trabajamos. Pronto iremos contando cu\u00e1les son las actividades que se est\u00e1n planificado a lo largo de nuestro pa\u00eds. \u00a1S\u00daMATE!\n\nPuedes conocer m\u00e1s de nuestra Campa\u00f1a en www.serpajchile.cl", "type": "link", "id": "1633715560247309_1660075310944667", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTcyOTk4NDE5NTI0NjA4", "before": "NTQzNTA0NDY1Nzc3ODY0"}}, "data": [{"id": "543504465777864", "name": "Elizabeth Parizot"}, {"id": "10208699924885493", "name": "Norma Richards"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}, {"id": "10206893057059250", "name": "Karlitatita Berrios"}, {"id": "572998419524608", "name": "Cynthia Stefania Cruz"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-11-23T19:39:49+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1659765250975673", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-11-23T19:30:59+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1659762900975908"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkyTURJMU5qRXpNRGt5TmpVNE5Ub3hORFE0TkRVMk1EVXg=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkyTURJMU5qRXpNRGt5TmpVNE5Ub3hORFE0TkRVMk1EVXg="}}, "data": [{"message": "d\u00f3nde es la convocatoria a la marcha??", "from": {"name": "Luc\u00eda Retamal Villalobos", "id": "10204515528020829"}, "id": "1659762627642602_1660256130926585"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-11-23T19:29:37+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1659762644309267"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 16}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUyNjg3MTI4MjA0MTM=", "before": "MTAyMDg1OTk2MzA2NDY4NDk="}}, "data": [{"id": "10208599630646849", "name": "Andrea Chandia Salazar"}, {"id": "10205675725671699", "name": "Jacqueline Avenda\u00f1o Bobadilla"}, {"id": "10153528021343493", "name": "Barbara Cecilia Salgado Huerta"}, {"id": "1125317967484051", "name": "Marcela Olivares Cerpa"}, {"id": "10152554691308137", "name": "Javiera Calquin"}, {"id": "10204486518299846", "name": "Vivi Quiero"}, {"id": "10208551204078221", "name": "Ivania Segovia Cortes"}, {"id": "10204937207165267", "name": "Ximena Venegas"}, {"id": "10205705831543797", "name": "Sara Elizabeth S\u00e1nchez Salinas"}, {"id": "10204616685916405", "name": "Johana Barr\u00eda Santander"}, {"id": "1586287974932975", "name": "Alee Vries"}, {"id": "10205237044222553", "name": "Marisela Alivad"}, {"id": "576093029192952", "name": "Eduardo Collao Mundaca"}, {"id": "10204813547524647", "name": "Melissa Pizarro Rojas"}, {"id": "824810710940448", "name": "Anghie Lisette"}, {"id": "10207946981730882", "name": "Karoline Nicoles Blanco Vidal"}, {"id": "10205079216645134", "name": "Diana Valenzuela"}, {"id": "10207778629445050", "name": "Elizabeth Court Chambers"}, {"id": "10203977487415675", "name": "Silvana Veliz"}, {"id": "10205751465562992", "name": "Karina Valenzuela Rioseco"}, {"id": "10153792753826877", "name": "Lorena Reyes"}, {"id": "10207442309116327", "name": "Valentina Andrea Garc\u00eda Uzieda"}, {"id": "10206830730184870", "name": "Karina Oyarz\u00fan"}, {"id": "1147716875240588", "name": "Camila Andrea Ya\u00f1ez Tapia"}, {"id": "10207249845705470", "name": "Karen Andrades Vergara"}, {"id": "10203794175709660", "name": "Carola Galindo Villarroel"}, {"id": "10204200524547613", "name": "Natalia Retamal"}, {"id": "810138812436207", "name": "Gloria Darrouy"}, {"id": "10205642056520667", "name": "Fabiola Viviana Astete Becerra"}, {"id": "1613264448950374", "name": "Ana Juanche Molina"}, {"id": "247918488737760", "name": "Janira Silva"}, {"id": "10152988054001902", "name": "Carolina Andrea Vergara Gutierrez"}, {"id": "10153453317219246", "name": "Carlita Jeria"}, {"id": "10205462883753121", "name": "Ele Fuentealba"}, {"id": "10208269206828577", "name": "Lilian Alejandra Henr\u00edquez Z\u00e1rate"}, {"id": "10207078775467431", "name": "Margarita Sin Embargo"}, {"id": "10207618795006778", "name": "Juan Andres Nu\u00f1ez"}, {"id": "521682347969002", "name": "Sandra Loreto Seura Burgos"}, {"id": "10208087508482459", "name": "Evelyn Garay"}, {"id": "10204718841146457", "name": "Jeny Bravo Cruz"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10153286656879119", "name": "Tam Cerna"}, {"id": "10205268712820413", "name": "Liz Alveal"}], "summary": {"total_count": 43}}, "created_time": "2015-11-20T16:18:31+0000", "message": "En el d\u00eda internacional de los derechos del ni\u00f1o (a), compartimos nuestra reflexi\u00f3n: \n\n\"Al conmemorar el D\u00eda Internacional de los Derechos del Ni\u00f1o, entendemos que el Estado chileno y la sociedad, tienen una obligaci\u00f3n asumida con los otros pa\u00edses respecto a la supervivencia, al desarrollo y protecci\u00f3n de la ni\u00f1ez chilena. Que la salud, la educaci\u00f3n  y la alimentaci\u00f3n, como los otros principios declarados por la ONU son derechos humanos inalienables\"", "type": "link", "id": "1633715560247309_1658808094404722", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYzMzcxNTU2MDI0NzMwOQ==", "before": "MTAyMDQ3MTg4NDExNDY0NTc="}}, "data": [{"id": "10204718841146457", "name": "Jeny Bravo Cruz"}, {"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10152429244531409", "name": "Yanira N\u00fa\u00f1ez Inostroza"}, {"id": "10153693349450379", "name": "Jasmin Gonzalez Ugalde"}, {"id": "10208050661281871", "name": "Vanessa Macarena Riffo Rivera"}, {"id": "1166899056656284", "name": "Roxana Asencio Ya\u00f1ez"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2015-11-19T16:30:20+0000", "message": "Compartimos la nota de la capacitaci\u00f3n en la que participaron los profesionales en la regi\u00f3n del Maule", "type": "link", "id": "1633715560247309_1658496261102572", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI4MjQ0MjMyOTkzMTI=", "before": "NjE3MDY3NjgxNzExMDM2"}}, "data": [{"id": "617067681711036", "name": "Ximena Cadiz"}, {"id": "10153045497119430", "name": "Samantha Alejandra Tapia Dadal"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "885093231585619", "name": "Claudia Espinoza Carrami\u00f1ana"}, {"id": "1706370069600614", "name": "Pai Fernando Aliaga"}, {"id": "1125317967484051", "name": "Marcela Olivares Cerpa"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}, {"id": "10153291680144320", "name": "Sandrii Araneda Cid"}, {"id": "933960653323041", "name": "Cassandra Rivas Moya"}, {"id": "10208241921066560", "name": "Karen Andrea Tapia Salazar"}, {"id": "10204616685916405", "name": "Johana Barr\u00eda Santander"}, {"id": "10205268712820413", "name": "Liz Alveal"}, {"id": "10152824423299312", "name": "Mar\u00eda-P\u00eda Oyanedel Ordenes"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-11-18T14:12:37+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1658171864468345", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY1MzAwNTc4Njg4NjM=", "before": "NTcyOTk4NDE5NTI0NjA4"}}, "data": [{"id": "572998419524608", "name": "Cynthia Stefania Cruz"}, {"id": "10205268712820413", "name": "Liz Alveal"}, {"id": "10206315884871688", "name": "Nancy Salazar Alvarez"}, {"id": "10202895216922570", "name": "Carmen Veronica Mi\u00f1o Esperidion"}, {"id": "885093231585619", "name": "Claudia Espinoza Carrami\u00f1ana"}, {"id": "10208701288432255", "name": "Regina Lira Molina"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}, {"id": "10208302119890024", "name": "Macarena Riveros Oyarzo"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "933960653323041", "name": "Cassandra Rivas Moya"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-11-16T16:17:56+0000", "message": "Conoce de qu\u00e9 manera Serpaj Arica y el municipio trabajar\u00e1n juntos para decir #ChileJuegaSinJuguetesB\u00e9licos", "type": "link", "id": "1633715560247309_1657607107858154", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-11-13T12:41:48+0000", "message": "Ni\u00f1os y ni\u00f1as de Serpaj Antofagasta asistieron por primera vez al cine\n\nhttp://ow.ly/UvW1m", "type": "link", "id": "1633715560247309_1656660524619479"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgxNzU0NDQxMjE5ODU=", "before": "NDQ5MjExMjI1MjY5NzI5"}}, "data": [{"id": "449211225269729", "name": "Opd Valdivia"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10208110756744842", "name": "Dani L\u00f3pez \u00c1lvarez"}, {"id": "10204718841146457", "name": "Jeny Bravo Cruz"}, {"id": "10208175444121985", "name": "Cristina Jara Silva"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-11-12T13:32:01+0000", "message": "Compartimos con ustedes el bolet\u00edn de la OPD de Valdivia\n\nhttp://ow.ly/UvTLu", "type": "link", "id": "1633715560247309_1656372781314920"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyOTE2ODAxNDQzMjA=", "before": "MTAyMDc0NjE0NTU3NDg4NzE="}}, "data": [{"id": "10207461455748871", "name": "Hector Pineda Rodriguez"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10204718841146457", "name": "Jeny Bravo Cruz"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10152405607240703", "name": "Alejandra Navarro"}, {"id": "10208110756744842", "name": "Dani L\u00f3pez \u00c1lvarez"}, {"id": "10153764015065027", "name": "Rosa Vera Carcamo"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "10153291680144320", "name": "Sandrii Araneda Cid"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-11-12T12:02:39+0000", "message": "Serpaj Los R\u00edos particip\u00f3 de Feria de la Justicia, conoce los detalles aqu\u00ed\n\nhttp://ow.ly/UvSTK", "type": "link", "id": "1633715560247309_1656352784650253"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYzMzcxNTU2MDI0NzMwOQ==", "before": "MTAyMDUwNzkyMTY2NDUxMzQ="}}, "data": [{"id": "10205079216645134", "name": "Diana Valenzuela"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-11-12T11:45:51+0000", "message": "lanza en Antofagasta el Programa de Seguridad Integrada 24 horas que entregar\u00e1 atenci\u00f3n psicosocial a NNJ\n\nhttp://ow.ly/UvWew", "type": "link", "id": "1633715560247309_1656346367984228", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ3MTg4NDExNDY0NTc=", "before": "MTAyMDQ0MjIzNzI0NTY3NTg="}}, "data": [{"id": "10204422372456758", "name": "Pricilia Yagode Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10204718841146457", "name": "Jeny Bravo Cruz"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-11-12T11:45:49+0000", "message": "\u00bfPablo Neruda fue asesinado por la dictadura? compartimos especial de Telesur\nhttp://ow.ly/UvXdQ", "type": "link", "id": "1633715560247309_1656346357984229", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYzMTU4ODQ4NzE2ODg=", "before": "MTAyMDg3NTc3ODE2Nzk4ODE="}}, "data": [{"id": "10208757781679881", "name": "Sonia Montenegro Jara"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10204718841146457", "name": "Jeny Bravo Cruz"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}, {"id": "10208777913224003", "name": "Sindy Bravo"}, {"id": "10208036311452445", "name": "Astrid Palma Gonzalez"}, {"id": "10205780147765564", "name": "Koni Frez"}, {"id": "1507741599538272", "name": "Jacqueline Gallardo Marcos"}, {"id": "10207182756756520", "name": "Caro Zapata Gallardo"}, {"id": "10206315884871688", "name": "Nancy Salazar Alvarez"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-11-12T00:45:45+0000", "message": "Ni\u00f1os y ni\u00f1as de Serpaj Antofagasta asistieron por primera vez al cine http://ow.ly/UvW1m", "type": "link", "id": "1633715560247309_1656196911332507"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ3MTg4NDExNDY0NTc=", "before": "MTAyMDQ3MTg4NDExNDY0NTc="}}, "data": [{"id": "10204718841146457", "name": "Jeny Bravo Cruz"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-11-11T14:30:50+0000", "message": "Programa de Reinserci\u00f3n Amanda Labarca de Serpaj Maule celebra campeonato de baby f\u00fatbol\n\nhttp://ow.ly/UvUsp", "type": "link", "id": "1633715560247309_1656086964676835"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODgyODc5NjU4NDQzMDI4", "before": "ODgyODc5NjU4NDQzMDI4"}}, "data": [{"id": "882879658443028", "name": "Naty Acosta"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-11-11T13:25:13+0000", "message": "Serpaj Tarapac\u00e1 particip\u00f3 en Feria de Redes\n\nhttp://ow.ly/UvTex", "type": "status", "id": "1633715560247309_1656070721345126"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc4ODE5MzA5ODI4ODk=", "before": "MTAyMDgzNzQzMDM5NzU4Mjc="}}, "data": [{"id": "10208374303975827", "name": "Veronica Castro"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "1706370069600614", "name": "Pai Fernando Aliaga"}, {"id": "10206760305872349", "name": "Enzo Guillermo"}, {"id": "10208977127324550", "name": "Nicole Naranjo Santiba\u00f1ez"}, {"id": "10204486518299846", "name": "Vivi Quiero"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2015-11-10T00:45:00+0000", "message": "Te invitamos a conocer la apuesta pedag\u00f3gica del equipo ASR Educando para la Paz de Iquique, quienes trabajan en el Proyecto Aula con j\u00f3venes del CIP- CRC de la zona. Una propuesta y una metodolog\u00eda, que se basa en el respeto por el otro y la promoci\u00f3n de los Derechos Humanos desde una perspectiva educativa. \nTe invitamos a ver el video que explica la labor de los/as profesores que trabajan con los/as j\u00f3venes... \n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=R8GHpZudh5o&feature=youtu.be", "type": "video", "id": "1633715560247309_1655606371391561", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkxTlRnM01qUTVNVE0yTkRrME9Ub3hORFEzTVRnME1qTXg=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkxTlRnM01qUTVNVE0yTkRrME9Ub3hORFEzTVRnME1qTXg="}}, "data": [{"message": "Compartir la naturaleza es respirar Paz en uni\u00f3n de equipo. Hermoso paisaje que incentiva la misi\u00f3n.", "from": {"name": "Hector Aliaga Rojas", "id": "10208207804289868"}, "id": "1655570631395135_1655872491364949"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM5NTQ1MDY3NDk2MTI=", "before": "MTAyMDgyMDc4MDQyODk4Njg="}}, "data": [{"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10206760305872349", "name": "Enzo Guillermo"}, {"id": "10208811986799605", "name": "Alejandra Rioseco Caceres"}, {"id": "933960653323041", "name": "Cassandra Rivas Moya"}, {"id": "10207595447181631", "name": "Carolina Andrea Labra D\u00edaz"}, {"id": "10153913181152328", "name": "Nata Poblete"}, {"id": "10206969417926261", "name": "Michel Madrid Orrego"}, {"id": "10204616685916405", "name": "Johana Barr\u00eda Santander"}, {"id": "10206893057059250", "name": "Karlitatita Berrios"}, {"id": "10204515528020829", "name": "Luc\u00eda Retamal Villalobos"}, {"id": "885093231585619", "name": "Claudia Espinoza Carrami\u00f1ana"}, {"id": "399615543559993", "name": "Solange Reidembach Claver\u00eda"}, {"id": "10208151212155329", "name": "Paola Sanchez Garmendia"}, {"id": "10153954506749612", "name": "Catalina Soto L\u00f3pez"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-11-09T23:57:00+0000", "message": "Conoce m\u00e1s detalles de lo que fue la actividad recreativa organizada por Serpaj Valpara\u00edso para sus trabajadores\n\nhttp://www.serpajchile.cl/web/2015/11/09/trabajadores-de-serpaj-valparaiso-participan-de-paseo-institucional/", "type": "link", "id": "1633715560247309_1655570631395135"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkxTlRVME1USXdORGN6TVRReE1Ub3hORFEzTURneE1EZ3k=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkxTlRVME1USXdORGN6TVRReE1Ub3hORFEzTURneE1EZ3k="}}, "data": [{"message": "Linda iniciativa. Bravo..", "from": {"name": "Hector Aliaga Rojas", "id": "10208207804289868"}, "id": "1655526934732838_1655541204731411"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyMDc4MDQyODk4Njg=", "before": "MTAyMDQxNjc4MDQyODg1NTA="}}, "data": [{"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}, {"id": "10204616685916405", "name": "Johana Barr\u00eda Santander"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10207182756756520", "name": "Caro Zapata Gallardo"}, {"id": "10208274816404887", "name": "Carlos Carre\u00f1o Riveros"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-11-09T13:50:30+0000", "type": "link", "id": "1633715560247309_1655526934732838"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDMzMzI2OTE1NzU0NDg=", "before": "MTAyMDQxNjc4MDQyODg1NTA="}}, "data": [{"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10208110756744842", "name": "Dani L\u00f3pez \u00c1lvarez"}, {"id": "10153291680144320", "name": "Sandrii Araneda Cid"}, {"id": "10204718841146457", "name": "Jeny Bravo Cruz"}, {"id": "10203332691575448", "name": "Fran\u00e7ois Villarj"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-11-06T18:02:01+0000", "message": "Compartimos la jornada de la cual fueron parte los/as trabajadores de Serpaj Los R\u00edos. Conoce m\u00e1s detalles en nuestra noticia:", "type": "link", "id": "1633715560247309_1654627598156105"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ3MTg4NDExNDY0NTc=", "before": "NzU4NDIzMDc3NjM0NDY3"}}, "data": [{"id": "758423077634467", "name": "Angeles San Mart\u00edn"}, {"id": "601903919906543", "name": "Das Calaca"}, {"id": "10206071278996065", "name": "Sof\u00eda Alejandra Ram\u00edrez Esp\u00edndola"}, {"id": "10152884878288908", "name": "Maru MJ"}, {"id": "10206517235916033", "name": "Ivonne Flores Araya"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10208241715459014", "name": "Andrea Ruiz Nie"}, {"id": "10153593200482707", "name": "Camila Mondaca"}, {"id": "10206315884871688", "name": "Nancy Salazar Alvarez"}, {"id": "10204718841146457", "name": "Jeny Bravo Cruz"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-11-06T16:57:18+0000", "message": "PEE Amaru abre postulaciones para el cargo de Psic\u00f3logo/a http://ow.ly/UkXtW", "type": "link", "id": "1633715560247309_1654657521486446", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgxNDU5MjQyMjI1ODA=", "before": "ODIyMzQzNTk3ODc1MTUw"}}, "data": [{"id": "822343597875150", "name": "Tomas Kirberg Pinto"}, {"id": "10208216932839422", "name": "Paly Delahuerta"}, {"id": "10205462883753121", "name": "Ele Fuentealba"}, {"id": "10152988054001902", "name": "Carolina Andrea Vergara Gutierrez"}, {"id": "10204718841146457", "name": "Jeny Bravo Cruz"}, {"id": "10152884878288908", "name": "Maru MJ"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10204138449135449", "name": "Pabla Gonzalez G"}, {"id": "10208145924222580", "name": "Ana Maria"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-11-06T16:56:04+0000", "message": "http://ow.ly/UkWNm PEE Amaru requiere contratar a trabajador/a Social", "type": "link", "id": "1633715560247309_1654657368153128", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkxTkRrME1qVTVNVFExTnprek9Ub3hORFEyT1RBNU1qUXk=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkxTkRjMk5qYzJPREUwTWpFNE9Eb3hORFEyT0RVNE5UZzU="}}, "data": [{"message": "Amaru", "from": {"name": "Rose Dani Gallardo Vin\u00e9s", "id": "10205199123031593"}, "id": "1654657368153128_1654766768142188"}, {"message": "Que??? \ud83e\udd14", "from": {"name": "Amaru Hdez", "id": "10206587876870569"}, "id": "1654657368153128_1654942591457939"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTUwNzc0MTU5OTUzODI3Mg==", "before": "MTAyMDUwNzkyMTY2NDUxMzQ="}}, "data": [{"id": "10205079216645134", "name": "Diana Valenzuela"}, {"id": "10207426430712633", "name": "Vero Gonzalez"}, {"id": "10208467698670036", "name": "Vanessa Armijo"}, {"id": "10204718841146457", "name": "Jeny Bravo Cruz"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "1507741599538272", "name": "Jacqueline Gallardo Marcos"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-11-06T15:02:12+0000", "message": "Lanzan en Antofagasta  el Programa de Seguridad Integrada 24 horas\nhttp://ow.ly/Ukzh1", "type": "link", "id": "1633715560247309_1654635374821994"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc0MTU0MTI5MTkwMjY=", "before": "OTMzOTYwNjUzMzIzMDQx"}}, "data": [{"id": "933960653323041", "name": "Cassandra Rivas Moya"}, {"id": "10205462883753121", "name": "Ele Fuentealba"}, {"id": "10205199123031593", "name": "Rose Dani Gallardo Vin\u00e9s"}, {"id": "10207916930657409", "name": "Stephanie Nova Molina"}, {"id": "10152503265758229", "name": "Daniela Olivares"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}, {"id": "10204718841146457", "name": "Jeny Bravo Cruz"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "10207182756756520", "name": "Caro Zapata Gallardo"}, {"id": "10206504181583738", "name": "Gisella Valenzuela Artigas"}, {"id": "10207415412919026", "name": "Ingrid Pedraza"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-11-06T14:03:39+0000", "message": "OPD de Valdivia se adjudica proyecto \"Cultivando habilidades para la inclusi\u00f3n social\", conoce los detalles aqu\u00ed: http://ow.ly/UkoHe", "type": "link", "id": "1633715560247309_1654614354824096", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzY4Mjc5ODkzMjM1NzU2", "before": "OTgzNDgyMjI4NDEzMTMz"}}, "data": [{"id": "983482228413133", "name": "Serpaj Ays\u00e9n"}, {"id": "10208216932839422", "name": "Paly Delahuerta"}, {"id": "1728362740715854", "name": "Pierre Dubois"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10208151212155329", "name": "Paola Sanchez Garmendia"}, {"id": "198454646849842", "name": "Ciclos Consultores"}, {"id": "10208024404026001", "name": "Marcela Aravena R\u00edos"}, {"id": "10208413087582056", "name": "Valeria Arancibia"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "768279893235756", "name": "Dani De An\u00edz"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-11-06T13:15:42+0000", "message": "Compartimos las im\u00e1genes de Ciclos, y el cierre de la capacitaci\u00f3n dirigida a los /as tutores de los programas especializados de Serpaj Chile.", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1654603794825152"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzMyNTg1MDQ2ODEzOTk4", "before": "MTAyMDgzNzQzMDM5NzU4Mjc="}}, "data": [{"id": "10208374303975827", "name": "Veronica Castro"}, {"id": "1706370069600614", "name": "Pai Fernando Aliaga"}, {"id": "758423077634467", "name": "Angeles San Mart\u00edn"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10152884878288908", "name": "Maru MJ"}, {"id": "10153764015065027", "name": "Rosa Vera Carcamo"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "10204515528020829", "name": "Luc\u00eda Retamal Villalobos"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}, {"id": "732585046813998", "name": "Yani Maturana Aguirre"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2015-11-04T00:15:01+0000", "message": "Compartimos el taller \u201cConcientizaci\u00f3n Y Valoraci\u00f3n A La Diversidad \u00c9tnico-Cultural Desde Una Perspectiva Pedag\u00f3gica\u201d impulsado por el ASR Educando para la Paz, a trav\u00e9s de su \"Proyecto de Aula\"", "type": "link", "id": "1633715560247309_1653842988234566", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkxTkRFMU5EVTFPREl3TXpRd09Ub3hORFEyTmpneE56SXk=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkxTkRFMU5EVTFPREl3TXpRd09Ub3hORFEyTmpneE56SXk="}}, "data": [{"message": "felicitaciones querid@s compa\u00f1er@s!!! un Proyecto hermoso....", "from": {"name": "Pai Fernando Aliaga", "id": "1706370069600614"}, "id": "1653842988234566_1654154558203409"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ3MTg4NDExNDY0NTc=", "before": "MTAyMDg0MTMwODc1ODIwNTY="}}, "data": [{"id": "10208413087582056", "name": "Valeria Arancibia"}, {"id": "1706370069600614", "name": "Pai Fernando Aliaga"}, {"id": "10208274816404887", "name": "Carlos Carre\u00f1o Riveros"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10207478570016194", "name": "Todo Fluye Positivamente"}, {"id": "1128770097162989", "name": "Nelly Gonzalez Maldonado"}, {"id": "10153784126973028", "name": "Maryelsa Rojas Lopez"}, {"id": "10208719711889826", "name": "Carolina Alejandra Toro Garcia"}, {"id": "10208241921066560", "name": "Karen Andrea Tapia Salazar"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}, {"id": "10207461455748871", "name": "Hector Pineda Rodriguez"}, {"id": "10208050661281871", "name": "Vanessa Macarena Riffo Rivera"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}, {"id": "10152884878288908", "name": "Maru MJ"}, {"id": "732585046813998", "name": "Yani Maturana Aguirre"}, {"id": "198454646849842", "name": "Ciclos Consultores"}, {"id": "10204638502827515", "name": "Ecilda Ramos Acevedo"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "983482228413133", "name": "Serpaj Ays\u00e9n"}, {"id": "10204486518299846", "name": "Vivi Quiero"}, {"id": "933960653323041", "name": "Cassandra Rivas Moya"}, {"id": "10206528862113303", "name": "Alvaro Patricio Brignardello Valdivia"}, {"id": "972466062846798", "name": "Cristi\u00e1n Daniel"}, {"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}, {"id": "882879658443028", "name": "Naty Acosta"}, {"id": "10204718841146457", "name": "Jeny Bravo Cruz"}], "summary": {"total_count": 26}}, "created_time": "2015-11-03T18:21:58+0000", "message": "Desde hoy y hasta el jueves 5 de noviembre, l@s tutores de los programas Especializados de Serpaj Chile, se est\u00e1n capacitando en \"Herramientas de Intervenci\u00f3n Educativa en Situaciones de Riesgo y Vulneraci\u00f3n de Derechos de Ni\u00f1os, Ni\u00f1as y Adolescentes\",  impartida por Ciclos Consultores.", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1653829068235958"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODg1MDkzMjMxNTg1NjE5", "before": "MTAyMDc0ODEwODc3NjI4MzA="}}, "data": [{"id": "10207481087762830", "name": "Ximena Meli O Adriazola"}, {"id": "10152640754503389", "name": "Mjose Leiva"}, {"id": "983482228413133", "name": "Serpaj Ays\u00e9n"}, {"id": "906774492777158", "name": "Eddie Meneses Galvez"}, {"id": "10208036311452445", "name": "Astrid Palma Gonzalez"}, {"id": "10208050661281871", "name": "Vanessa Macarena Riffo Rivera"}, {"id": "10208145924222580", "name": "Ana Maria"}, {"id": "10152884878288908", "name": "Maru MJ"}, {"id": "10203929688944245", "name": "Nataly Unda"}, {"id": "779844782080996", "name": "Felipe Andres Campos Gonzalez"}, {"id": "218375655175627", "name": "Isabella Rodr\u00edguez"}, {"id": "885093231585619", "name": "Claudia Espinoza Carrami\u00f1ana"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-10-29T12:56:05+0000", "message": "Gracias a esta capacitaci\u00f3n, el jard\u00edn y sala cuna, Porte\u00f1itos por la Paz de Serpaj Valpara\u00edso, forma parte de  los Jardines Infantiles Amigos de la Lactancia materna. Te invitamos a conocer m\u00e1s... \n\nhttp://www.serpajchile.cl/web/2015/10/29/equipo-del-jardin-portenitos-por-la-paz-se-capacita-en-lactancia-materna-y-apego/", "type": "link", "id": "1633715560247309_1652282298390635", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg1MjI0NjM2NDAwNzI=", "before": "MTAxNTI0MDU2MDcyNDA3MDM="}}, "data": [{"id": "10152405607240703", "name": "Alejandra Navarro"}, {"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}, {"id": "10208145924222580", "name": "Ana Maria"}, {"id": "10204138449135449", "name": "Pabla Gonzalez G"}, {"id": "885093231585619", "name": "Claudia Espinoza Carrami\u00f1ana"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10207859479586605", "name": "Jacqueline Mardones Solis"}, {"id": "10153735568142829", "name": "Cynthia Sanhueza"}, {"id": "10207618795006778", "name": "Juan Andres Nu\u00f1ez"}, {"id": "10206668175803694", "name": "Sho Moroso"}, {"id": "776045282407403", "name": "Cristian Armijo Castillo"}, {"id": "1666117823674376", "name": "Asia Marfil"}, {"id": "10152503265758229", "name": "Daniela Olivares"}, {"id": "10204934274538058", "name": "Brenda Ejivaja Ejivaja"}, {"id": "765033390254871", "name": "Claudia Patricia Vera Aro"}, {"id": "10208175444121985", "name": "Cristina Jara Silva"}, {"id": "10208522463640072", "name": "Claudia Andrea Andrade Bravo"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2015-10-28T00:13:00+0000", "message": "Ma\u00f1ana 28 de octubre , desde las 13:45 se desarrollar\u00e1 el Seminario sobre infancia y juventud organizado por los equipos de Serpaj Los R\u00edos y Los Lagos. Te invitamos a participar y conocer m\u00e1s detalle en nuestra nota:", "type": "link", "id": "1633715560247309_1651818495103682", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyMDc4MDQyODk4Njg=", "before": "MTAyMDQxNjc4MDQyODg1NTA="}}, "data": [{"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-10-22T16:16:34+0000", "message": "En su segundo aniversario el Centro D\u00eda de Serpaj Maule realiz\u00f3 actividades junto a los usuarios del programa", "type": "link", "id": "1633715560247309_1650340861918112"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY1MzAwNTc4Njg4NjM=", "before": "MTYzMzcxNTU2MDI0NzMwOQ=="}}, "data": [{"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "758423077634467", "name": "Angeles San Mart\u00edn"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10207315498539834", "name": "Claudia Paz Hern\u00e1ndez Erazo"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-10-22T14:58:37+0000", "message": "Compartimos esta nota sobre el Programa de Retenci\u00f3n Escolar Gerardo Poblete de Antogafasta que fue destacado por su Taller \"Nadie es Perfecto\".\n\nhttp://www.serpajchile.cl/web/2015/10/22/pare-gerardo-poblete-de-antofagasta-es-destacado-como-buena-practica-en-macrozonal-de-chile-crece-contigo/", "type": "link", "id": "1633715560247309_1650321555253376"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyMDc4MDQyODk4Njg=", "before": "MTAxNTI4ODQ4NzgyODg5MDg="}}, "data": [{"id": "10152884878288908", "name": "Maru MJ"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-10-20T15:48:41+0000", "message": "Les recordamos que todas las ofertas de trabajo son publicadas en  nuestra bolsa de trabajo https://www.facebook.com/groups/1584071828531389/?fref=ts", "type": "status", "id": "1633715560247309_1649773621974836"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUyNTI0MTQwOTAxNDg=", "before": "MjIyMzE1OTkxNDQyMzQy"}}, "data": [{"id": "222315991442342", "name": "Cindy Espindola Torres"}, {"id": "10207618795006778", "name": "Juan Andres Nu\u00f1ez"}, {"id": "10205252414090148", "name": "Paulina Bail\u00f3n Sanhueza"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-10-20T15:46:59+0000", "message": "La Vicar\u00eda de la Solidaridad (1976-1992) fue un organismo de la Iglesia Cat\u00f3lica de Chile,  creada por el papa Pablo VI a solicitud del cardenal Ra\u00fal Silva Henr\u00edquez, en sustituci\u00f3n del Comit\u00e9 Pro Paz. Su funci\u00f3n era otorgar asistencia a las v\u00edctimas de la dictadura militar del general Augusto Pinochet con equipos de asistentes sociales y abogados para defender a los presos ante los tribunales y buscar los cuerpos de los desaparecidos.\n\nEl filme muestra el impresionante movimiento de masas contra la dictadura militar de Pinochet que se gener\u00f3 Chile -en 1985- en los barrios populares, universidades, sindicatos y el centro de Santiago.\n\nhttp://www.serpajchile.cl/web/2015/10/20/en-nombre-de-dios-la-historia-de-la-vicaria-de-la-solidaridad/", "type": "link", "id": "1633715560247309_1649773308641534", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyMDc4MDQyODk4Njg=", "before": "MjIyMzE1OTkxNDQyMzQy"}}, "data": [{"id": "222315991442342", "name": "Cindy Espindola Torres"}, {"id": "1706370069600614", "name": "Pai Fernando Aliaga"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-10-19T18:20:30+0000", "message": "Les compartimos la participaci\u00f3n de los equipos de Serpaj Tarapac\u00e1 en el seminario sobre migraci\u00f3n.", "type": "link", "id": "1633715560247309_1649517495333782", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 14}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY1MzAwNTc4Njg4NjM=", "before": "MTAyMDQ1MTU1MjgwMjA4Mjk="}}, "data": [{"id": "10204515528020829", "name": "Luc\u00eda Retamal Villalobos"}, {"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}, {"id": "10204841956550746", "name": "Maria Cecilia Henriquez Castillo"}, {"id": "10204015972222241", "name": "Valezka Reyes Traima"}, {"id": "10206031461762753", "name": "Kel\u00fc K\u00fcyen"}, {"id": "10206200134335558", "name": "Javiera Aguilera Alarcon"}, {"id": "10152939518691850", "name": "Pablo Silva"}, {"id": "10153528021343493", "name": "Barbara Cecilia Salgado Huerta"}, {"id": "1495273490714201", "name": "Lilia Haydee Ouet"}, {"id": "10204638502827515", "name": "Ecilda Ramos Acevedo"}, {"id": "10152545160105658", "name": "Judyth Cort\u00e9s Alvarado"}, {"id": "10207482717249874", "name": "Mary Jeldes"}, {"id": "1586287974932975", "name": "Alee Vries"}, {"id": "758423077634467", "name": "Angeles San Mart\u00edn"}, {"id": "771375776214837", "name": "Lilith Becerra"}, {"id": "885093231585619", "name": "Claudia Espinoza Carrami\u00f1ana"}, {"id": "10206033174722711", "name": "Carla Polanco M."}, {"id": "1539646916333886", "name": "Daniela Ruiz Hernandez"}, {"id": "10205194050705380", "name": "Claudia Andrea M H"}, {"id": "10152988054001902", "name": "Carolina Andrea Vergara Gutierrez"}, {"id": "10207614343135691", "name": "Pro Choice"}, {"id": "10152855284631435", "name": "Alejandra Barkan Szigethy"}, {"id": "10206746838813184", "name": "Sergio Silva Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10153291680144320", "name": "Sandrii Araneda Cid"}, {"id": "10203657966191611", "name": "Irene Gonzales Clcl"}, {"id": "10208322537159344", "name": "Aracely Andrea Araneda Silva"}, {"id": "1134549326560425", "name": "Delfina Ojeda Uribe"}, {"id": "10207182756756520", "name": "Caro Zapata Gallardo"}, {"id": "10205063679569013", "name": "Pilar Fernandez Iturrieta"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "10206545510389854", "name": "Odette Casos Valencia"}, {"id": "10208087508482459", "name": "Evelyn Garay"}, {"id": "10206528862113303", "name": "Alvaro Patricio Brignardello Valdivia"}, {"id": "10205925993333281", "name": "Macarena Porras Vargas"}, {"id": "10208151212155329", "name": "Paola Sanchez Garmendia"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}], "summary": {"total_count": 36}}, "created_time": "2015-10-16T16:04:21+0000", "message": "Enviamos un afectuoso saludo a todos los profesores y profesoras que integran Serpaj Chile, extendiendo tambi\u00e9n este saludo a todos los maestros que diariamente trabajan junto a ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes de Chile. Desde nuestro Servicio, reconocemos y valoramos profundamente su entrega y dedicaci\u00f3n por hacer de la educaci\u00f3n una herramienta transformadora y liberadora. \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1MUCHAS FELICIDADES!!!", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1648659995419532", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkwT0RRd01Ua3lPRGMzT0RZM01qb3hORFEwT1RJNU1qRXg=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkwT0RRd01Ua3lPRGMzT0RZM01qb3hORFEwT1RJNU1qRXg="}}, "data": [{"message": "La uni\u00f3n de las organizaciones por la PAZ deben luchar para erradicar esta lacra.", "from": {"name": "Hector Aliaga Rojas", "id": "10208207804289868"}, "id": "1648344082117790_1648401928778672"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyMDc4MDQyODk4Njg=", "before": "MjE4Mzc1NjU1MTc1NjI3"}}, "data": [{"id": "218375655175627", "name": "Isabella Rodr\u00edguez"}, {"id": "779844782080996", "name": "Felipe Andres Campos Gonzalez"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-10-15T13:19:24+0000", "message": "El pasado s\u00e1bado 10 de octubre nos visit\u00f3 una delegaci\u00f3n de 18 personas pertenecientes al Observatorio por el Cierre de la Escuela de las Am\u00e9ricas. Conoce m\u00e1s detalles en nuestra nota.", "type": "link", "id": "1633715560247309_1648344082117790"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Nzc5ODQ0NzgyMDgwOTk2", "before": "MTAyMDgyMDc4MDQyODk4Njg="}}, "data": [{"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10207415412919026", "name": "Ingrid Pedraza"}, {"id": "10207482717249874", "name": "Mary Jeldes"}, {"id": "1539646916333886", "name": "Daniela Ruiz Hernandez"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "10208273625062164", "name": "Rub\u00e9n Alonso Gajardo Labr\u00edn"}, {"id": "10152884878288908", "name": "Maru MJ"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10208175444121985", "name": "Cristina Jara Silva"}, {"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}, {"id": "10208036311452445", "name": "Astrid Palma Gonzalez"}, {"id": "779844782080996", "name": "Felipe Andres Campos Gonzalez"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-10-13T12:21:07+0000", "message": "Compartimos el trabajo que est\u00e1n desarrollando los equipo en Valdivia.", "type": "link", "id": "1633715560247309_1647729642179234"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyMDc4MDQyODk4Njg=", "before": "MTAxNTI4ODQ4NzgyODg5MDg="}}, "data": [{"id": "10152884878288908", "name": "Maru MJ"}, {"id": "10207614343135691", "name": "Pro Choice"}, {"id": "10208172004359108", "name": "Charly Mart\u00ednez"}, {"id": "779844782080996", "name": "Felipe Andres Campos Gonzalez"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-10-09T18:11:58+0000", "message": "Compartimos la experiencia de los equipos de Serpaj Coquimbo", "type": "link", "id": "1633715560247309_1646459722306226", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 17}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTAxODc2MjU2NTU2OTEy", "before": "MTAyMDQ1MTU1MjgwMjA4Mjk="}}, "data": [{"id": "10204515528020829", "name": "Luc\u00eda Retamal Villalobos"}, {"id": "1674387206157540", "name": "Ong Ra\u00edces"}, {"id": "10204270270091080", "name": "Daniela Paz Lopez Barrales"}, {"id": "10205612249358346", "name": "Orlando Guillen"}, {"id": "10202408069178119", "name": "Victor Manuel Fern\u00e1ndez Vera"}, {"id": "10209084114039108", "name": "Karina Ahumada"}, {"id": "10203955465309115", "name": "Scarlett Rojas Ried"}, {"id": "10204541121201434", "name": "Mao Cofre Schmidt"}, {"id": "10208036311452445", "name": "Astrid Palma Gonzalez"}, {"id": "10208050661281871", "name": "Vanessa Macarena Riffo Rivera"}, {"id": "10153764015065027", "name": "Rosa Vera Carcamo"}, {"id": "10203361415091728", "name": "Pancho P\u00e9rez"}, {"id": "10207078775467431", "name": "Margarita Sin Embargo"}, {"id": "449211225269729", "name": "Opd Valdivia"}, {"id": "10153813991157067", "name": "Daniela Paz Canales Offen"}, {"id": "10208175444121985", "name": "Cristina Jara Silva"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}, {"id": "10208110756744842", "name": "Dani L\u00f3pez \u00c1lvarez"}, {"id": "901876256556912", "name": "CoyDe Los Rios"}], "summary": {"total_count": 19}}, "created_time": "2015-10-08T15:49:09+0000", "message": "Invitamos a conocer y participar de este proyecto que busca resctar la memoria de la Infancia en dictadura. Ay\u00fadanos a compartir esta informaci\u00f3n", "type": "link", "id": "1633715560247309_1646086255676906", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU1ODgyNjk1NjMzOTk=", "before": "MTAxNTM5MjY0OTEzNzQ5MTM="}}, "data": [{"id": "10153926491374913", "name": "Nicole Toro Molina"}, {"id": "10153946434382028", "name": "Susana Campusano"}, {"id": "10153310926271404", "name": "Mariela Gaete Gonzalez"}, {"id": "10153764015065027", "name": "Rosa Vera Carcamo"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10152884878288908", "name": "Maru MJ"}, {"id": "10205588269563399", "name": "Pame Nicol Gallardo Valdovino"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-10-08T15:44:16+0000", "message": "Les invitamos a leer la capacitaci\u00f3n de la cual participaron los equipos de Serpaj Tarapac\u00e1", "type": "link", "id": "1633715560247309_1646083405677191", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkwTmpBNU9UQTJPVEF3T0RrMU9Eb3hORFEwTXpJeU5EZzU=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkwTmpBNU9UQTJPVEF3T0RrMU9Eb3hORFEwTXpJeU5EZzU="}}, "data": [{"message": "Mira Maritt\u00e9 Claret Chandia Devia donde te veo! Saludos!!", "from": {"name": "Constanza Garay Contreras", "id": "10153269100793665"}, "id": "1646083405677191_1646099069008958"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2MTg3OTUwMDY3Nzg=", "before": "MTAyMDYyMDYzMDgyMTQ4MDk="}}, "data": [{"id": "10206206308214809", "name": "Alondra Celis"}, {"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}, {"id": "10208110756744842", "name": "Dani L\u00f3pez \u00c1lvarez"}, {"id": "10207618795006778", "name": "Juan Andres Nu\u00f1ez"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-10-06T19:06:47+0000", "message": "Compartimos las actividades desarrolladas por el Equipo de Serpaj Ays\u00e9n en el d\u00eda de la No Violencia \n\nhttp://serpajaysen.blogspot.cl/2015/10/serpaj-aysen-celebro-dia-internacional.html", "type": "link", "id": "1633715560247309_1645563432395855"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 27}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTA5ODE0OTE5MDM4MTg2", "before": "MTAyMDU0NTY4NjM5OTg0OTQ="}}, "data": [{"id": "10205456863998494", "name": "Clau D\u00edAz"}, {"id": "801318009918684", "name": "Herman Victor Zuljevic Rojas"}, {"id": "483685411778158", "name": "Cristian Mauri"}, {"id": "1510424359234205", "name": "Patra\u00f1o Bicifilo"}, {"id": "958071620893985", "name": "Lorena Orme\u0148o Godoy"}, {"id": "1535554063327975", "name": "Alexi Henriquez Henriquez"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10204799749490611", "name": "Waleska Toledo Valenzuela"}, {"id": "933960653323041", "name": "Cassandra Rivas Moya"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}, {"id": "10152542751369830", "name": "Constanza Paulina V"}, {"id": "10208921020001619", "name": "MAm\u00e1ya Ayel\u00e9n Walala"}, {"id": "328156017369399", "name": "Claudio Mayorga"}, {"id": "10206110059568285", "name": "Pilar Fonceca Galaz"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10204578112914065", "name": "Miguel Avila Pino"}, {"id": "10152884878288908", "name": "Maru MJ"}, {"id": "10208087508482459", "name": "Evelyn Garay"}, {"id": "901876256556912", "name": "CoyDe Los Rios"}, {"id": "10206791632888185", "name": "Catherine le Gall"}, {"id": "909814919038186", "name": "Marcela Fuenzalida"}], "summary": {"total_count": 21}}, "created_time": "2015-10-06T16:50:36+0000", "message": "Les dejamos invitados a participar de la manifestaci\u00f3n pac\u00edfica que este s\u00e1bado 10 de octubre se realizar\u00e1 a las afueras del Fuerte Aguayo en Conc\u00f3n. Diversas organizaciones sociales, incluyendo a Serpaj Chile, se reunir\u00e1n a las 11 de la ma\u00f1ana en la Plaza del Pueblo, donde habr\u00e1 un bus de ida y vuelta que nos conducir\u00e1 al lugar. Tambi\u00e9n estar\u00e1 presente una delegaci\u00f3n del Obsertavtorio por el Cierre de la Escuela de las Am\u00e9ricas SOA Watch.", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1645539339064931", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc1NDQwMjI4NTIzNjc=", "before": "MTAyMDU2ODA4MDY4NzU5ODA="}}, "data": [{"id": "10205680806875980", "name": "Carolina Pardo Carcamo"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "779844782080996", "name": "Felipe Andres Campos Gonzalez"}, {"id": "10208036311452445", "name": "Astrid Palma Gonzalez"}, {"id": "1706370069600614", "name": "Pai Fernando Aliaga"}, {"id": "10153291680144320", "name": "Sandrii Araneda Cid"}, {"id": "449211225269729", "name": "Opd Valdivia"}, {"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}, {"id": "10208175444121985", "name": "Cristina Jara Silva"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}, {"id": "218375655175627", "name": "Isabella Rodr\u00edguez"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10152405607240703", "name": "Alejandra Navarro"}, {"id": "10207544022852367", "name": "Sebasti\u00e1n Candia Monsalve"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-10-05T15:13:58+0000", "message": "Compartimos esta noticia sobre la conformaci\u00f3n del PSA Paulo Freire en la Regi\u00f3n de Los R\u00edos.\n\nhttp://www.serpajchile.cl/web/2015/10/05/region-de-los-rios-conforma-programa-de-salidas-alternativas-psa-paulo-freire/", "type": "link", "id": "1633715560247309_1645231775762354", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY1Mjg4NjIxMTMzMDM=", "before": "Nzc5ODQ0NzgyMDgwOTk2"}}, "data": [{"id": "779844782080996", "name": "Felipe Andres Campos Gonzalez"}, {"id": "10205955109451559", "name": "Noe CP"}, {"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}, {"id": "218375655175627", "name": "Isabella Rodr\u00edguez"}, {"id": "10152884878288908", "name": "Maru MJ"}, {"id": "10208151212155329", "name": "Paola Sanchez Garmendia"}, {"id": "449211225269729", "name": "Opd Valdivia"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}, {"id": "10206528862113303", "name": "Alvaro Patricio Brignardello Valdivia"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-10-02T18:35:53+0000", "message": "Hoy se conmemora el d\u00eda de la No Violencia. Como Serpaj Chile y Am\u00e9rica Latina, compartimos nuestras reflexiones en torno a este principio que nos invita a decir y practicar que \u201cNo hay caminos para la paz, sino que la Paz es el camino\u201d", "type": "link", "id": "1633715560247309_1644448465840685", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgzMDIxMTk4OTAwMjQ=", "before": "MTAyMDc4ODE5MzA5ODI4ODk="}}, "data": [{"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}, {"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "10153366913329185", "name": "Piia Espinoza"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10208302119890024", "name": "Macarena Riveros Oyarzo"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-09-30T13:06:45+0000", "message": "PSC Ignacio Mart\u00edn Bar\u00f3 celebr\u00f3 las Fiestas Patrias en actividad libre de alcohol\n\nhttp://www.serpajchile.cl/web/2015/09/30/4251/", "type": "link", "id": "1633715560247309_1643823032569895", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU3NDgxMzA4ODE1Mzg=", "before": "OTU5OTYyNTgwNzAyNzk5"}}, "data": [{"id": "959962580702799", "name": "Abel David Villegas Vasquez"}, {"id": "972466062846798", "name": "Cristi\u00e1n Daniel"}, {"id": "572440589554976", "name": "Luis Lillo"}, {"id": "10209271448922117", "name": "Oliver Antonio Aguayo Morales"}, {"id": "10204769420737175", "name": "Oriana Ossa"}, {"id": "10152554691308137", "name": "Javiera Calquin"}, {"id": "10207202104590666", "name": "Michel Bruno Rocha Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "439790792867903", "name": "Jorge Arenas"}, {"id": "10203361415091728", "name": "Pancho P\u00e9rez"}, {"id": "10153950916543420", "name": "Maryan Henriquez Ayala"}, {"id": "10209058423359108", "name": "Mar\u00edaJos\u00e9 Herrera Lillo"}, {"id": "779844782080996", "name": "Felipe Andres Campos Gonzalez"}, {"id": "10208036311452445", "name": "Astrid Palma Gonzalez"}, {"id": "10152457080348218", "name": "Adrian Gajardo Asitarsi"}, {"id": "10204038214542831", "name": "Fernando Patricio Aguilera Alvarez"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "1125317967484051", "name": "Marcela Olivares Cerpa"}, {"id": "10208413087582056", "name": "Valeria Arancibia"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "933960653323041", "name": "Cassandra Rivas Moya"}, {"id": "10206586804132965", "name": "Freddy Alberto Maturana Montiel"}, {"id": "10153173820626740", "name": "Dani Q. Sa\u00e1"}, {"id": "1455892191385264", "name": "Marlene Toro"}, {"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}, {"id": "10153344353671474", "name": "Daniela Andrea Co\u00f1uecar Puelles"}, {"id": "10205632791327247", "name": "Rodolfo Vargas"}, {"id": "10152884878288908", "name": "Maru MJ"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}, {"id": "1728362740715854", "name": "Pierre Dubois"}, {"id": "10205748130881538", "name": "Yordy Federico Hormaz\u00e1bal Matamala"}], "summary": {"total_count": 30}}, "created_time": "2015-09-30T00:10:38+0000", "message": "Compartimos algunas im\u00e1genes de lo que fue la Pe\u00f1a de Serpaj Valpara\u00edso junto a sus trabajadores.", "type": "link", "id": "1633715560247309_1643675385917993", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkwTXpjM09UVTFOVGt3TnpVM05qb3hORFF6TmpBM01qRTM=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkwTXpZNE5ETXdOVGt4TnpFd01Ub3hORFF6TlRjMU1UQXo="}}, "data": [{"message": "Karlitatita Berrios Daniela Andrea Co\u00f1uecar Puelles Mar\u00edaJos\u00e9 Herrera Lillo Tito Parra", "from": {"name": "Negry Pesta\u00f1ita Gorm\u00e1z Hidalgo", "id": "10208508292843794"}, "id": "1643675385917993_1643684305917101"}, {"message": "Muy entretenida la pe\u00f1a! Ojal\u00e1 fuesen m\u00e1s compa\u00f1eros para disfrutar esta linda instancia para nosotros :) ^un saludo al mejor equipo Marta Ugarte !!!", "from": {"name": "Karlitatita Berrios", "id": "10206893057059250"}, "id": "1643675385917993_1643693259249539"}, {"message": "Excelente instancia de intercambio social!!!!", "from": {"name": "Mar\u00edaJos\u00e9 Herrera Lillo", "id": "10209058423359108"}, "id": "1643675385917993_1643779555907576"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ2Njk2MzIzNjI3OTA=", "before": "MTAyMDQ2Njk2MzIzNjI3OTA="}}, "data": [{"id": "10204669632362790", "name": "Paulina Moran Escobar"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-09-29T14:32:56+0000", "message": "Te invitamos a conocer nuestra bolsa de trabajo para que integres los equipos  de Serpaj Chile.", "type": "status", "id": "1633715560247309_1643562845929247"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTUzNTU1NDA2MzMyNzk3NQ==", "before": "MTYzMzcxNTU2MDI0NzMwOQ=="}}, "data": [{"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10204659015691749", "name": "Andr\u00e9s Santelices G\u00e1lvez"}, {"id": "10205632791327247", "name": "Rodolfo Vargas"}, {"id": "881793535207360", "name": "Luis Bustamante Lobos"}, {"id": "10207618795006778", "name": "Juan Andres Nu\u00f1ez"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10152727304965762", "name": "Una Tal Daniela"}, {"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}, {"id": "1535554063327975", "name": "Alexi Henriquez Henriquez"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-09-25T18:13:56+0000", "message": "Les dejamos invitados/as a participar este domingo 27 de septiembre al Acto Pol\u00edtico Cultural por Miguel Woodward. Se realizar\u00e1 a las 11 de la ma\u00f1ana en el Cementerio n\u00b0 3 de Playa Ancha.", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1642465742705624"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY1Mjg4NjIxMTMzMDM=", "before": "MTAyMDgxNzU0NDQxMjE5ODU="}}, "data": [{"id": "10208175444121985", "name": "Cristina Jara Silva"}, {"id": "983482228413133", "name": "Serpaj Ays\u00e9n"}, {"id": "779844782080996", "name": "Felipe Andres Campos Gonzalez"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}, {"id": "10206528862113303", "name": "Alvaro Patricio Brignardello Valdivia"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-09-25T18:05:22+0000", "message": "Compartimos las actividades realizadas durante el primer semestre de este a\u00f1o por el equipo PAI Adolfo P\u00e9rez Esquivel de Serpaj Los R\u00edos. Te invitamos a leer el bolet\u00edn elaborado por ellos.  | Serpaj Chile", "type": "link", "id": "1633715560247309_1642464182705780", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwMzYzMTE0NTI0NDU=", "before": "MTAyMDgxNzU0NDQxMjE5ODU="}}, "data": [{"id": "10208175444121985", "name": "Cristina Jara Silva"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10206862838315728", "name": "Alejandra Montecino"}, {"id": "10152554691308137", "name": "Javiera Calquin"}, {"id": "1412887889003325", "name": "Juan Fern\u00e1ndez Guzm\u00e1n"}, {"id": "10208146226990443", "name": "Majo Diaz Lobos"}, {"id": "779844782080996", "name": "Felipe Andres Campos Gonzalez"}, {"id": "10204163351425327", "name": "Maka Stephania"}, {"id": "10205632791327247", "name": "Rodolfo Vargas"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10204429862322107", "name": "D M. Alexander Supertramp"}, {"id": "10204541121201434", "name": "Mao Cofre Schmidt"}, {"id": "10208110756744842", "name": "Dani L\u00f3pez \u00c1lvarez"}, {"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}, {"id": "1699574686989327", "name": "Serpaj Los Lagos"}, {"id": "10208036311452445", "name": "Astrid Palma Gonzalez"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2015-09-25T14:04:41+0000", "message": "Les compartimos las noticias sobre el avance de este interesante Material educativo que est\u00e1 realizando el equipo de Valdivia \"Juego No discrimino\" es su nombre y se proyecta su finalizaci\u00f3n para el mes de noviembre. \n\nhttp://www.serpajchile.cl/web/2015/09/25/comenzo-el-testeo-del-material-educativo-juego-no-discrimino-en-las-regiones-de-arica-y-metropolitana/", "type": "link", "id": "1633715560247309_1642412522710946", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxNjc4MDQyODg1NTA=", "before": "MTYzMzcxNTU2MDI0NzMwOQ=="}}, "data": [{"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10205632791327247", "name": "Rodolfo Vargas"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-09-25T13:48:44+0000", "message": "\u201cRedes en acci\u00f3n\u201d busca facilitar la construcci\u00f3n colectiva de un puente de comunicaci\u00f3n permanente entre el PPF Carmela jeria y los distintos establecimientos educacionales para  alcanzar una mayor fluidez en la informaci\u00f3n de los casos.\n\nhttp://www.serpajchile.cl/web/2015/09/25/ppf-carmelia-jeria-da-inicio-a-mesa-de-coordinacion-redes-en-accion/", "type": "link", "id": "1633715560247309_1642408416044690"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ2MDI2OTg4ODI0NzY=", "before": "MTAyMDU2MzI3OTEzMjcyNDc="}}, "data": [{"id": "10205632791327247", "name": "Rodolfo Vargas"}, {"id": "779844782080996", "name": "Felipe Andres Campos Gonzalez"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}, {"id": "10204602698882476", "name": "Lirna Quintana Talvac"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-09-25T13:37:35+0000", "message": "Conoce como el equipo terap\u00e9utico del Programa Fuerza Joven celebr\u00f3 las fiestas patrias \"Sin Chicha, pero con empan\u00e1\".\n\nhttp://www.serpajchile.cl/web/2015/09/25/programa-fuerza-joven-de-vallenar-celebro-la-fiestas-patrias/", "type": "link", "id": "1633715560247309_1642405686044963"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMzNjY5MTMzMjkxODU=", "before": "MTAyMDgyMTY5MzI4Mzk0MjI="}}, "data": [{"id": "10208216932839422", "name": "Paly Delahuerta"}, {"id": "10203309484194229", "name": "Dani R Jofre"}, {"id": "10204429862322107", "name": "D M. Alexander Supertramp"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10153366913329185", "name": "Piia Espinoza"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-09-14T19:15:55+0000", "message": "Compartimos el Taller realizado por el PEE V\u00edctor Jara en Valpara\u00edso.", "type": "link", "id": "1633715560247309_1638594986426033", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxNjc4MDQyODg1NTA=", "before": "MTAyMDgyMDc4MDQyODk4Njg="}}, "data": [{"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10153149739680477", "name": "Faby Bravo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-09-14T12:58:30+0000", "message": "En San Jos\u00e9 de la Mariquina realizaron Seminario sobre Convivencia Escolar, conoce los detalles ac\u00e1:\n\nhttp://www.serpajchile.cl/web/2015/09/14/realizan-el-primer-seminario-sobre-infancia-y-convivencia-escolar-en-san-jose-de-la-mariquina/", "type": "link", "id": "1633715560247309_1638497106435821"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 78}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ2NzU1Mzg1NDU5MTM=", "before": "MTAyMDYyMzI3OTEyMzU5MTA="}}, "data": [{"id": "10206232791235910", "name": "Rodrigo To\u00f1o Monsalvez"}, {"id": "10205237788643696", "name": "Samuel Navarro Castro"}, {"id": "10152405607240703", "name": "Alejandra Navarro"}, {"id": "10205396781171860", "name": "Mariela Nilo Sotelo"}, {"id": "10203955465309115", "name": "Scarlett Rojas Ried"}, {"id": "10205133555516236", "name": "Cecilia Torres"}, {"id": "10205236227125650", "name": "Jorge Faggiano"}, {"id": "10205530408678583", "name": "Mario H. Rios Palma"}, {"id": "10153029411824703", "name": "Milo SA"}, {"id": "10208819587390451", "name": "Omar Cort\u00e9s Gallardo"}, {"id": "10152554691308137", "name": "Javiera Calquin"}, {"id": "10152714252789286", "name": "Eve No Mas"}, {"id": "10208883829551622", "name": "Claudia Malague\u00f1o Estrada"}, {"id": "10207157297832648", "name": "Cony Mella"}, {"id": "10206409656378091", "name": "Fabiola Farina"}, {"id": "10205955109451559", "name": "Noe CP"}, {"id": "10203361415091728", "name": "Pancho P\u00e9rez"}, {"id": "323008361214008", "name": "Jorge Tamayo"}, {"id": "10152436411915197", "name": "Jose Delio Cubides Franco"}, {"id": "10207727050277336", "name": "In\u00e9s Barrera Calder\u00f3n"}, {"id": "10209153195767098", "name": "Mauricio Monsalve Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10204785967027604", "name": "Dafne Baygorria Espinosa"}, {"id": "935741383121728", "name": "Eduardo Cerda Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204060067756699", "name": "Rub\u00e9n Nicol\u00e1s Morales Soto"}, {"id": "10205493420832952", "name": "Javiera Carvallo Fern\u00e1ndez"}, {"id": "1134549326560425", "name": "Delfina Ojeda Uribe"}, {"id": "10205471879618305", "name": "Nydia Monica Foitzick Asencio"}, {"id": "10202898966290378", "name": "Roberto A. Ludue\u00f1as Mella"}, {"id": "779844782080996", "name": "Felipe Andres Campos Gonzalez"}, {"id": "10204813547524647", "name": "Melissa Pizarro Rojas"}, {"id": "955760661119951", "name": "Valeska Palma Urbina"}, {"id": "764580553642327", "name": "Marta Cecilia Espinosa Araya"}, {"id": "10206440722360002", "name": "Sarai Landoff B"}, {"id": "10204659015691749", "name": "Andr\u00e9s Santelices G\u00e1lvez"}, {"id": "10204367475247499", "name": "Carolina Sanchez Gomez"}, {"id": "10152994686948117", "name": "Camila Rojas Roilar"}, {"id": "10205167841451870", "name": "Romyna Andrea"}, {"id": "681442455332157", "name": "Vane S. Cadin"}, {"id": "10207778629445050", "name": "Elizabeth Court Chambers"}, {"id": "10205647293920276", "name": "Rodrigo David Mundaca Rojas"}, {"id": "10206534718110377", "name": "Makita Espinoza Fissore"}, {"id": "10206316066673368", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Quiroz Gonz\u00e1lez"}, {"id": "337354379785807", "name": "Asamblea Continental Latinoamericana"}, {"id": "10203918758181593", "name": "Perla Alvarez"}, {"id": "10208273625062164", "name": "Rub\u00e9n Alonso Gajardo Labr\u00edn"}, {"id": "10204163351425327", "name": "Maka Stephania"}, {"id": "10206743352367955", "name": "Natalia Cuevas"}, {"id": "10204138449135449", "name": "Pabla Gonzalez G"}, {"id": "328156017369399", "name": "Claudio Mayorga"}, {"id": "10205268712820413", "name": "Liz Alveal"}, {"id": "10204790458662167", "name": "Gloria Elena"}, {"id": "10204934274538058", "name": "Brenda Ejivaja Ejivaja"}, {"id": "748851125194189", "name": "Yanina Arayav"}, {"id": "10153950916543420", "name": "Maryan Henriquez Ayala"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10152951780629038", "name": "Liz Valenzuela Fritz"}, {"id": "10201076715516105", "name": "Cristian De la Fuente"}, {"id": "10205632791327247", "name": "Rodolfo Vargas"}, {"id": "10153122714362550", "name": "Carolina Rojas G"}, {"id": "10153369860512299", "name": "Cony Correa Mautz"}, {"id": "823801984327849", "name": "Gabriel Budes Santos"}, {"id": "10204162415917800", "name": "Elizabeth Reinoso Lundstedt"}, {"id": "10204769420737175", "name": "Oriana Ossa"}, {"id": "10152727304965762", "name": "Una Tal Daniela"}, {"id": "10208110756744842", "name": "Dani L\u00f3pez \u00c1lvarez"}, {"id": "10153347857978976", "name": "Javier Alejandro Castillo Lobos"}, {"id": "10200466626706064", "name": "Constanza Fern\u00e1ndez Qui\u00f1ones"}, {"id": "10153606356887663", "name": "Leslie Marcela Urrutia Burgos"}, {"id": "10205201668179933", "name": "Carolina Carrasco"}, {"id": "10203473799459781", "name": "Leonardo Leiva"}, {"id": "10204675538545913", "name": "Klau Oyarz\u00fan Saavedra"}], "summary": {"total_count": 72}}, "created_time": "2015-09-11T15:59:32+0000", "message": "La historia de los sacerdotes que desafiaron a Pinochet \nhttp://ow.ly/S611u", "type": "link", "id": "1633715560247309_1637369639881901", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFl6TnpVME56RTNNekU1TnpRNE1Ub3hORFF5TURJME1UZ3g=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFl6TnpNNE16UXdOalUwTnpFNU1Ub3hORFF4T1Rrd056Y3o="}}, "data": [{"message": "Miren Carolina Rojas GCony Correa Mautz", "from": {"name": "Raul Aguilar Barrientos", "id": "10205814986510369"}, "id": "1637369639881901_1637383406547191"}, {"message": "Faltan las santas!", "from": {"name": "Cony Correa Mautz", "id": "10153369860512299"}, "id": "1637369639881901_1637383789880486"}, {"message": "Estos si que valen la pena! No como los mafiosos de Ezzati y Errazuriz!", "from": {"name": "Carolina Rojas G", "id": "10153122714362550"}, "id": "1637369639881901_1637388873213311"}, {"message": "\"En nombre de Dios\" de Patricio Guzm\u00e1n...una joya de documental ;)", "from": {"name": "Javiera Carvallo Fern\u00e1ndez", "id": "10205493420832952"}, "id": "1637369639881901_1637547173197481"}], "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFl6TnpnMU1UUTRNekUyTnpBMU1Eb3hORFF5TURjME9EZ3c=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFl6TnpnMU1UUTRNekUyTnpBMU1Eb3hORFF5TURjME9EZ3c="}}, "data": [{"message": "Excelente! Muchas felicitaciones a tod@s los trabajadores del Serpaj, muy linda iniciativa...", "from": {"name": "Johnn Alexis Legrand Valenzuela", "id": "10208177426930367"}, "id": "1637368229882042_1637851483167050"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyOTE2ODAxNDQzMjA=", "before": "MTAyMDgxNzc0MjY5MzAzNjc="}}, "data": [{"id": "10208177426930367", "name": "Johnn Alexis Legrand Valenzuela"}, {"id": "10204168743991752", "name": "Allen Patricio Montenegro Guerrero"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10208532205527618", "name": "Alejandra Pavez Morales"}, {"id": "10205948305323849", "name": "Angela Martinez"}, {"id": "10207591711930127", "name": "Marianela Francisca Labra Diaz"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}, {"id": "10206031461762753", "name": "Kel\u00fc K\u00fcyen"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10208316807979857", "name": "Ester Orellana Jorquera"}, {"id": "10203794175709660", "name": "Carola Galindo Villarroel"}, {"id": "1213135252033287", "name": "Alfredo Ricardo Fuentes Nancuante"}, {"id": "10153291680144320", "name": "Sandrii Araneda Cid"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-09-11T15:52:13+0000", "message": "Programa de Reinserci\u00f3n Educativa Amanda Labarca realiza paseo a la nieve http://ow.ly/S5Zj5", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1637368229882042"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc4ODE5MzA5ODI4ODk=", "before": "MTAyMDYyMzI3OTEyMzU5MTA="}}, "data": [{"id": "10206232791235910", "name": "Rodrigo To\u00f1o Monsalvez"}, {"id": "10204731074496504", "name": "Sandra B\u00f3rquez"}, {"id": "779844782080996", "name": "Felipe Andres Campos Gonzalez"}, {"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}, {"id": "10153764015065027", "name": "Rosa Vera Carcamo"}, {"id": "10207881930982889", "name": "Andrea Poblete Garces"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-09-11T15:27:37+0000", "message": "Compartimos los detalles del concierto: \"Canto por la ni\u00f1ez\" organizado por Serpaj Coquimbo.\nhttp://ow.ly/S5Umk", "type": "link", "id": "1633715560247309_1637344639884401"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 18}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwMzYzMTE0NTI0NDU=", "before": "MTAyMDMzNjE0MTUwOTE3Mjg="}}, "data": [{"id": "10203361415091728", "name": "Pancho P\u00e9rez"}, {"id": "10206586804132965", "name": "Freddy Alberto Maturana Montiel"}, {"id": "10206896965245437", "name": "Lyn Eve Gf"}, {"id": "835492186544239", "name": "Caballero Max"}, {"id": "779844782080996", "name": "Felipe Andres Campos Gonzalez"}, {"id": "955760661119951", "name": "Valeska Palma Urbina"}, {"id": "10207916930657409", "name": "Stephanie Nova Molina"}, {"id": "10208273625062164", "name": "Rub\u00e9n Alonso Gajardo Labr\u00edn"}, {"id": "951110681571809", "name": "Johanna Escobar Jimenez"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10208110756744842", "name": "Dani L\u00f3pez \u00c1lvarez"}, {"id": "10204530142586491", "name": "Petit Daniela"}, {"id": "10208569245451950", "name": "Pablo Cesar Sepulveda Ayala"}, {"id": "10207520175620789", "name": "Iris Hern\u00e1ndez"}, {"id": "1125317967484051", "name": "Marcela Olivares Cerpa"}, {"id": "10204740665859232", "name": "Ange Medina Cariceo"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}, {"id": "10208337140251262", "name": "Hugo Hernan Vasquez Molinet"}, {"id": "705333129512661", "name": "Elly Herrera Alvarez"}, {"id": "10205042324917152", "name": "Patricia Mu\u00f1oz Vergara"}, {"id": "10205209184293511", "name": "Valentina Montecinos"}, {"id": "10205189821014746", "name": "Bernardita Kuriwentr\u00fc Salinas"}, {"id": "10203794175709660", "name": "Carola Galindo Villarroel"}, {"id": "10208316807979857", "name": "Ester Orellana Jorquera"}, {"id": "10206862838315728", "name": "Alejandra Montecino"}, {"id": "10206528862113303", "name": "Alvaro Patricio Brignardello Valdivia"}, {"id": "10206031461762753", "name": "Kel\u00fc K\u00fcyen"}, {"id": "10208274816404887", "name": "Carlos Carre\u00f1o Riveros"}, {"id": "10204602698882476", "name": "Lirna Quintana Talvac"}, {"id": "10208036311452445", "name": "Astrid Palma Gonzalez"}], "summary": {"total_count": 30}}, "created_time": "2015-09-11T14:26:33+0000", "message": "Compartimos esta reflexi\u00f3n sobre tres debilidades que a\u00fan tiene nuestro pa\u00eds para que nunca m\u00e1s en Chile se vuelva a repetir la historia.\n\now.ly/S5EnK", "type": "link", "id": "1633715560247309_1637328073219391", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFl6TnpNME9UY3dNekl4TnpJeU9Eb3hORFF4T1RnMU5qWTQ=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFl6TnpNME9UY3dNekl4TnpJeU9Eb3hORFF4T1RnMU5qWTQ="}}, "data": [{"message": "Solo una precisi\u00f3n conceptual: el mencionado \"nunca m\u00e1s\" es muy amplio, recordemos que antes del golpe c\u00edvico militar hubo una historia de organizaci\u00f3n y lucha, d\u00edfil de volver a reconstruir, pero no por eso imposible ni indeaseable que se repita. :)", "from": {"name": "Javiera Carvallo Fern\u00e1ndez", "id": "10205493420832952"}, "id": "1637328073219391_1637349703217228"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgxMTA3NTY3NDQ4NDI=", "before": "MTAyMDgxNzU0NDQxMjE5ODU="}}, "data": [{"id": "10208175444121985", "name": "Cristina Jara Silva"}, {"id": "449211225269729", "name": "Opd Valdivia"}, {"id": "10208110756744842", "name": "Dani L\u00f3pez \u00c1lvarez"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-09-10T12:38:16+0000", "message": "Te invitamos a conocer las actividades realizadas por la OPD de Valdivia, reflejadas en el bolet\u00edn elaborado por el equipo.", "type": "link", "id": "1633715560247309_1636968566588675", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY1MzAwNTc4Njg4NjM=", "before": "MTAyMDQ0Mjk4NjIzMjIxMDc="}}, "data": [{"id": "10204429862322107", "name": "D M. Alexander Supertramp"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10208274816404887", "name": "Carlos Carre\u00f1o Riveros"}, {"id": "10206229865767813", "name": "Vivian Cisternas Riveros"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10207182756756520", "name": "Caro Zapata Gallardo"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-09-09T17:03:55+0000", "type": "link", "id": "1633715560247309_1636632853288913"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDA2MTc4MTkyODY0NjQ0", "before": "MTYzMzcxNTU2MDI0NzMwOQ=="}}, "data": [{"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10208175444121985", "name": "Cristina Jara Silva"}, {"id": "10153291680144320", "name": "Sandrii Araneda Cid"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}, {"id": "406178192864644", "name": "Oscar Belmar Sanchez Concejal"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-09-07T18:42:53+0000", "message": "Compartimos el conversatorio sobre Educaci\u00f3n Popular del cual participaron los/as profesionales de Serpaj Los R\u00edos.", "type": "link", "id": "1633715560247309_1636009800017885"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFl6TmpBd05EY3lNek0xTVRjeU5qb3hORFF4TmpRNU5UWTE=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFl6TmpBd05EY3lNek0xTVRjeU5qb3hORFF4TmpRNU5UWTE="}}, "data": [{"message": "Se ve que se lo han adjudicado por los m\u00e9ritos acumulados. Bravo.", "from": {"name": "Hector Aliaga Rojas", "id": "10208207804289868"}, "id": "1635965303355668_1636004723351726"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY1MzAwNTc4Njg4NjM=", "before": "OTU1NzYwNjYxMTE5OTUx"}}, "data": [{"id": "955760661119951", "name": "Valeska Palma Urbina"}, {"id": "10153167899919011", "name": "Carolina Ivonne Raasch Ulloa"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10206366402337158", "name": "Paula Lissette Tapia Mu\u00f1oz"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-09-07T15:45:08+0000", "type": "link", "id": "1633715560247309_1635965303355668"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyMDc4MDQyODk4Njg=", "before": "MTAyMDgyMDc4MDQyODk4Njg="}}, "data": [{"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-09-07T15:18:25+0000", "message": "Al igual que en Chile, las comunidades ind\u00edgenas del norte de Argentina debe enfrentar constantes amenazas por parte de privados para la usurpaci\u00f3n de sus tierras. Ac\u00e1 les compartimos una c\u00e1psula informativa al respecto de la radio Kaypacha.\n\nhttp://serpajamericalatina.org/2015/09/07/el-abuso-de-poder-contra-comunidades-wichi/", "type": "link", "id": "1633715560247309_1635957553356443", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Serpaj Chile", "id": "218625858483174"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-09-07T15:16:00+0000", "message": "C\u00e1psula informativa de Radio kaypacha sobre el abuso de poder que sufren las comunidades wichi por parte de privados.\n\n", "type": "link", "id": "1633715560247309_137226873289740"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyMDc4MDQyODk4Njg=", "before": "MTAyMDQxNjc4MDQyODg1NTA="}}, "data": [{"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-09-04T15:35:26+0000", "message": "Les compartimos dos nuevos episodios del programa radial Kaypacha en donde se discuten los problemas de la extracci\u00f3n de Litio para el pueblo Kolla y el fallecimiento de Eulogio Frites, abogado y defensor de los pueblos ind\u00edgenas de Argentina.\n\nhttp://www.serpajchile.cl/web/2015/09/04/radio-kaypacha-el-conflicto-por-la-extraccion-de-litio-en-la-provincia-de-jujuy-argentina/", "type": "link", "id": "1633715560247309_1634722286813303", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFl6TkRnM016SXdNelEyTkRnM09Eb3hORFF4TkRFNU16TTQ=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFl6TkRjM05UQTVNREUwTVRNMU5qb3hORFF4TXprek1qSXg="}}, "data": [{"message": "Felicitaciones, eso es celebrar la patria.", "from": {"name": "Hector Aliaga Rojas", "id": "10208207804289868"}, "id": "1634705456814986_1634775090141356"}, {"message": "Felicitaciones pai \"alfonso baeza\" abrazos compa\u00f1eros", "from": {"name": "Pro Choice", "id": "10207614343135691"}, "id": "1634705456814986_1634873203464878"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODIwNzk2Mjc3OTk4MzA2", "before": "NjE0MjQ4NjU1Mzg0NTUz"}}, "data": [{"id": "614248655384553", "name": "Roxana E. Fernandez"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}, {"id": "820796277998306", "name": "Jonathan Cristobal Alday Alday"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-09-04T14:22:24+0000", "message": "El lanzamiento de este cuadrangular se enmarca en promover la inclusi\u00f3n social de los j\u00f3venes a trav\u00e9s de la recreaci\u00f3n, desde el intercambio de personas, conductas pro sociales y esencialmente la actividad f\u00edsica en espacios deportivos", "type": "link", "id": "1633715560247309_1634705456814986"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgxNzU0NDQxMjE5ODU=", "before": "MTAyMDQxNjc4MDQyODg1NTA="}}, "data": [{"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}, {"id": "10208175444121985", "name": "Cristina Jara Silva"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-09-03T18:24:06+0000", "message": "Compartimos la actividad realizada por el PPC en la Regi\u00f3n de Los R\u00edos, junto a ni\u00f1os y ni\u00f1as en la celebraci\u00f3n de su d\u00eda.", "type": "link", "id": "1633715560247309_1634425776842954"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYzMzcxNTU2MDI0NzMwOQ==", "before": "MTYzMzcxNTU2MDI0NzMwOQ=="}}, "data": [{"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-09-03T13:51:00+0000", "message": "El Servicio Paz y Justicia hace visible  su apoyo en la b\u00fasqueda de la verdad sobre este caso. El cu\u00e1l  deja entrever que acontecimientos reales de car\u00e1cter criminal asociados a fuerza de orden p\u00fablico, no pueden seguir ocurriendo en tiempos de democracia.", "type": "link", "id": "1633715560247309_1634365966848935", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY1MzAwNTc4Njg4NjM=", "before": "MTAyMDY1MzAwNTc4Njg4NjM="}}, "data": [{"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-09-03T13:34:54+0000", "type": "link", "id": "1633715560247309_1634359513516247"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 10}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDA0NjY2MjY3MDYwNjQ=", "before": "MTAxNTMxODcwMTQ0MjM4OTA="}}, "data": [{"id": "10153187014423890", "name": "Camila Doussang"}, {"id": "10207822837503930", "name": "Janice Castro"}, {"id": "10205496202746081", "name": "Karoll Bea Alfaro Segura"}, {"id": "10208175444121985", "name": "Cristina Jara Silva"}, {"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}, {"id": "10208653427229936", "name": "Belen Bustamante"}, {"id": "10205042324917152", "name": "Patricia Mu\u00f1oz Vergara"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}, {"id": "10205947529078509", "name": "Nancy Elizabeth Miranda"}, {"id": "10153693349450379", "name": "Jasmin Gonzalez Ugalde"}, {"id": "10208207804289868", "name": "Hector Aliaga Rojas"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10152914621639993", "name": "Vanessa Poblete L\u00e1rtiga"}, {"id": "10153558365813044", "name": "Parra Fraile"}, {"id": "10207182756756520", "name": "Caro Zapata Gallardo"}, {"id": "10208036311452445", "name": "Astrid Palma Gonzalez"}, {"id": "10200466626706064", "name": "Constanza Fern\u00e1ndez Qui\u00f1ones"}], "summary": {"total_count": 18}}, "created_time": "2015-09-02T17:08:31+0000", "message": "Uno de nuestros programas en la regi\u00f3n del Maule est\u00e1 realizando diversas actividades para ayudar a uno de sus estudiantes a conseguir trasplante de c\u00f3rnea. \n\nAy\u00fadanos a difundir compartiendo esta informaci\u00f3n!!!!", "type": "link", "id": "1633715560247309_1634061206879411", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3NDM5MTY2ODQ4ODY=", "before": "MTAyMDc2MTQzNDMxMzU2OTE="}}, "data": [{"id": "10207614343135691", "name": "Pro Choice"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}, {"id": "10208036311452445", "name": "Astrid Palma Gonzalez"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}, {"id": "10152743916684886", "name": "Pablo Concha"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-09-02T16:02:46+0000", "message": "Vaya nuestro saludo y los mejores \u00e9xitos  a los tres nuevos equipos que integran Serpaj Coquimbo.", "type": "link", "id": "1633715560247309_1634042516881280", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYzMzcxNTU2MDI0NzMwOQ==", "before": "OTYwNzU0MjkzOTU0ODE1"}}, "data": [{"id": "960754293954815", "name": "Pamela Patricia Valderrama Vega"}, {"id": "10208672956489662", "name": "Jeannette Gayoso"}, {"id": "885093231585619", "name": "Claudia Espinoza Carrami\u00f1ana"}, {"id": "10204167804288550", "name": "Leyla Eljatib"}, {"id": "10153693349450379", "name": "Jasmin Gonzalez Ugalde"}, {"id": "10153291680144320", "name": "Sandrii Araneda Cid"}, {"id": "10207182756756520", "name": "Caro Zapata Gallardo"}, {"id": "10208969112690777", "name": "Mabe Lin"}, {"id": "10204138449135449", "name": "Pabla Gonzalez G"}, {"id": "10205309817728140", "name": "Gloria Isabel Garc\u00eea Valenzuela"}, {"id": "10153037638439797", "name": "Valeria Grand\u00f3n Fuenzalida"}, {"id": "10206366402337158", "name": "Paula Lissette Tapia Mu\u00f1oz"}, {"id": "10203332691575448", "name": "Fran\u00e7ois Villarj"}, {"id": "10206530057868863", "name": "Mar\u00edpi Lagos"}, {"id": "1633715560247309", "name": "SerpajChile"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2015-09-02T13:54:36+0000", "message": "\"Este hecho, a lo menos, ha provocado en la comunidad serpajiana, una profunda reflexi\u00f3n acerca de la responsabilidad que tenemos todos/as como comunidad cercana, como coterr\u00e1neos de \u00c1ngel, como personas, como sociedad en el hecho de exigir MAYOR RESPETO POR TODOS LOS NI\u00d1OS Y NI\u00d1AS DE NUESTRO PA\u00cdS LOS QUE, EN DEFINITIVA, SE CONVERTIRAN EN NUESTRO FUTURO.\n\nUNA INFANCIA FELIZ NOS CONVERTIR\u00c1, A LA LARGA, EN UN PA\u00cdS FELIZ. \u00a1NO COLABOREMOS CON LO CONTRARIO!\n\nTe invitamos a leer la columna de nuestro director regional de Maule, Carlos Carre\u00f1o, ante el asesintato del ni\u00f1o de 4 a\u00f1os, Angel M\u00e1rquez", "type": "link", "id": "1633715560247309_1634008400218025", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFl6TkRBNE5qY3dNelUwTXpVeU9Eb3hORFF4TWpFNE16a3c=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFl6TkRBNE5qY3dNelUwTXpVeU9Eb3hORFF4TWpFNE16a3c="}}, "data": [{"message": "La vida de Angel nos duele.Le falt\u00f3 hogar , Cuidemos el Angel de Chile . No lo matemos...", "from": {"name": "Hector Aliaga Rojas", "id": "10208207804289868"}, "id": "1634008400218025_1634086703543528"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-08-14T16:09:58+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633716193580579"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-08-14T16:09:13+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633716096913922"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-08-14T16:05:55+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633716186913913"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-07-20T12:25:35+0000", "message": "A 100 a\u00f1os de la ocupaci\u00f3n de Hait\u00ed por Estados Unidos, realizan campa\u00f1a para llamar a la solidaridad internacional y al retiro de las tropas, contra el imperialismo y el colonialismo que mantiene al pueblo Haitiano oprimido.\n\nhttp://www.serpajchile.cl/web/2015/07/20/haiti-realizan-campana-por-el-retiro-de-tropas-y-el-fin-de-la-ocupacion/", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633716196913912"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-07-02T16:38:04+0000", "message": "A 29 a\u00f1os de tu brutal asesinato, seguimos con la memoria intacta. Hoy cientos de j\u00f3venes levantan tu c\u00e1mara en las jornadas de protestas que reclaman un Chile m\u00e1s justo. La Paz es fruto de la Justicia!", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633716190247246"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-06-22T14:56:20+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633721520246713"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-06-22T14:56:20+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633721516913380"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-06-22T14:56:19+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633721510246714"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-06-22T14:56:19+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633721513580047"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-06-22T14:56:19+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633721523580046"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-06-22T14:56:19+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633722090246656"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-06-22T14:56:16+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633722083579990"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-06-22T14:56:07+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633722093579989"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-06-19T13:56:36+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633722086913323"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-06-19T13:56:36+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633723356913196"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-06-19T13:56:36+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633722096913322"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-06-01T13:40:57+0000", "message": "Por la paz y por la vida, no queremos #NiUnaMenos!", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633723366913195"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-05-26T15:34:46+0000", "message": "Campa\u00f1a realizada por los profesionales de Serpaj Arica el d\u00eda lunes 18 de mayo. Los invisibles por la paz se hicieron presente con carteles alusivos a la tem\u00e1tica, en cada intervenci\u00f3n un invisible se colocaba al centro del circulo y relataba un testimonio real de un ni\u00f1o o ni\u00f1a victima de explotaci\u00f3n y al finalizar su relato todos a una voz alzada dec\u00edan \"no mas explotaci\u00f3n sexual \". \n\nAgradecemos al Seremi de Justicia, al Director Regional de Sename, a las supervisoras de UPRODE, el Director de la Injuv y compa\u00f1eros de proyectos serpaj por acompa\u00f1arnos activamente en la difusi\u00f3n de esta problem\u00e1tica.", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633715916913940"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-05-15T16:07:22+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633723360246529"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-05-15T16:07:14+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633723363579862"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-05-14T15:14:42+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633723370246528"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-05-14T15:12:57+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633724883579710"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-11-18T14:12:01+0000", "message": "Esta es una peque\u00f1a selecci\u00f3n fotogr\u00e1fica del dedicado trabajo de nuestros ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes de Chile quienes fueron rellenando estas p\u00e1ginas en blanco con sus sue\u00f1os, anhelos y deseos. Agradecemos enormemente el trabajo de acompa\u00f1amiento de los profesionales de Serpaj Chile quienes han facilitado todas las condiciones para que este libro est\u00e9 hoy en Valpara\u00edso nuevamente, prepar\u00e1ndose para traspasar todos estos sue\u00f1os a un informe que ser\u00e1 un insumo base para la pr\u00f3xima Ley de Garant\u00edas de Derechos de la Infancia que el Consejo Nacional de la Infancia tienen por misi\u00f3n redactar.", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633727600246105"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-09-12T15:06:06+0000", "message": "Compartimos las im\u00e1genes del equipo de Tarapac\u00e1 al momento de la llegada del libro de la Paz.  Una instancia de descubrimiento del trabajo de los equipos de Arica  que los invita a comenzar con la actividad que plasmar\u00e1 los sue\u00f1os de Ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes de la regi\u00f3n.... ...", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633717216913810"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-09-11T19:30:48+0000", "message": "Nuestra opci\u00f3n de trabajo es por los marginados, por los empobrecidos y violentados, sobre todo en la ni\u00f1ez y juventud, junto con ellos nos planteamos la transformaci\u00f3n de sus realidades nuestras realidades, de manera de ir construyendo un Chile de Paz que respete y garantice los derechos humanos. \n\nComo Serpaj Chile hemos iniciado una campa\u00f1a que busca plasmar los sue\u00f1os de nuestros ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes en un libro que recorrer\u00e1 Chile. Compartimos con uds el trabajo de nuestro equipo de Arica, quienes con mucha creatividad y cari\u00f1o lograron cargar con los deseos y sue\u00f1os de l@s ni\u00f1@s arique\u00f1@s las p\u00e1ginas de este libro que comienza su traves\u00eda. #ChileSue\u00f1a #LaTravesiadelLibrodelaPaz\n\nNoticia: http://serpajchile.cl/inicio/nins-de-arica-ya-plasmaron-sus-suenos-en-el-libro-de-la-paz/\n\nVideo: https://www.youtube.com/watch?v=PKXT4x44QQY", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633724893579709"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-05-20T21:06:04+0000", "message": "Los profesionales de Serpaj Arica, realizaron esta intervenci\u00f3n  en la feria dominical con motivo de sensibilizar a la poblaci\u00f3n sobre la explotaci\u00f3n sexual infantil.", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633717226913809"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-05-06T16:31:27+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633716243580574"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-04-17T18:28:36+0000", "message": "Hace 30 a\u00f1os viven sin agua potable y alcantarillado. Hoy 30 de sus familias quedaron sin sus casas producto del incendio.\n\nEstuvimos junto con la RED MTS, entregando kit de limpieza y remoci\u00f3n de escombros para estas familias. Agradecemos el aporte de MTS quienes comprometieron alrededor de 1000 de estos kit. \n\nQueda mucho trabajo por hacer en Rocuant (y en todos los cerros) ahora la prioridad para los vecinos es levantar r\u00e1pidamente sus casas, por lo que aportes en materiales de construcci\u00f3n son los que m\u00e1s se comienzan a necesitar.", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633722333579965"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-12-16T20:16:49+0000", "message": "Compartimos algunos de los gestos de Paz que nuestros equipos en conjunto con los ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes de los m\u00e1s diversos territorios del pa\u00eds ya han entregado a sus comunidades. \n\nTe invitamos a ver y compartir el video de campa\u00f1a: http://www.youtube.com/watch?v=3XdQkPybcIw\n\nPorque estamos convencidos que un gesto de amor puede cambiar el mundo, en esta navidad #YoRegalounGestodePaz", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633722876913244"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-12-11T07:29:00+0000", "message": "Programa de Prevenci\u00f3n Comunitaria \"Nelson Mandela\", Renca. Serpaj - Regi\u00f3n Metropolitana", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633724890246376"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-12-11T07:29:00+0000", "message": "Carnaval por la Paz, Tocopilla. Serpaj - Antofagasta.", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633724896913042"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-12-11T07:28:00+0000", "message": "Programa de Prevenci\u00f3n Comunitaria \"Awkantun\", Panguipulli. Serpaj - Los Rios", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633725456912986"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-12-11T07:27:00+0000", "message": "Proyecto Abriendo Caminos, Iquique. Serpaj - Tarapac\u00e1", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633724886913043"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-12-09T13:33:32+0000", "message": "Video de campa\u00f1a: https://www.youtube.com/watch?v=3XdQkPybcIw", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633716783580520"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-10-30T15:30:11+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633725443579654"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-10-30T15:28:54+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633725450246320"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-08-07T16:14:49+0000", "message": "Difunde este mensaje y ay\u00fadanos a promover la Cultura de la Paz y el respeto a los Derechos Humanos Serpaj Chile", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633725446912987"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-08-01T16:31:49+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633725453579653"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-07-18T13:25:01+0000", "message": "Hace muy poco tem\u00edamos por su deteriorado estado de salud. Hoy saludamos sus 95 a\u00f1os. Feliz cumplea\u00f1os Nelson Mandela", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633727126912819"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-07-11T19:54:32+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633727116912820"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-06-18T16:52:59+0000", "message": "S\u00e1bado 22 de junio, manifestaci\u00f3n ciudadana contra la instalaci\u00f3n de bases militares  de EE.UU. en Chile. Nos reunimos a las 10:30 hrs en la Plaza del Pueblo de Valpara\u00edso (Parque Italia) y nos vamos en caravana hasta el fuerte Aguayo de Conc\u00f3n (habr\u00e1 locomoci\u00f3n para todos).\nPara que se motiven: en el Fuerte Aguayo se adiestran fuerzas policiales civiles en t\u00e9cnicas de  represi\u00f3n de manifestaciones sociales,lo que explica en parte la extrema violencia con la que carabineros y PDI act\u00faan para reprimir los movimientos estudiantiles.\n\nPor favor, compartir e invitar a tod@s", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633727120246153"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-02-13T19:44:45+0000", "message": "PARA LOS QUE AUN NO SABEN ,EL 28 DE FEBRERO SE EFECTUARA UN RECITAL EN HOMENAJE A PAYO GRONDONA PARA AYUDARLO EN SU REHABILITACI\u00d3N DEL  ACCIDENTE CEREBRO VASCULAR.", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633727123579486"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2012-03-12T20:27:13+0000", "message": "Programa Abriendo Caminos para la Paz realiz\u00f3 donaciones a familias en Antofagasta\n\nCon la finalidad de mejorar la calidad de vida de las familias que participan del Programa Abriendo Caminos para la Paz del Servicio Paz y Justicia, Serpaj-Antofagasta, el equipo t\u00e9cnico y profesional del citado programa junto al Grupo Prosur, entreg\u00f3 una serie de donaciones a estas familias.\n\nRodrigo Morales Ram\u00edrez, Coordinador del Programa Abriendo Caminos para la Paz, indic\u00f3 que \u201cesta iniciativa se enmarca dentro de la misi\u00f3n y visi\u00f3n de Serpaj-Chile, por tal motivo este aporte contribuir\u00e1 al desarrollo de los ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes acogidos por estas familias\u201d, coment\u00f3.\n\nEn esta ocasi\u00f3n se entreg\u00f3 a la se\u00f1ora Mar\u00eda Cristina Hormaz\u00e1bal una cama completamente equipada, pues padece de una discapacidad del 70 por ciento, derivada de una osteoporosis a la cadera y artritis en ambas rodillas y columna, sin embargo, a pesar de estos problemas la Sra. Mar\u00eda Hormaz\u00e1bal, domiciliada en la Poblaci\u00f3n Chimba Alto, trabaja en la feria local vendiendo roscas y panqueques, con el objetivo de ayudar a su nieto de 8 a\u00f1o que mantiene a su cargo, el cual presenta problemas oftalmol\u00f3gicos e hiperactividad.\n\nEn tanto, a la se\u00f1ora Sara Lira, domiciliada en la Poblaci\u00f3n Balmaceda de Antofagasta, el Programa Abriendo Caminos para la Paz junto al Grupo Prosur, le entregaron un refrigerador para que pueda confeccionar paletas de helado que desea vender para aportar a la educaci\u00f3n de su nieta de 12 a\u00f1os, asegur\u00f3 Rodrigo Morales.\n\nPor \u00faltimo, a la se\u00f1ora Daniela Le\u00f3n, se le entreg\u00f3 una cama completamente equipada, ya que, deb\u00eda compartir un colch\u00f3n con su hija de 5 a\u00f1os, en la casa donde residen de allegadas en la Poblaci\u00f3n Jos\u00e9 Miguel Carrera.\n\nSe\u00f1alar que el objetivo principal de este programa es el brindar apoyo psicosocial a ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes pertenecientes a familias con un integrante privado de libertad a fin de favorecer un creciente proceso de inclusi\u00f3n social, tal como lo explic\u00f3 Rodrigo Morales, director del Programa Abriendo Caminos para la Paz, de Serpaj-Antofagasta.\n\nhttp://www.serpajchile.cl/2012/03/12/programa-abriendo-caminos-para-la-paz-realizo-donaciones-a-familias-en-antofagasta/", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633727133579485"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2012-03-08T12:20:31+0000", "message": "El Servicio Paz y Justicia, Serpaj-Chile, en el D\u00eda Internacional de la Mujer, saluda a todas las mujeres de nuestro pa\u00eds, por su lucha incansable por construir un futuro mejor para ellas y sus familias, haciendo cada d\u00eda un aporte invaluable al desarrollo de nuestra sociedad.\n\nSerpaj-Chile reconoce el esfuerzo de todas nuestras mujeres, quienes a pesar de la adversidad y de la inequidad que a\u00fan prima en nuestra sociedad y pol\u00edticas p\u00fablicas,  han logrado ganar espacios y demostrar la importancia de su trabajo, sin embargo, creemos necesario y urgente continuar exigiendo el t\u00e9rmino de las exclusiones y diferencias que afectan a\u00fan a miles de mujeres en nuestro pa\u00eds, en sus trabajos, en su derecho a ejercer sin presiones la maternidad y en mejorar sus condiciones y calidad para llevar una vejez digna. \n\nHoy, al conmemorarse un nuevo d\u00eda la mujer,  Serpaj-Chile rinde un homenaje a todas las mujeres, sin distinci\u00f3n alguna  y les reitera su compromiso a seguir trabajando en la defensa y promoci\u00f3n de los derechos de las mujeres de nuestro pa\u00eds.", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633727686912763"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2012-03-06T13:25:04+0000", "message": "Programa ASR \u201cEducando para la Paz\u201d finaliza exitoso campeonato de verano en CIP y CRC La Serena\n\nCon un animado partido de f\u00fatbol entre cadetes de Coquimbo Unido y j\u00f3venes privados de libertad se dio t\u00e9rmino al \u201cCampeonato por los Derechos Juveniles\u201d que se desarroll\u00f3 durante la temporada de verano en el Centro de Internaci\u00f3n Provisora y Centro de R\u00e9gimen Cerrado, (CIP-CRC) de La Serena. El Servicio Paz y Justicia, Serpaj-Coquimbo, en compa\u00f1\u00eda del Servicio Nacional de Menores (SENAME) y el Gobierno Regional impulsaron este proyecto para promover valores deportivos y saludables entre los j\u00f3venes.\n\nDesde diciembre los internos del CIP y CRC est\u00e1n de vacaciones, instancia que aporvech\u00f3 el programa ASR \u201cEducando para la Paz\u201d que trabaja con dichos adolescentes,  para desarrollar el campeonato que incorpor\u00f3 disciplinas como f\u00fatbol, tenis y ping pong. El proyecto, que cont\u00f3 con el financiamiento del GORE a trav\u00e9s  de su Fondo Regional de Deporte 2011; contempl\u00f3 clases te\u00f3ricas de cada rama, implementaci\u00f3n deportiva y encuentros entre los internos con cadetes profesionales de la regi\u00f3n.\n\nJaime Mu\u00f1oz, entrenador de f\u00fatbol profesional, dirigi\u00f3 el taller en su especialidad, notando una evoluci\u00f3n positiva entre sus alumnos respecto al desarrollo de valores como solidaridad, compa\u00f1erismo y respeto por las normas. \u201cHay muchos ni\u00f1os que est\u00e1n privados de libertad porque tomaron malas decisiones, pero creo firmemente que el f\u00fatbol es un deporte colectivo que entrega importantes valores para desenvolverse en la vida donde cada acto tiene consecuencia, si ellos lo hubieran tenido claro no estar\u00edan ac\u00e1\u201d se\u00f1al\u00f3 el entrenador.\n\nLos internos de los centros de internaci\u00f3n provisioria y de r\u00e9gimen cerrado se mostraron contentos con la iniciativa, ya que fue un entretenido cambio en su rutina diaria. Un usuario del CRC, fue uno de los m\u00e1s agradecidos del programa se\u00f1alando que \u201ces bueno aprender, sobre todo si es algo que te gusta, tuvimos un enternamiento de nivel profesional y eso nos motiv\u00f3 para seguir participando, no hubo problemas entre nosotros y ojal\u00e1 esto se pueda hacer otra vez\u201d, expres\u00f3 el joven de dieciocho a\u00f1os.\n\nPara Jasmira N\u00fa\u00f1ez, directora del Programa ASR \u201cEducando para la Paz\u201d, la realizaci\u00f3n del campeonato fue positivo ya que el juego es un derecho fundamental para los j\u00f3venes, \u201ccreemos firmemente que el deporte es una pr\u00e1ctica que posee la facultad de ayudar a desarrollar destrezas f\u00edsicas, socializar y divertirse, lo que sin duda mejora el comportamiento de los internos del CIP y CRC\u201d.\n\nV\u00edctor Godoy J.\nUnidad de Comunicaciones\nSerpaj-Coquimbo\nhttp://www.serpajchile.cl/2012/03/06/programa-asr-%E2%80%9Ceducando-para-la-paz%E2%80%9D-finaliza-exitoso-campeonato-de-verano-en-cip-y-crc-la-serena/", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633727683579430"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2012-03-05T20:45:16+0000", "message": "FAE \u201cQuillagua\u201d, de Serpaj-Coquimbo, busca familias de acogida en Andacollo\n\nUn equipo de profesionales del Servicio de Paz y Justicia, Serpaj Chile, en la regi\u00f3n de Coquimbo, visit\u00f3 la localidad de Andacollo para difundir el programa Familias de Acogida Especializada, FAE \u201cQuillagua\u201d, dependiente a la vez del Servicio Nacional de Menores (SENAME) y que trabaja con ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes vulnerados en sus derechos.\n\nDurante la jornada sostuvieron importantes encuentros con autoridades locales para alcanzar mayor eficacia en la ejecusi\u00f3n del programa, adem\u00e1s de obtener mayor cantidad de derivaciones desde el Juzgado de Garant\u00eda de Andacollo, ya que, hasta la fecha, no han recibido casos que requieran asistencia. Hern\u00e1n Cort\u00e9s, psic\u00f3logo y director subrogante del programa, se reuni\u00f3 con Francisco Pizarro, Consejero T\u00e9cnico del tribunal, para darle a conocer los lineamientos que trabajan.\n\nLa falta de casos desde el Tribunal se debe, en parte, al desconocimiento que tienen del programa y porque los casos de vulneraci\u00f3n de derechos no son tan graves, y son atendidos por el Programa de Intervenci\u00f3n Breve (PIB) \u201cNelson Mandela\u201d, tambi\u00e9n de Serpaj-Coquimbo, con quienes tenemos una buena coordinaci\u00f3n. As\u00ed lo explic\u00f3 el consejero t\u00e9cnico del Tribunal.\n\nAdem\u00e1s, el equipo se reuni\u00f3 con el p\u00e1rroco de Andacollo. Tras el encuentro el sacerdote se comprometi\u00f3 a difundir el programa y contactar a posibles familias que puedan acoger a estos infantes.\n\nCabe destacar que, el programa \u201cQuillagua\u201d se ha hecho cargo de m\u00e1s de setenta casos derivados por tribunales durante su primer a\u00f1o que est\u00e1 en funcionamiento en toda la provincia del Elqui.\n\nFamilias de Acogida\n\nLas familias de acogida son claves para el desarrollo del programa, ya que se hacen cargo voluntaria y temporalmente de ni\u00f1os y ni\u00f1as vulnerados.\n\nLa idea es integrarlos en una familia que atienda sus necesidades b\u00e1sicas, les brinde seguridad y los ayude en el desarrollo de habilidades sociales. De \u00e9sta manera se inicia un proceso de recuperaci\u00f3n de derechos a traves de duplas psicosociales y educadores diferenciales, en este caso, a cargo de profesionales de Serpaj-Coquimbo.\n\nV\u00edctor Godoy J.\nUnidad de Comunicaciones\nSerpaj-Coquimbo\nhttp://www.serpajchile.cl/2012/03/05/fae-%E2%80%9Cquillagua%E2%80%9D-de-serpaj-coquimbo-busca-familias-de-acogida-en-andacollo/", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633727693579429"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2012-02-28T22:34:10+0000", "message": "\u201cRepudiamos todo acto de violencia\u201d\n\nFrente a los graves acontecimientos informados a la opini\u00f3n p\u00fablica, a trav\u00e9s de los medios de comunicaci\u00f3n y presenciados in situ por esta instituci\u00f3n regional, el Servicio Paz y Justicia, Serpaj-Ays\u00e9n, como entidad dedicada a la defensa de los Derechos Humanos y participante de la comisi\u00f3n de Observadores de Derechos Humanos de Ays\u00e9n, expresa su fuerte repudio a la violencia con que se ha desarrollado la movilizaci\u00f3n social de esta regi\u00f3n.\n\nAs\u00ed lo manifest\u00f3 el Director de Serpaj Ays\u00e9n, Rodrigo Quezada quien agreg\u00f3 \u201cpara nosotros es un tema bastante lamentable la violencia ejercida tanto por los aparatos del estado, como tambi\u00e9n las manifestaciones radicales que han tenido algunos grupos de personas para poder hacer efectivas sus demandas\u201d.\n\nEl Servicio Paz y Justicia reconoce las legitimas demandas del pueblo aysenino y hace un llamado a las autoridades a atender el llamado de la poblaci\u00f3n \u201chacer un llamado al gobierno, a las autoridades a que se escuche a la poblaci\u00f3n porque estas demandas sociales son justas, no hay ninguna de ellas que sea inviable, algunas pueden ser m\u00e1s ut\u00f3picas pero se encuentran todas en un contexto de justicia\u201d, declar\u00f3 Quezada.\n\nLa desobediencia civil, la no violencia activa y cultura de la paz, son estandartes para Serpaj, por tanto esta instituci\u00f3n no puede quedar indiferente ante estos hechos, Serpaj cree que las demandas sociales de la regi\u00f3n de Ays\u00e9n deben ser atendidas con urgencia de manera de no seguir perpetuando las desigualdades que esta regi\u00f3n ha sufrido en silencio, por eso reitera el llamado a la autoridad para crear instancias de di\u00e1logo concretas que permitan poner fin al conflicto.\n\nSerpaj, junto a la Comisi\u00f3n de Derechos Humanos y el Vicariato de Ays\u00e9n Justicia y Paz conforman \u201clos Observadores de Derechos Humanos de Ays\u00e9n\u201d esta instancia se ha mantenido en constante participaci\u00f3n supervisando tanto el accionar de las fuerzas especiales como los enfrentamientos civiles. Para esto han mantenido una importante coordinaci\u00f3n con carabineros, han dispuesto un espacio de denuncia y acompa\u00f1amiento para los heridos entregando asesor\u00eda jur\u00eddica, m\u00e9dica y principalmente de mediaci\u00f3n.\n\n\u201cLo que nosotros como Serpaj esperamos y as\u00ed queremos que sea, es que el di\u00e1logo prime por sobre la violencia, lamentablemente en las \u00faltimas noticias que se han entregado, no se ha notado una voluntad pol\u00edtica de parte del gobierno para resolver los problemas y esto significa que las organizaciones que est\u00e1n demandando radicalicen a\u00fan m\u00e1s su postura\u201d, indic\u00f3 el director de Serpaj-Ays\u00e9n.\n\nSerpaj reitera su llamado a dialogar y se hace presente en el conflicto como mediador y defensor de los Derechos Humanos de todos aquellos que se vean situaci\u00f3n de vulneraci\u00f3n \u201crepudiamos cualquier acto de violencia y estamos atentos tanto para entregar nuestro apoyo en la mediaci\u00f3n, como para condenar los vej\u00e1menes en pro de una cultura de la paz\u201d, concluy\u00f3.\n\nhttp://www.serpajchile.cl/2012/02/28/%e2%80%9crepudiamos-todo-acto-de-violencia%e2%80%9d/", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633727696912762"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2012-02-07T14:19:43+0000", "message": "Serpaj-Chile ingresa a Pax Christi Internacional\n\nEl Servicio Paz y Justicia renov\u00f3 su membres\u00eda y nuevamente es parte de Pax Christi Internacional, as\u00ed fue confirmado por el Comit\u00e9 Ejecutivo de esta prestigiosa organizaci\u00f3n internacional de derechos humanos, quien acept\u00f3 entre sus nuevos a la Oficina de Justicia, Paz e Integridad de la Creaci\u00f3n de la Asociaci\u00f3n de Superiores Religiosos de Taiw\u00e1n (JPIC-AMRS) y a Serpaj-Chile, con estas dos nuevas incorporaciones las organizaciones miembros de Pax Christi Internacional suman ya 104 instituciones. \n\nPax Christi Internacional\n\nPax Christi fue fundada en Europa en 1945 como un movimiento de reconciliaci\u00f3n y re-encuentro entre franceses y alemanes despu\u00e9s de la Segunda Guerra Mundial. Hoy, el movimiento cuenta con m\u00e1s de 100 Organizaciones Miembros y est\u00e1 activa en m\u00e1s de 50 pa\u00edses y cinco continentes a trav\u00e9s del mundo.\n\nEs un movimiento cat\u00f3lico mundial, y una red, que propende por la Paz, el Respeto de los Derechos Humanos, la Justicia y la Reconciliaci\u00f3n en regiones del mundo devastadas por los conflictos. Su fundamento es la creencia de que la paz es posible y de que los ciclos viciosos de violencia e injusticia pueden romperse.\n\nPax Christi funciona como una entidad cat\u00f3lica aut\u00f3noma en la cual laicos, obispos, y miembros de otras religiones trabajan como iguales por el objetivo com\u00fan de construir la paz. Como un movimiento cat\u00f3lico basado en la fe, Pax Christi presta atenci\u00f3n especial a los impactos tanto positivos como negativos de la religi\u00f3n en el intento de resolver los conflictos.\n\nA su vez, Pax Christi funciona en dos esferas: una responde a las peticiones de ayuda de grupos locales a favor de la paz en regiones de conflicto a trav\u00e9s del mundo, y la otra apoya a coaliciones internacionales que dirigen su atenci\u00f3n a temas de actualidad como la prohibici\u00f3n de las minas terrestres, la restricci\u00f3n del comercio de armas peque\u00f1as, el establecimiento de la Corte Penal Internacional, y la abolici\u00f3n de las armas nucleares.\nhttp://www.serpajchile.cl/2012/02/07/serpaj-chile-ingresa-a-pax-christi-internacional/", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633727690246096"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2012-01-13T19:23:38+0000", "message": "Novedoso proyecto de Serpaj-Coquimbo y SENDA previene consumo de drogas y alcohol a trav\u00e9s de cartas\n\n\u201cCadena de Prevenci\u00f3n Comunitaria\u201d se denomina la campa\u00f1a de prevenci\u00f3n para el consumo de drogas y alcohol que el Servicio Paz y Justicia, SERPAJ-Coquimbo junto al Servicio Nacional para la Prevenci\u00f3n y Rehabilitaci\u00f3n del Consumo de Drogas y Alcohol, SENDA, est\u00e1n desarrollando en la comuna de Coquimbo.\n\nA trav\u00e9s del env\u00edo y contestaci\u00f3n de cartas con mensajes preventivos, se pretende sensibilizar a la comunidad.  Estos mensajes son escritos por ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes del sector el Culebr\u00f3n, ya que es en este lugar donde comenzar\u00e1 la cadena de mensajes. Adem\u00e1s ellos ya han participado de iniciativas como estas, el a\u00f1o 2010 fueron parte del proyecto \u201cCon deporte y aire libre me protejo de la drogas\u201d.\n\nLa directora  regional del SENDA, Andrea Vel\u00e1squez indic\u00f3 que \u201cestamos muy contentos como servicio de apoyar y financiar una iniciativa tan innovadora e interesante como esta, que va en directo beneficio de nuestros ni\u00f1os y j\u00f3venes y de toda la comunidad en general. Sabemos que la prevenci\u00f3n debe realizarse de manera transversal y conjunta y el proyecto SERPAJ apunta precisamente en esta l\u00ednea\u201d.\n\nPor su parte, la coordinadora del programa, Fabiola Carmona, se\u00f1al\u00f3 al respecto que, \u201cesta es una iniciativa innovadora para el establecimiento de una cultura preventiva en torno al consumo de Drogas y Alcohol. A trav\u00e9s del lenguaje escrito,  pretendemos instalar un sistema de cartas  que para agosto de 2012,  hayan sumado al menos, 360 participantes pertenecientes a 24 sectores de la comuna de Coquimbo y de distinto rango et\u00e1reo\u201d.\n\nEl proyecto, que durar\u00e1 un a\u00f1o aproximadamente, fomenta la participaci\u00f3n intersectorial de personas de diversas edades que pertenezcan a entidades comunitarias como colegios, juntas de vecinos y centro de salud, quienes ser\u00e1n los encargados de ir respondiendo los escritos.\n\nDe esta forma, se pretende disminuir, por medio de testimonios de ni\u00f1os, el consumo de drogas. Tambi\u00e9n se realizar\u00e1n talleres grupales guiados por monitores especialistas que reforzar\u00e1n los contenidos de prevenci\u00f3n para quienes participen respondiendo cartas.\n\nhttp://www.serpajchile.cl/2012/01/13/novedoso-proyecto-de-serpaj-coquimbo-y-senda-previene-consumo-de-drogas-y-alcohol-a-traves-de-cartas/", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633728703579328"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-12-30T20:58:30+0000", "message": "Chile: Un a\u00f1o de convulsi\u00f3n que desnud\u00f3 la necesidad de profundas reformas\n\nPor Fernanda Arce\n\nEl presidente Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era, que ven\u00eda del \u00e9xito del rescate de los 33 mineros de Copiap\u00f3, ya comenz\u00f3 a sentir en la Navidad pasada el sinsabor de las manifestaciones callejeras con reclamos de las v\u00edctimas del devastador terremoto de febrero de 2010, demandas salariales de los estatales, motines e incendios con muertos en los hacinados penales del pa\u00eds.\n\nAdem\u00e1s, inici\u00f3 2011 con una cr\u00edtica situaci\u00f3n por el aumento del gas en la Regi\u00f3n de Magallanes, donde las protestas fueron violentas.\n\nEl mandatario hab\u00eda prometido para este a\u00f1o concretar reformas estructurales en educaci\u00f3n, salud, seguridad, pobreza, modernizaci\u00f3n del Estado y en los sistemas pol\u00edtico y ambiental, pero se encontr\u00f3 con el ascenso de los reclamos sectoriales, que incluyeron dram\u00e1ticas resistencias de l\u00edderes mapuches a ser criminalizados por exigir tierras, paralizaci\u00f3n total de las minas de cobre -principal fuente de divisas-, y la prolongada protesta estudiantil, apoyada por la mayor\u00eda de los chilenos.\n\nHace exactamente un a\u00f1o, Pi\u00f1era se anticip\u00f3 a su destino y asegur\u00f3 que concretar\u00eda esas reformas aunque ello pudiera \u201cchocar con la popularidad de corto plazo\u201d y se declar\u00f3 dispuesto a sacrificarla.\n\nLos esc\u00e1ndalos de corrupci\u00f3n tampoco le fueron ajenos -los primeros de ellos desencadenados en enero con los sobreprecios pagados en la construcci\u00f3n de miles de viviendas de emergencia para los damnificados por el terremoto y un supuesto desv\u00edo de fondos en el \u00e1rea de Defensa-, que lo obligaron a cambiar su gabinete por primera vez y le abrieron a la oposici\u00f3n un mayor protagonismo.\n\nA partir de mayo, el gobierno de la centroderechista Alianza por Chile de la Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente (UDI) y Renovaci\u00f3n Nacional (RN) empez\u00f3 a mostrar pujas internas al enfrentar el hist\u00f3rico movimiento estudiantil, que uni\u00f3 a universitarios, secundarios y profesores en el reclamo de una educaci\u00f3n gratuita y de calidad.\n\nLas marchas estudiantiles en todo el pa\u00eds, masivas y reprimidas con violencia; las tomas de establecimientos educacionales; la prolongada huelga de hambre de adolescentes secundarios, y el contundente apoyo de la sociedad al reclamo por la educaci\u00f3n, hicieron desplomar la imagen del Pi\u00f1era del 63 por ciento que ten\u00eda tras el rescate de los mineros, al 30 por ciento, la peor medici\u00f3n de un mandatario desde el regreso de la democracia en 1990.\n\nLa oposici\u00f3n de la Concertaci\u00f3n revivi\u00f3 de la mano del reclamo estudiantil tras la derrota en las urnas de su candidato Eduardo Frei, desoy\u00f3 las convocatorias presidenciales a la unidad, impuls\u00f3 la agenda de la reforma de la Constituci\u00f3n y el sistema de representaci\u00f3n heredados de la dictadura pinochetista y se relanz\u00f3 a s\u00ed misma para responder a las nuevas demandas de la sociedad.\n\nCientistas pol\u00edticos chilenos coinciden en que las protestas en demanda de reivindicaciones sectoriales que recrudecieron este a\u00f1o son producto, m\u00e1s que de reclamos puntuales, de una profunda crisis de representatividad pol\u00edtica derivada del sistema electoral.\n\nEn Chile \u201ctenemos una democracia empatada en t\u00e9rminos electorales con un sistema binominal que determina que los distritos tengan la misma representaci\u00f3n con un diputado y un senador por cada bloque que se representa\u201d, explic\u00f3 a T\u00e9lam Jos\u00e9 Jara, ex director de FLACSO Chile e investigador del Instituto Igualdad.\n\nPor eso, en los 20 a\u00f1os de democracia la oposici\u00f3n de la Alianza por Chile (hoy gobernante) \u201csiempre tuvo la mitad del Congreso y la Concertaci\u00f3n solo tuvo mayor\u00eda un a\u00f1o durante el gobierno de Michelle Bachelet; ten\u00eda el control del gobierno pero no el poder pol\u00edtico para transformaciones profundas\u201d, rese\u00f1\u00f3 el investigador.\n\n\u201cEl sistema electoral binominal obliga a formar dos coaliciones para competir, hayan las diferencias que hayan hacia adentro de cada coalici\u00f3n\u201d, a\u00f1adi\u00f3 Mauricio Morales, analista de la Universidad Diego Portales (UDP), quien destac\u00f3 que estos dos grupos \u201ctienen escasa diferenciaci\u00f3n program\u00e1tica y mayoritariamente se orientan hacia el centro, con lo que a la gente le da lo mismo votar a unos que a otros\u201d.\n\nPara Moreno, la coyuntura chilena tiene tres grandes factores que la explican: problemas estructurales de desigualdad, d\u00e9ficit institucional de representaci\u00f3n pol\u00edtica dentro de un sistema con\nalta necesidad de presidencialismo, y falencias \u201cpropias\u201d del actual gobierno, como su \u201cescasa raigambre en los movimientos sociales, lo que le quita posibilidad de di\u00e1logo\u201d.\n\nSeg\u00fan Jara, las reformas pol\u00edticas necesarias van m\u00e1s all\u00e1 de los cambios pedidos por los estudiantes y deber\u00edan apuntar al esquema tributario, a la distribuci\u00f3n del poder pol\u00edtico, al sistema electoral, al financiamiento de la pol\u00edtica, a los partidos pol\u00edticos, a la inscripci\u00f3n de los registros electorales y a los mecanismos de participaci\u00f3n.\n\n\u201cEste tipo de reformas requiere de un camino muy largo, de discusiones en el Congreso y qu\u00f3rum calificado\u201d, lo que implica, la necesidad de \u201cun acuerdo pol\u00edtico bastante amplio\u201d, consider\u00f3 el experto.\n\nConciente de estas necesidades y de que en 2012 los comicios municipales dejar\u00e1n alg\u00fan perfil para las elecciones legislativas de 2013, Pi\u00f1era convoc\u00f3 este lunes a una ronda de di\u00e1logo a La Moneda a los ex presidentes Patricio Aylwin, Eduardo Frei, Ricardo Lagos y Michelle Bachelet.\n\nAunque el oficialismo no lo admita, la participaci\u00f3n de Bachelet es vista con recelo. La ex presidenta, que se retir\u00f3 del gobierno con la imagen m\u00e1s alta lograda por un jefe de Estado al final de mandato, es en las encuestas actuales la favorita, por amplio margen, a volver a La Moneda, mientras que el presidenciable de la Alianza, el ministro de Obras P\u00fablicas, Laurence Golborne, sustenta su popularidad en haber liderado el rescate a los mineros de Copiap\u00f3.\n\nPor Fernanda Arce\n\nwww.librered.net \nhttp://www.serpajchile.cl/2011/12/30/chile-un-ano-de-convulsion-que-desnudo-la-necesidad-de-profundas-reformas/", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633728706912661"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-12-30T17:26:57+0000", "message": "Con ceremonia de fin de a\u00f1o, PIE \u201cAkapacha\u201d, reconoce avance de los ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes del programa\n\nEl Programa de Intervenci\u00f3n Especializada, PIE, \u201cAkapacha\u201d, perteneciente al Servicio Paz y Justicia, desarroll\u00f3 una ceremonia en el auditorium de la Caja de Compensaci\u00f3n Los Andes, de Arica, con el objetivo de reconocer los logros y avances de los ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes usuario del citado programa de Serpaj-Chile.\nRicardo Correa, Director PIE \"Akapacha\", Serpaj-Chile\n\nRicardo Correa, Director PIE \"Akapacha\", Serpaj-Chile\n\nRicardo Correa, director del PIE \u201cAkapacha\u201d se\u00f1al\u00f3 que \u201cesta actividad se enmarca dentro de nuestro plan de trabajo, centrado en las fortalezas y recursos adaptativos de nuestros ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes, el cual ha tenido positivos resultados en su autoimagen, autoestima y en la generaci\u00f3n de sus proyectos de vida, ya que ha potenciado sus expectativas personales\u201d, asegur\u00f3 Correa.\n\nSe\u00f1alar que el PIE \u201cAkapacha\u201d, se destaca por trabajar con ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes de entre 10 a 18 a\u00f1os de edad, que presentan conductas transgresoras y vulneraci\u00f3n de derechos relacionados a contextos de alta complejidad. Para esto se les entrega una serie de herramientas psicosociales y comunitarias a ellos y sus familias o adultos responsables, siempre desde una perspectiva de Derechos y G\u00e9nero, centrado en la resoluci\u00f3n NO violenta de conflictos, la cultura de la paz y la NO violencia activa\u201d, asegur\u00f3 Ricardo Correa.\nhttp://www.serpajchile.cl/2011/12/30/con-ceremonia-de-fin-de-ano-pie-%E2%80%9Cakapacha%E2%80%9D-reconoce-avance-de-los-ninos-ninas-y-jovenes-del-programa/", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633728696912662"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-12-30T16:11:41+0000", "message": "Con diversas actividades Programa Ambulatorio Intensivo en medio privativo de libertad L\u00e1zaro celebr\u00f3 fiestas de fin de a\u00f1o en Iquique\n\nJunto al equipo t\u00e9cnico y profesional del Programa de apoyo psicosocial y de reescolarizaci\u00f3n \u201cEducando para la Paz\u201d el Programa Ambulatorio Intensivo en medio privativo de libertad, PAI \u201cL\u00e1zaro\u201d, perteneciente al Servicio Paz y Justicia, celebr\u00f3 la navidad de sus usuarios con una serie de n\u00fameros art\u00edsticos y actividades.\n\nAs\u00ed el trabajo realizado en el segundo semestre por el equipo L\u00e1zaro en conjunto con los j\u00f3venes y su familias se vio reflejado en un show art\u00edstico que cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de cantantes (familiares de los j\u00f3venes) y actores que presentaron una obra de teatro in\u00e9dita titulada \u201cEl Arrepentimiento\u201d, comedia que alud\u00eda al esp\u00edritu navide\u00f1o, apelando a la reflexi\u00f3n y recogimiento.\n\nCabe destacar que los libretos como la puesta en escena y la actuaci\u00f3n de la obra, estuvieron a cargo de los propios j\u00f3venes quienes participaron del taller de teatro realizado por el Programa L\u00e1zaro durante el segundo semestre. A su vez, los familiares de los j\u00f3venes trabajaron y se comprometieron en la realizaci\u00f3n de la actividad aportando con el sistema de audio, m\u00fasica, bebestibles, actos musicales, entre otros elementos que favorecieron el desarrollo de esta actividad.\n\nSe\u00f1alar que a esta actividad concurrieron los familiares de los cincuenta j\u00f3venes que se encuentran recluidos en el Centro Iquique, lugar donde trabaja el Programa Ambulatorio Intensivo en medio privativo de libertad, PAI \u201cL\u00e1zaro\u201d, de Serpaj-Chile.\nhttp://www.serpajchile.cl/2011/12/27/con-diversas-actividades-programa-ambulatorio-intensivo-en-medio-privativo-de-libertad-lazaro-celebro-la-navidad-en-iquique/", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633728693579329"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-12-28T13:34:20+0000", "message": "Mar\u00eda In\u00e9s Salgado recibe reconocimiento por su trabajo en pos de la defensa de los Derechos Humanos\n\nLa Directora del \u201cCentro Entre Todos\u201d, ubicado en la comuna de La Florida y perteneciente al Servicio Paz y Justicia, Serpaj-Chile, recibi\u00f3 un reconocimiento por su trayectoria en pos de la defensa y promoci\u00f3n de los derechos humanos en Chile, por parte del Movimiento Contra la Tortura Sebasti\u00e1n Acevedo, MTCSA, fundado durante la dictadura como una forma de defender a los prisioneros detenidos durante el r\u00e9gimen militar de Augusto Pinochet.\nIntegrantes del Movimiento Contra la Tortura Sebasti\u00e1n Acevedo\n\nIntegrantes del Movimiento Contra la Tortura Sebasti\u00e1n Acevedo\n\nPara Mar\u00eda In\u00e9s Salgado este reconocimiento es recibido con un \u201csentimiento de profundo agradecimiento, al haber tenido la oportunidad de integrar dicho Movimiento, ya que con acciones humildes de No Violencia tuvimos la capacidad de visibilizar al gran monstruo que signific\u00f3 la Tortura en Chile y en general las violaciones a los Derechos Humanos durante el per\u00edodo dominado por la dictadura y el gobierno de Pinochet. Al mismo tiempo s\u00f3lo puedo fortalecer mi compromiso con la Libertad, la Justicia y la Verdad, pues estos elementos solo son posibles de preservar a trav\u00e9s de las Democracias, aunque con imperfecciones\u201d, asegur\u00f3 Mar\u00eda In\u00e9s Salgado tras recibir este merecido reconocimiento.\n\nSe\u00f1alar que este grupo que fue guiado por el sacerdote jesuita Jos\u00e9 Aldunate, reinvidicaba la memoria de Sebasti\u00e1n Acevedo, trabajador de la construcci\u00f3n de la ciudad de Coronel, de 52 a\u00f1os, quien el d\u00eda 11 de noviembre de 1983 se inmol\u00f3 quem\u00e1ndose a lo bonzo frente a la Catedral de Concepci\u00f3n, gritando a viva voz: \u201c\u00a1Que la CNI devuelva a mis hijos!, exigiendo conocer el estado y el paradero de detenci\u00f3n de sus hijos Mar\u00eda Candelaria y Galo Fernando Acevedo S\u00e1ez, apresados el d\u00eda 9 de noviembre por agentes represivos del Estado chileno, la Central Nacional de Informaciones, tras una protesta de oposici\u00f3n al R\u00e9gimen Militar.\n\nPor \u00faltimo, Mar\u00eda In\u00e9s Salgado se\u00f1ala que \u201cen esa \u00e9poca los militantes de la vida adoptamos una canci\u00f3n, -\u201dYo te nombro Libertad\u201d-, la cual expresaba nuestro profundo compromiso\u201d, y que fue entonada en la gran mayor\u00eda de las acciones NO violentas que este grupo ejerci\u00f3 para denunciar los abusos de la dictadura militar en Chile.\n\nYo te nombro\n\nPor el p\u00e1jaro enjaulado\n\npor el pez en la pecera\n\npor mi amigo que est\u00e1 preso\n\nporque ha dicho lo que piensa\n\npor las flores arrancadas\n\npor la hierba pisoteada\n\npor los \u00e1rboles podados\n\npor los cuerpos torturados,\n\nyo te nombro libertad.\n\nPor la idea perseguida\n\npor los golpes recibidos\n\npor aquel que no resiste\n\npor aquellos que se esconden\n\npor el miedo que te tienen\n\npor tus pasos que vigilan\n\npor la forma en que te atacan\n\npor los hijos que te matan,\n\nyo te nombro libertad.\n\nte nombro en nombre de todos\n\npor tu nombre verdadero\n\nte nombro cuando oscurece\n\ncuando nadie me ve.\n\nEscribo tu nombre\n\nen las paredes de mi ciudad (bis)\n\nPor los dientes apretados\n\npor la rabia contenida\n\npor el nudo en la garganta\n\npor las bocas que no cantan\n\npor el beso clandestino\n\npor el verso censurado\n\npor el joven exiliado\n\npor los nombres prohibidos,\n\nyo te nombro libertad.\n\nPor las tierras invadidas\n\npor los pueblos conquistados\n\npor la gente sometida\n\npor los hombres explotados\n\npor las muertes en la hoguera\n\npor el justo ajusticiado\n\npor el h\u00e9roe asesinado\n\npor los fuegos apagados,\n\nyo te nombro libertad.\n\nTe nombro en nombre de todos\u2026\n\nAutor: Gian Franco Pagliaro (1969)\n\nSergio Vargas Zamorano\n\nUnidad de Comunicaciones\n\nSerpaj-Chile\n\nESCUCHA LA CANCI\u00d3N YO TE NOMBRO LIBERTAD/ LETRA DE GIAN FRANCO PAGLIARO E INTERPRETADA POR NACHA GUEVARA\nhttp://www.serpajchile.cl/2011/12/28/maria-ines-salgado-recibe-reconocimiento-por-su-trabajo-en-pos-de-la-defensa-de-los-derechos-humanos/", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633728700245995"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-12-27T18:42:13+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633717923580406"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-12-27T16:52:37+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633716120247253"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-12-27T15:37:17+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633716360247229"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-12-23T18:14:35+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633717806913751"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-12-15T21:01:43+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633716333580565"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-12-14T15:29:21+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633718640247001"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-12-13T15:09:41+0000", "message": "Con paseo educativo Serpaj-Ays\u00e9n dio cierre a proyecto \u201cReforzando el oficio de estudiante\u201d\n\nLas actividades al aire libre marcaron la t\u00f3nica de lo que fueron los 7 meses que dur\u00f3 el proyecto \u201cReforzando el oficio de estudiante\u201d, iniciativa financiada por el fondo de solidaridad e inversi\u00f3n social, FOSIS, y ejecutado por el Servicio Paz y Justicia, Serpaj Ays\u00e9n,  por tanto a la hora de dar cierre al programa de apoyo educativo y psicosocial, Serpaj apost\u00f3 por un paseo educativo.\n\nEl parque nacional Dos Lagunas fue el destino elegido para la ocasi\u00f3n, los j\u00f3venes acompa\u00f1ados del equipo de Serpaj, FOSIS y el Liceo Josefina Aguirre recorrieron el parque en una visita guiada por un guardaparques de la Corporaci\u00f3n Nacional Forestal CONAF, quien llev\u00f3 al grupo hasta la Laguna \u201cEl Toro\u201d en donde los j\u00f3venes pudieron disfrutar y acercarse a la naturaleza.\nhttp://www.serpajchile.cl/2011/12/13/con-paseo-educativo-serpaj-aysen-dio-cierre-a-proyecto-%E2%80%9Creforzando-el-oficio-de-estudiante%E2%80%9D/", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633729540245911"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-12-12T21:01:44+0000", "message": "http://www.serpajchile.cl/2011/12/11/serpaj-tocopilla-celebro-su-octavo-aniversario/", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633729546912577"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-12-12T20:06:52+0000", "message": "Pax Christi Internacional Aboga por un Fuerte Tratado de Comercio de Armas\n\n\u201cS\u00ed, Apoyo un fuerte y s\u00f3lido Tratado de Comercio de Armas\u201d: Invitaci\u00f3n a la Campa\u00f1a para el TCA.\n\nCada d\u00eda miles de personas son asesinadas, heridas, violadas y forzadas a huir de sus hogares como consecuencia de las guerras y de la violencia armada.  La falta de una fuerte regulaci\u00f3n del comercio mundial de armas y municiones ha causado violencia, pobreza y abusos a los derechos humanos.  Para poner un alto a este sufrimiento causado por las armas, una alianza conformada por la sociedad civil a nivel mundial est\u00e1 haciendo un llamado con la petici\u00f3n para un Tratado de Comercio de Armas a prueba de balas: un acuerdo mundial y legalmente vinculante que contribuya a reducir el sufrimiento causado por las transferencias irresponsables de armas convencionales y sus municiones.\nhttp://www.serpajchile.cl/2011/11/30/pax-christi-internacional-aboga-por-un-fuerte-tratado-de-comercio-de-armas/", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633729543579244"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-12-02T14:24:42+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633717836913748"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-12-01T16:00:53+0000", "message": "Por un Mundo en Paz y sin Juguetes B\u00e9licos\n\nEn el a\u00f1o 1988 surgi\u00f3 la iniciativa de parte del Servicio Paz y Justicia de realizar una campa\u00f1a que promoviera entre los adultos y padres, la idea de no regalar en navidad juguetes con motivos b\u00e9licos, a fin de educar a las familias y a los ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes en la Cultura de la Paz y en la resoluci\u00f3n No violenta de conflictos, valores impulsados por nuestra instituci\u00f3n.\n\nDe esta manera, este a\u00f1o nuevamente Serpaj-Chile dio por iniciada su vig\u00e9sima tercera campa\u00f1a de navidad: \u201cPor un Mundo en Paz y sin Juguetes B\u00e9licos\u201d.\n\nIniciativa que desea crear conciencia sobre el da\u00f1o que se genera en la formaci\u00f3n de nuestros ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes el ense\u00f1arles que la violencia puede ser una forma de entretenci\u00f3n o bien un juego, por eso, esta campa\u00f1a busca educar a nuestros hijos contra toda agresi\u00f3n y entregarles valores como la convivencia desde la temprana infancia para que ellos puedan resolver de manera pacifica sus conflictos a futuro.\n\nSeg\u00fan Fernando Aliaga, Presidente de Serpaj-Chile \u201cla construcci\u00f3n de la paz o la superaci\u00f3n de la violencia en el ser humano no puede reducirse a algo puntual sino que necesariamente debe constituirse en un proceso que tiende a una transformaci\u00f3n total del hombre en conjunto con su medio natural\u201d[1], por eso resulta relevante para el Servicio Paz y Justicia continuar con esta campa\u00f1a que ya cumple m\u00e1s de veinte a\u00f1os y as\u00ed generar conciencia en la ciudadan\u00eda sobre la importancia de cuidar a los ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes y no seguir favoreciendo su exposici\u00f3n a la violencia que en ocasiones les da su entorno, con juguetes que pueden favorecer conductas violentas desde la temprana infancia. http://www.serpajchile.cl/xxiii-campana-de-navidad-serpaj-chile/", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633729550245910"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-12-01T15:40:19+0000", "message": "Serpaj-Chile comenz\u00f3 su campa\u00f1a de navidad: Por un Mundo en Paz y sin Juguetes B\u00e9licos\n\nEl Servicio Paz y Justicia Serpaj- Chile como cada a\u00f1o da por iniciada su campa\u00f1a de navidad \u201cPor un Mundo en Paz y sin Juguetes B\u00e9licos\u201d, iniciativa que busca crear conciencia en la poblaci\u00f3n y en los padres, para que al momento de elegir los juguetes para esta navidad no regalen a sus hijos juguetes con motivos b\u00e9licos. \nhttp://www.serpajchile.cl/2011/11/30/serpaj-chile-comenzo-su-campana-de-navidad-por-un-mundo-en-paz-y-sin-juguetes-belicos/", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633729553579243"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-11-29T21:02:20+0000", "message": "Serpaj particip\u00f3 en Foro: \u201cAn\u00e1lisis de la situaci\u00f3n educacional en la comuna de Antofagasta\u201d\n\nEl Servicio Paz y Justicia, Serpaj-Antofagasta, a trav\u00e9s de su Programa de Servicio en Beneficio de la Comunidad y Reparaci\u00f3n del Da\u00f1o, SBC, particip\u00f3 del Foro:\u201dAn\u00e1lisis de la situaci\u00f3n educacional en la comuna de Antofagasta\u201d, instancia que reuni\u00f3 a diferentes organizaciones que trabajan la tem\u00e1tica de reparaci\u00f3n y de derechos humanos, la cual a su vez cont\u00f3 con la participaci\u00f3n del director regional del Instituto Nacional de la Juventud, INJUV, Patrik Casanova, representantes de la secretar\u00eda regional ministerial de educaci\u00f3n, del colegio de profesores de la regi\u00f3n, como tambi\u00e9n representantes de los estudiantes secundarios y apoderados de la comuna. \nhttp://www.serpajchile.cl/2011/11/26/serpaj-participo-en-foro-analisis-de-la-situacion-educacional-en-la-comuna-de-antofagasta/", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633729986912533"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-11-29T19:27:35+0000", "message": "Concurso literario: \u00bfQu\u00e9 educaci\u00f3n queremos?\n\nEl Servicio Paz y Justicia, Serpaj-Chile junto a las organizaciones Mission 21 Mesa Chile, la Iglesia Metodista de Chile, la Comunidad Evang\u00e9lica de Chile y el Servicio Evang\u00e9lico para el Desarrollo entre otros, est\u00e1n organizando el Concurso Literario: \u00bfQu\u00e9 Educaci\u00f3n Queremos?, dirigido a j\u00f3venes de entre 15 y 29 a\u00f1os. \ufeff \nhttp://www.serpajchile.cl/2011/11/28/concurso-literario-%C2%BFque-educacion-queremos/", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633729990245866"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-11-22T20:17:50+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633716800247185"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-11-22T19:25:49+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633718526913679"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-09-27T14:31:47+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633726366912895"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-09-26T19:52:52+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633717566913775"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-09-21T17:29:38+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633719480246917"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-09-21T16:04:17+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633717993580399"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-09-20T23:51:07+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633719033580295"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-09-20T20:30:58+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633726686912863"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-09-20T20:14:11+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633717343580464"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-09-06T01:51:55+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633717583580440"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-09-01T23:17:05+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633717593580439"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-08-19T20:27:52+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633718966913635"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-08-19T05:08:24+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633720090246856"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-08-17T05:06:27+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633719600246905"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-08-16T19:07:27+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633718310247034"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-08-12T20:50:34+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633720083580190"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-08-11T21:48:20+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633718816913650"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-08-10T22:13:18+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633719120246953"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-08-04T13:17:57+0000", "message": "Ni\u00f1os y j\u00f3venes que participaron de este segundo campeonato", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633718443580354"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-08-04T13:04:02+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633718703580328"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "SerpajChile", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "1633715560247309"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-07-28T14:49:02+0000", "type": "photo", "id": "1633715560247309_1633720246913507"}]