[{"from": {"category": "Community", "name": "Sodem", "id": "743167589163124"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA5MTM3NDM1NzU0NDU5NA==", "before": "MTA5MTM3NDM1NzU0NDU5NA=="}}, "data": [{"id": "1091374357544594", "name": "Rayen Chirimoya"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2016-02-02T17:11:33+0000", "message": "Con talleres de baby f\u00fatbol los ni\u00f1os de Melipilla son visitados por el Canal Deportivo CDF y tambi\u00e9n por el ex defensa de Colo Colo, Luis Mena...\n\nCerca de 30 ni\u00f1os, hijos e hijas de los pobladores de la Villa Bicentenario Jazmines I y II de la comuna de Melipilla, participaron de los Talleres de baby-futbol, instancia gestionada por los vecinos al alero del proyecto \u201cVida en Comunidad\u201d, de FOSIS, e implementado por la Corporaci\u00f3n Solidaridad y Desarrollo (SODEM).\n\nSeg\u00fan se\u00f1alaron los organizadores de los talleres deportivos, el prop\u00f3sito es \u201cfomentar la actividad saludable y la identificaci\u00f3n con el sector, para que as\u00ed puedan socializar entre vecinos\u201d.\n\nEn esta ocasi\u00f3n, los encargados de la actividad, el Club Pitch-Ball FC, gestionaron el acompa\u00f1amiento del canal de televisi\u00f3n deportivo CDF,  quienes invitaron al ex defensa colocolino Luis Mena, el cual comparti\u00f3 fotograf\u00edas y aut\u00f3grafos con peque\u00f1os y adultos. Adem\u00e1s, del canal regalaron a los ni\u00f1os un mini bal\u00f3n y art\u00edculos deportivos.\n\nVanesa Osses, monitora por parte de la comunidad, expres\u00f3 que esto \u201cayuda a los padres para que puedan venir con los ni\u00f1os a jugar. Nos juntamos todos los mi\u00e9rcoles y tratamos de que sea un buen equipo, para que vengan a participar en forma entusiasta\u201d.\n\n\u201cEste taller se prolongar\u00e1 hasta fines de febrero, pero queremos que esto siga de por vida en el condominio, y que no sea solamente ahora\u2026 queremos que se proyecte\u201d, enfatiz\u00f3 la dirigenta social.\n\nEl profesor deportivo, Francisco Aranguiz, a cargo de la Escuelita de Verano Celeste, de Pitch-Ball, cont\u00f3 que esta iniciativa viene a entregar \u201cuna oportunidad para acercar a la gente m\u00e1s al f\u00fatbol, a algo m\u00e1s formativo, no tan competitivo, a algo recreativo\u2026nuestra misi\u00f3n es formar gente para que se entretenga durante el verano y las vacaciones y salgan de las casas para hacer m\u00e1s actividad f\u00edsica y no se lleven pegados en el computador y en el play station; que vengan a hacer actividades f\u00edsicas al aire libre y lo disfruten\u201d.\n\nEn ese sentido, Oscar Rocco Carvajal, Presidente del Comit\u00e9 de Vecinos Bicentenario los Jazmines I, enfatiz\u00f3 expres\u00f3 sentirse  \u201cmuy agradecido de estos proyectos, por la sencilla raz\u00f3n de que con esto vamos sacando a los ni\u00f1os adelante para que no entren en una mala actuaci\u00f3n como la droga, alcoholismo o la delincuencia; ellos son el futuro de este sector. As\u00ed que a trav\u00e9s de estos talleres van generando lo que es la disciplina\u201d.\n\nPor tanto, las 288 familias que viven en este sector nor-poniente de Melipilla solicitan a sus dirigencias hacer m\u00e1s actividades con los ni\u00f1os y  j\u00f3venes del sector, y aunque carecen de espacios adecuados para el desarrollo de los talleres, \u201chan levantado la motivaci\u00f3n por implementar un club deportivo que los represente\u201d, declar\u00f3 Isaac  Figueroa, agente de SODEM en terreno.", "type": "photo", "id": "743167589163124_815951085218107"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Sodem", "id": "743167589163124"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-12-28T21:04:33+0000", "message": "Certificaci\u00f3n de Programa: \u201cYo Emprendo Semilla Avanzado 2015\u201d [FOSIS \u2013 SODEM] Feria de productos artesanales y otros servicios en Provincia de Talagante...", "type": "link", "id": "743167589163124_798147093665173"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Sodem", "id": "743167589163124"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwNDkwNjIwMDE2Njc=", "before": "MTAyMDU4OTA5MDU2ODc0NTA="}}, "data": [{"id": "10205890905687450", "name": "Mariela Carrasco Saavedra"}, {"id": "10208049062001667", "name": "Arnaldo Oviedo"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-12-28T18:47:07+0000", "message": "Educaci\u00f3n financiera escolar en 4 comunas \nLa ONG SODEM ejecut\u00f3 Torneo Regional de Karukinka, un Programa Piloto de Educaci\u00f3n Financiera para Ni\u00f1os y Ni\u00f1as de ense\u00f1anza b\u00e1sica\n\nA trav\u00e9s del Fondo de Solidaridad e Inversi\u00f3n Social (FOSIS) instancia dependiente del Ministerio de Desarrollo Social desarrollaron el Programa Piloto Educaci\u00f3n Financiera (2015), el cual fue   ejecutado por la Corporaci\u00f3n SODEM apuntado para alumnos de 5to y 6to b\u00e1sico de 4 comunas diferentes de la Regi\u00f3n Metropolitana: Escuela Rep\u00fablica de Filipinas E 586, Lo Espejo; Colegio Padre Hurtado, Puente Alto; Escuela Gil de Castro, Quinta Normal; Escuela G-352 Plazuela de Polpaico, Til Til...", "type": "link", "id": "743167589163124_798103370336212", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems0T1RrNE9EZ3pOVGM1T1RrME9qRTBOVEUwT0RjME16Yz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems0TVRrek1UWXdNekkzTWpNek9qRTBOVEV6TkRRM09UST0="}}, "data": [{"message": "Felicitaciones al equipo por el trabajo realizado y por los logros, aunque para el Estado ni siquiera existimos. Lo importante es el reconocimiento de las familias con las cuales trabajamos. Que este esfuerzo sea un estimulo para seguir haciendo las cosas bien. Un abrazo", "from": {"name": "Patty Silva Gonzalez", "id": "1048265375212494"}, "id": "798103370336212_798193160327233"}, {"message": "Gracias Patty Silva Gonzalez por tus palabras de aliento... y como equipo de SODEM seguiremos haciendo lo que corresponde en el trabajo social y en cada uno de los territorios intervenidos! ;)", "from": {"category": "Community", "name": "Sodem", "id": "743167589163124"}, "id": "798103370336212_798998883579994"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Sodem", "id": "743167589163124"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-12-09T18:27:11+0000", "message": "Recuerden ma\u00f1ana a las 9:30!!!", "type": "photo", "id": "743167589163124_787631808050035"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Sodem", "id": "743167589163124"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-12-09T15:00:00+0000", "message": "La ONG SODEM ejecut\u00f3 Torneo Regional de Karukinka, un Programa Piloto de Educaci\u00f3n Financiera para Ni\u00f1os y Ni\u00f1as de ense\u00f1anza b\u00e1sica   \n\nA trav\u00e9s del Fondo de Solidaridad e Inversi\u00f3n Social (FOSIS) instancia dependiente del Ministerio de Desarrollo Social desarrollaron el Programa Piloto Educaci\u00f3n Financiera (2015), el cual fue   ejecutado por la Corporaci\u00f3n SODEM apuntado para alumnos de 5to y 6to b\u00e1sico de 4 comunas diferentes de la Regi\u00f3n Metropolitana: Escuela Rep\u00fablica de Filipinas E 586, Lo Espejo; Colegio Padre Hurtado, Puente Alto; Escuela Gil de Castro, Quinta Normal; Escuela G-352 Plazuela de Polpaico, Til Til. \n\nEl lugar del encuentro fue la Biblioteca de Santiago, en Sala Multiuso (Z\u00f3calo Norte) en Matucana 151, comuna de Santiago. \n\nPor su parte Paula Garc\u00eda, agende de la ONG SODEM, quien estuvo a cargo del focus group con los 16 estudiantes, que participaron de este torneo expres\u00f3 que, \u201cla  gracia de haber hecho este focus group justo antes del torneo era tratar de visibilizar varios aspectos del desarrollo del proyecto, pero principalmente escuchar la voz de los ni\u00f1os y de las ni\u00f1as, por lo que los alumnos estuvieron vinculados a trabajar en equipo, a jugar, a establecer reglas, a generar sistemas solidarios para poder tomar decisiones\u201d. \n\nGarc\u00eda apunt\u00f3 adem\u00e1s que \u201cel objetivo fue relevar el aprendizaje, conceptos claves, y lo m\u00e1s imprescindible, fue reconocer las relaciones humanas con sus compa\u00f1eros, tomando en cuenta que ellos tuvieron que generar instancias organizativas entre ellos\u201d.\n\nPara Constanza Mu\u00f1oz, quien particip\u00f3 de forma muy entusiasta del Torneo de Karukinka, y que cursa sexto b\u00e1sico en el Colegio Padre Hurtado de Puente Alto, destac\u00f3 que ella lo pas\u00f3 \u201cs\u00faper bien porque aprend\u00ed mucho del juego y los compa\u00f1eros me cayeron muy bien (\u2026) aprend\u00ed a ahorrar y ahora no es como antes, que me gastaba toda la plata al tiro\u201d.\n\nOtro alumno que tambi\u00e9n jug\u00f3 a la educaci\u00f3n financiera para ni\u00f1os fue, Diego Morales, del sexto b\u00e1sico \u201cEl juego es bueno para desarrollar mejor la mente y explayarse mejor. Fue muy entretenido porque conocimos a otros amigos\u2026 y lo que m\u00e1s me llam\u00f3 la atenci\u00f3n fue la historia que hay detr\u00e1s fue interesante y me sorprendi\u00f3 mucho\u201d.\n\nAng\u00e9lica Tapia es apoderada del Colegio Plazuela Polpaico de la comuna de Til Til, y tambi\u00e9n dio su opini\u00f3n, \u201cme parece estupendo que los ni\u00f1os sepan de esto porque en el futuro ellos sabr\u00e1n c\u00f3mo ahorrar. Es buena la iniciativa y  creo que ser\u00e1 de utilidad para su juventud futura\u201d.\n\nEl profesor de historia, Andr\u00e9s Alarc\u00f3n, de la Escuela B\u00e1sica, Gil de Castro de la comuna Quinta Normal dijo respecto al juego financiero que \u201ces muy innovador y llamativo para los chiquillos, adem\u00e1s les sirve para enfrentarse con la realidad que ellos viven, con el tema del ahorro para poder conseguir metas. Para conocer conceptos nuevos y motivadores y que lo hagan a trav\u00e9s de forma l\u00fadica\u2026 es una complementaci\u00f3n para su educaci\u00f3n. Podr\u00edan seguir replicando estos talleres para el pr\u00f3ximo a\u00f1o\u201d.\n\nEn tanto, para Josu\u00e9 Cubillos, director de la Escuela Gil de Castro de Quinta Normal explic\u00f3 que \u201ccuando nos ofrecieron participar de esto dije inmediatamente que s\u00ed, ni siquiera convers\u00e9 con los profesores porque creo que es importante que los muchachos aprendan desde ya lo que es la educaci\u00f3n financiera, que es el ahorro m\u00e1s que el gasto; entonces generando en ellos podemos tener chiquillos que no est\u00e9n sobre endeudados cuando sean adultos\u201d.\n\nPor \u00faltimo, Gonzalo Alfaro, agente del Desarrollo Local de FOSIS en el \u00c1rea de Emprendimiento se\u00f1al\u00f3 que \u00e9l est\u00e1 a cargo de la supervisi\u00f3n de que se ejecute este programa en la regi\u00f3n, \u201ceste es un programa piloto que tenemos de educaci\u00f3n financiera dirigido a ni\u00f1os y ni\u00f1as, entre 5to y 6to b\u00e1sico, que tiene como objetivo b\u00e1sicamente fomentar en los chicos pr\u00e1cticas de ahorro y aprendan a manejar conceptos como inversi\u00f3n del dinero y c\u00f3mo manejarlo. Esto se est\u00e1 haciendo a nivel nacional y estamos en 5 regiones del pa\u00eds\u201d.", "type": "photo", "id": "743167589163124_798094850337064"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Sodem", "id": "743167589163124"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-12-05T18:58:05+0000", "message": "Seminario; Cambio Constitucional \u201cDesaf\u00edo para la Ciudadan\u00eda\u201d\n\nEl Consorcio por los Derechos Ciudadanos (C.P.D.C) tiene el agrado de invitar a usted a participar del Seminario el d\u00eda jueves 10 de diciembre de 2015, a las 9:30 de la ma\u00f1ana en el Sal\u00f3n Auditorio del Profesor, ubicado en Avda. Vicu\u00f1a Mackenna 0383-A, Melipilla.", "type": "photo", "id": "743167589163124_785823161564233"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Sodem", "id": "743167589163124"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-12-05T18:53:19+0000", "message": "El Consorcio por los Derechos Ciudadanos (C.P.D.C) tiene el agrado de invitar a usted a participar del Seminario el d\u00eda jueves 10 de diciembre de 2015, a las 9:30 de la ma\u00f1ana en el Sal\u00f3n Auditorio del Profesor, ubicado en Avda. Vicu\u00f1a Mackenna 0383-A, Melipilla.", "type": "photo", "id": "743167589163124_785822258230990", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Sodem", "id": "743167589163124"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-12-04T15:00:00+0000", "message": "Certificaci\u00f3n de Programa: \u201cYo Emprendo Semilla Avanzado 2015\u201d  \n\nEl Fondo de Solidaridad e Inversi\u00f3n Social (FOSIS) en un trabajo conjunto con la Corporaci\u00f3n SODEM beneficiaron en total a 89 personas micro emprendedores en la Provincia de Talagante.\n \nLas beneficiarias del programa  \u201cYo Emprendo Semilla Avanzado 2015\u201d de FOSIS recibieron 300 mil pesos cada una, quienes adem\u00e1s instalaron sus stands en la Plaza de Talagante. \n\nEn su mayor\u00eda eran mujeres emprendedoras provenientes de 5 comunas diferentes (Talagante, Pe\u00f1aflor, Padre Hurtado, Isla de Maipo y el Monte) cuyo presupuesto entregado ascendi\u00f3 a los 55 millones de pesos en total.    \n\nMar\u00eda Eugenia Dabadie, Agente de Desarrollo Local (ADL) del programa de empleabilidad del FOSIS, quien est\u00e1 a cargo de la provincia de Talagante explic\u00f3 que  \u201cla actividad de consiste en dos cosas: la primera es una feria de comercializaci\u00f3n de emprendedores, en la cual est\u00e1n participando personas que ganaron un segundo programa del proyecto FOSIS. Y la segunda instancia, es la certificaci\u00f3n de ellas mismas por estar participando en el \u201cPrograma Yo emprendo Semilla Avanzado\u201d.\n\nPara Constanza Guti\u00e9rrez, que es una de las beneficiarias de este programa de FOSIS dice que \u201cyo me dedico a la fabricaci\u00f3n de jabones y velas artesanales desde el a\u00f1o 2012, que fue cuando me gan\u00e9 la primera vez el beneficio FOSIS\u2026 bueno esta iniciativa  me parece muy buena porque es un impulso para gente. Yo en lo personal tengo tres hijos y me ha ayudado demasiado a salir a delante con ellos. De a poco logr\u00e9 desarrollar el proyecto que ten\u00eda en mente\u201d. \n\nMarcela Machuca, tambi\u00e9n es emprendedora y nos cuenta que \u201cprimero empez\u00f3  con un hornito y gracias a eso comenc\u00e9 a tirar para arriba y ahora soy una pyme. Tengo un servicio de banqueter\u00eda y un peque\u00f1o almac\u00e9n que estoy emprendiendo, pero igual sigo con mi pan amasado todos los d\u00edas adem\u00e1s de empanadas y muchas cositas m\u00e1s. Me parece \u201cbac\u00e1n\u201d que sigan ayudando a quien lo necesita de verdad para poder emprender\u201d.\n\nMar\u00eda Fredes tiene un puesto en la feria de ropa femenina junto a su hija, y cuenta que \u201cllevo 7 a\u00f1os en este rubro y para m\u00ed ha sido muy bueno acceder a este beneficio porque me ha ayudado para poder capacitarme como microempresaria. En general me ha ido muy bien en este rubro. Ya me he ganado tres veces el beneficio de FOSIS y s\u00f3lo gracias a mi esfuerzo\u201d            \n\nOtro caso es el de Marisol Rivera, quien trabaja en el dise\u00f1o y artesan\u00eda de joyas. La artesana cuenta que \u201ctrabajo joyas de plata, y hago anillos, aros, pulseras, cadenas, collares, etc. Actualmente estoy trabajando con un joyero-artesano. Ya me he ganado 3 proyectos y he podido avanzar con mi peque\u00f1a empresa\u201d.\nEn esa l\u00ednea, Ximena Carrasco es artesana en tejidos a crochet, palillos y telar, y confiesa que \u201cyo llevo postulando a estos proyectos en tres procesos con FOSIS quienes me han dado la opci\u00f3n de aumentar mi capacidad de creatividad, de seguridad y de emprendimiento\u201d. \n\nFinalmente, el perfil de las usuarias beneficiadas es de personas que han continuado su emprendimiento en forma perseverante, a quienes se les hicieron talleres de capacitaci\u00f3n, los cuales estuvieron enfocados a la gesti\u00f3n, comercializaci\u00f3n, marketing, importaci\u00f3n de productos, educaci\u00f3n financiera, alfabetizaci\u00f3n digital, taller de redes, entre otros.", "type": "photo", "id": "743167589163124_798142490332300"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Sodem", "id": "743167589163124"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-12-02T14:35:04+0000", "message": "[Plan de Formaci\u00f3n Ciudadana de SODEM]\n\nSan Pedro de Melipilla, 26 nov. | Muy entusiastas recibieron sus certificados como participantes de la Escuela de Formaci\u00f3n C\u00edvica diferentes alumnos de ense\u00f1anza media del Liceo de San Pedro de Melipilla, quienes fueron galardonados por el equipo de la ONG SODEM debido a su constancia en dichos talleres. \n\nDe esta manera La Corporaci\u00f3n Solidaridad y Desarrollo (SODEM) vendr\u00eda completando un ciclo en lo que respecta el semestre del presente a\u00f1o 2015, y adem\u00e1s es un hito ya que es la primera experiencia para el equipo. Seg\u00fan las palabras del profesional y agente de la ONG, Isaac Figueroa: \u201cnosotros elegimos como estrategia vincularnos a liceos\u2026 bueno, llegamos a un acuerdo con la encargada de la ense\u00f1anza media el a\u00f1o pasado pero por a b c motivo no lo pudimos realizar y ahora estamos materializando esta escuela\u201d.  \n\nEl enfoque de esta Escuela de Formaci\u00f3n C\u00edvica para J\u00f3venes apunta a, \u201cno tan solo dar informaci\u00f3n a los estudiantes en las capacitaciones, sino que tambi\u00e9n a formar habilidades\u201d, nos explic\u00f3 Figueroa. Y a\u00f1adi\u00f3 adem\u00e1s que ellos vieron conceptos tan duros como \u201cEstado y democracia.  E hicieron talleres  para aprender a escuchar y a formular preguntas, de tal modo que ellos desarrollen el convivir, porque creemos que la democracia tiene que ver con eso, que cada quien encuentre su espacio y para eso hay que saber dialogar\u201d.         \n\nPor su parte, uno de los actores importantes en la gestaci\u00f3n de esta Escuela de Formaci\u00f3n Ciudadana fue William Lopez, del primero medio B del Liceo de San Pedro. \u00c9l dijo que \u201cfueron s\u00faper divertido los talleres. Nos ense\u00f1aron varias cosas sobre ser l\u00edder. Yo no soy de muchas palabras pero uno de los elementos que rescato fue que  nos apoyaron harto en el liderazgo hacia el curso. Adem\u00e1s me dej\u00f3 hartos valores como la libertad de expresi\u00f3n, que siempre tenemos que dar nuestra opini\u00f3n ante el mundo; y el tema de trabajar en equipo sobre todo para ayudar a los dem\u00e1s\u201d.\n\nPara Daniel Gallo, alumno de cuarto medio A se\u00f1al\u00f3 que fue muy significativo ya que \u00e9l es Presidente del Centro de Alumnos. \u201cEste taller fue una experiencia muy bonita. Nos sirvi\u00f3 mucho ya que los chiquillos tienen un gran potencial, fuerza y personalidad para seguir adelante. Y lo que rescato de esta escuela es que al no ser gubernamental ve de otra forma el tema democr\u00e1tico\u201d.\n\nNoelia Galleguillos, de segundo medio B dijo que, \u201cestos talleres me parecieron interesantes y pr\u00e1cticos, ya que postulamos como Lista B para el Centro de Alumnos-lamentablemente no salimos electos-  pero igual nos esforzamos para que nos eligieran. Y esto nos ayud\u00f3 bastante para nuestro desarrollo personal, y para cuando salgamos de cuarto medio para aprender a apoyar a nuestra comunidad\u201d.   \n\nEdith Jerez, alumna de segundo medio D explic\u00f3 que, \u201cfueron entretenidos los talleres, aprend\u00ed harto a trabajar en quipo y a tomar decisiones democr\u00e1ticamente\u201d.  Ella agrega adem\u00e1s que esta ense\u00f1anza es muy posible que la utilice a futuro \u201cde tal  forma en que podr\u00e9 representar a mi comuna\u201d.    \n\nRosa Leiva, Encargada del Anexo de Ense\u00f1anza Media del Liceo San Pedro destac\u00f3 que la importancia de la participaci\u00f3n de los j\u00f3venes en las distintas organizaciones a nivel nacional, regional y provincial y comunal, y dijo que \u201ces sumamente importante el que desde la ense\u00f1anza media, desde la ni\u00f1ez se comience con este tipo de participaci\u00f3n para que el d\u00eda de ma\u00f1ana tengamos personas responsables, participativas, con un rol activo dentro de la sociedad para tomar decisiones para que as\u00ed esta sociedad cambie y se convierta en una sociedad justa y m\u00e1s arm\u00f3nica\u201d.     \n\nSusana Jim\u00e9nez, Encargada de Biblioteca de la Ense\u00f1anza Media expres\u00f3 que, \u201cpara ser sincera primero not\u00e9 a los chicos bastante t\u00edmidos al representar sus opiniones. Costaba muchos llegar a ellos para que lograran dar una opini\u00f3n frente a algo, pero en el transcurso de los talleres se fueron soltando m\u00e1s y fueron enganchando. Entonces fue grato ver a los chicos que uno piensa, que no tienen una opini\u00f3n clara de algunas cosas, pero ellos est\u00e1n ahora est\u00e1n muy bien encaminados en las cosas que quieren logran... fue bonito e interesante ver a los chiquillos empoderados\u201d.         \n\nJuan Carlos N\u00fa\u00f1ez, Secretario Municipal de San Pedro, dijo que, \u201cesto es importante porque educa a los j\u00f3venes espec\u00edficamente en los derechos que tienen como ciudadanos; y para que sepan decidir por s\u00ed mismos y no se dejen llevar por terceras personas, que los pueden inducir a un error. Para poder declamar tengo que conocer bien cu\u00e1les son mis derechos y deberes. Y seguir todos los procesos de c\u00f3mo se pueden hacer, a trav\u00e9s de qu\u00e9 medios\u2026 ser dirigente y poder conducir una organizaci\u00f3n para lograr sus objetivos\u201d.", "type": "photo", "id": "743167589163124_784440231702526"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Sodem", "id": "743167589163124"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA5MTM3NDM1NzU0NDU5NA==", "before": "MTA5MTM3NDM1NzU0NDU5NA=="}}, "data": [{"id": "1091374357544594", "name": "Rayen Chirimoya"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-11-28T13:37:46+0000", "message": "\u00b4Planes de gesti\u00f3n p\u00fablica de salud\u00b4 \n\nComit\u00e9 Local de CESFAM Dr. Francisco Boris Soler m\u00e1s equipo profesional de salud y ONG SODEM desarrollan reuni\u00f3n ampliada con la comunidad usuaria\n\nMelipilla, 19 noviembre de 2015. Cerca de 50 dirigencias sociales circunscritas a la atenci\u00f3n del  CESFAM Dr. Francisco Boris Soler se  reunieron en el Centro D\u00eda del Adulto Mayor donde participaron de una jornada ampliada, la cual se enmarc\u00f3 en presentar a los y las asistentes la relaci\u00f3n entre los planes de gesti\u00f3n p\u00fablica en salud y su v\u00ednculo con la comunidad usuaria. \n\nLa exposici\u00f3n estuvo a cargo de profesionales de la salud de dicho centro y de ONG SODEM. A la cita asisti\u00f3 como invitada la Gobernadora Provincial, Cristina Soto Mesina, quien dirigi\u00f3 unas palabras de compromiso a la audiencia y respondi\u00f3 a algunas inquietudes. \n\nEn este sentido, Ximena Carrasco Hern\u00e1ndez, encargada de Participaci\u00f3n Social de este centro de salud p\u00fablica expres\u00f3 \u201ces un compromiso que tiene que ver con mantenernos permanentemente vinculados con la comunidad y entregar informaci\u00f3n,  estar a su disposici\u00f3n y darnos a conocer para resolver sus inquietudes y sus necesidades, por lo tanto, la  actividad se enmarca en el Plan de Trabajo del Comit\u00e9 Local Salud a\u00f1o 2015, que tambi\u00e9n nos va a dejar insumos para realizar la programaci\u00f3n 2016 del mismo Comit\u00e9.\n\nPor su parte, Hilda Mart\u00ednez Berrios, Presidenta del Comit\u00e9 Local de Salud del CESFAM se\u00f1al\u00f3 \u201ccada  vez que nosotros nos reunimos en estos ampliados, son todas importantes estas instancias para nosotros, ya que en cada una de ellas se tocan diferentes temas de salud, por lo tanto, tienen una importancia muy relevante para nuestros socios y usuarios. Estar en contacto y en conocimiento de todo lo que sea en beneficio de ellos\u201d.\n\n\u201cNosotros como dirigentes a veces venimos a darnos nuestras vueltas como observadores para ver c\u00f3mo se atiende al usuario, no s\u00f3lo que nos cuenten, sino que nosotros tambi\u00e9n visualicemos el tema y observamos una buena atenci\u00f3n hacia el usuario. Y si de repente a alguien no se le atendi\u00f3 bien para eso est\u00e1n las oficinas de la OIRS en la cual hay documentos que pueden llenar y hacer las reclamaciones respectivas\u201d, redonde\u00f3 la dirigente melipillana.\n\nPara Claudia Vargas, Matrona del CESFAM Dr. Francisco Boris Soler, nos cont\u00f3 de la importancia de estar informado, y para qu\u00e9 sirve este centro de salud, y dijo que ellos \u201cest\u00e1n enfocados al trabajo con familias, y esto significa que atendemos a todo el ciclo vital, o sea, a las familias por completo; conocemos a los ni\u00f1os, a los abuelos, a todos los integrantes de la familia, y muchas de las problem\u00e1ticas que tienen son muy puntuales\u201d.\n\nLa profesional de la salud nos confiesa de la estrategia para acercar a la comunidad usuaria de Melipilla al CESFAM y dijo que, \u201cnosotros realizamos distintas actividades, visitas domiciliarias, hay trabajos con equipos, pero hay algo que es s\u00faper importante, puesto que se realizan consejer\u00edas para las familias, o sea, si hay alguna familia que tenga un problema; c\u00f3mo la podemos orientar, se busca un equipo de trabajo y se asocian tres profesionales, y se realiza una gran conversaci\u00f3n con ellos, y eso es una consejer\u00eda. Se les da un tiempo adecuado y ellos logran en una o dos sesiones superar esta crisis familiar\u201d.\n\nEn esa misma l\u00ednea de trabajo, Juan Jos\u00e9 Rojas, Nutricionista de este CESFAM se\u00f1al\u00f3   \"destacar la participaci\u00f3n comunitaria en esta jornada y reforzar la idea de que la participaci\u00f3n se sustenta en el protagonismo de la comunidad y en la medida en que \u00e9sta asuma que podamos mejorar los resultados en salud, generando personas y comunidades m\u00e1s empoderadas que vayan asumiendo un rol protag\u00f3nico en la construcci\u00f3n de su bienestar\".\n\nY desde la ONG SODEM manifiestan \u201ccontinuaremos colaborando en generar y apoyar espacios de trabajo en funci\u00f3n de fortalecer a la sociedad civil para que pueda adquirir mayor protagonismo, ya sea en su inclusi\u00f3n para la elaboraci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de programas que les afecten, m\u00e1s profundizar en su responsabilidad complementaria a nivel de estilos de vida personales para con la sociedad\u201d.     \n\nRespecto a las proyecciones que tienen como Centro de Salud Familiar de Melipilla, los profesionales a cargo coinciden en que tienen que seguir trabajando en forma articulada con la comunidad, para as\u00ed poder aumentar el n\u00famero de organizaciones  socias a su instituci\u00f3n. Adem\u00e1s se comprometieron a realizar \u201cun Di\u00e1logo Participativo para el a\u00f1o 2016 referido a la atenci\u00f3n primaria de salud y  poner \u00e9nfasis al Compromiso de Gesti\u00f3n N\u00b0 13, referido al \u00e1mbito de la satisfacci\u00f3n usuaria\u201d.", "type": "photo", "id": "743167589163124_782792961867253"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Sodem", "id": "743167589163124"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-11-26T22:02:29+0000", "type": "video", "id": "743167589163124_782153311931218", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Sodem", "id": "743167589163124"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-11-26T22:02:07+0000", "type": "link", "id": "743167589163124_782153181931231"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Sodem", "id": "743167589163124"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-11-19T15:52:26+0000", "message": "En estos momentos Seminario:\"Juventud, Convivencia Escolar y Seguridad P\u00fablica\", hacia una mirada democr\u00e1tica y participativa... En Auditorio del profesor de Melipilla. Organiza: Sodem.", "type": "photo", "id": "743167589163124_779193178893898", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Sodem", "id": "743167589163124"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-11-12T12:35:51+0000", "type": "event", "id": "743167589163124_1692667580948695"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Sodem", "id": "743167589163124"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-10-30T17:36:19+0000", "message": "\"Equivalencia de g\u00e9nero \"\n\nIntervenci\u00f3n en CESFAM Dr. Francisco Boris Soler para prevenir la violencia hacia mujeres\n\nMelipilla, 26 octubre. Una intervenci\u00f3n  respecto a la prevenci\u00f3n de la violencia en contra de las Mujeres dirigida a la comunidad usuaria del CESFAM Dr. Francisco Boris Soler, se desarroll\u00f3 el pasado lunes en coordinaci\u00f3n de un trabajo conjunto entre el Centro de la Mujer de Melipilla y el Comit\u00e9 Local de Salud de dicho centro, m\u00e1s  la colaboraci\u00f3n de Ximena Carrasco Hern\u00e1ndez,  asistente social del centro de salud y la ONG  Solidaridad y Desarrollo (SODEM). \n\nEl contexto de la iniciativa est\u00e1 inserto en el Programa Nacional de Formaci\u00f3n de Monitoras y Monitores \u2013dirigentas y dirigentes sociales- en prevenci\u00f3n de la violencia contra las mujeres del SERNAM, el cual pretende formar a monitoras y monitores de 74 comunas del pa\u00eds, con 20 dirigentas y dirigentes en cada una de ellas, y cuyo objetivo es prevenir los diferentes tipos de violencia de g\u00e9nero existentes  actualmente en la sociedad. \n\nLa actividad estuvo a cargo de la se\u00f1ora Berta N\u00fa\u00f1ez, quien es dirigenta de un Club de Adultos Mayores de Huilco Alto, adem\u00e1s es la 2da Directora del Comit\u00e9 Local de Salud del CESFAM Dr. Francisco Boris Soler y quien particip\u00f3 en dicho proceso de capacitaci\u00f3n del SERNAM en el Centro de la Mujer de Melipilla. \n\nPor su parte, la dirigenta social expres\u00f3 que, \u201cla experiencia de difusi\u00f3n fue muy buena porque me dej\u00f3 una ense\u00f1anza como monitora para poder entregarla a la juventud en tem\u00e1ticas de g\u00e9nero; esto es algo muy importante para m\u00ed\u201d.  \n\nLa monitora adem\u00e1s se\u00f1al\u00f3 que, \u201cla mujer y el hombre deben ser iguales, compartirse los trabajos: ver y cuidar a los ni\u00f1os, hacer un plato de comida y todas las cosas del hogar. Eso antes no se hac\u00eda y la mujer quedaba excluida y el hombre era el amo y se\u00f1or de la casa\u201d.\n\nN\u00fa\u00f1ez tambi\u00e9n a\u00f1adi\u00f3 que, \u201cla violencia de g\u00e9nero muchas veces es puertas adentro porque uno comete el error de no acudir a los estamentos a pedir ayuda por temor a perder el bienestar o por el qu\u00e9 dir\u00e1n. Y eso no debe ser as\u00ed. Cuesta mucho dar el paso de decir: \u00a1yo sufro violencia! Hay muchos tipos de violencia de g\u00e9nero: hay f\u00edsica, econ\u00f3mica, sexual y psicol\u00f3gica, y eso te queda grabado de por vida cuando t\u00fa lo sufres\u201d. \n\nSeg\u00fan cifras oficiales s\u00f3lo durante el 2015 se han registrado 39 mil denuncias en el pa\u00eds por violencia intrafamiliar contra la mujer, y las alarmas se encienden porque ya se han cometido 28 femicidios en lo que respecta este a\u00f1o. Por tanto, en Melipilla \u201chay  cerca de 800 casos de denuncias por maltratos de esta \u00edndole\u201d, seg\u00fan las cifras entregadas por Mar\u00eda Ang\u00e9lica Pardo, encargada de Prevenci\u00f3n Comunitaria del Centro de la Mujer de esta comuna.  \n\nMar\u00eda Ang\u00e9lica Pardo reivindica la igualdad de g\u00e9nero como parte de los Derechos Humanos, y explic\u00f3 que: \u201cocurre que tenemos relaciones de poder desiguales, a la vez relaciones de poder desiguales tenemos riesgo de tener violencia, riesgos de que la pareja haga resoluci\u00f3n violenta de sus conflictos\u201d. \n\nEn la jornada se mostr\u00f3 un video llamado: \u201cEl sue\u00f1o imposible\u201d, donde se evidencia la desigualdad entre hombres y mujeres por medio de la explotaci\u00f3n de la mujer en los \u201cquehaceres en el hogar\u201d, por lo que la propuesta del video invitaba a iniciar la reflexi\u00f3n sobre los roles de g\u00e9nero que hombres y mujeres desarrollan y replican en nuestra sociedad.  Tambi\u00e9n se aplic\u00f3 un cuestionario a las usuarias y usuarios de la sala de espera del CESFAM, el cual permitir\u00e1 sondear el nivel aproximado de conocimiento en cuanto a lo que se entiende por violencia intrafamiliar, cu\u00e1les son los tipos de violencia de g\u00e9nero, redes de apoyo,  or\u00edgenes de la misma y formas de prevenci\u00f3n.  \n\nLa violencia de g\u00e9nero hace sentido a algunos hombres, y Nelson Balc\u00e1zar, Tesorero del Comit\u00e9 Local de Salud del CESFAM, dijo: \u201cle parece muy efectivo d\u00e1rselo a conocer a los varones porque son los principales agresores en este sentido (\u2026) hay muchos femicidios, se debe difundir m\u00e1s para que la gente tenga mayor conocimiento al respecto\u201d. \n\nPor \u00faltimo, la encargada Participaci\u00f3n Social del CESFAM Dr. Francisco Boris Soler, Ximena Carrasco Hern\u00e1ndez, asegur\u00f3 que \u201cla tem\u00e1tica de violencia intrafamiliar es transversal, sobre la cual la comunidad organizada se ha mostrado muy interesada en desplegar algunas iniciativas de difusi\u00f3n (\u2026) Centro de la Mujer hacia dirigentes sociales con la intenci\u00f3n que ellos y ellas repliquen lo aprendido...\u201d.", "type": "photo", "id": "743167589163124_771939542952595", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Sodem", "id": "743167589163124"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-10-09T13:04:23+0000", "message": "Visita nuestra nueva p\u00e1gina web! sodem.cl... y sabr\u00e1s donde apunta su trabajo esta ONG (Profundizando la Democracia Comunal) \nSomos una instituci\u00f3n con una trayectoria de m\u00e1s de 27 a\u00f1os de experiencia en intervenci\u00f3n  en contextos de alta vulnerabilidad social, tanto en contextos rurales  como urbanos. SODEM nace como un organismo no gubernamental que operacionaliza recursos de la cooperaci\u00f3n internacional en pos de mejorar las condiciones  de vida de habitantes urbanos y  rurales en condici\u00f3n de exclusi\u00f3n social, fortaleciendo las capacidades individuales y colectivas existentes en las comunidades d\u00f3nde se ha  focalizado su trabajo territorial.  \n\nCon el paso del  tiempo ha diversificado su oferta program\u00e1tica y fuentes de financiamiento, adapt\u00e1ndose a los cambios tanto en las exigencias de las  fuentes de financiamiento como en las transformaciones de los problemas centrales que enfrentan las comunidades con las que hist\u00f3ricamente se relaciona el trabajo de SODEM", "type": "link", "id": "743167589163124_763607633785786"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Sodem", "id": "743167589163124"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-10-06T13:42:17+0000", "type": "photo", "id": "743167589163124_762518117228071"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Sodem", "id": "743167589163124"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA5MTM3NDM1NzU0NDU5NA==", "before": "MTA5MTM3NDM1NzU0NDU5NA=="}}, "data": [{"id": "1091374357544594", "name": "Rayen Chirimoya"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-09-25T15:11:01+0000", "message": "Equipo gestor de encuesta sobre personas mayores de Melipilla participa en Mesa Provincial\n\nSan Pedro, 15 sept. Un grupo de cinco personas  mayores que actualmente desarrollan un trabajo conjunto con ONG SODEM en el dise\u00f1o, posicionamiento y ejecuci\u00f3n de una encuesta de percepci\u00f3n en la comuna de Melipilla, participaron de una actividad  convocada por la Gobernaci\u00f3n de Melipilla, la reuni\u00f3n mensual de la Mesa Provincial del Adulto Mayor,  cuyo prop\u00f3sito fue informar por parte de la entidad convocante el desarrollo de actividades a nivel de provincia y entre otras cosas discutir acerca de las problem\u00e1ticas que existen en torno a la calidad de vida y el trato, muchas veces  vejatorio hac\u00eda esta generaci\u00f3n de tercera edad en nuestra sociedad.   \n\nA la instancia desarrollada en la municipalidad san pedrina llegaron  representantes de la Gobernaci\u00f3n Provincial de Melipilla y del Servicio Nacional del Adulto Mayor (SENAMA), quienes por lo dem\u00e1s hicieron convocatoria a la jornada y escucharon las diversas problem\u00e1ticas y opiniones de las personas mayores que asistieron, poniendo \u00e9nfasis respecto a temas tales como: maltrato f\u00edsico y psicol\u00f3gico, pensiones de vejez, seguridad social, salud, educaci\u00f3n, sexualidad, entre otras tem\u00e1ticas. \n\nPor su parte, el grupo gestor de una encuesta de percepci\u00f3n compuesto por la  Corporaci\u00f3n Solidaridad y Desarrollo (SODEM) y un grupo de siete dirigencias sociales mayores de edad,  presentaron la Encuesta de Percepci\u00f3n de Personas Mayores  en la cual se encuentran trabajando, y actualmente est\u00e1n en la etapa de posicionamiento del instrumento, instancia previa a su aplicaci\u00f3n, y que tiene como objetivo general \u201cindagar en las percepciones sobre la calidad de vida de las Personas Mayores, en las \u00e1reas salud, econ\u00f3mica y participaci\u00f3n social\u201d, en funci\u00f3n de establecer datos para poder mostrar un acercamiento a la realidad de su situaci\u00f3n actual- lo ideal es replicarlo a las dem\u00e1s comunas de la Provincia.  \n\nUn integrante de este grupo gestor es, Gustavo Goic (70), \u00e9l se refiere a las demandas que est\u00e1n planteando, y se\u00f1al\u00f3 que \u201cson m\u00e1s derechos del adulto mayor, y no andar pidiendo por favor que nos colaboren, o sea, mendigando. En estos momentos los adultos mayores andan mendigando y para m\u00ed eso es insano y no democr\u00e1tico. Escuchaba reci\u00e9n en las noticias a la diputada por nuestra zona, Denise Pascal Allende, ella est\u00e1 sacando una ley para los derechos del adulto mayor, y por eso estamos ac\u00e1 nosotros, para apoyar e ir avanzando. Necesitamos una ley para que castigue el maltrato, porque no sacamos nada con decir que este se\u00f1or abus\u00f3 con el adulto mayor si no hay una manera que los penalice\u201d.\n\nEn la mesa de trabajo tambi\u00e9n asisti\u00f3 la se\u00f1ora, Edith Mu\u00f1oz. Ella est\u00e1 de acuerdo con la encuesta, la cual fue elaborada con ayuda de SODEM; y acot\u00f3 que \u201cest\u00e1 muy bien porque los temas que est\u00e1n tratados all\u00ed son temas muy nuestros, y si alguien no nos ayuda seguimos en la inc\u00f3gnita, escondidos, maltratados, sin derechos. Alguien tiene que pelear por nosotros\u201d.\n\nTambi\u00e9n se pronunci\u00f3 respecto a las exigencias que ellos reclaman a las autoridades, y coincidi\u00f3 con su compa\u00f1ero anteriormente mencionado, apuntando que son \u201cel maltrato que tiene el adulto mayor, sobre los sueldos, la salud, y las pocas posibilidades que tenemos de estudiar\u201d.\n\nOtro miembro participante fue Jaime Salinas (85). \u00c9l nos cuenta que fue profesor de historia y geograf\u00eda en el liceo de Melipilla, y en su paso por este grupo de la tercera edad nos explica en qu\u00e9 consisti\u00f3 la encuesta que se elabor\u00f3 conjuntamente con SODEM, y se\u00f1al\u00f3 que: \u201cse trata de indagar de la manera m\u00e1s cient\u00edfica posible cu\u00e1l es la real situaci\u00f3n del adulto mayor de Melipilla, porque se dice por ejemplo que habr\u00edan entre 1500 a 2000 adultos mayores postrados o no-valentes en la comuna, es decir, se dicen cifras que son un poco al lote, un poco guiados por alguna cosa intuitiva. Entonces el m\u00e9rito que tiene esta encuesta es poder dimensionar esa realidad exactamente; cu\u00e1l es el n\u00famero de personas y cu\u00e1l es su estado realmente de adultos postrados, porque de esa manera la autoridad podr\u00e1 saber de una mejor manera los recursos que se van a destinar a las posibles soluciones de esos problemas, es decir, se trata de conocer a cabalidad la dimensi\u00f3n del problema\u201d.\n\nEn tanto, para la representante de la Gobernaci\u00f3n en la actividad, Mar\u00eda Soledad Campos, destac\u00f3 que \u201cesta mesa de trabajo no es para ver tanto el tema del asistencialismo, porque hay una parte de las municipalidades que trabajan esa \u00e1rea, pero nosotros estamos en otra parte, en la de poder escuchar las demandas de los adultos mayores para presentarlas a las autoridades, en realidad a trav\u00e9s del gobierno, porque tenemos el tema de las pensiones y del maltrato al adulto mayor, donde SENAMA puede ser que nos apoye\u201d. \n\nEn esa l\u00ednea, la representante de la autoridad puntualiz\u00f3 diciendo que \u201ceste diagn\u00f3stico yo lo encuentro s\u00faper bueno y ojal\u00e1 que se pueda replicar a nivel de la provincia, para que otros adultos mayores tambi\u00e9n se inserten en estos temas, porque tambi\u00e9n tenemos otras comunas que tienen otras realidades que son invisibles\u201d.", "type": "photo", "id": "743167589163124_758561934290356", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Sodem", "id": "743167589163124"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-09-14T13:41:42+0000", "message": "VIDEO | Los temas abordados fueron: Transporte P\u00fablico, Seguridad Ciudadana y Prestaciones de Salud para los adultos/as mayores", "type": "video", "id": "743167589163124_753695871443629", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Sodem", "id": "743167589163124"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA5MTM3NDM1NzU0NDU5NA==", "before": "MTA5MTM3NDM1NzU0NDU5NA=="}}, "data": [{"id": "1091374357544594", "name": "Rayen Chirimoya"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-09-04T16:09:06+0000", "message": "Melipilla, 04 septiembre | En una instancia de protocolo de Informaci\u00f3n a la Comunidad Usuaria del  Centro de Salud Familiar, Doctor Francisco Boris Soler, la cual se desarroll\u00f3 en el Centro Diurno Adulto Mayor de Melipilla, y consisti\u00f3 en difundir los procesos de atenci\u00f3n p\u00fablica a l@s personas que concurren en busca de una mejor y digna atenci\u00f3n.    \n         \nEsta jornada fue impartida por funcionarios del CESFAM y la Directiva del Comit\u00e9 Local de Salud, la cual estuvo destinada a las dirigencias de organizaciones sociales de cuyos sectores geogr\u00e1ficos aleda\u00f1os a este centro de salud. \n\nLos temas abordados fueron: Transporte P\u00fablico, Seguridad Ciudadana y Prestaciones de Salud para los adultos/as mayores. \n\nExpositores y participantes del Ampliado de Salud del CESFAM Dr. Francisco  Boris Soler: \n\n- Hilda Mart\u00ednez (Presidenta del Comit\u00e9 Local de Salud). \n- Ximena Carrasco (Encargada Participaci\u00f3n del CESFAM). \n- Dr. Ariel Far\u00edas (Kinesi\u00f3logo CESFAM).\n-  Dra. Mar\u00eda Jes\u00fas Mu\u00f1oz (Directora del CESFAM).\n- Rodolfo Salinas (Encargado de Seguridad Ciudadana Comunal).\n- Belarmino Carrasco (Representante de Buses MELITRANS).", "type": "photo", "id": "743167589163124_748322571980959", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Sodem", "id": "743167589163124"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-08-25T21:21:04+0000", "type": "photo", "id": "743167589163124_743521535794396"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Sodem", "id": "743167589163124"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-08-25T21:15:36+0000", "message": "Sodem realiz\u00f3 Validaci\u00f3n de Diagn\u00f3stico Comunitario con actividades culturales en Melipilla poniente\n\n22 y 23 agosto | En las poblaciones melipillanas, Villa Bicentenario y Los Jazmines I y II,  el quipo profesional de Sodem, conjuntamente, con los/as vecinos/as de cuyos sectores beneficiarios, quienes a trav\u00e9s del proyecto Fosis comenzaron con una nueva etapa para fortalecer su barrio en tem\u00e1ticas de seguridad del barrio, \u00e1reas verdes, organizaci\u00f3n vecinal y aseo y limpieza del entorno.\n\nEn la iniciativa de gesti\u00f3n p\u00fablica se realiz\u00f3 una actividad cultural para la familia y l@s ni\u00f1o@s de estas poblaciones, la cual estuvo marcada con la entretenci\u00f3n de l@s asistentes, los cuales disfrutaron de una \u201cvariete de circo\u201d animada por  la Agrupaci\u00f3n Circense de Melipilla (A.C.M.E), quienes mostraron sus rutinas de malabarismo, acrobacia y payasos. \n\nAdem\u00e1s hubo talleres para los m\u00e1s peque\u00f1os, con sabrosas brochetas de frutas y una presentaci\u00f3n de t\u00edteres. Al encuentro tambi\u00e9n asisti\u00f3 la gobernadora provincial de Melipilla, Cristina Soto, quien entreg\u00f3 sus saludos a los vecin@s; por su parte, ellos entregaron su opini\u00f3n respecto al proyecto, que consistir\u00e1 en 1 mill\u00f3n 800 mil para cada poblaci\u00f3n beneficiada.          \n   \nPor tanto, se realizaron lazos comunitarios en las poblaciones beneficiadas por Fosis, donde las orientaciones t\u00e9cnicas fueron dadas por el equipo de Corporaci\u00f3n Solidaridad y Desarrollo (Sodem), quienes sostienen un trabajo hace dos meses, y que se proyecta por todo este semestre, el cual se  encausa en la siguiente interrogante  \u00bfqu\u00e9 es lo que quiere la comunidad a futuro? Y los resultados fueron:\n\n(Sector I) Resolver el problema de la seguridad con presencia policial y cierre de port\u00f3n; Implementar contenedores de basura por pasaje; m\u00e1s \u00e1reas verdes; y tenencia responsable de macotas y esterilizaci\u00f3n de perros vagos. \n\n(Sector II) M\u00e1s presencia de carabineros y alarmas comunitarias; \u00e1reas verdes y espacios para ni\u00f1os;  equipamiento de cancha, pavimentaci\u00f3n y basureros; y tambi\u00e9n tenencia responsable de macotas y esterilizaci\u00f3n de perros vagos.\n\nSi bien estas prioridades comunitarias fueron elaboradas  luego de un diagn\u00f3stico, con encuestas y talleres, los cuales arrojaron un resultado cuya mayor preocupaci\u00f3n es la seguridad vecinal que existe all\u00ed, un 72% de vecinos y vecinas tiene una opini\u00f3n positiva de su villa.", "type": "photo", "id": "743167589163124_743520409127842", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Sodem", "id": "743167589163124"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA5MTM3NDM1NzU0NDU5NA==", "before": "MTA5MTM3NDM1NzU0NDU5NA=="}}, "data": [{"id": "1091374357544594", "name": "Rayen Chirimoya"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-08-25T02:31:10+0000", "type": "photo", "id": "743167589163124_743224249157458"}]