[{"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQwOTgwOTMzOTEzNTgZD", "before": "MTAyMDgzNjUwMTYwNTk3MDEZD"}}, "data": [{"id": "10208365016059701", "name": "Carolina Alejandra Perez Jara"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}, {"id": "215029855504682", "name": "Lazarillo"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10154098093391358", "name": "Guillermo Antonio Castillo Palma"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-06-22T14:22:37+0000", "message": "Hoy en el Instagram de la Corporaci\u00f3n para Ciegos recordamos a nuestros queridos voluntarios. S\u00edguenos t\u00fa tambi\u00e9n!\n\n\"Pertenecer a la Corporaci\u00f3n ha sido muy gratificante porque realizo una actividad que ayuda a personas que lo necesitan.\"\n- Viviana Labarca, voluntaria de la Corporaci\u00f3n para Ciegos.\n\nhttps://www.instagram.com/p/BG9bjXkw5BO/?taken-by=corporacionparaciegos", "type": "photo", "id": "148002118551578_1251892084829237"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjIzNDEyODQ3ODA4Mzk3", "before": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD"}}, "data": [{"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10154209098273695", "name": "Daj X Dos"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-06-21T22:02:38+0000", "message": "\u00a1Los invitamos a seguirnos tambi\u00e9n en nuestro Instagram!\n\nhttps://www.instagram.com/corporacionparaciegos/", "type": "link", "id": "148002118551578_1251468054871640"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk1NTY5ODE5MDA0NjAZD", "before": "MTAyMDk0OTc2ODgyMjAwMzkZD"}}, "data": [{"id": "10209497688220039", "name": "Caroll Vera"}, {"id": "10210288100025420", "name": "Marcela Betsabe Perez Fuentealba"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209344951238444", "name": "Cecilia Nu\u00f1ez Caballol"}, {"id": "1155529601145243", "name": "Ana Mar\u00eda Acu\u00f1a Dericke"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "529124470593750", "name": "Marcela Patricia Veloso Chacon"}, {"id": "1546590365645518", "name": "Johanna Norambuena"}, {"id": "10206273577425238", "name": "Carmen Borbar\u00e1n"}, {"id": "155642244513795", "name": "Laboratorio Biblioredes Rancagua"}, {"id": "10208645143819770", "name": "JC Richard"}, {"id": "10209556981900460", "name": "Johana Belmar"}], "summary": {"total_count": 14, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-06-21T21:29:05+0000", "message": "\u00a1Un gran saludo para todos nuestros seguidores de Facebook!\n\nEsperamos que hayan tenido un gran martes y que el resto de la semana, sea aun mejor!", "type": "status", "id": "148002118551578_1251454138206365"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk4NDYwNjUwMDc4MDIZD", "before": "MTAyMDgzMDYwODM2ODM1MTYZD"}}, "data": [{"id": "10208306083683516", "name": "Paula Baraona Reyes"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "10154217258558396", "name": "Gina Elizabeth"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-06-15T03:01:45+0000", "message": "En el marco de la culminaci\u00f3n del proyecto \u201cLiteratura chilena: un espacio para todos\u201d, iniciativa in\u00e9dita desarrollada por la Corporaci\u00f3n para Ciegos, el escritor Pablo Simonetti se reuni\u00f3 este mi\u00e9rcoles 8 de junio con m\u00e1s de 40 personas con discapacidad visual para conversar sobre sus m\u00e1s destacadas obras. \n\nEl Taller de Literatura es un espacio donde las personas ciegas han tenido la oportunidad de sumergirse en el mundo de la literatura, mediante clases car\u00e1cter te\u00f3rico-pr\u00e1cticas, que combinan el estudio del corpus literario nacional mediante audiolibros y la oportunidad de aplicar estos conocimientos \u2013y disfrutarlos- con la visita de connotados escritores chilenos a sus clases. \n\nEste proyecto fue financiado gracias al Fondo Nacional de Proyectos Inclusivos, Fonapi, del Servicio Nacional de la Discapacidad. Es integrado en su totalidad por personas con discapacidad visual, y se viene desarrollando desde 2015. Tiene como finalidad fomentar la lectura y el acceso a la cultura, entregando conocimientos sobre el panorama literario nacional, mediante el an\u00e1lisis de distintas obras y su contexto, en formato audiolibro.\n\nEn ese marco se desarroll\u00f3 la visita del connotado escritor Pablo Simonetti, autor de \u201cMadre que est\u00e1s en los cielos\u201d y \u201cLa barrera del pudor\u201d, quien tuvo un di\u00e1logo cercano y directo con los presentes. \u201cPara m\u00ed que personas ciegas puedan leer mis libros es un regalo, hay una cercan\u00eda entre mi literatura y otras situaciones de discriminaci\u00f3n como la que ellos viven. \n\nEncuentro que el trabajo que hicieron es evidente por la intensidad, el compromiso y la profundidad con que leyeron mi obra, con juicios que ellos se hicieron a mis personajes y eso no me pasa muy seguido, que te encuentres con una audiencia que sea conocedora con esa profundidad de tu obra\u201d, coment\u00f3 el literato.\n\nPara este acontecimiento, los alumnos se prepararon durante semanas leyendo los principales libros del autor en formato audible, gracias a la gran biblioteca de la Corporaci\u00f3n para Ciegos que cuenta con casi cuatro mil audiolibros \n\nPor su parte la Directora Ejecutiva de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, Javiera Acu\u00f1a y encargada de la realizaci\u00f3n de este evento, habla sobre la participaci\u00f3n del escritor en este encuentro literario. \u201cMe pareci\u00f3 que de parte de Pablo fue una recepci\u00f3n sin igual, con una entrega absoluta, tomando en cuenta que tambi\u00e9n defiende causas sociales como las minor\u00edas sexuales y decidi\u00f3 unirse a la causa que nosotros trabajamos que es visibilizar el problema de la ceguera en Chile. Adem\u00e1s, me dio mucho gusto ver a los alumnos del taller, que son todos personas con discapacidad visual, se prepararon absolutamente, estudiando la obra completa, leyendo distintos t\u00edtulos y haciendo preguntas muy profundas entiendo realmente la obra de este escritor\u201d. \n\nFinalmente, los profesores encargados del taller, Guillermo Castillo y Daniela Arze-Vargas, se mostraron muy orgullosos del trabajo demostrado por sus alumnos en este encuentro literario. \u201cHa sido una experiencia muy enriquecedora porque ellos son buenos lectores y aquellos que no lo eran tanto se han nutrido de sus compa\u00f1eros. Ha sido un terreno f\u00e9rtil para que nosotros podamos introducir conceptos, ideas, discusiones, problem\u00e1ticas y ellos siempre han estado dispuestos a aprender, pero tambi\u00e9n a ense\u00f1ar y eso ha sido un proceso de ida y vuelta que ha sido s\u00faper valioso\u201d.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1246950271990085"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Ray charles por siempre en mi coraz\u00f3n", "from": {"name": "Victoria Garcia Bitterlich", "id": "1054570907947244"}, "id": "1244148378936941_1248236778528101"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3ODQ2NTgxMTkyNjMZD", "before": "NjIzNDEyODQ3ODA4Mzk3"}}, "data": [{"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "994870170582839", "name": "Maria Elisa V\u00e1squez"}, {"id": "577070085799152", "name": "Bobby Beaupr\u00e9s"}, {"id": "10209567948416678", "name": "Paulina G Molina"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}, {"id": "10153784658119263", "name": "Bel\u00e9n Huerta"}], "summary": {"total_count": 8, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-06-10T22:19:04+0000", "message": "Un d\u00eda como hoy hace 12 a\u00f1os fallec\u00eda el destacado m\u00fasico Ray Charles quien lleg\u00f3 a convertirse en uno de los m\u00e1s destacados artistas del jazz, soul y R&B en el mundo.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1244148378936941"}, {"from": {"name": "SIGA Chile", "id": "493725014014948"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAxNTQzMzQ1ODE1NTg3MDcZD"}}, "data": [{"id": "10154334581558707", "name": "Marcela Fuentes De Kartzow"}, {"id": "10209092084559800", "name": "Monica Andrea Maureira Martinez"}, {"id": "10209163802431287", "name": "Maria Luisa"}, {"id": "10154252624429756", "name": "Carolina Soledad Aguilera"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-06-09T16:38:48+0000", "message": "Revisa c\u00f3mo fue el Taller Literario organizado por la Corporaci\u00f3n para Ciegos junto a Pablo Simonetti  #Culturainclusiva", "type": "link", "id": "148002118551578_1243332019018577", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3NDk3NjgxOTk1NDEZD", "before": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD"}}, "data": [{"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1155529601145243", "name": "Ana Mar\u00eda Acu\u00f1a Dericke"}, {"id": "1712794455675907", "name": "Editha Cordova"}, {"id": "10153653047798087", "name": "Christine Stockins"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}], "summary": {"total_count": 9, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-06-08T19:55:37+0000", "message": "Comenz\u00f3 el coloquio literario junto a Pablo Simonetti en la Corporaci\u00f3n para Ciegos. En este momento nuestra directora ejecutiva, Javiera Acu\u00f1a, entrega unas palabras de bienvenida.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1242758329075946", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Bibliometro", "id": "114653545219873"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk0NDc2NzQzMjc0MDQZD", "before": "MTAyMDc4MzkyMzMxMTM2NDQZD"}}, "data": [{"id": "10207839233113644", "name": "Javiera Camila Picares Matamala"}, {"id": "255206661520563", "name": "Rafael Hauva Olguin"}, {"id": "1636441410011101", "name": "Fabo Carolina"}, {"id": "10208687718165444", "name": "Daniela Altamirano"}, {"id": "618858534931100", "name": "Cristina Marcela Vega Tapia"}, {"id": "257982324593669", "name": "Cellophane Flowers"}, {"id": "10154088511624286", "name": "Lorena Alejandra Gonz\u00e1lez Gamboa"}, {"id": "10209413210264429", "name": "Jaime Enrique Vega Coloma"}, {"id": "10209741028704749", "name": "Javi Fuentes Herrera"}, {"id": "10154387205148534", "name": "Natalia Ruiz"}, {"id": "10209738384241790", "name": "Soledad Campusano"}, {"id": "10154664075472289", "name": "Alvaro Soffia Serrano"}, {"id": "10209532577892633", "name": "Mar\u00eda Mega"}, {"id": "10210520451037137", "name": "Caro A Quintero"}, {"id": "10208461407069225", "name": "Leonardo Palma"}, {"id": "10208883074375168", "name": "Carolina Mu\u00f1oz Sazo"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "114653545219873", "name": "Bibliometro"}, {"id": "158926311188321", "name": "Connie Francisca"}, {"id": "10154152104158820", "name": "Fernando Danilo"}, {"id": "10209447674327404", "name": "Isaberu Chan"}], "summary": {"total_count": 21, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-06-08T19:43:29+0000", "message": "Este Mi\u00e9rcoles, a contar de las 15.30, Pablo Simonetti realizar\u00e1 un encuentro literario con sus seguidores no videntes en la Corporaci\u00f3n para Ciegos, ubicada en Obispo Donoso 381, Providencia, instancia que se enmarca dentro de un ciclo de trabajo de autores hacia dicho segmento de la poblaci\u00f3n\n\nAyudenos y comente con sus conocidos que puedan presentar este tipo de discapacidad, que Bibliometro en conjunto con la mencionada Corporaci\u00f3n, han puesto a disposici\u00f3n del p\u00fablico, una serie de Audiolibros, para hacer m\u00e1s f\u00e1cil el acceso a la literatura a este grupo de personas.", "type": "link", "id": "148002118551578_1242753932409719", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD", "before": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD"}}, "data": [{"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-06-07T19:10:42+0000", "message": "\u00a1Sigue nuestro taller de pintura en la Corporaci\u00f3n para Ciegos! Estamos preparando maravillosas obras de arte para exposiciones venideras.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1242039869147792", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk1NTY5ODE5MDA0NjAZD", "before": "MTAxNTQwNjMwOTM4MzkwNzAZD"}}, "data": [{"id": "10154063093839070", "name": "Tania Moreno Novoa"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}, {"id": "155642244513795", "name": "Laboratorio Biblioredes Rancagua"}, {"id": "10209556981900460", "name": "Johana Belmar"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-06-07T17:23:57+0000", "message": "La obra m\u00e1s destacada del escritor Pablo Simonetti, \u201cMadre que est\u00e1s en los cielos\u201d, habla de cuando Julia Bartolini, mujer de 77 a\u00f1os, es diagn\u00f3stica con un c\u00e1ncer terminal, toma la decisi\u00f3n de pasar sus \u00faltimos d\u00edas escribiendo sus memorias. Los recuerdos le entregan la fortaleza necesaria para enfrentar su enfermedad. Julia evoca sus temores y rencores no resueltos desde su infancia\", De esta y otras obras del escritor se hablar\u00e1n ma\u00f1ana en el coloquio literario en la Corporaci\u00f3n para Ciegos desde las 15:30 horas. Todos invitados,", "type": "photo", "id": "148002118551578_1241992939152485", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD", "before": "MTAyMDkwOTMzNjMxODg3MDkZD"}}, "data": [{"id": "10209093363188709", "name": "Vanessa Villena Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10209911328080077", "name": "Paula Andrea Mu\u00f1oz Castillo"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-06-03T18:47:35+0000", "type": "photo", "id": "148002118551578_1239529512732161"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD", "before": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD"}}, "data": [{"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-06-03T17:58:39+0000", "type": "photo", "id": "148002118551578_1239504282734684"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkzNjM4MzQ0NzExODgZD", "before": "MTc0MjM3MzE2MjY0ODUyMgZDZD"}}, "data": [{"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "1717092138544990", "name": "Roberto Cortes"}, {"id": "10210288100025420", "name": "Marcela Betsabe Perez Fuentealba"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10153796252496865", "name": "Tiare Morales Echeverr\u00eda"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}, {"id": "10209556981900460", "name": "Johana Belmar"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10154129310667370", "name": "Oscar Alejandro Mancilla"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10154227784820929", "name": "Karina Le\u00f3n"}, {"id": "10209363834471188", "name": "Fran \u00c1lvarez Cabezas"}], "summary": {"total_count": 12, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-06-02T21:59:02+0000", "message": "Estimada Comunidad de la Corporaci\u00f3n para Ciegos. \n\nEn el marco del taller denominado \u201cLiteratura chilena, un espacio para todos\u201d, desarrollado por la Corporaci\u00f3n para Ciegos con el apoyo del Servicio Nacional de la Discapacidad, se llevar\u00e1 a cabo un interesante coloquio literario junto al escritor chileno, Pablo Simonetti, autor de reconocidas obras, tales como \u201cMadre que est\u00e1s en los cielos\u201d, \u201cLa barrera del pudor\u201d y \u201cLa raz\u00f3n de los amantes\u201d.\n\nEn esta oportunidad, los estudiantes de literatura y aquellos seguidores del escritor que nos visiten, tendr\u00e1n la posibilidad \u00fanica de participar en un di\u00e1logo cercano y directo con Pablo Simonetti sobre sus escritos, su experiencia, proceso creativo y contexto, entre tantos otros temas que surgir\u00e1n durante la tertulia.\n\nPosteriormente tendremos una peque\u00f1a recepci\u00f3n en el hall de la Sala Cultura.\n\nFecha: mi\u00e9rcoles, 8 de junio de 2016.\n\nHora:  15:30 horas\n\nLugar: Corporaci\u00f3n para Ciegos, primer piso.\n\nSolicitamos a cada inscrito pedir a Huguette Cavieres (hcavieres@ciegos.cl), el libro de Simonetti que m\u00e1s les plazca para leer.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1238953536123092", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkzMTc4NTI4NDQ2MzMZD", "before": "NTg3ODMxODI0NzE1MjQ4"}}, "data": [{"id": "587831824715248", "name": "Corinila Redelsolar"}, {"id": "1642774429323501", "name": "Biblioteca Central Para Ciegos I"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209448159509847", "name": "C.l. Sol"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10153404052656854", "name": "Myriam Lillo Rodriguez"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}], "summary": {"total_count": 7, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-06-01T22:06:01+0000", "message": "La Biblioteca Central Para Ciegos I y el Fondo de Educaci\u00f3n Previsional los invitan a participar del proyecto \u201cEducaci\u00f3n Previsional Inclusiva. El objetivo es orientar e informar a las personas en situaci\u00f3n de discapacidad sobre el Sistema Previsional Chileno. Se realizar\u00e1n 4 charlas educativas en el Edificio Telef\u00f3nica en Bustamante 10, los d\u00edas, Mi\u00e9rcoles 1, Viernes 3, Jueves 9 y viernes 10, durante el mes de Junio, de las 15:00 a las 17:00 horas. La primera etapa, estar\u00e1 dirigida a las personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual y actores relacionados y familiares, la segunda y tercera etapa, estar\u00e1n dirigida a las personas en situaci\u00f3n de discapacidad auditiva y f\u00edsica.\nSe ruega confirmar su participaci\u00f3n al correo, \necaballeria@gmail.com al fono 22356891", "type": "photo", "id": "148002118551578_1238366529515126", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkzMTc4NTI4NDQ2MzMZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "577070085799152", "name": "Bobby Beaupr\u00e9s"}, {"id": "10154209098273695", "name": "Daj X Dos"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "1712224752350993", "name": "Javiera Zamorano"}, {"id": "155642244513795", "name": "Laboratorio Biblioredes Rancagua"}, {"id": "876159482493200", "name": "Macarena Figueroa Del Real"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}], "summary": {"total_count": 9, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-31T17:51:19+0000", "message": "El alumno Juan Carlos Rojas, junto a Nuestra destacada profesora de piano, Cristina \u00c1lvarez nos muestran un poco de las clases que se imparten en la Corporaci\u00f3n para Ciegos de esta disciplina. Los invitamos a reproducir este v\u00eddeo.", "type": "video", "id": "148002118551578_1237636026254843", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkzMTc4NTI4NDQ2MzMZD", "before": "NjA1MzU1MTQ5NjE0NDEw"}}, "data": [{"id": "605355149614410", "name": "Fabiola Delgado"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-30T17:51:11+0000", "message": "\u00bfNo sabes c\u00f3mo tratar a una persona con discapacidad?, Revisa el siguiente v\u00eddeo creado por Senadis y Woki Toki que te ense\u00f1ar\u00e1 la mejor manera de hacerlo. #Inclusi\u00f3n", "type": "video", "id": "148002118551578_1237013136317132", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTAyMDkzMTc4NTI4NDQ2MzMZD"}}, "data": [{"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-27T19:23:03+0000", "message": "Los invitamos a leer la columna de opini\u00f3n de Mario Parra, creador de la Expo \"Tocan los ojos\", titulada \"Un indiferente menos\". Sigue el siguiente link http://bit.ly/1UiCAl4 #tocanlosojos", "type": "photo", "id": "148002118551578_1235208526497593", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTAyMDkxNDcxMzA0NTQwMTcZD"}}, "data": [{"id": "10209147130454017", "name": "Maricarmen Bulboa Cort\u00e9s"}, {"id": "10153653047798087", "name": "Christine Stockins"}, {"id": "10153404052656854", "name": "Myriam Lillo Rodriguez"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 7, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-26T19:08:15+0000", "message": "El destacado usuario de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, Emanuel Ort\u00edz, quien desde hace 6 meses pertenece al Ballet Folcl\u00f3rico de Chile #Bafochi, nos deleit\u00f3 con su voz en un evento de la #Corporacionparaciegos. Conoce m\u00e1s de su historia en una entrevista realizada hace unas semanas en el siguiente link http://bit.ly/1TLT5Yb", "type": "photo", "id": "148002118551578_1234604733224639", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "video videooo de este artista gigante!", "from": {"name": "Guillermo Antonio Castillo Palma", "id": "10154098093391358"}, "id": "1234604733224639_1234661239885655"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD", "before": "MTAxNTM2NTMwNDc3OTgwODcZD"}}, "data": [{"id": "10153653047798087", "name": "Christine Stockins"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-25T18:22:01+0000", "message": "Recuerda que hasta el jueves 26 de mayo puedes disfrutar de la Expo Tocan los Ojos en la Sala de Arte de la CCU ubicada en Vitacura, 2670. Santiago. Compartimos con ustedes algunas fotos de su lanzamiento. http://bit.ly/1WTNDFm", "type": "link", "id": "148002118551578_1233939403291172", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkzMTc4NTI4NDQ2MzMZD", "before": "MTAyMDk2NTkyMzg2OTc4NDgZD"}}, "data": [{"id": "10209659238697848", "name": "Mar\u00eda Paz Jorquera"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-24T18:31:33+0000", "message": "El profesor Juan David Arroyo, tocando los acordes del nuevo repertorio musical del coro CPC para este 2016.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1233289926689453"}, {"from": {"name": "Editha Cordova", "id": "1712794455675907"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEkwTmprMU5qZA3lPRFkxTmpBNU5qb3hORFkxT1RVNU9ETTUZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEkwTmprMU5qZA3lPRFkxTmpBNU5qb3hORFkxT1RVNU9ETTUZD"}}, "data": [{"message": "Hola! as\u00ed es: escr\u00edbenos a info@ciegos.cl saludos", "from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "id": "1232794123405700_1246956828656096"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-23T23:52:00+0000", "message": "hola amigos, una consulta hay algun lugar donde se re\u00fanan personas de baja visi\u00f3n, saludos", "type": "status", "id": "148002118551578_1232794123405700"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD", "before": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD"}}, "data": [{"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "10209911328080077", "name": "Paula Andrea Mu\u00f1oz Castillo"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-23T18:19:24+0000", "message": "El alumno de literatura Juan monteverde haciendo un an\u00e1lisis del poeta Jorge Teillier en el coloquio liderado por los bi\u00f3grafos del escritor chileno de los '50, Carlos Valverde y Luis Mar\u00edn. Revisa el siguiente v\u00eddeo.", "type": "video", "id": "148002118551578_1232629593422153"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD", "before": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD"}}, "data": [{"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-23T17:57:51+0000", "message": "El alumno de literatura Juan monteverde haciendo un an\u00e1lisis del poeta Jorge Teillier en el coloquio liderado por los bi\u00f3grafos del escritor chileno de los '50, Carlos Valverde y Luis Mar\u00edn. Revisa el siguiente v\u00eddeo.", "type": "video", "id": "148002118551578_1232632990088480"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTcwNTYxNzEyNjM5MTQ3OAZDZD", "before": "MTAyMDkzNjUwMTkwMjQ3NjQZD"}}, "data": [{"id": "10209365019024764", "name": "Fabiola Brito"}, {"id": "1705617126391478", "name": "Educaci\u00f3n Inclusiva: aprender en libertad"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-20T16:57:12+0000", "message": "[Panorama] Recuerda que hasta el 26 de mayo podr\u00e1s disfrutar de la Expo Tocan los Ojos. Una oportunidad para las personas ciegas de conocer por medio del tacto los rostros impresos en 3D de personaje tanto nacionales como internacionales. Est\u00e1 ubicada en la Sala de Arte de CCU en Vitacura #2670, Santiago. bit.ly/1YvVsxZ", "type": "link", "id": "148002118551578_1230497753635337", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Fraan Danae Mu\u00f1oz,Mar\u00eda Fernanda Mu\u00f1oz Valdenegro", "from": {"name": "Paula Andrea Mu\u00f1oz Castillo", "id": "10209911328080077"}, "id": "1229856870366092_1232832573401855"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTY0Mjc3NDQyOTMyMzUwMQZDZD"}}, "data": [{"id": "1642774429323501", "name": "Biblioteca Central Para Ciegos I"}, {"id": "10210678518218060", "name": "Virna Camila Valladares Vergara"}, {"id": "10209093363188709", "name": "Vanessa Villena Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10209363834471188", "name": "Fran \u00c1lvarez Cabezas"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-19T17:33:13+0000", "message": "#Cooperaci\u00f3nentreONGs #AyudaCiegos \n\nLa Biblioteca Central Para Ciegos I de Santiago imparte clases de Yoga gratuitas para personas Ciegas, todos los Lunes de 15 a 16 horas. Si quieres participar e inscribirte en esta actividad deportiva, puedes hacerlo en el correo electr\u00f3nico comunicaciones@bibliociegos.cl o llamando al n\u00famero: 22358891. La sede est\u00e1 ubicada en Rafael Ca\u00f1as 165, Providencia.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1229856870366092"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkzMTc4NTI4NDQ2MzMZD", "before": "MTAyMDk5MTEzMjgwODAwNzcZD"}}, "data": [{"id": "10209911328080077", "name": "Paula Andrea Mu\u00f1oz Castillo"}, {"id": "10209344951238444", "name": "Cecilia Nu\u00f1ez Caballol"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1012123052208734", "name": "Ana Maria Cavin"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}], "summary": {"total_count": 8, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-18T13:26:46+0000", "message": "Comunidad de la Corporaci\u00f3n para Ciegos\n\nLos invitamos a formar parte de la Corporaci\u00f3n de Adultos Mayores Ciegos - Baldomero Lillo. Un lugar donde todos los jueves desde las 15 hasta las 17:30 horas, se realizan reuniones de colaboraci\u00f3n entre personas ciegas, hablando de las actividades de la vida cotidiana y ayudando a algunos a enfrentar distintas situaciones. La sede est\u00e1 ubicada en Juana de Arco #2007, Comuna de Providencia y los n\u00fameros de tel\u00e9fono son: 82898489 - 2 29191621.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1229042897114156", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 8}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkzMTc4NTI4NDQ2MzMZD", "before": "MTAyMDk5MTEzMjgwODAwNzcZD"}}, "data": [{"id": "10209911328080077", "name": "Paula Andrea Mu\u00f1oz Castillo"}, {"id": "1705617126391478", "name": "Educaci\u00f3n Inclusiva: aprender en libertad"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-17T14:00:02+0000", "message": "\u00bfC\u00f3mo describen la belleza las personas ciegas?, en este v\u00eddeo algunos lo describen.", "type": "video", "id": "148002118551578_1228406370511142", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTAxMjEyMzA1MjIwODczNAZDZD"}}, "data": [{"id": "1012123052208734", "name": "Ana Maria Cavin"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "10208783988613964", "name": "Fabiola Claudia Matus Bustos"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-16T17:05:43+0000", "message": "Personas ciegas podr\u00e1n conocer el rostro de personajes famosos en exposici\u00f3n tridimensional. Revisa la siguiente nota: http://bit.ly/1YvVsxZ", "type": "photo", "id": "148002118551578_1227849717233474", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM0MDQwNTI2NTY4NTQZD", "before": "MTAyMDk5MTEzMjgwODAwNzcZD"}}, "data": [{"id": "10209911328080077", "name": "Paula Andrea Mu\u00f1oz Castillo"}, {"id": "10154033691614193", "name": "Wanda Mirror"}, {"id": "1012123052208734", "name": "Ana Maria Cavin"}, {"id": "10209093363188709", "name": "Vanessa Villena Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "10209465752418019", "name": "MarceLa Patricia"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10153404052656854", "name": "Myriam Lillo Rodriguez"}], "summary": {"total_count": 9, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-16T13:16:53+0000", "message": "Un grupo de personas en Brasil realizaron un proyecto para promover la inclusi\u00f3n de los ni\u00f1os ciegos a trav\u00e9s de los Legos. Modificaron 26 piezas de este juego para crear un alfabeto Braille. Conoce m\u00e1s de esta excelente iniciativa en el siguiente link. http://bit.ly/1qnsmFq", "type": "photo", "id": "148002118551578_1227725980579181", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"message": "Esto es en la biblioteca. ..", "from": {"name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez", "id": "1618402118408475"}, "id": "1225251177493328_1226102230741556"}, {"message": "Radioteatro en la biblioteca. .", "from": {"name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez", "id": "1618402118408475"}, "id": "1225251177493328_1226105457407900"}], "summary": {"total_count": 2, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTAyMTA2Nzg1MTgyMTgwNjAZD"}}, "data": [{"id": "10210678518218060", "name": "Virna Camila Valladares Vergara"}, {"id": "10209344951238444", "name": "Cecilia Nu\u00f1ez Caballol"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}, {"id": "10209553540900016", "name": "Jos\u00e9 Antonio Lizana Arce"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-13T13:01:00+0000", "message": "La Biblioteca Central Para Ciegos I continuar\u00e1 con su ciclo de Ficci\u00f3n Sonora llamada \"Teatro para Imaginar\", dedicada al RadioTeatro Chileno con dos grandes producciones nacionales.  \"Prohibido el Paso (\"Leyenda del Cuero\") y \"Lucero\" (Inspirado en cuento de \u00d3scar Castro\"). Este espacio est\u00e1 dedicado a \"audioespectadores\" ciegos y no ciegos. \n\nEste evento se realizar\u00e1 el martes 17 de Mayo, desde las 15 horas en el Centro Cultural de Espa\u00f1a ubicado en Providencia 927, Santiago.\n\nPosteriormente se realizar\u00e1 una conversaci\u00f3n y se compartir\u00e1 un caf\u00e9 con todos los asistentes.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1225251177493328"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc1MjQzMzMzNDk5MzU5MwZDZD", "before": "MTAyMDk5MTEzMjgwODAwNzcZD"}}, "data": [{"id": "10209911328080077", "name": "Paula Andrea Mu\u00f1oz Castillo"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-12T18:15:02+0000", "message": "Estimados usuarios, les tenemos una  fant\u00e1stica noticia para continuar con los cursos y talleres de este a\u00f1o.  A partir de este lunes 16 de mayo, de 15:00 a 17:00 horas, se impartir\u00e1 un Taller de Escultura, dictado por la escultora y artista visual, Paula Baraona, quien tambi\u00e9n fue por a\u00f1os Directora Ejecutiva de la Corporaci\u00f3n Cultural de Santo Domingo. \n\nEs una excelente oportunidad de aprender esta disciplina art\u00edstica, con una experta y materiales de excelente calidad que proporcionaremos a los alumnos inscritos en este taller. \n \nLas personas interesadas, que tengan la disponibilidad de tiempo para cumplir con la asistencia y horario por favor inscribirse con Adriana Del Real al siguiente correo  adelreal@ciegos.cl", "type": "photo", "id": "148002118551578_1225232137495232", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTA5NTg2Mjk0MDQ3MTgwNgZDZD"}}, "data": [{"id": "1095862940471806", "name": "Marce Cubillos"}, {"id": "10208497971102354", "name": "Katherine Vergara"}, {"id": "10154227785535929", "name": "Cecilia Keitel Varas"}, {"id": "10208783988613964", "name": "Fabiola Claudia Matus Bustos"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209753537854588", "name": "Katherine Torres"}, {"id": "10153653047798087", "name": "Christine Stockins"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 9, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-12T15:55:00+0000", "message": "En el siguiente v\u00eddeo les mostramos la Expo \"Tocan los Ojos\", un espacio inclusivo para personas ciegas, en el que los visitantes podr\u00e1n conocer a personajes famosos mediante el tacto. \n\nLos gu\u00edas de la exposicvi\u00f3n son todos usuarios de nuestra Corporaci\u00f3n para Ciegos. \n\nPuedes visitar la muestra en la Sala de Arte de la CCU en Vitacura 2680 hasta el 26 de mayo de 2016. \n\nEst\u00e1n todos invitados!", "type": "video", "id": "148002118551578_1225228047495641", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "De ensue\u00f1o :)", "from": {"name": "Diana Camacho Brice\u00f1o", "id": "10209110409856389"}, "id": "1224696147548831_1224763654208747"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTAyMDkzMTc4NTI4NDQ2MzMZD"}}, "data": [{"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}, {"id": "1012123052208734", "name": "Ana Maria Cavin"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209821285466405", "name": "Pamela Rodriguez Villegas"}, {"id": "10209372096437054", "name": "Alejandra Veliz"}, {"id": "10209753537854588", "name": "Katherine Torres"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 7, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-11T19:30:13+0000", "message": "Compartimos con ustedes un v\u00eddeo que muestra la historia de una persona ciega que recuper\u00f3 la visi\u00f3n a trav\u00e9s de una retina bi\u00f3nica. Con ellas, las im\u00e1genes capturadas por la c\u00e1mara se transforman en peque\u00f1os impulsos el\u00e9ctricos que se transmiten por una tecnolog\u00eda sin cables a unos electrodos situados en la superficie de la retina.", "type": "video", "id": "148002118551578_1224696147548831"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAxMzk4OTA5OTE3NDg4"}}, "data": [{"id": "101398909917488", "name": "Sala de Arte CCU"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-10T20:15:39+0000", "type": "photo", "id": "148002118551578_1224127727605673", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY0Njk0Njc4ODk2MDA5MgZDZD", "before": "MTAyMDk5MTEzMjgwODAwNzcZD"}}, "data": [{"id": "10209911328080077", "name": "Paula Andrea Mu\u00f1oz Castillo"}, {"id": "615038881987378", "name": "Ale Toloza"}, {"id": "10209093363188709", "name": "Vanessa Villena Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "1712794455675907", "name": "Editha Cordova"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "1646946788960092", "name": "Gutierrez Morales"}], "summary": {"total_count": 8, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-10T14:10:00+0000", "message": "Hasta el 26 de mayo puedes disfrutar de la Expo Tocan los Ojos en la Sala de Arte de la CCU ubicada en Vitacura 2680. Aqu\u00ed las personas ciegas podr\u00e1n conocer por medio de sus manos el rostro de 12 personajes tanto nacionales como internacionales gracias a la tecnolog\u00eda de la impresi\u00f3n en 3D. Te esperamos", "type": "status", "id": "148002118551578_1224120707606375"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkzMTc4NTI4NDQ2MzMZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-09T11:44:10+0000", "message": "Los invitamos a revisar nuestro bolet\u00edn con las noticias m\u00e1s destacadas de la Corporaci\u00f3n para Ciegos en el siguiente link http://bit.ly/1ZwoP3B. Si quieres suscribirte para recibirlo mensualmente, puedes hacerlo en nuestro sitio web www.corporacionparaciegos.cl.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1223250397693406"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkzMTc4NTI4NDQ2MzMZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-06T16:05:03+0000", "message": "Compartimos la columna de opini\u00f3n de la Directora Metropolitana de Senadis Evelyn Magdaleno, hablando sobre la Segunda Encuesta Nacional de Discapacidad, Endisc II, entregada el 2016. Dale click a este link http://bit.ly/1XczOAn", "type": "photo", "id": "148002118551578_1221259774559135"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkwOTMzNjMxODg3MDkZD", "before": "MTAyMDk0NjU3NTI0MTgwMTkZD"}}, "data": [{"id": "10209465752418019", "name": "MarceLa Patricia"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1712794455675907", "name": "Editha Cordova"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10209093363188709", "name": "Vanessa Villena Z\u00fa\u00f1iga"}], "summary": {"total_count": 10, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-05T23:11:52+0000", "message": "Estamos en el Evento de Lanzamiento de la muestra de arte #Tocanlosojos, de Mario Parra. Se compone de 10 conocidos rostros nacionales e internacionales en 3D, donde, guiados por una persona con discapacidad visual a trav\u00e9s del tacto, la audici\u00f3n y con los ojos vendados, podr\u00e1n reconocer a estos personajes. \u201cTocan Los Ojos\u201d estar\u00e1 abierta a todo p\u00fablico desde el 6 al 26 de mayo en la Sala de Arte de CCU, ubicada en Vitacura 2670 piso -1, de lunes a viernes desde las 10:00 am hasta las 18:30 hrs, con visitas guiadas todos los d\u00edas desde las 15:00 hrs hasta las 18 hrs.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1220776981274081", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"message": "Chicos, describan las fotos. Cari\u00f1os.", "from": {"name": "Guillermo Antonio Castillo Palma", "id": "10154098093391358"}, "id": "1220776981274081_1220869057931540"}, {"message": "estupenda iniciativa!", "from": {"name": "Guillermo Antonio Castillo Palma", "id": "10154098093391358"}, "id": "1220776981274081_1220778117940634"}], "summary": {"total_count": 2, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAyMDkzMTc4NTI4NDQ2MzMZD"}}, "data": [{"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}, {"id": "10153653047798087", "name": "Christine Stockins"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10154098093391358", "name": "Guillermo Antonio Castillo Palma"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 7, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-05T16:57:36+0000", "message": "Este jueves 5 de mayo desde las 19:00 horas, se realizar\u00e1 el Lanzamiento de la Exposi\u00f3n \"Tocan Los Ojos\", de Mario Parra el ganador del concurso 2015 \u201cEl Poder de Creer\u201d de Misiones de Rengo, el autor invita a descubrir el arte de ver con las manos, despertando los sentidos de todos aquellos que quieran\nvivir esta experiencia \u00fanica. La muestra se compone de 10 conocidos rostros nacionales e internacionales en 3D, donde, guiados por una persona con discapacidad visual, a trav\u00e9s del tacto, la audici\u00f3n y con los ojos vendados, podr\u00e1n reconocer a estos personajes. \n\u201cTocan Los Ojos\u201d estar\u00e1 abierta a todo p\u00fablico desde el 6 al 26 de mayo en la Sala de Arte de CCU, ubicada en Vitacura 2670 piso -1, de lunes a viernes desde las 10:00 am hasta las 18:30 hrs, con visitas guiadas todos los d\u00edas desde las 15:00 hrs hasta las 18 hrs.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1220581671293612", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-04T19:37:18+0000", "message": "El lunes 25 de abril se realiz\u00f3 una interesante tertulia en torno a la obra del poeta chileno Jorge Teillier, en la que participaron sus bi\u00f3grafos \u2013los escritores nacionales Luis Mar\u00edn y Carlos Valverde- y una veintena de asistentes, todos alumnos del taller de letras dictado por la Corporaci\u00f3n para Ciegos y denominado \u201cLiteratura chilena: un espacio para todos\u201d.\n\nDicho proyecto, dirigido a personas con discapacidad visual, se viene desarrollando desde 2015 y tiene como finalidad fomentar la lectura y el acceso a la cultura, entregando conocimientos sobre corpus literario nacional, mediante el an\u00e1lisis de distintas obras y su contexto, en formato audiolibro.\n\nEn esta oportunidad, los escritores de la primera biograf\u00eda de Jorge Teillier, titulada \u201cNostalgia del futuro\u201d, viajaron especialmente desde Temuco, para liderar este coloquio sobre a la vida del vate su poes\u00eda. \u201cEsta invitaci\u00f3n fue un regalo, sobre todo, porque estamos a un a\u00f1o de haber terminado el libro y a\u00fan nos invitan a hablar de \u00e9l y se nota que los alumnos del taller est\u00e1n muy interesados en la literatura. Fue un privilegio\u201d, manifest\u00f3 Carlos Valverde, coautor del libro.\n\nEl programa, financiado por el Fondo Nacional de Proyectos Inclusivos (FONAPI) de Senadis, ha logrado que los alumnos se sumerjan en las profundidades del mundo creativo e hist\u00f3rico de la narrativa chilena, analizando los diversos g\u00e9neros y movimientos literarios, sus mayores exponentes y el contexto en el cual se desarrollaron sus obras. Para ello, el grupo lleva un largo e intenso programa de aprendizaje, que qued\u00f3 en evidencia durante este conversatorio, marcado por un elevado nivel de conocimientos.\n\nAs\u00ed lo constat\u00f3 el par de Valverde, Luis Mar\u00edn: \u201ctuvimos una conversaci\u00f3n muy enriquecedora, muy densa en el buen sentido, hablando de todo, donde tuvimos que esforzarnos al m\u00e1ximo para poder estar a la altura de las circunstancias\u201d.\n\nEn tanto, efot2l profesor titular del curso, Guillermo Castillo manifest\u00f3 que se pudo dar fe del nombre de este proyecto \u201cporque la literatura es un espacio para todos: mediante una palabra, una pregunta o una idea evocadora, se pudo apreciar que todos pueden participar y hacer dialogar sus opiniones\u201d.\n\nDurante las pr\u00f3ximas semanas se espera la visita de otros escritores, para lo cual el grupo ya se encuentra estudiando. Al finalizar el proceso, se realizar\u00e1 un m\u00f3dulo de escritura creativa, que dejar\u00e1 como producto final un audiolibro con entrevistas, reportajes, poemas, cuentos y cr\u00f3nicas realizadas por los mismos alumnos y cuyo tema central ser\u00e1 el aprendizaje de esta gran experiencia.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1219984384686674"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc1MjQzMzMzNDk5MzU5MwZDZD", "before": "MTAyMDkwOTMzNjMxODg3MDkZD"}}, "data": [{"id": "10209093363188709", "name": "Vanessa Villena Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "1712794455675907", "name": "Editha Cordova"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-03T12:00:00+0000", "message": "\u00bfNo sabes c\u00f3mo hablar con una persona con discapacidad?. Te dejamos un v\u00eddeo que te ense\u00f1ar\u00e1 la mejor forma de hacerlo.", "type": "video", "id": "148002118551578_1218461898172256", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk3MzAzOTkwODA1NjMZD", "before": "MTAyMDk3NTM1Mzc4NTQ1ODgZD"}}, "data": [{"id": "10209753537854588", "name": "Katherine Torres"}, {"id": "155642244513795", "name": "Laboratorio Biblioredes Rancagua"}, {"id": "10209730399080563", "name": "Esneida Le\u00f3n Aponte"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-02T16:09:38+0000", "message": "Antonio Varela, es una persona ciega que perdi\u00f3 su visi\u00f3n producto de un glaucoma. Pese a ello, sali\u00f3 adelante gracias a la pr\u00e1ctica del deporte del GoalBall, una actividad creada para ciegos. Conoce aqu\u00ed su historia.", "type": "video", "id": "148002118551578_1218479201503859", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD"}}, "data": [{"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}, {"id": "10153404052656854", "name": "Myriam Lillo Rodriguez"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-05-02T12:34:14+0000", "message": "Emanuel Ortiz, m\u00fasico del Bafochi: \"Ser ciego me hace feliz\". Conoce la historia de Emanuel, usuario y amigo de la Corporaci\u00f3n para Ciegos hace 10 a\u00f1os, quien nos cuenta sobre su vida y sus ideas respecto de la inclusi\u00f3n y la discapacidad en Chile.\n\n\u00a1Gracias Emanuel por tu testimonio! Los invitamos a leer su entrevista aqu\u00ed-> http://www.corporacionparaciegos.cl/emanuel-ortiz-musico-del-bafochi-ser-ciego-me-hace-feliz/", "type": "link", "id": "148002118551578_1218454134839699"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQwOTgwOTMzOTEzNTgZD", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "10209093363188709", "name": "Vanessa Villena Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10153404052656854", "name": "Myriam Lillo Rodriguez"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "10209638457818725", "name": "Marisol Toledo Pe\u00f1aloza"}, {"id": "978409842278977", "name": "Sasha V. Rodr\u00edguez Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10154098093391358", "name": "Guillermo Antonio Castillo Palma"}], "summary": {"total_count": 10, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-30T15:18:22+0000", "message": "Estamos en el Barrio Activo Inclusivo en Providencia! Ven a visitarnos y a disfrutar de una entretenida ma\u00f1ana.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1217259931625786", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mzk3NDUyMzUwMzMyNjE3", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209454806867471", "name": "Ximena Gatica Gaete"}, {"id": "1712794455675907", "name": "Editha Cordova"}, {"id": "10153404052656854", "name": "Myriam Lillo Rodriguez"}, {"id": "397452350332617", "name": "Municipalidad de Providencia"}], "summary": {"total_count": 7, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-29T18:50:39+0000", "message": "La Municipalidad de Providencia realizar\u00e1 este s\u00e1bado una actividad llamada \"Barrio Activo Inclusivo\". Baile entretenido, juegos infantiles, deportes adaptados y mucho m\u00e1s podr\u00e1s encontrar en la Plaza la Alcaldesa en Los Leones con Bilbao desde las 10:30 hasta las 13 horas. Conoce m\u00e1s informaci\u00f3n de esta y m\u00e1s actividades que realiza la Municipalidad para sus vecinos en el siguiente link. \u00a1No faltes!", "type": "link", "id": "148002118551578_1216714455013667"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkzMTc4NTI4NDQ2MzMZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1155529601145243", "name": "Ana Mar\u00eda Acu\u00f1a Dericke"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "397452350332617", "name": "Municipalidad de Providencia"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-28T20:28:58+0000", "message": "[Providencia] Este s\u00e1bado 30 de abril desde las 10:30 de la ma\u00f1ana se realizar\u00e1 un evento organizado por la Municipalidad de Providencia llamado Barrio Activo Inclusivo. En la oportunidad podr\u00e1s disfrutar con actividades deportivas adaptadas, adopci\u00f3n de mascotas, actividades infantiles y mucho m\u00e1s. La actividad se realizar\u00e1 en la Plaza la Alcaldesa en Los Leones con Bilbao. \u00a1Todos Invitados!", "type": "photo", "id": "148002118551578_1216054818412964", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3ODQ2NTgxMTkyNjMZD", "before": "NjIzNDEyODQ3ODA4Mzk3"}}, "data": [{"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}, {"id": "1012123052208734", "name": "Ana Maria Cavin"}, {"id": "10209093363188709", "name": "Vanessa Villena Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10153784658119263", "name": "Bel\u00e9n Huerta"}], "summary": {"total_count": 7, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-27T12:05:16+0000", "message": "Susan Dick: \u201cSer voluntaria es compartir amor y alegr\u00eda con aquellos que quieren aprender recibir el cari\u00f1o y agradecimiento que la llenan a uno de felicidad\u201d.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1215135805171532", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkwOTMzNjMxODg3MDkZD", "before": "NjIzNDEyODQ3ODA4Mzk3"}}, "data": [{"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "10209283753832036", "name": "Sabina Villarroel Gonzalez"}, {"id": "10209093363188709", "name": "Vanessa Villena Z\u00fa\u00f1iga"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-26T12:06:10+0000", "message": "La Corporaci\u00f3n para Ciegos te necesita para seguir fomentando la Cultura y la Capacitaci\u00f3n para las personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual. Te invitamos a hacerte socio de nuestra instituci\u00f3n llenando el siguiente formulario http://bit.ly/1GQxuE3", "type": "photo", "id": "148002118551578_1214447815240331", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTg1NDM2NjQ0ODY2OTU4", "before": "NjIzNDEyODQ3ODA4Mzk3"}}, "data": [{"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "10154098093391358", "name": "Guillermo Antonio Castillo Palma"}, {"id": "10209093363188709", "name": "Vanessa Villena Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10154129310667370", "name": "Oscar Alejandro Mancilla"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}, {"id": "985436644866958", "name": "Mar\u00eda Victoria V\u00e9liz"}], "summary": {"total_count": 8, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-25T19:06:56+0000", "message": "En estos momentos se est\u00e1 realizando el conversatorio con los autores de la biograf\u00eda de Jorge Teillier: \"Nostalgia del Futuro\", Lu\u00eds Mar\u00edn y Carlos Valverde en la Corporaci\u00f3n para Ciegos.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1214033048615141"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQxMjkzMTA2NjczNzAZD", "before": "NjIzNDEyODQ3ODA4Mzk3"}}, "data": [{"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10154129310667370", "name": "Oscar Alejandro Mancilla"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-25T18:56:28+0000", "message": "Conversatorio con autores de biograf\u00eda del poeta nacional Jorge Teillier: \"Nostalgia del futuro\"", "type": "video", "id": "148002118551578_1214028848615561"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkzNjM4MzQ0NzExODgZD", "before": "MTAyMDkwOTMzNjMxODg3MDkZD"}}, "data": [{"id": "10209093363188709", "name": "Vanessa Villena Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10154129310667370", "name": "Oscar Alejandro Mancilla"}, {"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}, {"id": "10209363834471188", "name": "Fran \u00c1lvarez Cabezas"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-25T14:00:01+0000", "message": "Este lunes 25 de abril a las 15:30 horas en la Corporaci\u00f3n para Ciegos, se realizar\u00e1 una tertulia literaria en el marco del taller: \u201cLiteratura chilena, un espacio para todos\u201d. Un proyecto desarrollado con el aporte del Fondo Nacional de Proyectos Inclusivos de SENADIS, que busca acercar la literatura a personas ciegas, aprovechando la especialidad en producci\u00f3n audiolibros de la Corporaci\u00f3n para Ciegos.\n\nEn esta oportunidad, los escritores temuquenses del libro \u201cNostalgia del futuro\u201d, Luis Mar\u00edn y Carlos Valderde visitar\u00e1n a los alumnos, para desarrollar en conjunto lectiras po\u00e9ticas, contestar preguntas de los lectores y hacer un completo an\u00e1lisis de la obra del \"poeta de los lares\".\n\nEl evento contar\u00e1 con la presencia del Presidente de la Corporaci\u00f3n para  Ciegos,  Juan Manuel Guti\u00e9rrez y de la Directora Regional de Senadis, Evelyn Magdaleno.\n\nFecha: Lunes 25 de abril\nHora: 15:30 horas\nLugar: Corporaci\u00f3n para  Ciegos. Obispo Salas 0381,  Providencia.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1213813618637084", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkwOTMzNjMxODg3MDkZD", "before": "MTAyMDk2ODI3MTg2MTQwOTQZD"}}, "data": [{"id": "10209682718614094", "name": "Viv\u00ed Hern\u00e1ndez"}, {"id": "10208823162711936", "name": "Pancho D\u00e1vila"}, {"id": "10209730399080563", "name": "Esneida Le\u00f3n Aponte"}, {"id": "985436644866958", "name": "Mar\u00eda Victoria V\u00e9liz"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209363834471188", "name": "Fran \u00c1lvarez Cabezas"}, {"id": "10209093363188709", "name": "Vanessa Villena Z\u00fa\u00f1iga"}], "summary": {"total_count": 8, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-25T11:32:09+0000", "message": "Ivonne Setz: \u201cLa mejor parte de quedarme ciega ha sido leer todo lo que no le\u00ed durante toda mi vida\u201d. Lee aqu\u00ed la entrevista a una de las usuarias de la Corporaci\u00f3n para Ciegos m\u00e1s reconocida. http://bit.ly/1PXmqeF", "type": "link", "id": "148002118551578_1213780778640368", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyNTY3ODk0NDk0MzIZD", "before": "MTAyMDk5MTEzMjgwODAwNzcZD"}}, "data": [{"id": "10209911328080077", "name": "Paula Andrea Mu\u00f1oz Castillo"}, {"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "1729975040575135", "name": "Francisca Correa"}, {"id": "10208357692074182", "name": "Jsy SY"}, {"id": "1008625722555896", "name": "Fabiola Aravena Rojas"}, {"id": "10209283753832036", "name": "Sabina Villarroel Gonzalez"}, {"id": "10207747171330140", "name": "Carolina Aravena Rojas"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10209093363188709", "name": "Vanessa Villena Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10208978796925387", "name": "Katherine Ekdahl Osorio"}, {"id": "1192797144093996", "name": "Coco Nut"}, {"id": "10156813255555333", "name": "Julieta Ogaz"}, {"id": "1712794455675907", "name": "Editha Cordova"}, {"id": "10209363834471188", "name": "Fran \u00c1lvarez Cabezas"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "526589104179167", "name": "Lilu Gusieff"}, {"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}], "summary": {"total_count": 19, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-22T12:02:43+0000", "message": "Una innovadora herramienta para personas ciegas se lanz\u00f3 en el mercado en Valdivia. Se trata de un l\u00e1piz parlante que puede leer en voz alta los textos escritos en libros o productos. Puedes leer m\u00e1s de esta noticia en el siguiente link: http://bit.ly/1NlaiRU", "type": "link", "id": "148002118551578_1211858208832625", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "nooooo! Mor\u00ed!Quiero uno!", "from": {"name": "Doris Mor\u00e1n", "id": "1089346021123171"}, "id": "1211858208832625_1212209988797447"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 11}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc1MjQzMzMzNDk5MzU5MwZDZD", "before": "MTA4MzU2ODU4ODM0ODY5MQZDZD"}}, "data": [{"id": "1083568588348691", "name": "Bernarda Pichun"}, {"id": "1089346021123171", "name": "Doris Mor\u00e1n"}, {"id": "10209753537854588", "name": "Katherine Torres"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}, {"id": "10209659238697848", "name": "Mar\u00eda Paz Jorquera"}, {"id": "10208946723643898", "name": "Soledad Toro Arevalo"}, {"id": "10209093363188709", "name": "Vanessa Villena Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}], "summary": {"total_count": 9, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-21T19:39:26+0000", "message": "A\u00fan puedes participar de los talleres inclusivos que se imparten en el Centro Cultural Gabriela Mistral. Hoy se est\u00e1 realizando la Introducci\u00f3n al arte contempor\u00e1neo hasta el 22 de abril. Este 4, 5 y 6 de mayo se realizar\u00e1 otro taller de Gr\u00e1fica y Artes Visuales. Ingresa al siguiente link para inscribirte. http://bit.ly/1Vdn4JG", "type": "link", "id": "148002118551578_1211468448871601", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwNjUwNTM4MzgxMDAZD", "before": "MTc1MjQzMzMzNDk5MzU5MwZDZD"}}, "data": [{"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}, {"id": "10209344951238444", "name": "Cecilia Nu\u00f1ez Caballol"}, {"id": "155642244513795", "name": "Laboratorio Biblioredes Rancagua"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-21T12:06:36+0000", "message": "La Corporaci\u00f3n para Ciegos te necesita para seguir fomentando la Cultura y la Capacitaci\u00f3n para personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual. Te invitamos a hacerte socio de nuestra instituci\u00f3n llenando el siguiente formulario http://bit.ly/1GQxuE3", "type": "link", "id": "148002118551578_1211218725563240", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Muy buen comentario", "from": {"name": "Ana Maria Ibarra", "id": "10208065053838100"}, "id": "1210503418968104_1210519608966485"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwNjUwNTM4MzgxMDAZD", "before": "MTAyMDkwOTMzNjMxODg3MDkZD"}}, "data": [{"id": "10209093363188709", "name": "Vanessa Villena Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}, {"id": "10153404052656854", "name": "Myriam Lillo Rodriguez"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-20T12:02:59+0000", "message": "Maru Gamboa, voluntaria: \u201cLa Corporaci\u00f3n me ha dado la oportunidad de usar parte de mi tiempo en algo hermoso y que me da mucha satisfacci\u00f3n\u201d.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1210503418968104"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM2NTMwNDc3OTgwODcZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "526589104179167", "name": "Lilu Gusieff"}, {"id": "10153653047798087", "name": "Christine Stockins"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-19T12:00:01+0000", "message": "El mundo, de la mano de la tecnolog\u00eda est\u00e1 avanzando a pasos agigantados, eso se demuestra con el nuevo proyecto lanzado hace unos d\u00edas en Nicaragua, donde un grupo de personas crearon un canal de televisi\u00f3n para personas ciegas y sordas, que, mediante sistemas operativos especiales, foto reportajes y art\u00edculos informar\u00e1n a su audiencia. Revisa m\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed. http://bit.ly/22t5tgi", "type": "link", "id": "148002118551578_1209263412425438", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkzMTc4NTI4NDQ2MzMZD", "before": "MjQ1MjQyODg4OTczNjMx"}}, "data": [{"id": "245242888973631", "name": "Termas Aguas Calientes"}, {"id": "659932077364328", "name": "Hotel Hangaroa Eco Village & Spa"}, {"id": "577755965567759", "name": "Termas Puyehue"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "1712794455675907", "name": "Editha Cordova"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}], "summary": {"total_count": 8, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-18T11:35:31+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda!, esperamos que no hayan tenido ning\u00fan problema con las lluvias durante el fin de semana.Los invitamos a leer el saludo del nuevo Presidente de la Corporaci\u00f3n para Ciegos Juan Manuel Guti\u00e9rrez, quien se presenta ante toda la comunidad de nuestra gran instituci\u00f3n. Revisa su mensaje aqu\u00ed http://bit.ly/1RSMPg2", "type": "link", "id": "148002118551578_1208883002463479"}, {"from": {"name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner", "id": "623412847808397"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTg1NDM2NjQ0ODY2OTU4", "before": "MTcxNzMyMzQyMTg0MDY1MgZDZD"}}, "data": [{"id": "1717323421840652", "name": "Marcia Ianiszewski Soracco"}, {"id": "10209459540104032", "name": "Carlos Dreves"}, {"id": "10208364607048212", "name": "Alexandra Frigerio Poblete"}, {"id": "985436644866958", "name": "Mar\u00eda Victoria V\u00e9liz"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-17T18:50:42+0000", "message": "Gran labor de nuestro voluntariado... nada m\u00e1s lindo que leerle a alguien que lo necesita. Felicidades Anita Ibarra y gracias por toda tu ayuda a la Corporaci\u00f3n para Ciegos", "type": "photo", "id": "148002118551578_617056965110652"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQxNTEwMjk3MjY2MjQZD", "before": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD"}}, "data": [{"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "1712794455675907", "name": "Editha Cordova"}, {"id": "10209317852844633", "name": "Juan Crist\u00f3bal Vial"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10154151029726624", "name": "Klaudya Gp"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-17T18:46:27+0000", "message": "Estimada Comunidad de la Corporaci\u00f3n para Ciegos:\n\nLes informamos lo siguiente respecto del funcionamiento de nuestras actividades de ma\u00f1ana, lunes 17 de abril:\n\nATENCI\u00d3N A P\u00daBLICO Y CLASES NORMALES\nNuestra casa ubicada en calle Obispo Salas se encuentra en perfectas condiciones, sin anegamientos ni cortes de agua. \nPor lo tanto ma\u00f1ana estaremos recibiendo a p\u00fablico y atendiendo de manera normal.\n\nSUSPENSI\u00d3N REUNI\u00d3N DE VOLUNTARIADO.\nPor motivos de convocatoria se suspender\u00e1 la reuni\u00f3n de voluntariado. Se informar\u00e1 oportunamente la nueva fecha del encuentro.\n\nAnte cualquier eventualidad los mantendremos informados.\n\nCordialmente,\nEquipo CPC", "type": "status", "id": "148002118551578_1208487792503000"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 9}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwNjUwNTM4MzgxMDAZD", "before": "MTAyMDk2MDExNTMzNzM5NjQZD"}}, "data": [{"id": "10209601153373964", "name": "Marcela Andrea Diaz Salgado"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "577070085799152", "name": "Bobby Beaupr\u00e9s"}, {"id": "10154109907317836", "name": "Florencia Punturero"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "517251101815273", "name": "Eduardo Valdes"}, {"id": "10210835306176375", "name": "Patricia Ximena Molina Fuentes"}, {"id": "10209448159509847", "name": "C.l. Sol"}, {"id": "10209659238697848", "name": "Mar\u00eda Paz Jorquera"}, {"id": "10153499688246611", "name": "Daniela Allel Stuardo"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "985436644866958", "name": "Mar\u00eda Victoria V\u00e9liz"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}], "summary": {"total_count": 16, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-16T15:31:27+0000", "message": "Hoy en la secci\u00f3n Vida actual de El Mercurio, un reportaje titulado: \"Donantes de tiempo, cuando se puede entregar m\u00e1s que plata\". Con entrevista a una de nuestras voluntarias Ana Mar\u00eda Ibarra, hablando sobre su rol en la lectura de audiolibros. Puedes leerlo en \u00e9l siguiente link http://bit.ly/1GuYMW6", "type": "photo", "id": "148002118551578_1207740889244357", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "NQZDZD"}}, "data": [{"message": "Ana Maria Ibarra Ivonne Andrea Ram\u00edrez Castrill\u00f3n", "from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "id": "1207740889244357_1207794039239042"}, {"message": "no pude leer la entrevista, pero agradecida infinitamente por todo el trabajo de cada uno de los voluntarios. Gracias a su entrega, puedo decir hoy que soy una persona integrada en una sociedad que escucha lo que tengo que decir, que me considera y me  brinda oportunidades cuando las busco.  Cari\u00f1os Anita!; )", "from": {"name": "Doris Mor\u00e1n", "id": "1089346021123171"}, "id": "1207740889244357_1207894245895688"}, {"message": "Conozco muy bien a Ana Maria Ibarra, trabajamos juntos por muchos a\u00f1os en nuestra empresa familiar.(MBSA)", "from": {"name": "Bobby Beaupr\u00e9s", "id": "577070085799152"}, "id": "1207740889244357_1207965842555195"}, {"message": "Me acuerdo de ella ... \ud83d\udc4d", "from": {"name": "Nane Lisette Br\u00e4uchle Quigley", "id": "10207820885972386"}, "id": "1207740889244357_1208069475878165"}, {"message": "\ud83d\ude31 cu\u00e9ntame m\u00e1s  Javi. De repente sirvo para leer", "from": {"name": "Carola Espinoza", "id": "10209282639123653"}, "id": "1207740889244357_1209255472426232"}], "summary": {"total_count": 5, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD"}}, "data": [{"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-16T11:49:00+0000", "message": "Los invitamos a ver el siguiente video sobre una innovaci\u00f3n que beneficia a las personas en situaci\u00f3n de discapacidad motora. Se trata de una silla de ruedas que los ayuda a ponerse de pie con un control remoto. De esta manera, se les facilitar\u00e1 a muchas personas realizar acciones cotidianas como alcanzar los vasos en los muebles de la casa, ver sobre un balc\u00f3n o llegar al mes\u00f3n en un banco, algo que para la mayor\u00eda es normal, pero que para ellos ser\u00e1 un cambio de vida. http://bit.ly/14YJcQ5", "type": "video", "id": "148002118551578_1205362092815570"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc1MjQzMzMzNDk5MzU5MwZDZD", "before": "MTU0NjU5MDM2NTY0NTUxOAZDZD"}}, "data": [{"id": "1546590365645518", "name": "Johanna Norambuena"}, {"id": "10209033303011305", "name": "Ximena Francisca Vasquez"}, {"id": "10209282480209280", "name": "Lore Vargas"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "994870170582839", "name": "Maria Elisa V\u00e1squez"}, {"id": "659932077364328", "name": "Hotel Hangaroa Eco Village & Spa"}, {"id": "245242888973631", "name": "Termas Aguas Calientes"}, {"id": "577755965567759", "name": "Termas Puyehue"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}], "summary": {"total_count": 10, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-15T11:48:00+0000", "message": "Este 20 de abril a las 10:30 horas se realizar\u00e1 un paso trascendental para el compromiso de Chile con las personas ciegas. En el Auditorium de la Academia Diplom\u00e1tica Andr\u00e9s Bello, nuestro pa\u00eds firmar\u00e1 la aprobaci\u00f3n de Chile para ser parte de los pa\u00edses que conforman el Tratado Internacional de Marrakech. Este tratado permitir\u00e1 que los pa\u00edses suscritos tengan un libre intercambio de audiolibros, mediante una modificaci\u00f3n legislativa que permite el acceso a obras modificadas al audio, sin previo aviso o pago de derechos.  Para m\u00e1s informaci\u00f3n puedes la siguiente nota: http://bit.ly/1VnqpXr", "type": "link", "id": "148002118551578_1205361959482250", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD", "before": "MTAxMjEyMzA1MjIwODczNAZDZD"}}, "data": [{"id": "1012123052208734", "name": "Ana Maria Cavin"}, {"id": "994870170582839", "name": "Maria Elisa V\u00e1squez"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-14T11:50:00+0000", "message": "Semana del Glaucoma: sab\u00edas que el Glaucoma es mundialmente representado por el color verde?\n\nEste color se usa para distintas actividades de prevenci\u00f3n de la enfermedad, que alude a la presi\u00f3n causada dentro del ojo y torna la pupila de color verdoso. Adem\u00e1s, la palabra glauco -de origen griego-, significa verde azulado.\n\nEs por ello que distintos edificios se iluminar\u00e1n con este color: Sky Costanera, Fundaci\u00f3n Oftalmol\u00f3gica de Los Andes, Cl\u00ednica Oftalmol\u00f3gica IOPA, Medical Devices, Poen, Cl\u00ednica Oftalmol\u00f3gica de Santiago, Cl\u00ednica Oftalmol\u00f3gica ISV en Valpara\u00edso y Fundaci\u00f3n Oftalmol\u00f3gica en La Serena.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1205604596124653", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM2NTMwNDc3OTgwODcZD", "before": "MTAyMDk5MTEzMjgwODAwNzcZD"}}, "data": [{"id": "10209911328080077", "name": "Paula Andrea Mu\u00f1oz Castillo"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10154093070732383", "name": "Vickytoria Gallardo Tapia"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "735382099945212", "name": "Loulou Falaise"}, {"id": "10153653047798087", "name": "Christine Stockins"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-13T11:37:03+0000", "message": "Entre este lunes 11 y el s\u00e1bado 16 de abril se celebrar\u00e1 en Chile la semana del Glaucoma, con diversas actividades. entre ellas destaca la Corrida Vertical Costanera Center, en la cual se espera reunir a m\u00e1s de 80 personas entre atletas profesionales, paral\u00edmpicos, ciegos y oftalm\u00f3logos en un ascenso por las escaleras del edificio m\u00e1s grande Latinoam\u00e9rica con m\u00e1s de 62 pisos y 2.400 escalones en total. Revisa m\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed http://bit.ly/23sWHEA", "type": "photo", "id": "148002118551578_1205361712815608", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU1NjQyMjQ0NTEzNzk1", "before": "MTAxNTQxNjU0NDEyNzgzOTAZD"}}, "data": [{"id": "10154165441278390", "name": "Cami Garc\u00e9s Bouffanais"}, {"id": "994870170582839", "name": "Maria Elisa V\u00e1squez"}, {"id": "10209344951238444", "name": "Cecilia Nu\u00f1ez Caballol"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10208365016059701", "name": "Carolina Alejandra Perez Jara"}, {"id": "155642244513795", "name": "Laboratorio Biblioredes Rancagua"}], "summary": {"total_count": 10, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-11T16:01:28+0000", "message": "Durante este mes de abril celebramos \"El mes de libro\" en Chile y la Corporaci\u00f3n para Ciegos se suma al ser el productor m\u00e1s grande de libros adaptados para personas ciegas en Chile. Si eres usuario recuerda descargar nuestro cat\u00e1logo en nuestro sitio web y solicitar los audiolibros que quieras. Tambi\u00e9n puedes acceder a \u00e9stos en todos los stand de Bibliometro, mediante tu credencial de la Corporaci\u00f3n para Ciegos. Si a\u00fan no la tienes ven a buscarla a nuestras oficinas ubicadas en Obispo Salas 0381, Providencia.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1203971056288007", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Les envie un mail...", "from": {"name": "Klaudya Gp", "id": "10154151029726624"}, "id": "1202166723135107_1202179206467192"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD", "before": "NjIzNDEyODQ3ODA4Mzk3"}}, "data": [{"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "10209344951238444", "name": "Cecilia Nu\u00f1ez Caballol"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10209363834471188", "name": "Fran \u00c1lvarez Cabezas"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}], "summary": {"total_count": 7, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-08T19:32:18+0000", "message": "\u00bfHas pensado c\u00f3mo ser\u00eda tu vida con una discapacidad?. Revisa este v\u00eddeo realizado por el Banco BCI para su campa\u00f1a de BCI accesible.", "type": "video", "id": "148002118551578_1202166723135107"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkyNjI5NTg1MDgyNDcZD", "before": "NjIzNDEyODQ3ODA4Mzk3"}}, "data": [{"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10209262958508247", "name": "Patricia Elena Veliz"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-04T12:35:09+0000", "message": "Si eres un apasionado del arte, te invitamos a inscribirte en nuestro taller de pintura, dictado por la profesora Mar\u00eda Jos\u00e9 Guti\u00e9rrez, licenciada en artes y pintora. Aqu\u00ed podr\u00e1s plasmar todo tu talento y aprender sobre diversos estilos, t\u00e9cnicas e historia del arte. Cada cierto tiempo, los trabajos son exhibidos en importantes plataformas. Para inscribirte debes enviar un correo a Adriana del Real al mail adelreal@ciegos.cl. Las clases comienzan el lunes 11 de abril. Te esperamos.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1199290140089432", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "NjIzNDEyODQ3ODA4Mzk3"}}, "data": [{"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "978409842278977", "name": "Sasha V. Rodr\u00edguez Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10209344951238444", "name": "Cecilia Nu\u00f1ez Caballol"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-01T19:34:46+0000", "message": "Si fueras ciego \u00bfc\u00f3mo ver\u00edas una foto? Revisa esta bella historia del poder de la tecnolog\u00eda para traer los recuerdos a la vida, a trav\u00e9s de la impresi\u00f3n 3D. http://bit.ly/1sGEDn4", "type": "video", "id": "148002118551578_1197488663602913"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n Innovarte", "id": "184269845967"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkyMzE4MTY3MzExNzUZD", "before": "MTcwMjg4MTgwMzMwNTE2NAZDZD"}}, "data": [{"id": "1702881803305164", "name": "Bel\u00e9n Barahona Rojas"}, {"id": "10154388801963322", "name": "Claudio Pinto Abudahan"}, {"id": "10154254185744274", "name": "Ketty Veliz"}, {"id": "1074037725952654", "name": "Luna Gaymer"}, {"id": "10155014381003306", "name": "Gladys Gonzalez Solis"}, {"id": "10209344224983099", "name": "Carolina Davidson Maureira"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "182928531756804", "name": "Sistema Bibliotecas Unab"}, {"id": "184269845967", "name": "Corporaci\u00f3n Innovarte"}, {"id": "1642774429323501", "name": "Biblioteca Central Para Ciegos I"}, {"id": "10209231816731175", "name": "Leonardo Aguirre"}], "summary": {"total_count": 11, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-04-01T18:30:00+0000", "message": "Ay\u00fadennos a compartir y difundir, gracias!  Biblioteca Nacional de Chile Biblioteca Central Para Ciegos I Corporaci\u00f3n para Ciegos  Colegio de Bibliotecarios de Chile A.G. Sistema Bibliotecas Unab Biblioteca Universidad Alberto Hurtado", "type": "event", "id": "148002118551578_1197457056939407"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc0MjM3MzE2MjY0ODUyMgZDZD", "before": "NjIzNDEyODQ3ODA4Mzk3"}}, "data": [{"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-03-31T17:03:52+0000", "message": "Durante el periodo estival, la Corporaci\u00f3n para Ciegos particip\u00f3 en distintas actividades art\u00edstico-culturales tanto en Santiago como en la Regi\u00f3n de Valpara\u00edso. Expo Barrio Italia y  Expo Arte Santo Domingo fueron los lugares en los cuales, por medio de la cultura, nuestra instituci\u00f3n se hizo presente mostrando el trabajo realizado durante el a\u00f1o por nuestros usuarios.\n\nEn la Regi\u00f3n Metropolitana se realiz\u00f3 la Expo Barrio Italia, ubicada en el Patio Italia y organizada por la Campa\u00f1a Activa tus Sentidos, desarrollada por alumnos de la Universidad Adolfo Ib\u00e1nez. All\u00ed, la Corporaci\u00f3n para Ciegos realiz\u00f3 una muestra de arte con todas las obras confeccionadas en el Taller de Pintura de la profesora Mar\u00eda Jos\u00e9 Guti\u00e9rrez, llegando al lugar cientos de personas a disfrutar de la muestra.\n\nMismo escenario que tuvo la Expo Arte Santo Domingo, a la cual la organizaci\u00f3n fue invitada por segundo a\u00f1o consecutivo, participando de una muestra de arte colectiva en el Colegio People Help People de la localidad costera. En ella participaron connotados pintores, escultores, emprendedores y artistas, quienes mostraron su trabajo durante las \u00faltimas semanas de enero y las primeras de febrero, aprovechando la temporada con gran n\u00famero de turistas y veraneantes.\n\nIgualmente, durante el primer mes del a\u00f1o, en el Museo de Artes Visuales (MAVI), se realiz\u00f3 una muestra de arte inclusiva con lengua de se\u00f1as, l\u00e1minas t\u00e1ctiles y distintos instrumentos inclusivos llamada \u201cWenu Pel\u00f3n\u201d y a la cual asisti\u00f3 parte del equipo de la Corporaci\u00f3n para Ciegos.\n\nEste a\u00f1o, la gran novedad a nivel de arte y cultura que ofrecer\u00e1 la Corporaci\u00f3n para Ciegos, es el taller de escultura para personas con discapacidad visual, el cual ser\u00e1 dictado por la artista Paula Baraona.\n\nLos invitamos a revisar la galer\u00eda de im\u00e1genes (las l\u00e1minas tambi\u00e9n est\u00e1n descritas para nuestros usuarios) que evidencian este paso estival por las artes.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1196273343724445", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Felicidades!!! Y los esperamos en elMavi este mes!!!! Vengan los que deseen ( les ponemos la locomoci\u00f3n! Comun\u00edquense conmigo!!!!", "from": {"name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera", "id": "10209388628531352"}, "id": "1196273330391113_1197726346912478"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkzNjM4MzQ0NzExODgZD", "before": "MTAyMDkzODg2Mjg1MzEzNTIZD"}}, "data": [{"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "10209093363188709", "name": "Vanessa Villena Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "268825613452217", "name": "Pamela Alvarado"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10153404052656854", "name": "Myriam Lillo Rodriguez"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10209363834471188", "name": "Fran \u00c1lvarez Cabezas"}], "summary": {"total_count": 8, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-03-29T18:56:43+0000", "message": "\"La mejor parte de quedarme ciega ha sido leer todo lo que no le\u00ed durante toda mi vida\". Conoce un poco m\u00e1s de la vida de Ivonne Setz, una de las usuarias m\u00e1s reconocidas de la Corporaci\u00f3n para Ciegos. Dale click aqu\u00ed http://bit.ly/1PXmqeF", "type": "photo", "id": "148002118551578_1194248410593605", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA4ODQwOTUyNDU1MDE4NQZDZD", "before": "NjIzNDEyODQ3ODA4Mzk3"}}, "data": [{"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "1088409524550185", "name": "V\u00e9liz Garc\u00eda Cobreloa Jorge"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-03-29T13:00:04+0000", "message": "Si lo tuyo es la m\u00fasica y quieres aprender a tocar el piano, te invitamos a inscribirte en el Taller de Piano y Teclado que realiza la profesora Cristina \u00c1lvarez hace m\u00e1s de 5 a\u00f1os y que ha logrado desarrollar a grandes talentos, como el aventajado alumno Diego Alcaide. Inscr\u00edbete con Adriana del Real al correo electr\u00f3nico adelreal@ciegos.cl", "type": "photo", "id": "148002118551578_1193661013985678"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODI2NjMzMDIwODAwMzIw", "before": "MTAyMDgzODkwMjczMzk4MDYZD"}}, "data": [{"id": "10208389027339806", "name": "Ricardo Torres Hormaz\u00e1bal"}, {"id": "10209262958508247", "name": "Patricia Elena Veliz"}, {"id": "10208978796925387", "name": "Katherine Ekdahl Osorio"}, {"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "826633020800320", "name": "Masaro Martinez Saldivia"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-03-28T12:38:32+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda! Esperamos que hayan tenido un excelente fin de semana largo. Te contamos que tenemos la biblioteca tiflotecnol\u00f3gica m\u00e1s grande de Chile con m\u00e1s de 3 mil audiolibros de diversas tem\u00e1ticas, autores y formatos. Descarga en el siguiente link todo nuestro cat\u00e1logo y disfruta de la cultura con la Corporaci\u00f3n para Ciegos. http://bit.ly/1H41JcN", "type": "photo", "id": "148002118551578_1192939470724499", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTEyMDAzNDIxODA2MDQyMAZDZD", "before": "MTAyMDkzODg2Mjg1MzEzNTIZD"}}, "data": [{"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-03-23T16:00:01+0000", "message": "Los estudiantes de una escuela coreana para ciegos recibieron por primer vez un anuario. Todo fue posible gracias a una impresora 3D que gener\u00f3 este importante recuerdo escolar, pero en tres dimensiones. http://bit.ly/1PpBNcr", "type": "photo", "id": "148002118551578_1187846201233826", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM2NTMwNDc3OTgwODcZD", "before": "MTAyMDk2MTE2MjMzMDc4NzMZD"}}, "data": [{"id": "10209611623307873", "name": "Moises Enrique Gutierrez Alarcon"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10153653047798087", "name": "Christine Stockins"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-03-23T12:26:48+0000", "message": "Hablar otro idioma siempre es importante. Es por ello que en la Corporaci\u00f3n para Ciegos tenemos un Taller de Ingl\u00e9s en nivel b\u00e1sico e intermedio con la profesora Pamela Cubillos. Puedes inscribirte con Adriana del Real en su correo electr\u00f3nico adelreal@ciegos.cl.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1187845527900560", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTEyMDAzNDIxODA2MDQyMAZDZD"}}, "data": [{"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}, {"id": "10209730399080563", "name": "Esneida Le\u00f3n Aponte"}, {"id": "10209454806867471", "name": "Ximena Gatica Gaete"}, {"id": "1088409524550185", "name": "V\u00e9liz Garc\u00eda Cobreloa Jorge"}, {"id": "1712794455675907", "name": "Editha Cordova"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-03-21T17:33:15+0000", "message": "Este domingo se celebr\u00f3 el d\u00eda de la felicidad y, desde la Corporaci\u00f3n para Ciegos, queremos enviar a cada uno de ustedes un gran saludo cargado de buena energ\u00eda. Que tengan todo una excelente semana.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1186001121418334"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3NDk3NjgxOTk1NDEZD", "before": "MTAxNTM3OTYyNTI0OTY4NjUZD"}}, "data": [{"id": "10153796252496865", "name": "Tiare Morales Echeverr\u00eda"}, {"id": "1712794455675907", "name": "Editha Cordova"}, {"id": "1167118776674038", "name": "Natalia Sandoval Garay"}, {"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-03-18T12:59:47+0000", "message": "En el d\u00eda nacional de la Astronom\u00eda, que se celebra por tercer a\u00f1o consecutivo en nuestro pa\u00eds, recordamos la gran participaci\u00f3n del Taller de Astronom\u00eda de la Corporaci\u00f3n para Ciegos en el Congreso Internacional de la especialidad realizado hace unos meses. Si est\u00e1s interesado en esta especialidad y quieres participar de nuestro taller, puedes enviar un correo a Adriana del Real a adelreal@ciegos.cl. Revisa aqu\u00ed la nota del congreso. http://bit.ly/1MXlv9X", "type": "link", "id": "148002118551578_1183467565005023", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTAyMDk0OTc2ODgyMjAwMzkZD"}}, "data": [{"id": "10209497688220039", "name": "Caroll Vera"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "10209730399080563", "name": "Esneida Le\u00f3n Aponte"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-03-17T12:27:10+0000", "message": "A partir del lunes 4 de abril comienza el Taller de Arte de la Corporaci\u00f3n para Ciegos con la profesora Mar\u00eda Jos\u00e9 Guti\u00e9rrez. Son solo 6 cupos para que puedas desarrollar tu talento en la pintura y las artes manuales. Puede inscribirte con Adriana del Real al correo adelreal@ciegos.cl. Te dejamos aqu\u00ed algunas im\u00e1genes del Taller de Arte 2015.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1182699945081785"}, {"from": {"name": "Juan Marambio", "id": "10205924047001069"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-03-16T20:08:04+0000", "message": "Necesito trabajar urgente por favor compartir   ........  \n\nJunto con saludarlo respetuosamente le escribo para exponerle mi situaci\u00f3n: mi nombre es Juan Pablo Marambio, de 25 a\u00f1os, soy una persona con capacidades diferentes (no vidente), titulado de la especialidad de T\u00e9cnico Superior en Telecomunicaciones, Conectividad y Redes de la sede Santiago Sur de INACAP.\n\nEl motivo de la presente carta es solicitarle su apoyo para poder encontrar un trabajo, que es lo que necesito ahora, puesto que a la fecha ninguna de las empresas del \u00e1rea -que he contactado yo o la jefatura de mi carrera- ha accedido a brindarme esta oportunidad de desarrollo profesional.\n\nRecurro a Ud. pues para m\u00ed ser\u00eda muy penoso y lamentable que estos dos a\u00f1os de numerosos esfuerzos personales y familiares, jalonados por muchas m\u00e1s alegr\u00edas y logros que por frustraciones y fracasos, y gracias a la oportunidad que me brind\u00f3 INACAP al abrirme las puertas de su formaci\u00f3n \u2013lo que signific\u00f3 que en conjunto con mis compa\u00f1eros, profesores y administrativos, que siempre creyeron en m\u00ed, busc\u00e1ramos resolver los desaf\u00edos t\u00e9cnicos y pedag\u00f3gicos que supuso mi estad\u00eda en la instituci\u00f3n-, quedaran en nada por la imposibilidad de completarlos adecuadamente.\n\nEspero nos pueda ayudar \u2013a m\u00ed y a mi familia- con este desaf\u00edo que hasta aqu\u00ed ha sido y seguir\u00e1 siendo desafiante pero hermoso, porque a trav\u00e9s de INACAP he podido cumplir mis sue\u00f1o que era poder estudiar algo relacionado con lo que me gusta que es la tecnolog\u00eda y la internet.\n\nGracias de antemano por su acogida y por sumarse a este esfuerzo de superaci\u00f3n personal y social.\n\nEsperando poder tener pronto una respuesta positiva se despide\n\n \n\nJuan Pablo Marambio\n\n \n\nMis  datos de contacto: mail jminacap@gmail.com;  m\u00f3vil n\u00famero: 63973816", "type": "status", "id": "148002118551578_1182198451798601"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTEyMDAzNDIxODA2MDQyMAZDZD", "before": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD"}}, "data": [{"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10208365016059701", "name": "Carolina Alejandra Perez Jara"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-03-14T18:05:30+0000", "type": "photo", "id": "148002118551578_1180623055289474"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-03-14T13:42:24+0000", "message": "\u00a1 Buen d\u00eda ! \u00bfC\u00f3mo estuvo su fin de semana? Recuerda que en la Corporaci\u00f3n para Ciegos estamos iniciando con los talleres de Literatura y Telefon\u00eda M\u00f3vil. Si quieres inscribirte en alguno de ellos puedes enviar un correo a Adriana del Real a adelreal@ciegos.cl. \n\n\u00a1 Te esperamos !", "type": "photo", "id": "148002118551578_1180464521971994", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc1MjQzMzMzNDk5MzU5MwZDZD", "before": "MTc1MjQzMzMzNDk5MzU5MwZDZD"}}, "data": [{"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-03-10T13:32:38+0000", "message": "Casi llega el viernes de este dif\u00edcil mes de marzo. Para que pase m\u00e1s r\u00e1pido, te invitamos a revisar nuestro cat\u00e1logo de audiolibros actualizado con nuevos t\u00edtulos ingresados como El libro de los seres imaginarios de Jorge Luis Borges, La Duda de Rafael Gumucio o Un marido ideal de Oscar Wilde. Revisa el siguiente link http://bit.ly/1H41JcN", "type": "link", "id": "148002118551578_1177941712224275"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc1MjQzMzMzNDk5MzU5MwZDZD", "before": "MTAyMDk5MTEzMjgwODAwNzcZD"}}, "data": [{"id": "10209911328080077", "name": "Paula Andrea Mu\u00f1oz Castillo"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "10209454806867471", "name": "Ximena Gatica Gaete"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "1712794455675907", "name": "Editha Cordova"}, {"id": "10209730399080563", "name": "Esneida Le\u00f3n Aponte"}, {"id": "1012123052208734", "name": "Ana Maria Cavin"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}], "summary": {"total_count": 10, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-03-09T13:08:11+0000", "message": "\u00a1 Buen d\u00eda comunidad de la Corporaci\u00f3n para Ciegos !\n\nDesde este lunes 14 de marzo comenzar\u00e1 el taller denominado \"Literatura Chilena, un espacio para todos\", en su segunda parte.  Las clases se realizar\u00e1n los d\u00edas lunes y mi\u00e9rcoles desde las 15 hasta las 18 horas hasta el mi\u00e9rcoles 22 de junio. \n\nPara inscribirse deben enviar un correo a Adriana a adelreal@ciegos.cl y para los inscritos recuerden traer una fotocopia de su carnet de discapacidad. \n\nPara conocer un poco m\u00e1s de este importante taller financiado por el Fondo Nacional de Proyectos inclusivos, puedes leer la siguiente nota aqu\u00ed. http://bit.ly/1QDbymJ", "type": "link", "id": "148002118551578_1177340152284431", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk0NDgxNTk1MDk4NDcZD", "before": "NTg3ODMxODI0NzE1MjQ4"}}, "data": [{"id": "587831824715248", "name": "Corinila Redelsolar"}, {"id": "10209448159509847", "name": "C.l. Sol"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-03-07T14:02:43+0000", "message": "\u00a1 Buen d\u00eda ! Empezamos con todas las  energ\u00edas este s\u00faper lunes en la Corporaci\u00f3n para Ciegos con el inicio de las actividades. Conoce m\u00e1s en nuestro sitio web www.corporacionparaciegos.cl", "type": "photo", "id": "148002118551578_1175730052445441"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk1NTM1NDA5MDAwMTYZD", "before": "MTAyMDg0MjYwNjA5ODQ0NjYZD"}}, "data": [{"id": "10208426060984466", "name": "Claudia Araneda Matus"}, {"id": "10208375154109807", "name": "Pauli Abarca Quezada"}, {"id": "10208389027339806", "name": "Ricardo Torres Hormaz\u00e1bal"}, {"id": "10208978796925387", "name": "Katherine Ekdahl Osorio"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209638457818725", "name": "Marisol Toledo Pe\u00f1aloza"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10154229751487450", "name": "Fernanda Varas Keitel"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "10153653047798087", "name": "Christine Stockins"}, {"id": "10209553540900016", "name": "Jos\u00e9 Antonio Lizana Arce"}], "summary": {"total_count": 13, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-03-04T19:57:55+0000", "message": "En este viernes, recuerda que puedes encontrar los mejores audilobros en los puntos de Bibliometro de la Regi\u00f3n Metropolitana. Presenta tu carnet de discapacidad y podr\u00e1s entrar al mundo de la cultura a trav\u00e9s de los audiolibros grabados por los voluntarios de la Corporaci\u00f3n para Ciegos. Encuentra nuestro cat\u00e1logo aqu\u00ed http://bit.ly/1H41JcN", "type": "photo", "id": "148002118551578_1174065705945209", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTEzMDEzNzE2MzY3NDM0NwZDZD"}}, "data": [{"id": "1130137163674347", "name": "Paulina Fuenzalida Puig-Mir"}, {"id": "10209494195654797", "name": "Luz Maria Ruiz Urquieta"}, {"id": "791871514281285", "name": "Cklau Artespecial"}, {"id": "10153653047798087", "name": "Christine Stockins"}, {"id": "10154229751487450", "name": "Fernanda Varas Keitel"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "10208468026951783", "name": "Rodrigo Lagos-Ch\u00e1vez"}, {"id": "1012123052208734", "name": "Ana Maria Cavin"}, {"id": "10209730399080563", "name": "Esneida Le\u00f3n Aponte"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 14, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-03-03T15:48:40+0000", "message": "Por segundo a\u00f1o consecutivo la Corporaci\u00f3n para Ciegos impartir\u00e1 un curso de Taller de Telefon\u00eda M\u00f3vil para sistema Android para las personas Ciegas y con baja visi\u00f3n. Conoce c\u00f3mo inscribirte en el siguiente link http://bit.ly/1LkF6AE", "type": "photo", "id": "148002118551578_1173257859359327", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTg1NDM2NjQ0ODY2OTU4", "before": "MjY4ODI1NjEzNDUyMjE3"}}, "data": [{"id": "268825613452217", "name": "Pamela Alvarado"}, {"id": "1012123052208734", "name": "Ana Maria Cavin"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "1712794455675907", "name": "Editha Cordova"}, {"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}, {"id": "10209730399080563", "name": "Esneida Le\u00f3n Aponte"}, {"id": "183734898474683", "name": "Voluntariado INACAP Santiago Centro"}, {"id": "10153404052656854", "name": "Myriam Lillo Rodriguez"}, {"id": "10153653047798087", "name": "Christine Stockins"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "994870170582839", "name": "Maria Elisa V\u00e1squez"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}, {"id": "985436644866958", "name": "Mar\u00eda Victoria V\u00e9liz"}], "summary": {"total_count": 13, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-03-02T19:35:06+0000", "message": "Querida comunidad de la Corporaci\u00f3n para Ciegos\n\nDesde este 7 de marzo volvemos a entregar cultura y capacitaci\u00f3n para las personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual. Ven a pedir las novedades en audiolibros y a inscribirse en los talleres que se dictar\u00e1n este a\u00f1o. \n\nEsperamos que este 2016 les entregue aprendizajes significativos y experiencias nuevas que se transformen en oportunidades de crecimiento laboral y la esperada inclusi\u00f3n social. \n\n\u00a1Te esperamos!", "type": "photo", "id": "148002118551578_1172699309415182", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Mariela Villase\u00f1or Roa", "id": "10209562017950068"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-02-21T17:50:06+0000", "message": "HOLA AMIGOS LOS INVITO A VISITAR MI PAGINA DE MATERIAL DID\u00c1CTICO Y JUEGOS PARA D\u00c9FICIT VISUAL.\n\nhttps://www.facebook.com/materialdidactico.paradeficitvisualyotros/?ref=aymt_homepage_panel", "type": "link", "id": "148002118551578_10208491883797383"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-28T15:16:56+0000", "message": "Revisa nuestro bolet\u00edn mensual de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, con las noticias destacadas de nuestras instituci\u00f3n. Suscr\u00edbete y rec\u00edbelo en tu correo. http://bit.ly/1PVccce", "type": "link", "id": "148002118551578_1152777484740698"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD", "before": "MTAyMDk2ODI3MTg2MTQwOTQZD"}}, "data": [{"id": "10209682718614094", "name": "Viv\u00ed Hern\u00e1ndez"}, {"id": "1012123052208734", "name": "Ana Maria Cavin"}, {"id": "1791537454411600", "name": "Isabel Aguilera Espindola"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "837551453017477", "name": "Camila Burgos O\u00f1ate"}, {"id": "10209730399080563", "name": "Esneida Le\u00f3n Aponte"}, {"id": "10208882132907564", "name": "Paulina Leon Quezada"}, {"id": "1712794455675907", "name": "Editha Cordova"}, {"id": "10209093363188709", "name": "Vanessa Villena Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}], "summary": {"total_count": 11, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-27T12:06:44+0000", "message": "Compartimos la entrevista de Bruno Chac\u00f3n, usuario de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, quien hace unas semanas recibi\u00f3 la noticia de que estudiar\u00eda Derecho en la Universidad de Chile con gratuidad. Conoce su historia aqu\u00ed. http://bit.ly/1SaDP7v", "type": "link", "id": "148002118551578_1152129451472168", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Felicitaciones!!!! Bruno Chac\u00f3n .... El futuro te espera", "from": {"name": "Ana Maria Ibarra", "id": "10208065053838100"}, "id": "1152129451472168_1152212914797155"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg4MjMxNjI3MTE5MzYZD", "before": "MTAyMDkzODg2Mjg1MzEzNTIZD"}}, "data": [{"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10208823162711936", "name": "Pancho D\u00e1vila"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-26T13:54:32+0000", "message": "Compartimos con ustedes nuestro \u00faltimo bolet\u00edn de la Corporaci\u00f3n para Ciegos. Ent\u00e9rate de todas nuestras novedades en el siguiente link. http://eepurl.com/bN8zFn", "type": "link", "id": "148002118551578_1151543518197428"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-25T16:59:47+0000", "message": "Este s\u00e1bado 23 se dio al vamos a la Expo Arte Santo Domingo en el Colegio People help Peolple de la localidad. En esta oportunidad y debido al gran \u00e9xito que tuvo la Corporaci\u00f3n para Ciegos el 2015, es que se nos invit\u00f3 nuevamente a participar de este gran evento. Nos puedes visitar en Avenida Litoral 299. Aqu\u00ed podr\u00e1s disfrutar de distintas exposiciones de arte, incluyendo los cuadros realizados por las personas ciegas de nuestra Corporaci\u00f3n.\n\nM\u00e1s info aqu\u00ed: www.agrupacionculturalsantodomingo.cl\n\nLa entrada es liberada", "type": "photo", "id": "148002118551578_1151032564915190"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-22T13:00:01+0000", "message": "Compartimos con ustedes un reportaje realizado a nuestro gran Coro de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, luego de un excelente a\u00f1o 2015 y un promisorio a\u00f1o 2016. Conoce aqu\u00ed las historias de sus integrantes y el profesor Juan David Arroyo. http://bit.ly/20hAC6Z", "type": "link", "id": "148002118551578_1148935131791600"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc3NDcxNzEzMzAxNDAZD", "before": "OTc4NDA5ODQyMjc4OTc3"}}, "data": [{"id": "978409842278977", "name": "Sasha V. Rodr\u00edguez Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10153796252496865", "name": "Tiare Morales Echeverr\u00eda"}, {"id": "10207747171330140", "name": "Carolina Aravena Rojas"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-21T15:14:48+0000", "message": "Revisa el siguiente v\u00eddeo creado por la Uni\u00f3n Nacional de Ciegos de Per\u00fa, quienes crearon el primer post en braille. Las personas deben pasar el cursor del mousse sobre una imagen en braille y a reconociendo lo que ah\u00ed est\u00e1 escrito. Una innovaci\u00f3n que gan\u00f3 el premio a uno de los mejores posteos en Facebook durante el a\u00f1o 2015.", "type": "link", "id": "148002118551578_1148771275141319"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Me encanta!!!!! :)", "from": {"name": "Tiare Morales Echeverr\u00eda", "id": "10153796252496865"}, "id": "1148768355141611_1148787125139734"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc3NDcxNzEzMzAxNDAZD", "before": "MTAxNTQ3NzMxMjYyNDI1NDIZD"}}, "data": [{"id": "10154773126242542", "name": "Danilo Dawson"}, {"id": "10209590200339020", "name": "Adela Maria Neira Diaz"}, {"id": "1230005913694331", "name": "Paola Fernandez Garces"}, {"id": "1108886129176783", "name": "Karen Yissa V\u00e1squez"}, {"id": "10209752161980460", "name": "Mariela Cesek"}, {"id": "10209206151931934", "name": "Carla Campos Soto"}, {"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}, {"id": "10154262862352147", "name": "Angelica Reinoso Moya"}, {"id": "10209283753832036", "name": "Sabina Villarroel Gonzalez"}, {"id": "10208389027339806", "name": "Ricardo Torres Hormaz\u00e1bal"}, {"id": "10208978796925387", "name": "Katherine Ekdahl Osorio"}, {"id": "10154083401079799", "name": "Maria Jose Ariztia Cousino"}, {"id": "10156813255555333", "name": "Julieta Ogaz"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10208506935726488", "name": "B\u00e1rbara Candia Cavieres"}, {"id": "114653545219873", "name": "Bibliometro"}, {"id": "523179147889805", "name": "Richard Catal\u00e1n Castillo"}, {"id": "10208755031090386", "name": "Carmina Mercado"}, {"id": "10210830531377008", "name": "Matilda Wood Smith"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209638457818725", "name": "Marisol Toledo Pe\u00f1aloza"}, {"id": "10153796252496865", "name": "Tiare Morales Echeverr\u00eda"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10207747171330140", "name": "Carolina Aravena Rojas"}], "summary": {"total_count": 25, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-21T15:05:51+0000", "type": "photo", "id": "148002118551578_1148768355141611"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-21T12:36:40+0000", "message": "\u00bf Tienes un familiar o amigo ciego con ganas de participar en actividades recreativas con otras personas ? Conoce aqu\u00ed los talleres que tiene la Corporaci\u00f3n para Ciegos este 2016 y ponte en contacto con nosotros para matricularlo. http://bit.ly/1Kxo5Y3", "type": "photo", "id": "148002118551578_1148691738482606", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "hola..agradeceria informaci\u00f3n de dias y horarios para que asista mi madre...un abrazo", "from": {"name": "Denisse Brito", "id": "1120034218060420"}, "id": "1148691738482606_1148693721815741"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD"}}, "data": [{"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-20T14:02:31+0000", "message": "[Santo Domingo] Todos invitados este s\u00e1bado 23 de enero, desde las 19 horas a la inauguraci\u00f3n de la vig\u00e9simo s\u00e9ptima versi\u00f3n de la Expo Arte Santo Domingo, a realizarse en el colegio People help People en Avenida Litoral 299. Aqu\u00ed podr\u00e1s disfrutar de distintas exposiciones de arte, incluyendo los cuadros realizados por las personas ciegas de nuestra Corporaci\u00f3n. \n\nM\u00e1s info aqu\u00ed: www.agrupacionculturalsantodomingo.cl\n\nLa entrada es liberada", "type": "photo", "id": "148002118551578_1148136228538157"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "OTg1NDM2NjQ0ODY2OTU4"}}, "data": [{"id": "985436644866958", "name": "Mar\u00eda Victoria V\u00e9liz"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209825415255762", "name": "Sebastian Ignacio"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-19T13:57:51+0000", "message": "Debido al \u00e9xito de 2015, desde este fin de semana la Corporaci\u00f3n para Ciegos estar\u00e1 nuevamente en la ExpoArte Santo Domingo en el Colegio People help People, establecimiento ubicado cerca del puerto de San Antonio en Santo Domingo. Ven a conocer las pinturas realizadas por las personas ciegas del taller de arte de nuestra instituci\u00f3n. \n\n\u00a1 Te esperamos !", "type": "photo", "id": "148002118551578_1147631915255255"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD", "before": "MTAyMDk3MzAzOTkwODA1NjMZD"}}, "data": [{"id": "10209730399080563", "name": "Esneida Le\u00f3n Aponte"}, {"id": "10209825415255762", "name": "Sebastian Ignacio"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-18T18:52:59+0000", "message": "\u00a1HOY! \u00faltimo d\u00eda para visitar la muestra de arte de la Corporaci\u00f3n para Ciegos en la Expo Barrio Italia. No te pierdas la oportunidad de ayudar y ver grandes pinturas realizadas por las personas ciegas del taller de arte de nuestra instituci\u00f3n. \u00a1 Te esperamos !", "type": "photo", "id": "148002118551578_1147156838636096"}, {"from": {"name": "Patio Avenida Italia", "id": "191449074235641"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEl3TXpnMU5qVTBOamMxTXpBNU9qRTBOVEk1T1Rnek1EQT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEl3TXpnMU5qVTBOamMxTXpBNU9qRTBOVEk1T1Rnek1EQT0ZD"}}, "data": [{"message": "Excelente trabajo... Felicitaciones!!!", "from": {"name": "G\u00e9nesis Mora", "id": "270658933270111"}, "id": "920376028009605_920385654675309"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3ODc0NTg1Njk2MjAZD", "before": "MTAyMDkxMzUxOTU1OTc2NzIZD"}}, "data": [{"id": "10209135195597672", "name": "Carolina Mu\u00f1oz B"}, {"id": "1730303530515257", "name": "Alfredo Alfonso"}, {"id": "10209107907756921", "name": "Karla HD"}, {"id": "270788996606017", "name": "Saul Arias"}, {"id": "10207528484183535", "name": "Jesik Maraboli"}, {"id": "1107479745976992", "name": "Patricia Urbistondo Iba\u00f1ez"}, {"id": "728678887274162", "name": "Shirley Avila"}, {"id": "10209101211792051", "name": "Anita Valck"}, {"id": "270658933270111", "name": "G\u00e9nesis Mora"}, {"id": "10209445846885459", "name": "Erika Castillo Hills"}, {"id": "10153787458569620", "name": "Carola Concha"}], "summary": {"total_count": 11, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-17T02:19:49+0000", "message": "Algunas muestras de las pinturas de la Muestra de Arte Corporaci\u00f3n para Ciegos  C", "type": "photo", "id": "148002118551578_1146201988731581"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk2NDA3MDY5OTg3MDUZD", "before": "NjIzNDEyODQ3ODA4Mzk3"}}, "data": [{"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1341157692565069", "name": "Jessica Ahumada Prado"}, {"id": "10209302048328170", "name": "Adriana Del Real Ekdahl"}, {"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "10153653047798087", "name": "Christine Stockins"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209730399080563", "name": "Esneida Le\u00f3n Aponte"}, {"id": "191449074235641", "name": "Patio Avenida Italia"}, {"id": "10209640706998705", "name": "Daniel Correa"}], "summary": {"total_count": 10, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-14T18:12:01+0000", "message": "Ven durante este mes de enero al Patio Avenida Italia a presenciar la Expo Arte Barrio Italia. Aqu\u00ed podr\u00e1s disfrutar de un caf\u00e9, rodeado de una gran variedad de pinturas realizadas por las personas ciegas del taller de arte de la Corporaci\u00f3n para Ciegos. No dejes pasar este gran panorama  de la Campa\u00f1a Social \"Activa Tus sentidos\", \u00a1 Te esperamos !", "type": "photo", "id": "148002118551578_1144417405576706", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209730399080563", "name": "Esneida Le\u00f3n Aponte"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-14T13:30:01+0000", "message": "\u00bfSin panoramas para el fin de semana? La Corporaci\u00f3n para Ciegos y la Campa\u00f1a Social \"Activa Tus sentidos\", te invitan a recorrer la Expo Arte Barrio Italia, ubicada en el Patio Avenida Italia en Santiago. Aqu\u00ed podr\u00e1s encontrar una variedad de pinturas realizadas por personas ciegas del taller de arte de nuestra corporaci\u00f3n. \u00a1 No faltes !", "type": "photo", "id": "148002118551578_1144415472243566"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTEyMDAzNDIxODA2MDQyMAZDZD", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209730399080563", "name": "Esneida Le\u00f3n Aponte"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-14T13:12:20+0000", "type": "photo", "id": "148002118551578_1144713938880386"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTE1MTU4OTE1NDg2MjI3MgZDZD", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "1151589154862272", "name": "Huguette Cavieres Aguilera"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-13T23:11:00+0000", "message": "\u00a1 No lo olvides ! Ven a la Expo Arte Barrio Italia, donde la Corporaci\u00f3n para Ciegos estar\u00e1 presente con una muestra de los cuadros confeccionados por los artistas del taller de arte de nuestra instituci\u00f3n. Estamos en Avenida Italia 1308, esquina Santa Isabel.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1144410925577354", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MwZDZD"}}, "data": [{"message": "Hola. Cual es el horario y hasta cuando estaran?", "from": {"name": "Dominique Rousseau S", "id": "10153422964277136"}, "id": "1144410925577354_1144646578887122"}, {"message": "Son hermosas, me las dejar\u00eda todas.", "from": {"name": "Claudia Martinez", "id": "1703272246601267"}, "id": "1144410925577354_1144496105568836"}, {"message": "En Patio Avenida Italia -", "from": {"name": "Esneida Le\u00f3n Aponte", "id": "10209730399080563"}, "id": "1144410925577354_1144453972239716"}], "summary": {"total_count": 3, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "En Patio Avenida Italia", "from": {"name": "Esneida Le\u00f3n Aponte", "id": "10209730399080563"}, "id": "1144406365577810_1144455092239604"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU1NjQyMjQ0NTEzNzk1", "before": "NjIzNDEyODQ3ODA4Mzk3"}}, "data": [{"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "155642244513795", "name": "Laboratorio Biblioredes Rancagua"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-13T21:38:47+0000", "type": "photo", "id": "148002118551578_1144406365577810"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk0NDgxNTk1MDk4NDcZD", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209448159509847", "name": "C.l. Sol"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-13T16:17:43+0000", "type": "link", "id": "148002118551578_1144272848924495"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "En Patio Avenida Italia", "from": {"name": "Esneida Le\u00f3n Aponte", "id": "10209730399080563"}, "id": "1144272778924502_1144455268906253"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "191449074235641", "name": "Patio Avenida Italia"}, {"id": "385110281689941", "name": "Vinculaci\u00f3n con el Medio"}, {"id": "978409842278977", "name": "Sasha V. Rodr\u00edguez Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10209497688220039", "name": "Caroll Vera"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 9, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-13T16:17:33+0000", "type": "photo", "id": "148002118551578_1144272778924502"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Genial!", "from": {"name": "Caroll Vera", "id": "10209497688220039"}, "id": "1144262735592173_1144289352256178"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU1NjQyMjQ0NTEzNzk1", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "10209201986106707", "name": "Elizabeth Larenas"}, {"id": "10209497688220039", "name": "Caroll Vera"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10153796252496865", "name": "Tiare Morales Echeverr\u00eda"}, {"id": "155642244513795", "name": "Laboratorio Biblioredes Rancagua"}], "summary": {"total_count": 11, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-13T15:47:46+0000", "message": "Compartimos la entrevista a una de nuestras usuarias m\u00e1s conocidas, Ivonne Setz: \"La mejor parte de quedarme ciega ha sido leer todo lo que no le\u00ed durante toda mi vida\". http://bit.ly/1PXmqeF", "type": "link", "id": "148002118551578_1144262735592173"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "10154229751487450", "name": "Fernanda Varas Keitel"}, {"id": "10209730399080563", "name": "Esneida Le\u00f3n Aponte"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "10209640706998705", "name": "Daniel Correa"}, {"id": "10153796252496865", "name": "Tiare Morales Echeverr\u00eda"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "10154130325947296", "name": "Naty Porto"}, {"id": "10209825415255762", "name": "Sebastian Ignacio"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "564975417014122", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Guti\u00e9rrez Minguet"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 12, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-13T11:27:37+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda! \n\nEste martes 12 de enero se dio inicio a la Expo-Arte Barrio Italia, en la que la Corporaci\u00f3n para Ciegos est\u00e1 exponiendo una serie de pinturas realizadas por nuestros usuarios. \n\nEstamos todo el d\u00eda en la galer\u00eda Patio Italia, ubicada en Av. Italia 1308. \n\nLos esperamos con las puertas abiertas para que vengan a disfrutar de este bello panorama de vacaciones.", "type": "status", "id": "148002118551578_1144164322268681", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"message": "Buen\u00edsima!!!!", "from": {"name": "Tiare Morales Echeverr\u00eda", "id": "10153796252496865"}, "id": "1144164322268681_1144215902263523"}, {"message": "Exito!!!!", "from": {"name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera", "id": "10209388628531352"}, "id": "1144164322268681_1144210302264083"}], "summary": {"total_count": 2, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyODIxNzEzNzIxMjUwMgZDZD", "before": "NjIzNDEyODQ3ODA4Mzk3"}}, "data": [{"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209730399080563", "name": "Esneida Le\u00f3n Aponte"}, {"id": "10209543647731091", "name": "Maria Elena Araya Pizarro"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "1028217137212502", "name": "Campa\u00f1a Social \"Activa Tus sentidos\","}], "summary": {"total_count": 8, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-08T14:53:31+0000", "message": "Todos invitados este martes al Patio Avenida Italia a la muestra de arte con las pinturas realizadas en el taller de arte de la Corporaci\u00f3n para Ciegos. Invitados por Campa\u00f1a Social \"Activa Tus sentidos\", podr\u00e1n encontrarnos hasta la semana del 18 de enero en calle Av Italia 1308, esquina Santa Isabel. \u00a1Te esperamos!", "type": "video", "id": "148002118551578_1141132119238568", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 8}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTAyMDkxNDM3NTIzMjg3MzgZD"}}, "data": [{"id": "10209143752328738", "name": "Brisalia Portales Dominguez"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "10209730399080563", "name": "Esneida Le\u00f3n Aponte"}, {"id": "10154262862352147", "name": "Angelica Reinoso Moya"}, {"id": "10208389027339806", "name": "Ricardo Torres Hormaz\u00e1bal"}, {"id": "10154165441278390", "name": "Cami Garc\u00e9s Bouffanais"}, {"id": "385110281689941", "name": "Vinculaci\u00f3n con el Medio"}, {"id": "10156813255555333", "name": "Julieta Ogaz"}, {"id": "1613416865651103", "name": "Sandra Rosas"}, {"id": "10209682718614094", "name": "Viv\u00ed Hern\u00e1ndez"}, {"id": "10208120110057222", "name": "Mar\u00eda Eliana Le\u00f3z P\u00e9rez"}, {"id": "251197215234091", "name": "Jonathan Morales"}, {"id": "999378666807600", "name": "Sabina Roco Elgueta"}, {"id": "1712224752350993", "name": "Javiera Zamorano"}, {"id": "1155529601145243", "name": "Ana Mar\u00eda Acu\u00f1a Dericke"}, {"id": "10209485577515308", "name": "Paulina Leppe And\u00eda"}, {"id": "10154796989292598", "name": "Fernanda Martin"}, {"id": "10154130325947296", "name": "Naty Porto"}, {"id": "10209615077916744", "name": "Evelyn Troll"}, {"id": "1712794455675907", "name": "Editha Cordova"}, {"id": "10153404052656854", "name": "Myriam Lillo Rodriguez"}, {"id": "10208997724163627", "name": "Jessica Cerda Castillo"}, {"id": "10208365016059701", "name": "Carolina Alejandra Perez Jara"}, {"id": "10207602391751284", "name": "Caro Ayar"}, {"id": "10209409267569318", "name": "H\u00e9ctor Demetrio"}, {"id": "10208291729426781", "name": "Paula Videla"}, {"id": "10209490013746389", "name": "Trinidad Gonz\u00e1lez Cea"}, {"id": "10209302048328170", "name": "Adriana Del Real Ekdahl"}, {"id": "489029351291880", "name": "Doina Pavel"}, {"id": "1716324958647466", "name": "Natalia Toro Rosalez"}, {"id": "10209533124029807", "name": "Francesca Segura Di-G\u00e9nova"}, {"id": "593122464179185", "name": "Eduardo"}, {"id": "994870170582839", "name": "Maria Elisa V\u00e1squez"}, {"id": "10208497971102354", "name": "Katherine Vergara"}, {"id": "10208103858987309", "name": "Maca Llanquinao"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10153454421017466", "name": "Consuelo Telechea"}, {"id": "1108886129176783", "name": "Karen Yissa V\u00e1squez"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209649141928307", "name": "M\u00f3nica Bassi L\u00f3pez"}, {"id": "10209075032693182", "name": "Fabian Antonio Segura Severino"}, {"id": "10209363834471188", "name": "Fran \u00c1lvarez Cabezas"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 44, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-07T20:37:44+0000", "message": "\u00a1 Felicitaciones Bruno ! \nLa Corporaci\u00f3n para Ciegos felicita a Bruno Chac\u00f3n, usuario de nuestra instituci\u00f3n que se transform\u00f3 hoy en el primer matriculado en la #UniversidaddeChile para estudiar la carrera de derecho con gratuidad. Bruno ingres\u00f3 por una v\u00eda especial para j\u00f3venes ciegos, haciendo la #PSU especial. Bruno aprendi\u00f3 computaci\u00f3n gracias a la Corporaci\u00f3n para Ciegos. #use chile #demre #chile #gratuidad #abogado #inclusion #derecho #senadis", "type": "photo", "id": "148002118551578_1140725902612523", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "NgZDZD"}}, "data": [{"message": "Seco!! Felicidades!!", "from": {"name": "Nicole Basly Arredondo", "id": "10153749768199541"}, "id": "1140725902612523_1140728725945574"}, {"message": "Ejaaaaleeee!!!", "from": {"name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga", "id": "10209846065007802"}, "id": "1140725902612523_1140748592610254"}, {"message": "A lugar!!", "from": {"name": "Carolina Alejandra Perez Jara", "id": "10208365016059701"}, "id": "1140725902612523_1140804535937993"}, {"message": "Maravilloso!!!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4ffelicidades!!!!!!", "from": {"name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera", "id": "10209388628531352"}, "id": "1140725902612523_1140752282609885"}, {"message": "Excelentee!", "from": {"name": "Fabian Antonio Segura Severino", "id": "10209075032693182"}, "id": "1140725902612523_1140732395945207"}, {"message": "jffsrfaea rsvrflfssr ds b", "from": {"name": "Jonathan Morales", "id": "251197215234091"}, "id": "1140725902612523_1140848215933625"}], "summary": {"total_count": 6, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTAyMDk2NDA3MDY5OTg3MDUZD"}}, "data": [{"id": "10209640706998705", "name": "Daniel Correa"}, {"id": "10209093363188709", "name": "Vanessa Villena Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10208368048293139", "name": "Gustavo G\u00f3mez"}, {"id": "1012123052208734", "name": "Ana Maria Cavin"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209659238697848", "name": "Mar\u00eda Paz Jorquera"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 7, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-06T20:59:09+0000", "message": "Desde este viernes 8 de enero de 2016 en el Patio Avenida Italia, La Corporacion Para Ciegos estar\u00e1 presentando las pinturas realizadas en el Taller de arte. Puedes presenciar estas obras hasta el 18 de este mes en la direcci\u00f3n Av.Italia 1308, Santiago. No te lo pierdas. #Ciegos #corporacionparaciegos #chile #arte #panoramasantiago #panoramasculturales #barrioitalia", "type": "photo", "id": "148002118551578_1140170596001387", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTAyMDk2ODI3MTg2MTQwOTQZD"}}, "data": [{"id": "10209682718614094", "name": "Viv\u00ed Hern\u00e1ndez"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-05T19:51:38+0000", "message": "Las personas ciegas realizan sus mezclas de pintura, para iniciar el proceso creativo de sus obras de arte. Estas se presentar\u00e1n en el Barrio Italia en Santiago durante enero (fecha y lugar por definir) y en la Expo Santo Domingo en el Colegio People help People. #Blind #art #Chile #picoftheday #chilegram #instachile #Corporacionparaciegos #blindpeople #ciegos", "type": "photo", "id": "148002118551578_1139584816059965", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkzNjM4MzQ0NzExODgZD", "before": "MTA4NDAzMjY1ODMwNzMwMQZDZD"}}, "data": [{"id": "1084032658307301", "name": "Pilar Iturbe"}, {"id": "10208479002388177", "name": "Hannelore Grosser"}, {"id": "1297128310316541", "name": "Ignacio Jose Gutierrez Minguet"}, {"id": "10153653047798087", "name": "Christine Stockins"}, {"id": "564975417014122", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Guti\u00e9rrez Minguet"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "985436644866958", "name": "Mar\u00eda Victoria V\u00e9liz"}, {"id": "10209497688220039", "name": "Caroll Vera"}, {"id": "799456313522775", "name": "Michel Osorio"}, {"id": "10209659238697848", "name": "Mar\u00eda Paz Jorquera"}, {"id": "10153796252496865", "name": "Tiare Morales Echeverr\u00eda"}, {"id": "10208882132907564", "name": "Paulina Leon Quezada"}, {"id": "10208978796925387", "name": "Katherine Ekdahl Osorio"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}, {"id": "10209363834471188", "name": "Fran \u00c1lvarez Cabezas"}], "summary": {"total_count": 19, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-04T18:57:36+0000", "message": "Nuestra artista Dina Paredes en el proceso creativo de pintura colectiva hecha en el taller de arte de la Corporaci\u00f3n para Ciegos 2016. Durante enero, se expondr\u00e1n algunas de las pinturas en el Barrio Italia (lugar y fecha por confirmar). Adem\u00e1s, entre enero y febrero, debido al \u00e9xito, estaremos en el Colegio People help People de Santo Domingo con una exposici\u00f3n  exclusiva. #Ciegos #arte #pintura #cuadros #creative #create #blind #blindpeople", "type": "photo", "id": "148002118551578_1138901312794982", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTEzMDEzNzE2MzY3NDM0NwZDZD"}}, "data": [{"id": "1130137163674347", "name": "Paulina Fuenzalida Puig-Mir"}, {"id": "10209682718614094", "name": "Viv\u00ed Hern\u00e1ndez"}, {"id": "10209825415255762", "name": "Sebastian Ignacio"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "994870170582839", "name": "Maria Elisa V\u00e1squez"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}, {"id": "10209344951238444", "name": "Cecilia Nu\u00f1ez Caballol"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 12, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2016-01-04T11:49:54+0000", "message": "\u00a1 Buen d\u00eda ! esperamos que hayan tenido un excelente comienzo del a\u00f1o, junto a sus familias y amigos. Que el 2016 est\u00e9 lleno de felicidad para todos ustedes.", "type": "status", "id": "148002118551578_1138731246145322"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkzODg2Mjg1MzEzNTIZD", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209494195654797", "name": "Luz Maria Ruiz Urquieta"}, {"id": "1791537454411600", "name": "Isabel Aguilera Espindola"}, {"id": "10208364607048212", "name": "Alexandra Frigerio Poblete"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}], "summary": {"total_count": 8, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-12-31T14:47:29+0000", "message": "En este \u00faltimo d\u00eda del a\u00f1o 2015, revisa la nota con el evento de fin de a\u00f1o que realiz\u00f3 la Corporaci\u00f3n para Ciegos junto a toda su comunidad. http://bit.ly/1SofQQG", "type": "link", "id": "148002118551578_1136195173065596", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk4MjU0MTUyNTU3NjIZD", "before": "MTAyMDk0OTc2ODgyMjAwMzkZD"}}, "data": [{"id": "10209497688220039", "name": "Caroll Vera"}, {"id": "10209825415255762", "name": "Sebastian Ignacio"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-12-30T19:15:35+0000", "type": "photo", "id": "148002118551578_1135640109787769"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 25}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk4MjU0MTUyNTU3NjIZD", "before": "MTAyMDgwNzIwMjk2NTMwMTgZD"}}, "data": [{"id": "10208072029653018", "name": "Milagros PazCal"}, {"id": "10209265845386822", "name": "Manuel Arellano Bustos"}, {"id": "10208825467012273", "name": "Mar\u00edaJos\u00e9 Villena"}, {"id": "10153576032808671", "name": "JavieRa NaGel"}, {"id": "10209344951238444", "name": "Cecilia Nu\u00f1ez Caballol"}, {"id": "10154065878791963", "name": "Evelyn Espinoza Navarro"}, {"id": "10154101223869720", "name": "Yalile Sifri"}, {"id": "10208103858987309", "name": "Maca Llanquinao"}, {"id": "10208978796925387", "name": "Katherine Ekdahl Osorio"}, {"id": "10154169256469084", "name": "Valeria Antonia"}, {"id": "10208997090709731", "name": "Daniela Perez Jara Simon Valentin"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209825415255762", "name": "Sebastian Ignacio"}], "summary": {"total_count": 13, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-12-29T13:06:11+0000", "message": "\u00bf Quieres ser voluntario de la Corporaci\u00f3n para Ciegos ? \u00bfTe gustar\u00eda poder grabar audiolibros? Ingresa a este link y completa los datos para que te contacten a la brevedad. http://bit.ly/1JUxitp", "type": "link", "id": "148002118551578_1134923323192781", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Hola, trat\u00e9 de ingresar mis datos en el formulario pero me rechaza el formato de fechas... C\u00f3mo me inscribo?", "from": {"name": "Pamela Gaete", "id": "10208130551755131"}, "id": "1134923323192781_1138953426123104"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk4NDYwNjUwMDc4MDIZD", "before": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD"}}, "data": [{"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-12-28T15:55:16+0000", "message": "La Corporaci\u00f3n para Ciegos lleva m\u00e1s de 35 a\u00f1os entregando cultura y capacitaci\u00f3n para las personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual. Aqu\u00ed, se realizan m\u00e1s de 15 talleres y cursos de tecnolog\u00eda, arte, cultura y mucho m\u00e1s. Visita nuestro sitio www.corporaci\u00f3nparaciegos.cl y ent\u00e9rate m\u00e1s de nosotros.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1134501646568282"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD", "before": "MTAyMDkzODg2Mjg1MzEzNTIZD"}}, "data": [{"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "10209564287003228", "name": "Maria Teresa Catalan Diaz"}, {"id": "10208997090709731", "name": "Daniela Perez Jara Simon Valentin"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "985436644866958", "name": "Mar\u00eda Victoria V\u00e9liz"}, {"id": "10208365016059701", "name": "Carolina Alejandra Perez Jara"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}], "summary": {"total_count": 7, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-12-18T19:44:08+0000", "message": "\u00a1 Feliz Navidad !\n\nLa Corporaci\u00f3n para Ciegos desea a toda su comunidad de Voluntarios, Usuarios, trabajadores y amigos una muy\nFeliz Navidad.\n\nEsperamos que disfruten junto a su familia y amigos.\nSi quieres recibir tu Newsletter mensual, puedes inscribirte en \n\nhttp://www.corporacionparaciegos.cl/", "type": "photo", "id": "148002118551578_1128297377188709"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTcwMzI3MjI0NjYwMTI2NwZDZD"}}, "data": [{"id": "1703272246601267", "name": "Claudia Martinez"}, {"id": "1108886129176783", "name": "Karen Yissa V\u00e1squez"}, {"id": "155642244513795", "name": "Laboratorio Biblioredes Rancagua"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-12-17T14:24:40+0000", "message": "Corporaci\u00f3n para Ciegos cerr\u00f3 el a\u00f1o 2015 con una emocionante celebraci\u00f3n\n\nToda la comunidad de la Corporaci\u00f3n para Ciegos se hizo presente el martes 15 de diciembre en la casona de Obispo Salas para celebrar el t\u00e9rmino de los talleres y cursos de cultura y capacitaci\u00f3n dictados durante el exitoso a\u00f1o 2015. \nFueron m\u00e1s de 40 personas entre directores, voluntarios, trabajadores y usuarios, quienes asistieron al encuentro, para cerrar con una ceremonia solemne el t\u00e9rmino de las actividades formativas y recreativas que la Corporaci\u00f3n para Ciegos ofrece a sus m\u00e1s de 450 usuarios durante el a\u00f1o.\n \nEn el evento, los participantes disfrutaron de un ambiente navide\u00f1o, gracias a la participaci\u00f3n del Coro CPC, el cual interpret\u00f3 conocidos  villancicos bajo a direcci\u00f3n de su profesor, el Sr. Juan David Arroyo, con quien tuvieron la oportunidad de presentarse en el Audit\u00f3rium de la Escuela Militar junto a la cantante nacional Andrea Tessa.\n\nJunto al coro, el aventajado alumno del taller de piano, Diego Alcaide deleit\u00f3 a los asistentes con bellas melod\u00edas, dignas de o\u00edr a \u201cojos cerrados\u201d.  \n\nHomenajes y premios\n\nEn esa oportunidad se realiz\u00f3 un emotivo homenaje a la voluntaria Celia Mugaburu, quien ha dedicado m\u00e1s de 30 a\u00f1os al servicio de las personas en situaci\u00f3n e discapacidad visual, grabando audiolibros con suma dedicaci\u00f3n y entrega desinteresada. \n\nFernando Fuenzalida, Presidente de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, le dedic\u00f3 unas palabras. \u201cLa dicci\u00f3n de Celia, la gran int\u00e9rprete que es y la voluntad que dedic\u00f3 a nuestra corporaci\u00f3n grabando quiz\u00e1s mil audiolibros, ser\u00e1 disfrutado por muchas generaciones\u201d. \n\nAsimismo, el usuario Luis Salinas, beneficiario de los audiolibros que Celia grab\u00f3 tambi\u00e9n dedic\u00f3 en nombre de las personas ciegas un especial saludo. \u201cfueron muchos los que comenzaron a escuchar audiolibros con la voz de Celia. \u2018Usted y todos los voluntarios nos abrieron los ojos al mundo de la imaginaci\u00f3n y de la cultura con sus voces\u201d. \n\nEn tanto, Huguette Cavieres, secretaria administrativa de la Corporaci\u00f3n, recibi\u00f3 un premio a la trayectoria por sus 36 a\u00f1os de servicio.  Lorenzo Morales, usuario y amigo de Huguette, le dedic\u00f3 unas palabras. \u201cHablar de Huguette es hablar de la Corporaci\u00f3n, ella con su temperamento demostr\u00f3 que no hay que luchar, hay que amar.Siempre  nos entrega cari\u00f1o, amistad y comprensi\u00f3n. Ella es una ense\u00f1anza. Es una gran amiga, es una persona que sonr\u00ede cuando tiene que llorar. Ella entrega m\u00e1s que un trabajo, entrega amor\u201d. \n\nAmbiente Navide\u00f1o\n\nEl coro de la Corporaci\u00f3n interpret\u00f3 cinco canciones  que emocionaron a los asistentes. Entre ellas, Noche de paz, coreada por todos. \n\nLa m\u00fasica, los buenos deseos y una soleada tarde, hicieron de este cierre un emotivo encuentro de fin de a\u00f1o.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1127624850589295", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAyMDkzODg2Mjg1MzEzNTIZD"}}, "data": [{"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-12-17T13:56:23+0000", "message": "\"Normalidad y Discapacidad: La igual dignidad del ser humano\". Revisa la columna de Benito Baranda, vicepresidente de Cidevi, que comparti\u00f3 con la Corporaci\u00f3n para Ciegos. http://bit.ly/1Oar3Vf", "type": "link", "id": "148002118551578_1127613663923747", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD", "before": "MTAyMDk1MzMxMjQwMjk4MDcZD"}}, "data": [{"id": "10209533124029807", "name": "Francesca Segura Di-G\u00e9nova"}, {"id": "1791537454411600", "name": "Isabel Aguilera Espindola"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "10209825415255762", "name": "Sebastian Ignacio"}, {"id": "1108886129176783", "name": "Karen Yissa V\u00e1squez"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}], "summary": {"total_count": 9, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-12-15T13:39:06+0000", "message": "Compartimos con ustedes la pel\u00edcula completa realizada por personas ciegas, titulada Luz y Sombras. En ella, participaron tres  usuarios de nuestra Corporaci\u00f3n tanto dentro como fuera de pantalla. Si quieres conocer un poco m\u00e1s, revisa la nota en nuestro sitio web. http://bit.ly/1Pg5ORG", "type": "video", "id": "148002118551578_1126590117359435"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD", "before": "MjcwOTkwNTkzMjQ3MzEy"}}, "data": [{"id": "270990593247312", "name": "Karina De Catal\u00e1n Valdebenito"}, {"id": "10210830531377008", "name": "Matilda Wood Smith"}, {"id": "1791537454411600", "name": "Isabel Aguilera Espindola"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}, {"id": "10209048530272585", "name": "Patri Cia"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "1028217137212502", "name": "Campa\u00f1a Social \"Activa Tus sentidos\","}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}], "summary": {"total_count": 8, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-12-14T14:52:09+0000", "message": "Amigos, los invitamos a seguir al Fan Page de la Campa\u00f1a Social: \"Activa tus sentidos\". \u00c9sta, busca ayudar a que las personas ciegas puedan ser incluidas y aceptadas socialmente, realizando distintas actividades en Santiago y Vi\u00f1a del mar. \n\nhttps://www.facebook.com/desafioactivatussentidos", "type": "link", "id": "148002118551578_1126102097408237"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU1NjQyMjQ0NTEzNzk1", "before": "MTEyMDAzNDIxODA2MDQyMAZDZD"}}, "data": [{"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}, {"id": "1791537454411600", "name": "Isabel Aguilera Espindola"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "1028217137212502", "name": "Campa\u00f1a Social \"Activa Tus sentidos\","}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}, {"id": "155642244513795", "name": "Laboratorio Biblioredes Rancagua"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-12-14T13:03:34+0000", "message": "\u00a1 Buen d\u00eda !\n\nMucho \u00e1nimo en este lunes. Cada vez m\u00e1s cerca de la navidad.\n\n\u00bfC\u00f3mo se est\u00e1n preparando para las fiestas?", "type": "status", "id": "148002118551578_1126065337411913"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD", "before": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD"}}, "data": [{"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-12-10T19:04:52+0000", "message": "Querida comunidad de la Corporaci\u00f3n para Ciegos\n\nEst\u00e1 cargado el listado de libros con las novedades de noviembre, destacando el libro de la Periodista Mar\u00eda Olivia M\u00f6nckeberg y su libro El Imperio del Opus Dei en Chile. Aqu\u00ed puedes o\u00edr un adelanto del audiolibro. http://bit.ly/1SQE2t1\n\n \nAdem\u00e1s, les dejamos  el listado de los t\u00edtulos ingresados este mes a nuestra Biblioteca. Puedes descargarlo aqu\u00ed: http://bit.ly/1H41JcN", "type": "photo", "id": "148002118551578_1123702814314832", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD", "before": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD"}}, "data": [{"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-12-10T14:00:33+0000", "message": "Revisa aqu\u00ed nuestro newsletter con las noticias destacadas del la Corporaci\u00f3n para Ciegos. http://bit.ly/1lRALid", "type": "photo", "id": "148002118551578_1123554200996360"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTEyMDAzNDIxODA2MDQyMAZDZD", "before": "MTAyMDkwOTMzNjMxODg3MDkZD"}}, "data": [{"id": "10209093363188709", "name": "Vanessa Villena Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-12-09T13:01:24+0000", "message": "\u00a1 Buen d\u00eda ! \u00bfC\u00f3mo estuvo el fin de semana largo ? Esperamos que hayan descansado y empiecen este mi\u00e9rcoles con todas las pilas.", "type": "status", "id": "148002118551578_1122964217722025"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAyMDkzODg2Mjg1MzEzNTIZD"}}, "data": [{"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "985436644866958", "name": "Mar\u00eda Victoria V\u00e9liz"}, {"id": "868474503281660", "name": "Viviana Labarca Gonz\u00e1lez"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-12-07T21:14:32+0000", "message": "Compartimos la publicaci\u00f3n que realiz\u00f3 hoy El Mercurio en su secci\u00f3n Vida Social, sobre el evento anual que realiz\u00f3 la Corporaci\u00f3n para Ciegos hace unos d\u00edas. Revisa este link http://bit.ly/1XQaCC5", "type": "photo", "id": "148002118551578_1121924197826027"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTEzMDEzNzE2MzY3NDM0NwZDZD", "before": "MTAyMDkzODg2Mjg1MzEzNTIZD"}}, "data": [{"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "10209825415255762", "name": "Sebastian Ignacio"}, {"id": "145856888779910", "name": "65 Digital"}, {"id": "1130137163674347", "name": "Paulina Fuenzalida Puig-Mir"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-12-04T13:05:10+0000", "message": "Revisa el siguiente v\u00eddeo, realizado por el Ministerio de Desarrollo Social, para ense\u00f1ar a las personas con discapacidad c\u00f3mo actuar en casos de sismos. Dale click aqu\u00ed: http://bit.ly/1PE13l6", "type": "video", "id": "148002118551578_1119742878044159"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "NQZDZD"}}, "data": [{"message": "Lindas!!! Las extra\u00f1o! ! Que tengan un d\u00eda muy regaloneado:)", "from": {"name": "Carolina Alejandra Perez Jara", "id": "10208365016059701"}, "id": "1119145298103917_1119217951429985"}, {"message": "Secas!!!! Felicidades en este d\u00eda por la labor tan bella !!!!!! Muaaaack!!!", "from": {"name": "Nicole Basly Arredondo", "id": "10153749768199541"}, "id": "1119145298103917_1119249718093475"}, {"message": "Son muy lindas personas ..se me viene a la mente la canci\u00f3n secretaria que tambi\u00e9n es bella...felicidades...", "from": {"name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez", "id": "1618402118408475"}, "id": "1119145298103917_1119271538091293"}, {"message": "Muchas felicidades  las dos ! Linda labor..", "from": {"name": "Alicia Del Real Sota", "id": "10208591417839009"}, "id": "1119145298103917_1119339864751127"}, {"message": "\u00a1\u00a1Felicidades por su gran labor!!", "from": {"name": "Johana Belmar", "id": "10209556981900460"}, "id": "1119145298103917_1119456511406129"}], "summary": {"total_count": 5, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTEyMDAzNDIxODA2MDQyMAZDZD", "before": "MjY0NDI5MDAzOTA2ODgw"}}, "data": [{"id": "264429003906880", "name": "MilyMil Relatos"}, {"id": "1717323421840652", "name": "Marcia Ianiszewski Soracco"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "868474503281660", "name": "Viviana Labarca Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10209556981900460", "name": "Johana Belmar"}, {"id": "1089346021123171", "name": "Doris Mor\u00e1n"}, {"id": "10154105636223232", "name": "Isa Del Real C"}, {"id": "10208591417839009", "name": "Alicia Del Real Sota"}, {"id": "10208286039562152", "name": "Maria Jose Del Real"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "994870170582839", "name": "Maria Elisa V\u00e1squez"}, {"id": "876159482493200", "name": "Macarena Figueroa Del Real"}, {"id": "985436644866958", "name": "Mar\u00eda Victoria V\u00e9liz"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "10208365016059701", "name": "Carolina Alejandra Perez Jara"}, {"id": "10153653047798087", "name": "Christine Stockins"}, {"id": "10154184170542220", "name": "Vicente Cruz Mac-Kellar"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10209361695102286", "name": "Jessica Gonzalez Escobar"}, {"id": "10153404052656854", "name": "Myriam Lillo Rodriguez"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}], "summary": {"total_count": 21, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-12-03T14:46:54+0000", "message": "\u00a1 Feliz d\u00eda de la Secretaria !\n\nSaludamos con mucho cari\u00f1o a nuestras dos secretarias, Huguette Cavieres y Adriana del Real, por la gran labor que realizan d\u00eda a d\u00eda para toda la comunidad de la Corporaci\u00f3n para Ciegos.\n\n\u00a1 Un abrazo gigante para ustedes !", "type": "photo", "id": "148002118551578_1119145298103917"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTA5MDg2NzYzNDMwNjgxOQZDZD"}}, "data": [{"id": "1090867634306819", "name": "Blanca Chavez"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-12-01T23:19:28+0000", "message": "Compartimos la entrevista de la usuaria de la Corporaci\u00f3n para Ciegos Elizabeth Ort\u00edz. \"Ser masajista me ha permitido tener m\u00e1s ingresos para mantener a mi familia\u201d. http://bit.ly/1XFb68H", "type": "photo", "id": "148002118551578_1118306984854415"}, {"from": {"name": "Sebasti\u00e1n Musso", "id": "10209923389226950"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-30T21:25:30+0000", "message": "Hola, te quiero dejar esta charla TEDx sobre mi trabajo en Astronom\u00eda para personas ciegas y disminuidas visuales que espero les guste. Son s\u00f3lo 15 minutos. Si queres, me gustar\u00eda que la compartas con cuantas personas puedas, cuantos m\u00e1s seamos quienes entendamos la divulgaci\u00f3n cient\u00edfica como una obligaci\u00f3n socializadora... m\u00e1s disfrutaremos de un cielo... para todos.\n\n", "type": "video", "id": "148002118551578_10208287121681284"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk4MjU0MTUyNTU3NjIZD", "before": "MTAyMDk4MjU0MTUyNTU3NjIZD"}}, "data": [{"id": "10209825415255762", "name": "Sebastian Ignacio"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-30T11:40:39+0000", "message": "\u00a1 Buen d\u00eda ! que sea una excelente semana para todos. A protegerse del sol que estar\u00e1 muy fuerte durante estos d\u00edas.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1117513764933737"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk4MjU0MTUyNTU3NjIZD", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209825415255762", "name": "Sebastian Ignacio"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-27T18:25:00+0000", "message": "[Cine para Ciegos] Compartimos una interesante nota sobre la participaci\u00f3n de tres usuarios de la Corporaci\u00f3n en pelicula realizada por personas ciegas. http://bit.ly/1Pg5ORG", "type": "link", "id": "148002118551578_1115978291753951", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk4MjU0MTUyNTU3NjIZD", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209825415255762", "name": "Sebastian Ignacio"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-27T12:35:19+0000", "message": "Revisa la siguente nota que muestra una importante charla realizada en la Corporaci\u00f3n para Ciegos, que aprendieron sobre los derechos de las personas en situaci\u00f3n de discapacidad en Chile. http://bit.ly/1PRXJmb", "type": "link", "id": "148002118551578_1115849101766870"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk4MjU0MTUyNTU3NjIZD", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "155642244513795", "name": "Laboratorio Biblioredes Rancagua"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "1028217137212502", "name": "Campa\u00f1a Social \"Activa Tus sentidos\","}, {"id": "10209825415255762", "name": "Sebastian Ignacio"}], "summary": {"total_count": 7, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-25T15:54:43+0000", "message": "Revisa la nota de la celebraci\u00f3n del evento anual de Corporaci\u00f3n para Ciegos con concierto de Andrea Tessa. http://bit.ly/1lJSR63", "type": "link", "id": "148002118551578_1114895021862278"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTEyMDAzNDIxODA2MDQyMAZDZD", "before": "MTAyODIxNzEzNzIxMjUwMgZDZD"}}, "data": [{"id": "1028217137212502", "name": "Campa\u00f1a Social \"Activa Tus sentidos\","}, {"id": "155642244513795", "name": "Laboratorio Biblioredes Rancagua"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-23T14:24:53+0000", "message": "\u00a1 Buen d\u00eda amigos ! c\u00f3mo estuvo su fin de semana? Esperamos que tengan una gran semana y a cuidarse del sol que va a estar muy fuerte por estos d\u00edas.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1113694991982281"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTAyODIxNzEzNzIxMjUwMgZDZD"}}, "data": [{"id": "1028217137212502", "name": "Campa\u00f1a Social \"Activa Tus sentidos\","}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-23T14:23:57+0000", "type": "photo", "id": "148002118551578_1113694675315646"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkwOTMzNjMxODg3MDkZD", "before": "MTAyODIxNzEzNzIxMjUwMgZDZD"}}, "data": [{"id": "1028217137212502", "name": "Campa\u00f1a Social \"Activa Tus sentidos\","}, {"id": "868474503281660", "name": "Viviana Labarca Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "1090867634306819", "name": "Blanca Chavez"}, {"id": "10209093363188709", "name": "Vanessa Villena Z\u00fa\u00f1iga"}], "summary": {"total_count": 8, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-18T23:42:17+0000", "message": "Seguimos con Andrea Tessa en el escenario de la escuela militar deleitando a todos los presentes con su maravillosa voz.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1111049482246832", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Que maravilla...un saludo al coro y su director", "from": {"name": "Denisse Brito", "id": "1120034218060420"}, "id": "1111043072247473_1111082028910244"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM2NTMwNDc3OTgwODcZD", "before": "MTAyODIxNzEzNzIxMjUwMgZDZD"}}, "data": [{"id": "1028217137212502", "name": "Campa\u00f1a Social \"Activa Tus sentidos\","}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "10154102299328397", "name": "Marcela Frias"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "1090867634306819", "name": "Blanca Chavez"}, {"id": "10153653047798087", "name": "Christine Stockins"}], "summary": {"total_count": 7, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-18T23:17:57+0000", "message": "El coro de la Corporaci\u00f3n para Ciegos ya est\u00e1 en el escenario deleitando a todos los presentes con sus voces.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1111043072247473"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM2NTMwNDc3OTgwODcZD", "before": "MTAxNTQwMjk1ODczMzU4MjEZD"}}, "data": [{"id": "10154029587335821", "name": "Carol Stockins"}, {"id": "10153653047798087", "name": "Christine Stockins"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-18T22:15:00+0000", "message": "Una velada inolvidable fue la que se vivi\u00f3 el mi\u00e9rcoles 18 de noviembre en el Aula Magna de la Escuela Militar, en la cual la Corporaci\u00f3n para Ciegos celebr\u00f3 su evento anual junto a m\u00e1s de 400 personas que llenaron de solidaridad y entusiasmo el lugar. El coro de la instituci\u00f3n fue el encargado de dar el vamos a esta jornada musical, que culmin\u00f3 con la presentaci\u00f3n de la cantante nacional Andrea Tessa, haciendo bailar a todo el p\u00fablico con su gran voz y atravesando una amplia gama de g\u00e9neros musicales, desde el folclor latinoamericano hasta el alegre pop de Pharrell Williams.\n\nLos asistentes fueron recibidos por voluntarios y voluntarias de la Corporaci\u00f3n y disfrutaron de un c\u00f3ctel y m\u00fasica de fondo, mientras pudieron apreciar la exhibici\u00f3n de pinturas realizadas por alumnos del taller de pintura, las que posteriormente fueron rematadas al mejor postor, con el objetivo de recaudar fondos para la organizaci\u00f3n.\n\nEl evento comenz\u00f3 con el saludo de la Directora Ejecutiva de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, Javiera Acu\u00f1a, quien coment\u00f3 los avances que ha experimentado la instituci\u00f3n durante el a\u00f1o 2015. \u201cHemos concretado proyectos importantes, como un convenio de colaboraci\u00f3n con DIBAM para el desarrollo de bibliotecas inclusivas, la obtenci\u00f3n de fondos SENADIS para trabajar en fomento lector de nuestros usuarios, as\u00ed como la instalaci\u00f3n de una imagen positiva y un discurso optimista respecto de las capacidades y potencialidad de las personas ciegas\u201d.\n\nTras el recuento de los hitos 2015, se present\u00f3 el coro de la Corporaci\u00f3n para Ciegos bajo la direcci\u00f3n del profesor Juan David Arroyo, interpretando cuatro canciones que lograron emocionar a los presentes, al constatar la pasi\u00f3n de quienes levantaron sus voces.\n\nPara cerrar la jornada musical se present\u00f3 Andrea Tessa, quien con su simpat\u00eda y talento deleit\u00f3 al p\u00fablico con un repertorio musical variado, pasando por Zingara, Last Dance de Donna Summer, Gracias a la Vida de Violeta Parra y Happy de Pharrel Williams. Esta \u00faltima canci\u00f3n hizo levantar de sus asientos a los m\u00e1s de 400 asistentes a este gran evento.\n\nPara Andrea Tessa, la experiencia de haber compartido escenario con personas ciegas fue muy emocionante y confiesa que se trat\u00f3 de \u201calgo completamente nuevo\u201d para ella. Durante su concierto, invit\u00f3 a varios integrantes del coro a compartir micr\u00f3fono para cantar a d\u00fao.\n\nAl cierre de la presentaci\u00f3n musical, los asistentes fueron invitados a un entretenido sorteo de premios sorpresa y remate de pinturas que tradicionalmente organiza la Corporaci\u00f3n para Ciegos, con el objetivo de recaudar fondos.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1114373171914463", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD", "before": "MTAyODIxNzEzNzIxMjUwMgZDZD"}}, "data": [{"id": "1028217137212502", "name": "Campa\u00f1a Social \"Activa Tus sentidos\","}, {"id": "10153619247808526", "name": "Benjam\u00edn Atria"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10209825415255762", "name": "Sebastian Ignacio"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-18T13:06:56+0000", "message": "\u00a1 HOY es el gran d\u00eda ! invita a todos tus amigos a disfrutar del gran concierto que realizar\u00e1 la cantante Andrea Tessa desde las 19:30 horas en el aula magna de la Escuela Militar. \n\nConsigue tu entrada llamando a los tel\u00e9fonos (56 - 2) 2223 8496 - 2205 1411 y ay\u00fadanos a seguir entregando Cultura y Capacitaci\u00f3n para la inclusi\u00f3n de las personas ciegas en Chile.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1110809892270791", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTEyMDAzNDIxODA2MDQyMAZDZD", "before": "MTAyODIxNzEzNzIxMjUwMgZDZD"}}, "data": [{"id": "1028217137212502", "name": "Campa\u00f1a Social \"Activa Tus sentidos\","}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10153653047798087", "name": "Christine Stockins"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-17T14:22:01+0000", "message": "\u00bfCu\u00e1ntos de ustedes compraron ya su entrada para el evento de este mi\u00e9rcoles? Si a\u00fan no lo has hecho, lo puedes hacer en la sede de la Corporaci\u00f3n ubicada en Obispo Salas 0381, Providencia o llamando a los tel\u00e9fonos (56 - 2) 2223 8496 - 2205 1411.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1110269902324790", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTEyMDAzNDIxODA2MDQyMAZDZD", "before": "MTAyODIxNzEzNzIxMjUwMgZDZD"}}, "data": [{"id": "1028217137212502", "name": "Campa\u00f1a Social \"Activa Tus sentidos\","}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10208365016059701", "name": "Carolina Alejandra Perez Jara"}, {"id": "868474503281660", "name": "Viviana Labarca Gonz\u00e1lez"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-16T13:48:18+0000", "message": "\u00a1 Buenos d\u00edas amigos de la Corporaci\u00f3n para Ciegos ! Esta semana tenemos nuestro evento anual con el concierto de la gran Andrea Tessa. Invita a todos tus amigos a asistir y comparte nuestra informaci\u00f3n para llenar del mejor Jazz el Aula Magna de la Escuela Militar este mi\u00e9rcoles desde las 19:30 hrs. \n\nTe esperamos.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1109757452376035", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyMzE1NTQwODY2NjEZD", "before": "MTAyODIxNzEzNzIxMjUwMgZDZD"}}, "data": [{"id": "1028217137212502", "name": "Campa\u00f1a Social \"Activa Tus sentidos\","}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10154231554086661", "name": "Anita Kuhn"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-13T13:13:37+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda!, que sea un excelente viernes para ustedes. Recuerda que en nuestro evento del 18 de noviembre, tambi\u00e9n se realizar\u00e1 un remate de obras de arte en el Foyer de la Escuela Militar. Conoce las obras antes del evento, aqu\u00ed http://bit.ly/1H4F7c3", "type": "photo", "id": "148002118551578_1108279175857196"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 8}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTEyMDAzNDIxODA2MDQyMAZDZD", "before": "MTAyODIxNzEzNzIxMjUwMgZDZD"}}, "data": [{"id": "1028217137212502", "name": "Campa\u00f1a Social \"Activa Tus sentidos\","}, {"id": "10154161007763252", "name": "Fernanda L\u00f3pez Alarc\u00f3n"}, {"id": "10153619247808526", "name": "Benjam\u00edn Atria"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "868474503281660", "name": "Viviana Labarca Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10208497971102354", "name": "Katherine Vergara"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}], "summary": {"total_count": 8, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-12T12:05:44+0000", "message": "Estamos a una semana de nuestro evento anual y necesitamos que nos ayuden con la difusi\u00f3n del evento y llenar el aula magna de la Escuela Militar este mi\u00e9rcoles 18. Comparte nuestras publicaciones y ay\u00fadanos a lograrlo.  \u00a1 Buen d\u00eda !", "type": "status", "id": "148002118551578_1107841115901002", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD", "before": "MTAyODIxNzEzNzIxMjUwMgZDZD"}}, "data": [{"id": "1028217137212502", "name": "Campa\u00f1a Social \"Activa Tus sentidos\","}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "985436644866958", "name": "Mar\u00eda Victoria V\u00e9liz"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-11T12:45:20+0000", "message": "Invita a todos tus amigos este 18 de noviembre al evento anual de la Corporaci\u00f3n para Ciegos que este a\u00f1o contar\u00e1 con la cantante nacional Andrea Tessa que llenar\u00e1 de Jazz y buena m\u00fasica el Aula Magna de la Escuela Militar. \n\nLa entrada tiene un valor de 15 mil pesos y puede ser adquirida en la sede de la Corporaci\u00f3n ubicada en Obispo Salas 0381, Providencia o llamando a los tel\u00e9fonos (56 - 2) 2223 8496 - 2205 1411.\n\n\u00a1 Te esperamos !", "type": "photo", "id": "148002118551578_1107406672611113", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTk2MTM0NjYwNzg0NTkx"}}, "data": [{"id": "196134660784591", "name": "Reina Delgado"}, {"id": "1028217137212502", "name": "Campa\u00f1a Social \"Activa Tus sentidos\","}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-10T15:21:00+0000", "message": "Querida Comunidad de la Corporaci\u00f3n para Ciegos:\n\nTenemos el agrado de informarles acerca de las \u00faltimas novedades en torno a la producci\u00f3n literaria de nuestra biblioteca de audio libros. Est\u00e1 cargado el cat\u00e1logo del mes de octubre, que puedes descargar desde el siguiente link http://bit.ly/1H41JcN\n\nAdem\u00e1s, les dejamos un un enlace con el audio introductorio de uno de los audio libros destacados de este mes: \"In\u00e9s del alma m\u00eda\", de la escritora nacional Isabel Allende.  http://bit.ly/1NHmX59", "type": "link", "id": "148002118551578_1107021925982921", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD", "before": "MTAyODIxNzEzNzIxMjUwMgZDZD"}}, "data": [{"id": "1028217137212502", "name": "Campa\u00f1a Social \"Activa Tus sentidos\","}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-10T12:29:25+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda! comienza este martes con el maravilloso poema de Lorenzo Morales, escritor y poeta nacional, adem\u00e1s de un usuario de la Corporaci\u00f3n para Ciegos que escribi\u00f3 un testimonio que relata su experiencia tras la p\u00e9rdida de la visi\u00f3n, titulado Luz del Alma. Revisalo aqu\u00ed http://bit.ly/1SFs067", "type": "photo", "id": "148002118551578_1106990672652713"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD", "before": "MTAyODIxNzEzNzIxMjUwMgZDZD"}}, "data": [{"id": "1028217137212502", "name": "Campa\u00f1a Social \"Activa Tus sentidos\","}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-09T17:07:09+0000", "message": "\u00a1 TODOS INVITADOS ! \n\nEste 18 de noviembre la Corporaci\u00f3n para Ciegos realizar\u00e1 su evento anual con un espectacular concierto de la cantante nacional Andrea Tessa.\n\nLa entrada tiene un valor de 15 mil pesos y puede ser adquirida en la sede de la Corporaci\u00f3n ubicada en Obispo Salas 0381, Providencia o llamando a los tel\u00e9fonos (56 - 2) 2223 8496 - 2205 1411.\n\n\u00a1 Te esperamos !", "type": "photo", "id": "148002118551578_1106675406017573", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Felicitaciones!!!!!", "from": {"name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera", "id": "10209388628531352"}, "id": "1106571936027920_1106689299349517"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwNjUwNTM4MzgxMDAZD", "before": "MTAyODIxNzEzNzIxMjUwMgZDZD"}}, "data": [{"id": "1028217137212502", "name": "Campa\u00f1a Social \"Activa Tus sentidos\","}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209093363188709", "name": "Vanessa Villena Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10208997090709731", "name": "Daniela Perez Jara Simon Valentin"}, {"id": "1791537454411600", "name": "Isabel Aguilera Espindola"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209388628531352", "name": "PAula Alejandra Caballeria Aguilera"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}, {"id": "10209328462471485", "name": "Laura Ya\u00f1ez Gonzalez"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}], "summary": {"total_count": 10, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-09T12:14:28+0000", "message": "\u00a1 Lunes ! comienza una nueva semana de noviembre con todo el \u00e1nimo. \u00c9l es Emanuel Ortiz, alumno de diversos talleres de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, \u00faltimamente recibi\u00f3 su certificado como masoterapeuta gracias al taller realizado en nuestra instituci\u00f3n.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1106571936027920"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTEyMDAzNDIxODA2MDQyMAZDZD", "before": "MTAyODIxNzEzNzIxMjUwMgZDZD"}}, "data": [{"id": "1028217137212502", "name": "Campa\u00f1a Social \"Activa Tus sentidos\","}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-06T19:21:00+0000", "message": "Recuerda que este mi\u00e9rcoles 18 de noviembre la Corporaci\u00f3n para Ciegos realizar\u00e1 su evento anual con un concierto de la cantante nacional Andrea Tessa. Es de suma importancia  su apoyo compartiendo esta info, invitando a tus amigos o comprando una entrada, ya que, constituye nuestra fuente de financiamiento.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1105252702826510", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3NDk3NjgxOTk1NDEZD", "before": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD"}}, "data": [{"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-06T16:37:01+0000", "message": "Si eres de los que pasan horas escuchando audiolibros y te gustar\u00eda aprender m\u00e1s sobre literatura. \n\nTe invitamos a ser parte del taller \u201cLiteratura chilena: un espacio para todos\u201d, una completa iniciativa de aprendizaje, creatividad y cultura, desarrollada por la Corporaci\u00f3n para Ciegos y financiada gracias al Fondo Nacional de Proyectos Inclusivos (FONAPI) de SENADIS.\n\nEste curso es gratuito para todos sus alumnos. Comienza este lunes 16 de noviembre, desde las 15 hasta las 18 horas separados por un intermedio con coffee break.\n\nTiene una duraci\u00f3n de 8 meses. Se suspenden las clases durante febrero de 2016, retomando en marzo. La fecha de inicio en marzo ser\u00e1 avisada oportunamente a los participantes.\n\nLos profesores son Guillermo Castillo y Daniela Arce-Vargas\n\nLos requerimientos para la inscripci\u00f3n son:\n1. Poseer dominio intermedio de computaci\u00f3n.\n2. Compromiso de asistencia igual o mayor al 80% de las clases.\n3. De preferencia, buen nivel de redacci\u00f3n y ortograf\u00eda.\n4. De preferencia, afici\u00f3n a la lectura.\n5. Env\u00eda un correo a la Coordinadora del Taller, Adriana Del Real, al mail adelreal@ciegos.cl y solicita postular al curso, respondiendo brevemente la siguiente pregunta:\nLos cupos son limitados. Tenemos s\u00f3lo 20 espacios. En caso de tener elevada convocatoria, la Corporaci\u00f3n para Ciegos se reservar\u00e1 el derecho de admisi\u00f3n, tomando en cuenta los criterios anteriormente descritos.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1105252479493199"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3NDk3NjgxOTk1NDEZD", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10153404052656854", "name": "Myriam Lillo Rodriguez"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}, {"id": "155642244513795", "name": "Laboratorio Biblioredes Rancagua"}, {"id": "10209556981900460", "name": "Johana Belmar"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-06T14:04:48+0000", "message": "\u00a1 Buen d\u00eda ! d\u00edas primaverales en Santiago, ideales para disfrutar de la tarde al aire libre.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1105251579493289"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-05T20:41:59+0000", "message": "Compartimos la columna del Director Nacional del Servicio Nacional de la Discapacidad Senadis titulada \"El Sue\u00f1o de Dar\u00edo\". http://bit.ly/1Sd3LMi", "type": "link", "id": "148002118551578_1104904642861316"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-05T12:01:53+0000", "message": "Alumnos de la Corporaci\u00f3n para Ciegos expusieron en Congreso Internacional de Astronom\u00eda.\n\nEste a\u00f1o, la ciencia ha causado gran revuelo en las aulas de la Corporaci\u00f3n para Ciegos. Durante octubre, el grupo de alumnos del curso de Astronom\u00eda, liderado por el profesor H\u00e9ctor Sep\u00falveda, particip\u00f3 del XVIII Congreso Internacional de Aficionados a la Astronom\u00eda (CIAA), dejando muy bien puesto el nombre de nuestra organizaci\u00f3n. \n\nLa conferencia, que anualmente agrupa a aficionados nacionales e internacionales en torno a exposiciones cient\u00edficas, experiencias y actividades interactivas, busca que los participantes profundicen sus conocimientos en la materia e intercambien opiniones e inquietudes. \n\nEste a\u00f1o, la iniciativa fue realizada en la Universidad Arturo Prat de Santiago y cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de 20 clubes chilenos de astronom\u00eda, provenientes de diversas ciudades desde Arica a Coihayque, adem\u00e1s de invitados especiales de Francia y Argentina. Entre ellos, figur\u00f3 el grupo de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, el cual sac\u00f3 a relucir sus conocimientos y las creativas metodolog\u00edas de aprendizaje que utilizan para comprender el cosmos, desde otros sentidos distintos al de la visi\u00f3n.  \n\nLas ponencias de nuestros alumnos\nDesde 2008, el grupo de Astronom\u00eda de la Corporaci\u00f3n para Ciegos ha asistido a distintos congresos relacionados. Sin embargo, \u00e9sta, es la primera vez que los participantes expusieron  frente a un p\u00fablico experto.\n\nLos alumnos Dina Paredes, Arturo Quintanilla, Ivonne Setz y Richard Calful\u00e9n fueron los encargados de representar a  su equipo, demostrando ante m\u00e1s de 80 personas sus conocimientos , conmoviendo a m\u00e1s de un asistente.\n\nArturo Quintanilla, de 32 a\u00f1os, realiz\u00f3 una completa disertaci\u00f3n sobre la composici\u00f3n y el funcionamiento de cometas, meteoritos y asteroides, no s\u00f3lo desde un punto de vista astron\u00f3mico, sino tambi\u00e9n desde sus fundamentos basados en la f\u00edsica, lo cual cautiv\u00f3 e impresion\u00f3 al p\u00fablico presente. \u201cLas dem\u00e1s personas que participaron del congreso me felicitaron. Me di cuenta de que,  para ellos, ya no \u00e9ramos los \u2018pobres ciegos\u2019, sino que comenzaron a vernos como \u2018otros expositores m\u00e1s dentro del grupo\u2019\u201d. \n\nPor su parte, Dina Paredes realiz\u00f3 una ponencia sobre el planeta tierra. Mediante la utilizaci\u00f3n de elementos t\u00e1ctiles \u2013en este caso, de una manzana- Dina explic\u00f3 que la tierra no es redonda, que posee dos polos y su distancia con el  sol, as\u00ed como cu\u00e1nto demora en llegar la luz de \u00e9sta estrella a nuestro planeta. \n\nRichard Calful\u00e9n, fue otro de los expositores y uno de los m\u00e1s aplaudidos por su l\u00fadica explicaci\u00f3n sobre  la creaci\u00f3n del sistema solar. Con un algod\u00f3n, represent\u00f3 el polvo c\u00f3smico del universo, que da la creaci\u00f3n a la v\u00eda l\u00e1ctea, el sol y sus ocho planetas. Adem\u00e1s, dejando caer lentamente al suelo un pu\u00f1ado de arroz, represent\u00f3 una lluvia de meteoritos. \u201cMe emocion\u00e9 mucho, porque no es f\u00e1cil pararte para estar frente a tanta gente en un escenario, con personas preparadas y que llevan a\u00f1os estudiando esta materia. Fue sin duda una gran experiencia para m\u00ed\u201d, expres\u00f3. \n\nEl profesor H\u00e9ctor Sep\u00falveda, reflexiona en torno a los logros del 2015 en el curso de Astronom\u00eda se\u00f1alando que \u201cesto no se hab\u00eda hecho en ninguna parte del mundo y las personas que estuvieron en ese auditorio tuvieron el privilegio de recibir la primera charla de un grupo de personas ciegas sobre astronom\u00eda. Algunas personas me comentaron que se emocionaron al comprender que las personas ciegas son capaces de armar esquemas mentales tan complejos como los nuestros, al momento de representar el universo\u201d.\n\nEl congreso concluy\u00f3 el s\u00e1bado 17 de octubre con una visita al Planetario de la Universidad de Santiago, donde adem\u00e1s quedaron invitados al pr\u00f3ximo congreso,  a realizarse en Valpara\u00edso  en 2016. En pos de ello el equipo trabajar\u00e1 para  presentar un trabajo de astronom\u00eda m\u00e1s avanzado en comparaci\u00f3n al expuesto el presente a\u00f1o.\n\nRevisa la nota en el siguiente Link http://bit.ly/1MXlv9X", "type": "photo", "id": "148002118551578_1104685339549913", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTEyMDAzNDIxODA2MDQyMAZDZD", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-05T12:00:07+0000", "message": "\u00a1 Buen d\u00eda ! \u00c1nimo en este primaveral jueves en Santiago. Ya casi es viernes !", "type": "status", "id": "148002118551578_1104684626216651"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTAyMDk2MTE2MjMzMDc4NzMZD"}}, "data": [{"id": "10209611623307873", "name": "Moises Enrique Gutierrez Alarcon"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-04T22:18:00+0000", "message": "Si eres de los que pasan horas escuchando audiolibros y te gustar\u00eda aprender m\u00e1s sobre literatura\n\nTe invitamos a ser parte del taller \u201cLiteratura chilena: un espacio para todos\u201d, una completa iniciativa de aprendizaje, creatividad y cultura, desarrollada por la Corporaci\u00f3n para Ciegos y financiada gracias al Fondo Nacional de Proyectos Inclusivos (FONAPI) de SENADIS.\n\nEste curso es gratuito para todos sus alumnos. Comienza este lunes 16 de noviembre, desde las 15 hasta las 18 horas separados por un intermedio con coffee break.\n\nTiene una duraci\u00f3n de 8 meses. Se suspenden las clases durante febrero de 2016, retomando en marzo. La fecha de inicio en marzo ser\u00e1 avisada oportunamente a los participantes.\n\nLos profesores son Guillermo Castillo y Daniela Arce-Vargas \n\nLos requerimientos para la inscripci\u00f3n son:\n\n1.   Poseer dominio intermedio de computaci\u00f3n.\n\n2.   Compromiso de asistencia igual o mayor al 80% de las clases.\n\n3.   De preferencia, buen nivel de redacci\u00f3n y ortograf\u00eda.\n\n4.   De preferencia, afici\u00f3n a la lectura.\n\n5.   Env\u00eda un correo a la Coordinadora del Taller, Adriana Del Real, al mail adelreal@ciegos.cl y solicita postular al curso, respondiendo brevemente la siguiente pregunta:\n\nLos cupos son limitados. Tenemos s\u00f3lo 20 espacios. En caso de tener elevada convocatoria, la Corporaci\u00f3n para Ciegos se reservar\u00e1 el derecho de admisi\u00f3n, tomando en cuenta los criterios anteriormente descritos.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1104378246247289", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk4NDYwNjUwMDc4MDIZD", "before": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD"}}, "data": [{"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-04T20:01:46+0000", "message": "Recuerda que este 18 de noviembre la Corporaci\u00f3n para Ciegos realizar\u00e1 su evento anual con un espectacular concierto de la cantante nacional Andrea Tessa.\n\nLa entrada tiene un valor de 15 mil pesos y puede ser adquirida en la sede de la Corporaci\u00f3n ubicada en Obispo Salas 0381, Providencia o llamando a los tel\u00e9fonos (56 - 2) 2223 8496 - 2205 1411.\n\n\u00a1 Te esperamos !", "type": "photo", "id": "148002118551578_1104376912914089", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTEyMDAzNDIxODA2MDQyMAZDZD", "before": "MTEyMDAzNDIxODA2MDQyMAZDZD"}}, "data": [{"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-04T11:35:13+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda mi\u00e9rcoles! ser\u00e1 un d\u00eda nublado, pero lo importante es que ya estamos a mitad de semana y queda menos para el viernes.", "type": "status", "id": "148002118551578_1104207682931012"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 13}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTEzMDEzNzE2MzY3NDM0NwZDZD", "before": "MTAyMDg4MjQxNzgzODkzMTgZD"}}, "data": [{"id": "10208824178389318", "name": "Maria Eugenia Garcia Ramirez"}, {"id": "10207409835898834", "name": "Viictoria Magalhaes"}, {"id": "1069371446469065", "name": "Paty Villarroel Valenzuela"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209435624145653", "name": "Carol Martinez Carrillo"}, {"id": "1130137163674347", "name": "Paulina Fuenzalida Puig-Mir"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-03T16:18:05+0000", "message": "El pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 18 de noviembre realizaremos nuestro evento anual a beneficencia con la participaci\u00f3n especial de la cantante Andrea Tessa. \u00a1No te lo puedes perder!\n\nAsimismo, habr\u00e1 una muestra de obras de arte, regalos sorpresa y mucho m\u00e1s. \n\nLa entrada tiene un valor de 15 mil pesos y puede ser adquirida en la sede de la Corporaci\u00f3n ubicada en Obispo Salas 0381, Providencia o llamando a los tel\u00e9fonos (56 - 2) 2223 8496 - 2205 1411. \n\n\u00a1 Te esperamos !", "type": "photo", "id": "148002118551578_1103886359629811", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTEyMDAzNDIxODA2MDQyMAZDZD", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10210830531377008", "name": "Matilda Wood Smith"}, {"id": "868474503281660", "name": "Viviana Labarca Gonz\u00e1lez"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-11-02T11:36:19+0000", "message": "\u00a1Buenos d\u00edas! esperamos que hayan tenido un excelente fin de semana. Atentos que ma\u00f1ana puede llover sobre nuestra capital. A protegerse.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1103295183022262"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQxMzI1MzM2MzQwNjEZD", "before": "MTAyMDg5OTcwOTA3MDk3MzEZD"}}, "data": [{"id": "10208997090709731", "name": "Daniela Perez Jara Simon Valentin"}, {"id": "10208506935726488", "name": "B\u00e1rbara Candia Cavieres"}, {"id": "659932077364328", "name": "Hotel Hangaroa Eco Village & Spa"}, {"id": "245242888973631", "name": "Termas Aguas Calientes"}, {"id": "577755965567759", "name": "Termas Puyehue"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10154132533634061", "name": "Francisco Javier Rios"}], "summary": {"total_count": 10, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-30T12:13:23+0000", "message": "\u00a1Buenos d\u00edas! Compartimos la columna del Director Nacional del Servicio Nacional de la Discapacidad Senadis titulada \"El Sue\u00f1o de Dar\u00edo\", Fundaci\u00f3n Luz Cidevi-Ven Biblioteca Central Para Ciegos Senadis Senadis Biob\u00edo Ministerio de Desarrollo Social http://bit.ly/1Sd3LMi", "type": "link", "id": "148002118551578_1101970076488106", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc1MjQzMzMzNDk5MzU5MwZDZD", "before": "MTAyMDg0OTc5NzExMDIzNTQZD"}}, "data": [{"id": "10208497971102354", "name": "Katherine Vergara"}, {"id": "868474503281660", "name": "Viviana Labarca Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "155642244513795", "name": "Laboratorio Biblioredes Rancagua"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "10156912754745014", "name": "Sil Luna Manrique"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "876159482493200", "name": "Macarena Figueroa Del Real"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10210830531377008", "name": "Matilda Wood Smith"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "659932077364328", "name": "Hotel Hangaroa Eco Village & Spa"}, {"id": "577755965567759", "name": "Termas Puyehue"}, {"id": "245242888973631", "name": "Termas Aguas Calientes"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}], "summary": {"total_count": 16, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-29T20:00:12+0000", "message": "Alumnos de la Corporaci\u00f3n para Ciegos expusieron en Congreso Internacional de Astronom\u00eda.\n\nEste a\u00f1o, la ciencia ha causado gran revuelo en las aulas de la Corporaci\u00f3n para Ciegos. Durante octubre, el grupo de alumnos del curso de Astronom\u00eda, liderado por el profesor H\u00e9ctor Sep\u00falveda, particip\u00f3 del XVIII Congreso Internacional de Aficionados a la Astronom\u00eda (CIAA), dejando muy bien puesto el nombre de nuestra organizaci\u00f3n. \n\nLa conferencia, que anualmente agrupa a aficionados nacionales e internacionales en torno a exposiciones cient\u00edficas, experiencias y actividades interactivas, busca que los participantes profundicen sus conocimientos en la materia e intercambien opiniones e inquietudes. \n\nEste a\u00f1o, la iniciativa fue realizada en la Universidad Arturo Prat de Santiago y cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de 20 clubes chilenos de astronom\u00eda, provenientes de diversas ciudades desde Arica a Coihayque, adem\u00e1s de invitados especiales de Francia y Argentina. Entre ellos, figur\u00f3 el grupo de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, el cual sac\u00f3 a relucir sus conocimientos y las creativas metodolog\u00edas de aprendizaje que utilizan para comprender el cosmos, desde otros sentidos distintos al de la visi\u00f3n.  \n\nLas ponencias de nuestros alumnos\nDesde 2008, el grupo de Astronom\u00eda de la Corporaci\u00f3n para Ciegos ha asistido a distintos congresos relacionados. Sin embargo, \u00e9sta, es la primera vez que los participantes expusieron  frente a un p\u00fablico experto.\n\nLos alumnos Dina Paredes, Arturo Quintanilla, Ivonne Setz y Richard Calful\u00e9n fueron los encargados de representar a  su equipo, demostrando ante m\u00e1s de 80 personas sus conocimientos , conmoviendo a m\u00e1s de un asistente.\n\nArturo Quintanilla, de 32 a\u00f1os, realiz\u00f3 una completa disertaci\u00f3n sobre la composici\u00f3n y el funcionamiento de cometas, meteoritos y asteroides, no s\u00f3lo desde un punto de vista astron\u00f3mico, sino tambi\u00e9n desde sus fundamentos basados en la f\u00edsica, lo cual cautiv\u00f3 e impresion\u00f3 al p\u00fablico presente. \u201cLas dem\u00e1s personas que participaron del congreso me felicitaron. Me di cuenta de que,  para ellos, ya no \u00e9ramos los \u2018pobres ciegos\u2019, sino que comenzaron a vernos como \u2018otros expositores m\u00e1s dentro del grupo\u2019\u201d. \n\nPor su parte, Dina Paredes realiz\u00f3 una ponencia sobre el planeta tierra. Mediante la utilizaci\u00f3n de elementos t\u00e1ctiles \u2013en este caso, de una manzana- Dina explic\u00f3 que la tierra no es redonda, que posee dos polos y su distancia con el  sol, as\u00ed como cu\u00e1nto demora en llegar la luz de \u00e9sta estrella a nuestro planeta. \n\nRichard Calful\u00e9n, fue otro de los expositores y uno de los m\u00e1s aplaudidos por su l\u00fadica explicaci\u00f3n sobre  la creaci\u00f3n del sistema solar. Con un algod\u00f3n, represent\u00f3 el polvo c\u00f3smico del universo, que da la creaci\u00f3n a la v\u00eda l\u00e1ctea, el sol y sus ocho planetas. Adem\u00e1s, dejando caer lentamente al suelo un pu\u00f1ado de arroz, represent\u00f3 una lluvia de meteoritos. \u201cMe emocion\u00e9 mucho, porque no es f\u00e1cil pararte para estar frente a tanta gente en un escenario, con personas preparadas y que llevan a\u00f1os estudiando esta materia. Fue sin duda una gran experiencia para m\u00ed\u201d, expres\u00f3. \n\nEl profesor H\u00e9ctor Sep\u00falveda, reflexiona en torno a los logros del 2015 en el curso de Astronom\u00eda se\u00f1alando que \u201cesto no se hab\u00eda hecho en ninguna parte del mundo y las personas que estuvieron en ese auditorio tuvieron el privilegio de recibir la primera charla de un grupo de personas ciegas sobre astronom\u00eda. Algunas personas me comentaron que se emocionaron al comprender que las personas ciegas son capaces de armar esquemas mentales tan complejos como los nuestros, al momento de representar el universo\u201d.\n\nEl congreso concluy\u00f3 el s\u00e1bado 17 de octubre con una visita al Planetario de la Universidad de Santiago, donde adem\u00e1s quedaron invitados al pr\u00f3ximo congreso,  a realizarse en Valpara\u00edso  en 2016. En pos de ello el equipo trabajar\u00e1 para  presentar un trabajo de astronom\u00eda m\u00e1s avanzado en comparaci\u00f3n al expuesto el presente a\u00f1o.\n\nRevisa la nota en el siguiente Link http://bit.ly/1MXlv9X", "type": "photo", "id": "148002118551578_1101711629847284", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Excelente...felicidades", "from": {"name": "Denisse Brito", "id": "1120034218060420"}, "id": "1101709749847472_1101716266513487"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyNjI4NjI0MzIxNDcZD", "before": "MTAxNTQyNjI4NjI0MzIxNDcZD"}}, "data": [{"id": "10154262862432147", "name": "Juan Pablo Baeza"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-29T15:19:33+0000", "type": "photo", "id": "148002118551578_1101623393189441", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD", "before": "MTAxNTQyNjI4NjI0MzIxNDcZD"}}, "data": [{"id": "10154262862432147", "name": "Juan Pablo Baeza"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-28T12:31:49+0000", "message": "El pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 18 de noviembre realizaremos nuestro evento anual a beneficencia con la participaci\u00f3n especial de la cantante Andrea Tessa. \u00a1No te lo puedes perder!\n\nAsimismo, habr\u00e1 una muestra de obras de arte, regalos sorpresa y mucho m\u00e1s. \n\nLa entrada tiene un valor de 15 mil pesos y puede ser adquirida en la sede de la Corporaci\u00f3n ubicada en Obispo Salas 0381, Providencia o llamando a los tel\u00e9fonos (56 - 2) 2223 8496 - 2205 1411. \n\n\u00a1 Te esperamos !", "type": "photo", "id": "148002118551578_1101094556575658", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk4NDYwNjUwMDc4MDIZD", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}, {"id": "10153700235732123", "name": "Veronica Veal"}, {"id": "155642244513795", "name": "Laboratorio Biblioredes Rancagua"}, {"id": "10209556981900460", "name": "Johana Belmar"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-27T12:38:47+0000", "message": "\u00a1 Buen d\u00eda ! que sea un excelente martes.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1100634299955017"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyMjc3ODQ4MjA5MjkZD", "before": "MTAyMTA4MzA1MzEzNzcwMDgZD"}}, "data": [{"id": "10210830531377008", "name": "Matilda Wood Smith"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10208997090709731", "name": "Daniela Perez Jara Simon Valentin"}, {"id": "10209318409099326", "name": "Ingrid Ivonne Mu\u00f1oz Bombala"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "10153653047798087", "name": "Christine Stockins"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10153404052656854", "name": "Myriam Lillo Rodriguez"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209553540900016", "name": "Jos\u00e9 Antonio Lizana Arce"}, {"id": "10209313073164472", "name": "Oscar-e AS"}, {"id": "10154227784820929", "name": "Karina Le\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 12, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-26T16:34:43+0000", "message": "\u00a1 Felicitaciones Cristi\u00e1n Valenzuela ! El fondista ciego triunf\u00f3 en los 5000 metros planos en una re\u00f1ida carrera en el Mundial de Qatar 2015. Cabe destacar que Valenzuela gan\u00f3 medalla de oro en Londres 2012. Revisa el v\u00eddeo aqu\u00ed http://bit.ly/1GtcN6D", "type": "photo", "id": "148002118551578_1100258043325976", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Hola a todos...estamos viendo la posibilidad para que mi mama se reintegre...(Ester Galvez)...confiamos en Dios su salud y tratamiento lo permitan...un abrazo enorme.", "from": {"name": "Denisse Brito", "id": "1120034218060420"}, "id": "1100114996673614_1100117883339992"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTEyMDAzNDIxODA2MDQyMAZDZD", "before": "MTU1NjQyMjQ0NTEzNzk1"}}, "data": [{"id": "155642244513795", "name": "Laboratorio Biblioredes Rancagua"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-26T11:53:02+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda! que sea una excelente semana para todos. Visita nuestro sitio web www.corporacionparaciegos.cl y ent\u00e9rate de los talleres y cursos para las personas ciegas.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1100114996673614"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD", "before": "NTY0OTc1NDE3MDE0MTIy"}}, "data": [{"id": "564975417014122", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Guti\u00e9rrez Minguet"}, {"id": "10154231554086661", "name": "Anita Kuhn"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-23T13:53:53+0000", "message": "La Corporaci\u00f3n para Ciegos realizar\u00e1 su evento anual el mi\u00e9rcoles 18 de noviembre en el aula magna de la Escuela Militar. En esta oportunidad, ser\u00e1 con un concierto de la cantante Andrea Tessa, quien junto al coro de la CPC  montar\u00e1n un espect\u00e1culo que no podr\u00e1s olvidar. Asimismo, habr\u00e1 una muestra de obras de arte, regalos sorpresa y mucho m\u00e1s. La entrada tiene un valor de 15 mil pesos y puede ser adquirida en la sede de la Corporaci\u00f3n ubicada en Obispo Salas 0381, Providencia o llamando a los tel\u00e9fonos (56 - 2)  2223 8496 - 2205 1411. \u00a1 Te esperamos !", "type": "photo", "id": "148002118551578_1098831703468610", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU1NjQyMjQ0NTEzNzk1", "before": "MTU1NjQyMjQ0NTEzNzk1"}}, "data": [{"id": "155642244513795", "name": "Laboratorio Biblioredes Rancagua"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-22T15:15:01+0000", "message": "Revisa nuestro Newsletter de Octubre y ent\u00e9rate de todas las noticias, entrevistas y opini\u00f3n de la Corporaci\u00f3n para Ciegos. http://bit.ly/1Xm4WMd", "type": "link", "id": "148002118551578_1098402173511563"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyMzE1NTQwODY2NjEZD", "before": "MTU1NjQyMjQ0NTEzNzk1"}}, "data": [{"id": "155642244513795", "name": "Laboratorio Biblioredes Rancagua"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10154231554086661", "name": "Anita Kuhn"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-19T15:43:32+0000", "message": "Compartimos el Newsletter de la Corporaci\u00f3n para Ciegos. Aqu\u00ed te podr\u00e1s enterar de las \u00faltimas noticias ocurridas en nuestra instituci\u00f3n. Si a\u00fan no est\u00e1s suscrito para recibirlo en tu correo, puedes hacerlo ingresando a nuestro sitio web y en la parte inferior de \u00e9ste dejar tu correo.", "type": "link", "id": "148002118551578_1097158196969294"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD", "before": "MTU1NjQyMjQ0NTEzNzk1"}}, "data": [{"id": "155642244513795", "name": "Laboratorio Biblioredes Rancagua"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-15T18:07:34+0000", "message": "Si quieres hacer tu aporte en la Corporaci\u00f3n para Ciegos aqu\u00ed te dejamos un dato que te puede interesar. http://bit.ly/1GQxuE3", "type": "link", "id": "148002118551578_1095410383810742"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk4NDYwNjUwMDc4MDIZD", "before": "MTU1NjQyMjQ0NTEzNzk1"}}, "data": [{"id": "155642244513795", "name": "Laboratorio Biblioredes Rancagua"}, {"id": "10209556981900460", "name": "Johana Belmar"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10208978796925387", "name": "Katherine Ekdahl Osorio"}, {"id": "10154227784820929", "name": "Karina Le\u00f3n"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}], "summary": {"total_count": 7, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-14T18:57:02+0000", "message": "Corporaci\u00f3n para Ciegos capacitar\u00e1 a personas ciegas para el adecuado uso de telefon\u00eda m\u00f3vil adaptada. http://bit.ly/1LkF6AE", "type": "photo", "id": "148002118551578_1094959853855795", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 10}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk1NTM1NDA5MDAwMTYZD", "before": "MTAyMDk1NTY5ODE5MDA0NjAZD"}}, "data": [{"id": "10209556981900460", "name": "Johana Belmar"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10208509054340445", "name": "Sergio Marambio"}, {"id": "10204503526867707", "name": "Nicolas Hernandez Padilla"}, {"id": "10209752161980460", "name": "Mariela Cesek"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10207690238587687", "name": "Alvaro Carrasco"}, {"id": "10154102899067154", "name": "Elvy Garrido"}, {"id": "10209659238697848", "name": "Mar\u00eda Paz Jorquera"}, {"id": "10154073580187357", "name": "Karina Cisterna Mu\u00f1oz"}, {"id": "1703272246601267", "name": "Claudia Martinez"}, {"id": "10208978796925387", "name": "Katherine Ekdahl Osorio"}, {"id": "10208027088508685", "name": "Adriana Leon"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10209553540900016", "name": "Jos\u00e9 Antonio Lizana Arce"}], "summary": {"total_count": 15, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-14T14:12:58+0000", "message": "Tenemos la biblioteca de audio libros para personas ciegas m\u00e1s grande del pa\u00eds. \u00bfTe gustar\u00eda leer una obra para ellos? Vis\u00edtanos en www.corporacionparaciegos.cl", "type": "photo", "id": "148002118551578_1094889600529487", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MwZDZD"}}, "data": [{"message": "Lo encuentro fant\u00e1stico, espero que sean muchos m\u00e1s. \u00a1TE LO DESEO DE CORAZ\u00d3N!  BRAVO.", "from": {"name": "Claudia Martinez", "id": "1703272246601267"}, "id": "1094889600529487_1095132200505227"}, {"message": "Cualquier persona puede hacerlo o hay requisitos???", "from": {"name": "Cecilia Aravena", "id": "10154311597537140"}, "id": "1094889600529487_1095141033837677"}, {"message": "Ingrid con tu voz en off", "from": {"name": "Karina Cisterna Mu\u00f1oz", "id": "10154073580187357"}, "id": "1094889600529487_1095138600504587"}], "summary": {"total_count": 3, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTEyMDAzNDIxODA2MDQyMAZDZD", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10153536975131304", "name": "AnaMaria MarinMartinez"}, {"id": "1704362449851603", "name": "Paula Simian"}, {"id": "10208997724163627", "name": "Jessica Cerda Castillo"}, {"id": "10209553540900016", "name": "Jos\u00e9 Antonio Lizana Arce"}, {"id": "10154227784820929", "name": "Karina Le\u00f3n"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}], "summary": {"total_count": 8, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-13T20:42:19+0000", "message": "Felicitamos a Augusto Melo, usuario de la Corporaci\u00f3n para Ciegos quien gan\u00f3 medalla de plata en los juegos Paranacionales en la carrera de los 800 metros planos. En la foto, a la izquierda est\u00e1 Augusto y junto a \u00e9l, Cristi\u00e1n Valenzuela, medalla de oro en los \u00faltimos Juegos Paral\u00edmpicos de Londres 2012. Revisa aqu\u00ed su historia. http://bit.ly/1Cu43LM", "type": "photo", "id": "148002118551578_1094586473893133", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg0NjgwMjY5NTE3ODMZD", "before": "MjU3MjUyMzgxMjkyMDI0"}}, "data": [{"id": "257252381292024", "name": "Abrazandocoloresterapiachile Esperanza Y Color"}, {"id": "10208999206195851", "name": "Marcela Paz Moncada"}, {"id": "10154065277944854", "name": "Maria Pilar Arze-Vargas Donoso"}, {"id": "10207760665388372", "name": "Daniela Arze-Vargas"}, {"id": "10209549566718831", "name": "Ismag Guti"}, {"id": "965964603523327", "name": "Luis Arce Hernandez"}, {"id": "10209752161980460", "name": "Mariela Cesek"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}, {"id": "10208468026951783", "name": "Rodrigo Lagos-Ch\u00e1vez"}], "summary": {"total_count": 10, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-13T13:05:58+0000", "message": "\u00a1Buena semana para todos! Recuerda que desde agosto puedes retirar tus audiolibros en cualquier stand de Bibliometro. Tenemos m\u00e1s de mil ejemplares !", "type": "photo", "id": "148002118551578_1094425570575890", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTEzMzcwODYyNzcZD", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-09T15:43:49+0000", "message": "En la Corporaci\u00f3n para Ciegos capacitamos y entregamos cultura a las personas ciegas. Conoce un poco m\u00e1s nuestros talleres. http://bit.ly/1Kxo5Y3", "type": "photo", "id": "148002118551578_1092533747431739", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3NDk3NjgxOTk1NDEZD", "before": "MTAxNTQyNTY3ODk0NDk0MzIZD"}}, "data": [{"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "860057240788279", "name": "Tammy Abarz\u00faa Arancibia"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-07T14:37:01+0000", "message": "Minvu Compromete Accesibilidad Universal Para 546 Edificios P\u00fablicos En 2018. Revisa la nota de Chile Accesible aqu\u00ed.   http://bit.ly/1Ol3Ayj", "type": "link", "id": "148002118551578_1091586490859798", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-07T13:19:36+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda! ya estamos a mi\u00e9rcoles, mitad de semana. A abrigarse hoy porque se espera mucho fr\u00edo y lluvia. Mucho \u00e1nimo !", "type": "status", "id": "148002118551578_1091583170860130"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODY4NDc0NTAzMjgxNjYw", "before": "MjY0NDI5MDAzOTA2ODgw"}}, "data": [{"id": "264429003906880", "name": "MilyMil Relatos"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "868474503281660", "name": "Viviana Labarca Gonz\u00e1lez"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-06T19:25:01+0000", "message": "Revisa en la siguiente nota lo que hizo Duncan Meerding, que pese a ser ciego, no se limit\u00f3 para crear l\u00e1mparas reutilizables. http://bit.ly/1homDdZ", "type": "link", "id": "148002118551578_1091206470897800"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3NDk3NjgxOTk1NDEZD", "before": "MjY0NDI5MDAzOTA2ODgw"}}, "data": [{"id": "264429003906880", "name": "MilyMil Relatos"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "433245353434524", "name": "Corpeb - Corporaci\u00f3n de Espina Bifida"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "10209312089058278", "name": "Marcela D\u00edaz"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10209048530272585", "name": "Patri Cia"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}], "summary": {"total_count": 11, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-06T15:08:42+0000", "message": "Estimada Comunidad de la Corporaci\u00f3n para Ciegos:\n \nTenemos una buena noticia a contar de los pr\u00f3ximos d\u00edas, comenzar\u00e1n a impartirse clases sobre manejo de telefon\u00eda m\u00f3vil con sistema Android para personas con discapacidad visual o baja visi\u00f3n, en un taller dictado por el profesor \u00c1lvaro Romero.\n \nEsperamos tambi\u00e9n, luego de esta marcha blanca, poder continuar las clases de manejo de celular, incluyendo tambi\u00e9n la modalidad de Apple y sus IPhones (aifons). Los mantendremos al tanto sobre ello.\n \nAlgunos de los t\u00f3picos a tratarse en el curso son los siguientes:\n1.   Uso de teclado.\n2.   Manejo de lector Talkback (pronunciado tolkbak).\n3.   Uso de Redes Sociales.\n4.   Navegaci\u00f3n por Internet.\n5.   Uso de otros medios de comunicaci\u00f3n, tales como WhatsApp.\n \nTodos aquellos interesados en tomar el curso deben inscribirse con Adriana del Real, enviando un mail a adelreal@ciegos.cl, indicando el d\u00eda de preferencia para tomar el curso.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1091204404231340", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Tendr\u00e1n cursos para aprender a usar bast\u00f3n?", "from": {"name": "Latiffa Hossan", "id": "1042148969194103"}, "id": "1091204404231340_1091363680882079"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3NDk3NjgxOTk1NDEZD", "before": "MTAxMjEyMzA1MjIwODczNAZDZD"}}, "data": [{"id": "1012123052208734", "name": "Ana Maria Cavin"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-06T12:24:50+0000", "message": "\u00a1Buenos d\u00edas! esperamos que tengan todos un muy feliz martes.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1091150874236693"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTEyMDAzNDIxODA2MDQyMAZDZD"}}, "data": [{"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-05T11:28:00+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda y buena semana para todos!. Hoy se esperan lluvias as\u00ed a que a cuidarse amigos.", "type": "status", "id": "148002118551578_1090664264285354"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-02T19:31:37+0000", "message": "Querida Comunidad de la Corporaci\u00f3n para Ciegos:\n\nLes coment\u00f3 que ya est\u00e1 cargado el nuevo cat\u00e1logo de audiolibros con algunos ingresos muy interesantes en torno a literatura nacional. Revisa este link y escucha un estracto de El Amante Japon\u00e9s de Isabel Allende en formato audio. http://bit.ly/1hgjNri\n\nO descarga el cat\u00e1logo completo en el siguiente link: http://bit.ly/1H41JcN", "type": "photo", "id": "148002118551578_1089444534407327"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-02T11:34:54+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda! despu\u00e9s del aguacero de ayer esperamos que todos est\u00e9n muy bien. Hoy es un d\u00eda totalmente primaveral en Santiago.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1089251941093253"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209192153697893", "name": "Bonna De Peritas Ghullunjo"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-01T20:41:36+0000", "message": "Revisa este v\u00eddeo con preguntas que hace una persona ciega a una persona vidente. Te impactar\u00e1.", "type": "video", "id": "148002118551578_1088974124454368"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Participan dos usuarios de la CPC: Lorenzo Morales y Arturo Quintanilla", "from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "id": "1088873301131117_1088915991126848"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk3NTIxNjE5ODA0NjAZD", "before": "MTAyMDk3NTIxNjE5ODA0NjAZD"}}, "data": [{"id": "10209752161980460", "name": "Mariela Cesek"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-01T16:03:04+0000", "message": "Todos invitados al cine hoy:\n\nUn equipo de siete personas ciegas y disminuidos visuales realizaron esta pel\u00edcula, manejando c\u00e1maras, equipos de sonidos, creando argumentos, adem\u00e1s en muchos casos actuando tambi\u00e9n, dirigidos y orientados por las tres personas que formaron este taller.\n\nUn taller de cine en el que se muestra otra manera de hacer cine.\n\nJueves 01 de octubre 2015, a las 19:30 horas.\n\nEn la cineteca nacional, que se encuentra bajo el palacio de la moneda.\n\n Revisa este video", "type": "link", "id": "148002118551578_1088873301131117"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD", "before": "ODY4NDc0NTAzMjgxNjYw"}}, "data": [{"id": "868474503281660", "name": "Viviana Labarca Gonz\u00e1lez"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-10-01T11:51:24+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda! lluvioso comienzo de octubre, pero a recibirlo con todas las buenas energ\u00edas!", "type": "status", "id": "148002118551578_1088784701139977"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Que bien baila mi maestra hermosa y que buena fotograf\u00eda de Cristina Alvar\u00e9z...", "from": {"name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez", "id": "1618402118408475"}, "id": "1088371951181252_1088566787828435"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD", "before": "MTEyMDAzNDIxODA2MDQyMAZDZD"}}, "data": [{"id": "1120034218060420", "name": "Denisse Brito"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-30T12:17:21+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda! mitad de semana y ya se siente c\u00f3mo se acerca el fin de semana.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1088371951181252"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-29T20:06:20+0000", "message": "Revisa en el siguiente link nuestra FECU Social donde transparentamos todos los gastos de la Corporaci\u00f3n para Ciegos durante el 2014. http://bit.ly/1KEbii6", "type": "link", "id": "148002118551578_1088113417873772"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc1MjQzMzMzNDk5MzU5MwZDZD", "before": "MTAxNTM5OTEzMTUxOTU0OTEZD"}}, "data": [{"id": "10153991315195491", "name": "Pablo Pira"}, {"id": "10208822740663125", "name": "Elias Orellana Ibarra"}, {"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}, {"id": "10209282663282794", "name": "Viviana Caro"}, {"id": "1105503716155634", "name": "Solange Amanda Hern\u00e1ndez L\u00f3pez"}, {"id": "10157162166950157", "name": "Viviana Fuentes"}, {"id": "10209025987145162", "name": "Maria Loreto Torres"}, {"id": "10208616240339873", "name": "Daniela Lechuguita Castro"}, {"id": "10209271168959377", "name": "Maritza Lara"}, {"id": "448459022010617", "name": "Mois\u00e9s Araneda Galarce"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "10207714239548789", "name": "Montserrat Rodr\u00edguez Ferrer"}, {"id": "10209282640243681", "name": "Angela Briones Salazar"}, {"id": "10153153594314058", "name": "Constanza Raide"}, {"id": "10208354582078749", "name": "Carola Green"}, {"id": "1742296536054576", "name": "Contreras Palma Lorena"}, {"id": "10204589013324237", "name": "Ingrid Llancafil"}, {"id": "603299846491715", "name": "Carito Gaturrina"}, {"id": "10209111337086277", "name": "Jessy Romero Viza"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "10208468026951783", "name": "Rodrigo Lagos-Ch\u00e1vez"}, {"id": "785025491596916", "name": "Argecano Jes\u00fas Castillo"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10208919825374732", "name": "Alexis Gaete"}, {"id": "169466436493062", "name": "Horizontal"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10154132533634061", "name": "Francisco Javier Rios"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "659932077364328", "name": "Hotel Hangaroa Eco Village & Spa"}, {"id": "245242888973631", "name": "Termas Aguas Calientes"}, {"id": "577755965567759", "name": "Termas Puyehue"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}], "summary": {"total_count": 34, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-29T15:22:29+0000", "message": "Revisa la entrevista a nuestro profesor de Literatura y usuario de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, Guillermo Castillo: \"\u201cLe tengo fe a los j\u00f3venes discapacitados pues hoy tienen m\u00e1s oportunidades de las que tuvimos nosotros\u201d. http://bit.ly/1WvBBPh", "type": "photo", "id": "148002118551578_1087985797886534", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "NwZDZD"}}, "data": [{"message": "buena foto!!", "from": {"name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner", "id": "623412847808397"}, "id": "1087985797886534_1088131467871967"}, {"message": "Muchas gracias por la entrevista y el espacio que me brindan. Gracias tambi\u00e9n por el trabajo que realizan d\u00eda a d\u00eda.", "from": {"name": "Guillermo Antonio Castillo Palma", "id": "10154098093391358"}, "id": "1087985797886534_1088101041208343"}, {"message": "Guille muy buena entrevista...................", "from": {"name": "Pamela Salvo Retamal", "id": "10209715814070954"}, "id": "1087985797886534_1088139797871134"}, {"message": "Aaaayyyyyy mi chiquitito", "from": {"name": "Contreras Palma Lorena", "id": "1742296536054576"}, "id": "1087985797886534_1088139161204531"}, {"message": "Mira Gonzalo Rojas", "from": {"name": "Constanza Guzm\u00e1n Vargas", "id": "10209360367224509"}, "id": "1087985797886534_1088142977870816"}, {"message": "Esaaaaa Guillermo Antonio Castillo Palma!", "from": {"name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga", "id": "10209846065007802"}, "id": "1087985797886534_1088073667877747"}, {"message": "Es el Guille  q hace saludos oame quiero hablar con el", "from": {"name": "Maritza Lara", "id": "10209271168959377"}, "id": "1087985797886534_1088186647866449"}], "summary": {"total_count": 7, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-29T12:00:39+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda! que sea un excelente martes para todos, a cuidarse de las alergias propias de esta \u00e9poca.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1087904154561365"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-28T16:33:55+0000", "message": "Conoce los talleres que la Corporaci\u00f3n para Ciegos entrega de manera gratuita para toda su comunidad. http://bit.ly/1Kxo5Y3", "type": "photo", "id": "148002118551578_1087574474594333", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Que linda es mi corpo...", "from": {"name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez", "id": "1618402118408475"}, "id": "1087574474594333_1087613291257118"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD", "before": "MTAyMDk1MzMxMjQwMjk4MDcZD"}}, "data": [{"id": "10209533124029807", "name": "Francesca Segura Di-G\u00e9nova"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-28T12:36:26+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda! esperamos que hayan tenido un excelente fin de semana con la familia, amigos o sus m\u00e1s cercanos. Comienza con \u00e1nimo esta \u00faltima semana de septiembre!", "type": "photo", "id": "148002118551578_1087486341269813"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-25T17:30:00+0000", "message": "Los invitamos nuevamente a leer nuestra memoria institucional 2014. http://bit.ly/1FuUltG", "type": "link", "id": "148002118551578_1086149421403505"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-25T14:30:15+0000", "message": "\u00bfQuieres aportar a la Corporaci\u00f3n para Ciegos? Aqu\u00ed te dejamos un dato.  http://bit.ly/1H4F7c3", "type": "photo", "id": "148002118551578_1086145011403946"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc1MjQzMzMzNDk5MzU5MwZDZD", "before": "MTAyMDk3NTIxNjE5ODA0NjAZD"}}, "data": [{"id": "10209752161980460", "name": "Mariela Cesek"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-25T11:43:23+0000", "message": "#FelizViernes, al parecer se acaban los temblores, los aguaceros y comienza por fin la primavera.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1086139321404515"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Si. Aunque bastante intensa por estos lares...en fin, sino es SISMO es AGUACERO!!! JAJAJA", "from": {"name": "Luis Arce Hernandez", "id": "965964603523327"}, "id": "1085756154776165_1085821774769603"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAxNTMzODQ0NTk4ODU2ODMZD"}}, "data": [{"id": "10153384459885683", "name": "Cecilia Eliana"}, {"id": "10209533124029807", "name": "Francesca Segura Di-G\u00e9nova"}, {"id": "10208354582078749", "name": "Carola Green"}, {"id": "965964603523327", "name": "Luis Arce Hernandez"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "1712224752350993", "name": "Javiera Zamorano"}, {"id": "10209752161980460", "name": "Mariela Cesek"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 8, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-24T13:09:50+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda amigos! a protegerse de la lluvia primaveral de hoy. Que tengan una buena ma\u00f1ana.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1085756154776165"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAyMDk0MjQ4NDY1MTY5MTcZD"}}, "data": [{"id": "10209424846516917", "name": "Carolina Alejandra Hermosilla Boulet"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-23T20:22:33+0000", "message": "Compartimos con ustedes nuestra memoria institucional 2014. http://bit.ly/1FuUltG", "type": "link", "id": "148002118551578_1085434288141685"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTAyMDk1NjQyODcwMDMyMjgZD"}}, "data": [{"id": "10209564287003228", "name": "Maria Teresa Catalan Diaz"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}, {"id": "10153578678670794", "name": "Yuko Taipe"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-23T15:35:02+0000", "message": "Revisa las im\u00e1genes de la premiaci\u00f3n a nuestros usuarios que participaron durante 5 meses en el taller de masoterapia. Puedes revisar tambi\u00e9n nuestro reportaje sobre esta nueva oportunidad laboral para personas ciegas. http://bit.ly/1UySjfs", "type": "photo", "id": "148002118551578_1085301374821643"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-23T13:39:41+0000", "message": "#FelizMi\u00e9rcoles amigos. Anoche ya no se movi\u00f3 la tierra, esperamos que siga as\u00ed. Que tengan un incre\u00edble d\u00eda.", "type": "status", "id": "148002118551578_1085284184823362"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM2MTkyNDc4MDg1MjYZD", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "1012123052208734", "name": "Ana Maria Cavin"}, {"id": "10153619247808526", "name": "Benjam\u00edn Atria"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-22T12:05:54+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda!, ha estado un poco movido con las r\u00e9plicas pero esperamos que todos est\u00e9n muy bien. Les enviamos mucho \u00e1nimo.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1084745458210568"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD", "before": "OTk0ODcwMTcwNTgyODM5"}}, "data": [{"id": "994870170582839", "name": "Maria Elisa V\u00e1squez"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-21T20:55:51+0000", "message": "Revisa la historia de Patrick que seguramente te impactar\u00e1", "type": "link", "id": "148002118551578_1084425851575862"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQxMjI0MDA4NzgzMzQZD", "before": "MTc1MjQzMzMzNDk5MzU5MwZDZD"}}, "data": [{"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}, {"id": "10154122400878334", "name": "Tana Luna"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-21T17:43:51+0000", "message": "S\u00edguenos en nuestro Instagram y revisa las fotos que compartimos d\u00eda a d\u00eda. https://instagram.com/corporacionparaciegos", "type": "link", "id": "148002118551578_1084352561583191"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Tiki tiki ti !", "from": {"name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez", "id": "1618402118408475"}, "id": "1084150868270027_1084211254930655"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTg1NDM2NjQ0ODY2OTU4", "before": "MTc1MjQzMzMzNDk5MzU5MwZDZD"}}, "data": [{"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "985436644866958", "name": "Mar\u00eda Victoria V\u00e9liz"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-21T12:03:10+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda!, que sea una excelente semana post 18 de septiembre. Esperamos que hayan celebrado como se merece. \u00a1\u00c1nimo para hoy!", "type": "status", "id": "148002118551578_1084150868270027"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk3NTIxNjE5ODA0NjAZD", "before": "MTAyMDk1NjQyODcwMDMyMjgZD"}}, "data": [{"id": "10209564287003228", "name": "Maria Teresa Catalan Diaz"}, {"id": "10154109907317836", "name": "Florencia Punturero"}, {"id": "10209752161980460", "name": "Mariela Cesek"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-15T13:55:52+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda amigos! para el que quiera ser voluntario de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, le dejamos un link http://bit.ly/1JUxitp", "type": "link", "id": "148002118551578_1080405385311242"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxNTk5MjY0NTM4NjQ0NwZDZD", "before": "MTYxNTk5MjY0NTM4NjQ0NwZDZD"}}, "data": [{"id": "1615992645386447", "name": "Mai Ortega Witto"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-11T18:32:00+0000", "message": "Revisa el Newsletter de Corporaci\u00f3n para Ciegos", "type": "link", "id": "148002118551578_1077263762292071", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-11T12:04:31+0000", "message": "#FelizViernes. \u00bf A cu\u00e1ntos los hace feliz este d\u00eda?", "type": "photo", "id": "148002118551578_1077132072305240"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-10T11:51:37+0000", "message": "\u00a1 Sonr\u00ede que hoy es jueves !", "type": "photo", "id": "148002118551578_1076326622385785"}, {"from": {"name": "Vale Laplagne", "id": "10201342047829134"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-09T14:30:13+0000", "message": "Hola estoy haciendo mi Tesis en la Universidad Mayor sobre un material educativo para personas con discapacidad visual, me gustar\u00eda saber si alguien quiere contar su testimonio y/o participar de cualquier forma. Si es posible que alguna educadora, gu\u00eda o asistente que trabaje en el colegio pudiera responder la siguiente entrevista:\n\n ", "type": "link", "id": "148002118551578_10200666544581975"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM2NTMwNDc3OTgwODcZD", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}, {"id": "10153653047798087", "name": "Christine Stockins"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-09T12:07:36+0000", "message": "#FelizMi\u00e9rcoles", "type": "photo", "id": "148002118551578_1075641635787617"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc1MjQzMzMzNDk5MzU5MwZDZD", "before": "MTAyMDg0MDA3MzA3OTE1OTkZD"}}, "data": [{"id": "10208400730791599", "name": "Karo Oyanedel"}, {"id": "10209533124029807", "name": "Francesca Segura Di-G\u00e9nova"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10201499331561703", "name": "Locoautor H\u00e9ctor Mart\u00ednez"}, {"id": "508896085968858", "name": "Lisz Griseld Puas"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}], "summary": {"total_count": 8, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-08T11:57:31+0000", "message": "\u00a1Buen martes!, recordando nuestro evento del 19 de agosto donde la Corporaci\u00f3n para Ciegos don\u00f3 1.000 audiolibros a Bibliometro. Lee la nota aqu\u00ed http://bit.ly/1M7ZZ7e", "type": "photo", "id": "148002118551578_1075083042510143", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD", "before": "MTczNzM3MDcyNjUzODMzMwZDZD"}}, "data": [{"id": "1737370726538333", "name": "Maritza Rios"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-07T19:30:47+0000", "message": "Otra forma de ayudar a la Corporaci\u00f3n para Ciegos es por medio del arte. Compra hoy una las pinturas que se confeccionan en el taller de pintura. http://bit.ly/1H4F7c3", "type": "photo", "id": "148002118551578_1074775885874192"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTg1NDM2NjQ0ODY2OTU4", "before": "MTEwODg4NjEyOTE3Njc4MwZDZD"}}, "data": [{"id": "1108886129176783", "name": "Karen Yissa V\u00e1squez"}, {"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}, {"id": "10209533124029807", "name": "Francesca Segura Di-G\u00e9nova"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10209192153697893", "name": "Bonna De Peritas Ghullunjo"}, {"id": "985436644866958", "name": "Mar\u00eda Victoria V\u00e9liz"}], "summary": {"total_count": 7, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-07T12:43:03+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda! comienza esta nueva semana de septiembre leyendo el reportaje de la Corporaci\u00f3n para Ciegos sobre las nuevas oportunidades laborales de las personas ciegas. http://bit.ly/1hCH8Va", "type": "link", "id": "148002118551578_1074583462560101"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "NTY0OTc1NDE3MDE0MTIy"}}, "data": [{"id": "564975417014122", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Guti\u00e9rrez Minguet"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-04T11:46:20+0000", "message": "La sonrisa es una de las pocas cosas que se entiende a la primera en cualquier idioma. \u00a1Sonrie! Buen viernes!", "type": "photo", "id": "148002118551578_1073029772715470"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD"}}, "data": [{"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "985436644866958", "name": "Mar\u00eda Victoria V\u00e9liz"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-03T15:12:00+0000", "message": "Compartimos con ustedes la entrevista realizada ayer en el programa Mentiras Verdaderas de LaRed TV a Doris Mor\u00e1n, usuaria de la Corporaci\u00f3n para Ciegos hace muchos a\u00f1os y que cont\u00f3 su historia de superaci\u00f3n. http://bit.ly/1PNm496", "type": "link", "id": "148002118551578_1072558672762580"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-03T12:00:09+0000", "message": "En este jueves recuerda que en la Corporaci\u00f3n para Ciegos cantamos, sin partituras! Buenos d\u00edas!", "type": "photo", "id": "148002118551578_1072525302765917"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDEzNDIwNDc4MjkxMzQZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10201342047829134", "name": "Vale Laplagne"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-02T17:45:00+0000", "message": "Recordamos la entrevista a Doris Mor\u00e1n, que hoy estar\u00e1 desde las 22 horas en el programa Mentiras Verdaderas de La Red. No te la pierdas. http://bit.ly/1Ta40bP", "type": "link", "id": "148002118551578_1071995306152250"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-02T15:21:13+0000", "message": "En la imagen nuestro presidente Fernando Fuenzaliza, nuestra directora ejecutiva Javiera Acu\u00f1a y la presentadora del evento M\u00f3nica Rinc\u00f3n. Mas abajo, el Ministro de Cultura Ernesto Ottone, director de DIBAM Angel Cabezas, Guillermo Castillo y Diego de la Corporaci\u00f3n para Ciegos", "type": "photo", "id": "148002118551578_1071930082825439"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxOTIxNTM2OTc4OTMZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209448159509847", "name": "C.l. Sol"}, {"id": "385110281689941", "name": "Vinculaci\u00f3n con el Medio"}, {"id": "10209766467742044", "name": "Maria Alejandra Santib\u00e1\u00f1ez Chesta"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "10209192153697893", "name": "Bonna De Peritas Ghullunjo"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-01T20:00:01+0000", "message": "Amigos, tenemos Instagram donde tambi\u00e9n subiremos contenido de la Corporaci\u00f3n para Ciegos. S\u00edguenos ! https://instagram.com/corporacionparaciegos/", "type": "link", "id": "148002118551578_1071517166200064"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODY4NDc0NTAzMjgxNjYw", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "868474503281660", "name": "Viviana Labarca Gonz\u00e1lez"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-09-01T11:50:54+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda!, comienza nuestro mes de la patria y ya se siente el olor a asado, anticuchos y empanadas.  #BienvenidoSeptiembre", "type": "status", "id": "148002118551578_1071335912884856"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Que hermosa mi directora..", "from": {"name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez", "id": "1618402118408475"}, "id": "1071020386249742_1081457801872667"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjIzNDEyODQ3ODA4Mzk3", "before": "MTAyMDkyNzM5NjIxNDM3NzQZD"}}, "data": [{"id": "10209273962143774", "name": "Martin Stehr Urz\u00faa"}, {"id": "1168023763217545", "name": "Ser Genio"}, {"id": "10154644679140639", "name": "Carlos Alvarez Mardones"}, {"id": "10208237598110642", "name": "Joing Chang"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10154131296649556", "name": "Rodrigo Ignacio Madrid Arenas"}, {"id": "1108886129176783", "name": "Karen Yissa V\u00e1squez"}, {"id": "1615992645386447", "name": "Mai Ortega Witto"}, {"id": "10209192153697893", "name": "Bonna De Peritas Ghullunjo"}, {"id": "10153619247808526", "name": "Benjam\u00edn Atria"}, {"id": "10209766467742044", "name": "Maria Alejandra Santib\u00e1\u00f1ez Chesta"}, {"id": "985436644866958", "name": "Mar\u00eda Victoria V\u00e9liz"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}], "summary": {"total_count": 14, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-31T20:52:09+0000", "message": "Un resumen de las Fotograf\u00edas de nuestro evento. :)", "type": "photo", "id": "148002118551578_1071020386249742"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Talento", "from": {"name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez", "id": "1618402118408475"}, "id": "1070780342940413_1081458025205978"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10153653047798087", "name": "Christine Stockins"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-31T14:25:00+0000", "message": "Conoce la historia de Lucas Retamales, deportista ciego que representar\u00e1 a Chile en Campeonato Mundial de Surf en California. http://bit.ly/1UhxdFD", "type": "link", "id": "148002118551578_1070780342940413"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk0OTQxOTU2NTQ3OTcZD", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "10209494195654797", "name": "Luz Maria Ruiz Urquieta"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-31T12:28:23+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda! y se acab\u00f3 agosto. Esperamos que todos hayan pasado este mes sin sobresaltos. Comienza con una sonrisa esta semana :)", "type": "status", "id": "148002118551578_1070762662942181"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk1NTM1NDA5MDAwMTYZD", "before": "MTAxMjEyMzA1MjIwODczNAZDZD"}}, "data": [{"id": "1012123052208734", "name": "Ana Maria Cavin"}, {"id": "1168023763217545", "name": "Ser Genio"}, {"id": "10209644037596954", "name": "Jacky Valderrama"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1707188449498314", "name": "CheNato Il"}, {"id": "659932077364328", "name": "Hotel Hangaroa Eco Village & Spa"}, {"id": "245242888973631", "name": "Termas Aguas Calientes"}, {"id": "577755965567759", "name": "Termas Puyehue"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10209553540900016", "name": "Jos\u00e9 Antonio Lizana Arce"}], "summary": {"total_count": 13, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-28T16:17:16+0000", "message": "Gracias a una alianza suscrita entre la Corporaci\u00f3n para Ciegos y el Programa Bibliometro de la Direcci\u00f3n de Bibliotecas, Archivos y Museos (Dibam), a contar de esta jornada las personas con discapacidad visual podr\u00e1n acercarse a las obras literarias a trav\u00e9s de los 21 puntos de pr\u00e9stamo de libros en el Metro de Santiago, pues contar\u00e1n con mil audiolibros.\n\nEn una ceremonia realizada en el m\u00f3dulo Bibliometro de la Estaci\u00f3n Quinta Normal, el director de la Dibam, reconoci\u00f3 el beneficio que significa para las personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual poder acceder a la literatura a trav\u00e9s de Bibliometro y esta alianza con la Corporaci\u00f3n para Ciegos.\n\n\"Bibliometro, la biblioteca p\u00fablica m\u00e1s popular del pa\u00eds, hoy se encuentra en una nueva etapa, que tiene como sello el llegar a a\u00fan m\u00e1s personas, y uno de nuestros focos es hacer accesible el sistema para las personas con discapacidad visual. Esto va en la misma l\u00ednea de crear buenas pr\u00e1cticas vinculadas a lo inclusivo, siguiendo tambi\u00e9n la l\u00f3gica que ha venido tomando la Dibam en los \u00faltimos a\u00f1os, y de la que tambi\u00e9n se hace cargo el Plan Nacional de la Lectura\", se\u00f1al\u00f3.\n\nPor su parte, la directora ejecutiva de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, Javiera Acu\u00f1a, explic\u00f3 que esta alianza marca un hito para le entidad. \"Decidimos compartir nuestros audiolibros con una gran instituci\u00f3n, como lo es Bibliometro, sobre todo por un tema estrat\u00e9gico: tienen un atractivo sistema de pr\u00e9stamo de obras literarias y la distribuci\u00f3n de sus m\u00f3dulos se encuentra en diversos puntos de la Regi\u00f3n Metropolitana y al interior de Metro, que es uno de los medios de transporte m\u00e1s utilizado por las personas ciegas\".", "type": "photo", "id": "148002118551578_1069163799768734", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyNTY3ODk0NDk0MzIZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-28T11:28:06+0000", "message": "\u00a1Sonr\u00ede que hoy es viernes! mucho \u00e1nimo para esta \u00faltima jornada laboral de la semana amigos.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1069036443114803"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-27T20:13:02+0000", "message": "Hazte socio hoy de la Corporaci\u00f3n para Ciegos y ay\u00fadanos a seguir entregando cultura y capacitaci\u00f3n para las personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual. Sigue este link http://bit.ly/1GQxuE3", "type": "photo", "id": "148002118551578_1068674946484286"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-27T11:47:53+0000", "message": "\u00a1Buenos d\u00edas!, mucho \u00e1nimo para este jueves, queda menos para el fin de semana!.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1068429696508811"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-26T18:54:14+0000", "message": "Revisa la historia de Ben Pierce, un ni\u00f1o estadounidense de 9 a\u00f1os que est\u00e1 perdiendo la visi\u00f3n y realiz\u00f3 una lista de cosas que quiere ver antes de quedar ciego. http://bit.ly/1NUTemA", "type": "video", "id": "148002118551578_1068113766540404"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODY2NTU3NjYwMTQwMzcz", "before": "MTAxNTM1ODMzMDU3OTc1MTQZD"}}, "data": [{"id": "10153583305797514", "name": "AleSol Mery Keitel"}, {"id": "866557660140373", "name": "Daniel Mitchel Neely Recuero"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-26T15:00:07+0000", "message": "Ciegos que viendo, no ven", "type": "photo", "id": "148002118551578_1067998489885265", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM2NTMwNDc3OTgwODcZD", "before": "MTAxNTM2NTMwNDc3OTgwODcZD"}}, "data": [{"id": "10153653047798087", "name": "Christine Stockins"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-26T11:49:26+0000", "type": "link", "id": "148002118551578_1067909733227474"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYzNTkwMjg2NzUzODcZD", "before": "OTg1NDM2NjQ0ODY2OTU4"}}, "data": [{"id": "985436644866958", "name": "Mar\u00eda Victoria V\u00e9liz"}, {"id": "10209687748577510", "name": "Alejandra Sep\u00falveda"}, {"id": "10206359028675387", "name": "Clau Zavalla"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-26T11:48:24+0000", "type": "link", "id": "148002118551578_1067909489894165"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3NDk3NjgxOTk1NDEZD", "before": "MTAyMDgwNjUwNTM4MzgxMDAZD"}}, "data": [{"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-25T15:33:39+0000", "message": "Nuestros amigos de la CPC ya han comenzado a hacer sus aportes y nos env\u00edan fotos!! A\u00fan queda tiempo para ayudar, te esperamos!!", "type": "photo", "id": "148002118551578_1067461316605649"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk1NTM1NDA5MDAwMTYZD", "before": "ODY4NDc0NTAzMjgxNjYw"}}, "data": [{"id": "868474503281660", "name": "Viviana Labarca Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}, {"id": "869624376497338", "name": "Alexandra Isabel Cabrera"}, {"id": "564975417014122", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Guti\u00e9rrez Minguet"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10209553540900016", "name": "Jos\u00e9 Antonio Lizana Arce"}], "summary": {"total_count": 7, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-25T14:55:16+0000", "message": "Ya estamos en las calles de Santiago con nuestra colecta anual!! Hagan sus aportes!!! Muchas gracias a nuestros voluntarios por apoyarnos en esta fria ma\u00f1ana de agosto!!", "type": "photo", "id": "148002118551578_1067443283274119"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAxNTMzNjc0NDA3OTE1NTcZD"}}, "data": [{"id": "10153367440791557", "name": "Mariana Rodriguez Orte"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-25T14:17:38+0000", "message": "Si no pudiste hacer tu aporte en las calles, puedes depositar en nuestra cuenta corriente. Aqu\u00ed los datos.\n\nBanco: Santander Santiago\nNombre Titular: Corporaci\u00f3n para Ciegos\nCuenta Corriente N\u00ba: 0-000-0402836-8\nRUT: N\u00b0 70.592.300-0\nE-mail: info@ciegos.cl \u2013 hcavieres@ciegos.cl", "type": "status", "id": "148002118551578_1067427066609074", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3NDk3NjgxOTk1NDEZD", "before": "MTAxNTM3NDk3NjgxOTk1NDEZD"}}, "data": [{"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-25T10:03:44+0000", "message": "Comienzan a salir a la calle nuestros voluntarios. Si nos es ves afuera del metro o en la esquina de una calle, ay\u00fadanos. Necesitamos ver tu ayuda.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1067328126618968"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyNTY3ODk0NDk0MzIZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209435624145653", "name": "Carol Martinez Carrillo"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-24T20:36:55+0000", "message": "Aqu\u00ed se baila... \u00a1Con pasi\u00f3n!", "type": "photo", "id": "148002118551578_1067011866650594"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDcxMzUyNzk2NDA3ODU0", "before": "MTEwODg4NjEyOTE3Njc4MwZDZD"}}, "data": [{"id": "1108886129176783", "name": "Karen Yissa V\u00e1squez"}, {"id": "10154930716400190", "name": "Bernardita Arancibia Ram\u00edrez"}, {"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "471352796407854", "name": "Carmen Gloria Larenas"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-24T18:15:07+0000", "message": "Revisa esta nota sobre la colecta de ma\u00f1ana 25 de agosto. \u00a1Queremos ver tu ayuda! http://bit.ly/1I6PGK4", "type": "photo", "id": "148002118551578_1066902279994886", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 15}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyNTY3ODk0NDk0MzIZD", "before": "NTY0OTc1NDE3MDE0MTIy"}}, "data": [{"id": "564975417014122", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Guti\u00e9rrez Minguet"}, {"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-24T15:39:14+0000", "message": "\u00a1Ma\u00f1ana!, la Corporaci\u00f3n para Ciegos realizar\u00e1 su colecta anual 2015 en todas las calles de la Regi\u00f3n Metropolitana. \u00a1Queremos ver tu ayuda ma\u00f1ana m\u00e1s que nunca!", "type": "photo", "id": "148002118551578_1066900666661714", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyNTY3ODk0NDk0MzIZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-24T15:17:08+0000", "message": "Queridos amigos! \n\nA las 12:15 horas estaremos al aire en Radio Maria.\n\nS\u00edgan el programa en la 89.3 FM. !!!", "type": "status", "id": "148002118551578_1066892513329196"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyNTY3ODk0NDk0MzIZD", "before": "MTAxNTQyNTY3ODk0NDk0MzIZD"}}, "data": [{"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-24T15:16:35+0000", "message": "En unos minutos, en Radio Mar\u00eda estar\u00e1 nuestra directora ejecutiva Javiera Acu\u00f1a, hablando sobre la colecta anual 2015 de la Corporaci\u00f3n para Ciegos que se realizar\u00e1 ma\u00f1ana en todas las calles. Sintoniza la 89.3 !", "type": "status", "id": "148002118551578_1066892383329209"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTAxNTQyNTY3ODk0NDk0MzIZD"}}, "data": [{"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-24T12:01:03+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda amigos! \u00bfc\u00f3mo est\u00e1n este pen\u00faltimo lunes de agosto?, mucho \u00e1nimo para hoy y recuerda que ma\u00f1ana tenemos la Colecta Anual de la Corporaci\u00f3n para Ciegos", "type": "photo", "id": "148002118551578_1066792093339238", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQwOTc1ODU3NTcyNzAZD", "before": "MTAxNTQyNTY3ODk0NDk0MzIZD"}}, "data": [{"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "10154097585757270", "name": "Loreto Vald\u00e9s Carvallo"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-21T17:34:01+0000", "message": "Conoce a Shubham Banerjee, un ni\u00f1o de 13 a\u00f1os que construy\u00f3 una impresora Braille con Legos en Silicon Valley.", "type": "link", "id": "148002118551578_1065179756833805"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mzg1MTEwMjgxNjg5OTQx", "before": "OTg1NDM2NjQ0ODY2OTU4"}}, "data": [{"id": "985436644866958", "name": "Mar\u00eda Victoria V\u00e9liz"}, {"id": "10209435624145653", "name": "Carol Martinez Carrillo"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "1108886129176783", "name": "Karen Yissa V\u00e1squez"}, {"id": "385110281689941", "name": "Vinculaci\u00f3n con el Medio"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-21T15:07:00+0000", "message": "Recuerda que el martes estaremos en todas las calles de la Regi\u00f3n Metropolitana recibiendo tu aporte en la colecta anual de la Corporaci\u00f3n para Ciegos. \u00a1Queremos ver tu ayuda m\u00e1s que nunca!", "type": "photo", "id": "148002118551578_1065179076833873", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-21T13:20:52+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda!, c\u00f3mo est\u00e1n en este viernes? \u00c1nimo hoy que no queda nada para el fin de semana. :)", "type": "status", "id": "148002118551578_1065178876833893"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk0MzU2MjQxNDU2NTMZD", "before": "MTAyMDkzNzIwOTY0MzcwNTQZD"}}, "data": [{"id": "10209372096437054", "name": "Alejandra Veliz"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10209435624145653", "name": "Carol Martinez Carrillo"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-20T16:24:00+0000", "message": "Conoce un poco m\u00e1s de FingerReader, el aparato que te ayudar\u00e1 a leer en Braille. http://bit.ly/1hsI91W", "type": "link", "id": "148002118551578_1064648640220250", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk0MzU2MjQxNDU2NTMZD", "before": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD"}}, "data": [{"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "10154221455963901", "name": "Nicolas Caballero Labarca"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10153653047798087", "name": "Christine Stockins"}, {"id": "245242888973631", "name": "Termas Aguas Calientes"}, {"id": "659932077364328", "name": "Hotel Hangaroa Eco Village & Spa"}, {"id": "577755965567759", "name": "Termas Puyehue"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}, {"id": "10209435624145653", "name": "Carol Martinez Carrillo"}], "summary": {"total_count": 10, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-20T13:52:39+0000", "message": "Luego del gran evento de ayer, comenzamos con todas las energ\u00edas este jueves con la campa\u00f1a para nuestra Colecta del pr\u00f3ximo martes 25 de agosto. \u00a1Queremos ver tu ayuda!", "type": "video", "id": "148002118551578_1064583673560080"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Excelente", "from": {"name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner", "id": "623412847808397"}, "id": "1064248863593561_1064343183584129"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTczNDU5NTAyMDE0NDEzOQZDZD", "before": "MTAxNTQyNTY3ODk0NDk0MzIZD"}}, "data": [{"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1734595020144139", "name": "Biblioteca Nac"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-19T19:54:54+0000", "message": "Revisa la entrevista del Director de Dibam, \u00c1ngel Cabezas, hablando sobre la donaci\u00f3n de mil audiolibros que entreg\u00f3 la Corporaci\u00f3n para Ciegos a la Red de Bibliometro http://bit.ly/1hMIo8a", "type": "video", "id": "148002118551578_1064248863593561"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3NDk3NjgxOTk1NDEZD", "before": "MTAyMDgwNjUwNTM4MzgxMDAZD"}}, "data": [{"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-19T16:41:19+0000", "message": "Compartimos nota de Cultura de  El Mercurio sobre la donaci\u00f3n realizada por la Corporaci\u00f3n para Ciegos a Bibliometro. Dale click aqu\u00ed. http://bit.ly/1Jr8860", "type": "link", "id": "148002118551578_1064166076935173", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Iberbibliotecas", "id": "146836722151434"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyMDU5MTU1NTg4MzEZD", "before": "OTk4MzgxMTk2ODY1NzA2"}}, "data": [{"id": "998381196865706", "name": "Mileidi Abrego"}, {"id": "1104705952924782", "name": "Mauricio Anaya"}, {"id": "10156829024985237", "name": "Chris Jolieth Morales Garc\u00eda"}, {"id": "10208205915558831", "name": "Manuel Sagredo Navarro"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-19T13:52:29+0000", "message": "En #Chile: Gracias a una alianza suscrita entre la Corporaci\u00f3n para Ciegosegos y el Bibliometro, de la DIBAM, las personas con discapacidad visual podr\u00e1n acercarse a la lectura a trav\u00e9s de sus 21 puntos de pr\u00e9stamo, que contar\u00e1n con mil nuevos audiolibros.\n\nV\u00eda Sistema Nacional de Bibliotecas P\u00fablicas: http://www.bibliotecaspublicas.cl/624/w3-article-52979.html", "type": "link", "id": "148002118551578_1064098596941921", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "BiblioRedes", "id": "77540372036"}, "shares": {"count": 8}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYwNDY5NDkwNjUxNTQ0OQZDZD", "before": "MTAxNTQxNTEwMjk3MjY2MjQZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.6/148002118551578_1064098476941933/likes?access_token=EAANKzrv30ZBsBAPftpAC3kIkWddXZB1KXwiqI17o2zP1Ueb40eXlXIwEylN858j1uxSrLrWDqJsnSfGhUsTYWZAmbZCr6E3pVAVeY3ueM3TWZBgX6OlViQABa0uZBVC4TnGktTKKKhP5yFDM576pchx2Yynvv0lqYZD&fields=id%2Cname&summary=True&limit=50&after=MTYwNDY5NDkwNjUxNTQ0OQZDZD"}, "data": [{"id": "10154151029726624", "name": "Klaudya Gp"}, {"id": "10153830387004818", "name": "Silverio Gamboa Valdez"}, {"id": "459734284236300", "name": "Mauricio Fiedler"}, {"id": "10208838571499748", "name": "Mar\u00eda Nieves Catr\u00f3n"}, {"id": "10209477611685770", "name": "Farfalla Madeline"}, {"id": "10207835716723594", "name": "Veronica Carrasco Diaz"}, {"id": "791789990907777", "name": "Biblioteca P\u00fablica  Municipal  de  Barros Arana"}, {"id": "1297718803576351", "name": "Francisca Cort\u00e9s Pacheco"}, {"id": "539152932800585", "name": "Copa d\u00eda del Bibliotecario"}, {"id": "1542693956027282", "name": "Dominique Paz"}, {"id": "1193970467303639", "name": "Karen Pereira"}, {"id": "114653545219873", "name": "Bibliometro"}, {"id": "611538322336611", "name": "Biblio Cra"}, {"id": "273287006340914", "name": "Daniel Rocka Trujillo"}, {"id": "10208589518472182", "name": "Veronica Covarrubias Araya"}, {"id": "10153554839763240", "name": "Patricia Y\u00e1\u00f1ez"}, {"id": "1616894041969502", "name": "Enit Solange"}, {"id": "10206356954019247", "name": "Fabiola Adelaida Fuentes Fern\u00e1ndez"}, {"id": "1617757835210685", "name": "Andr\u00e9 Valh"}, {"id": "10208519142474654", "name": "Moreno G Silvia"}, {"id": "10208971416860989", "name": "Pierinna Maeva Gallardo"}, {"id": "10153999750014003", "name": "Sandra Colores Conejero"}, {"id": "10209175340442225", "name": "Jos\u00e9 Alvarado Mu\u00f1oz"}, {"id": "10209088896356689", "name": "Cecilia Yasm\u00edn Serrano Ja\u00f1a"}, {"id": "1268865039808342", "name": "Genesis Andrea Ramirez Garrido"}, {"id": "1315793495103708", "name": "Helia Ferrada"}, {"id": "10209313685342936", "name": "Giovanna Mella"}, {"id": "1730539717158433", "name": "Natalie Andrea Clavijo Paz"}, {"id": "10209256837999334", "name": "Nathaly Burgos"}, {"id": "10209580760054609", "name": "Daniela Rios"}, {"id": "1793930890893202", "name": "Daniela Navarro"}, {"id": "1101958643199107", "name": "Monica De Jesus Infante"}, {"id": "1071858032884844", "name": "Fernanda Effe San Martin"}, {"id": "10209033290367532", "name": "Catalina Aravena"}, {"id": "1004798442939074", "name": "Francisca Correa Silva"}, {"id": "989839917801222", "name": "Veronica Perez"}, {"id": "509664535901799", "name": "Gladys Espinoza"}, {"id": "10209231115640170", "name": "Erika Pe\u00f1a Jorquera"}, {"id": "10206739942753944", "name": "Rosa Contreras"}, {"id": "10209097563214600", "name": "Carla Agurto"}, {"id": "10208297675096150", "name": "Piinguiiniitha Guzman Mu\u00f1oz"}, {"id": "10209708232402122", "name": "Marle Opazo Ortiz"}, {"id": "272725173064097", "name": "Erika Valenzuela"}, {"id": "1716586578626504", "name": "Hans B. Abarza"}, {"id": "646322118848842", "name": "Carmen Rosa Parra Sep\u00falveda"}, {"id": "1783275401902496", "name": "Alejandra Gaete"}, {"id": "10154097387019519", "name": "Fabricio Ote\u00edza Arenas"}, {"id": "1150108338344355", "name": "Isabel Ulloa Amaro"}, {"id": "294925007506043", "name": "Biblioteca Bibliotren"}, {"id": "1604694906515449", "name": "Chile Crece Contigo Cartagena"}, {"id": "1205496636129393", "name": "Karina Arias Arias"}, {"id": "1716606091946161", "name": "Jo M Vand"}, {"id": "10209226245716230", "name": "Paulina Argomedo"}, {"id": "10209269302911544", "name": "Sissi Loreto Fuenzalida Burgos"}, {"id": "10209708217166964", "name": "Luz M L Leiva Moreno"}, {"id": "1720956241494455", "name": "Mich\u00e8le Courbis Ga\u00ednza"}, {"id": "10153926652997530", "name": "Daniela C\u00e1ceres N\u00fa\u00f1ez"}, {"id": "10154112161283328", "name": "Kumul Irene"}, {"id": "10208390314892942", "name": "Maria Elena Dswtt"}, {"id": "10208940682855523", "name": "Paloma Serradell"}, {"id": "10209263241196269", "name": "Mery Luisa Pinto Cort\u00e9s"}, {"id": "10209588902179097", "name": "Andrea Leal"}, {"id": "10209034398517867", "name": "Tamara Rozas Mar\u00edn"}, {"id": "10153716732507736", "name": "Karen Bunzli Lehmann"}, {"id": "10209849613296128", "name": "Raul Andres Maldonado Sanchez"}, {"id": "10208854467974796", "name": "Gaby Angel Azul Gabriela Aranibar"}, {"id": "10206091291021701", "name": "Mar\u00eda Aracelly Mella Pincheira"}, {"id": "10208433183762878", "name": "Angela Monsalves"}, {"id": "10154005122855090", "name": "Emilia Schuster"}, {"id": "1047877008591191", "name": "Lorena Mart\u00ednez Garc\u00eda"}, {"id": "1167475806630449", "name": "Rafael Camacho"}, {"id": "10208770295435845", "name": "Graciela Rojas Mercado"}, {"id": "10209059670830024", "name": "Patricio Octavio Rojas Alvarado"}, {"id": "10209478186782461", "name": "Macarena Blanca"}, {"id": "584015955097990", "name": "Carla Milic"}, {"id": "1310994732262943", "name": "Carmen Jorquera Mora"}, {"id": "10208415925132352", "name": "Montse Bel M\u00fcller"}, {"id": "10208555314696841", "name": "Daniela Eliza Ortiz Ja\u00f1a"}, {"id": "10154074684835053", "name": "William Rojas Mojica"}, {"id": "1682654201985416", "name": "Ana Maria Achiardi"}, {"id": "10209363759593555", "name": "Susana Soto Valencia"}, {"id": "1101868306523806", "name": "Elizabeth Acosta"}, {"id": "10209355500666101", "name": "Marta Luisa Lizama"}, {"id": "1566856206940213", "name": "Camila Francisca Latapiat \u00d1ancupil"}, {"id": "10209467042011329", "name": "M Paz Vargas V"}, {"id": "10153607079787532", "name": "Carolincacao Leo Lao Robles"}, {"id": "10153961094280210", "name": "Laura Mera Sanchez"}, {"id": "10154165379918094", "name": "Fabiola Barriga Bavestrello"}, {"id": "155642244513795", "name": "Laboratorio Biblioredes Rancagua"}, {"id": "10209556981900460", "name": "Johana Belmar"}, {"id": "10209318688341106", "name": "Pablo Alejandro Rojas Olivares"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10208697228650028", "name": "Victoria Mu\u00f1oz"}], "summary": {"total_count": 96, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-19T13:52:06+0000", "message": "Estamos a punto de comenzar la ceremonia de donaci\u00f3n de mil audio libros para ciegos de parte de Corporaci\u00f3n para Ciegos para Bibliometro.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1064098476941933", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MwZDZD"}}, "data": [{"message": "que bien felicitaciones", "from": {"name": "Gladys Espinoza", "id": "509664535901799"}, "id": "10153542478862037_10153543451177037"}, {"message": "Fenomenal: \u00a1felicidades!", "from": {"name": "William Rojas Mojica", "id": "10154074684835053"}, "id": "10153542478862037_10153542543707037"}, {"message": "Felicidades !", "from": {"name": "Chileni\u00f1os", "id": "1660239534200253"}, "id": "10153542478862037_10153542482252037"}], "summary": {"total_count": 3, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM1ODMzMDU3OTc1MTQZD", "before": "MTAyMDgwNjUwNTM4MzgxMDAZD"}}, "data": [{"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "385110281689941", "name": "Vinculaci\u00f3n con el Medio"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "10153583305797514", "name": "AleSol Mery Keitel"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-19T13:19:03+0000", "message": "Ya estamos aqu\u00ed en la Estaci\u00f3n de Metro Quinta y desde las 11 comenzamos con la firma del convenio junto a Bibliometro. Todav\u00eda puedes llegar!", "type": "photo", "id": "148002118551578_1064081913610256", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Excelente noticia!!!!!", "from": {"name": "Nicole Basly Arredondo", "id": "10153749768199541"}, "id": "1064081913610256_1064093123609135"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTczNDU5NTAyMDE0NDEzOQZDZD"}}, "data": [{"id": "1734595020144139", "name": "Biblioteca Nac"}, {"id": "10207506121149529", "name": "Marcia Hipster"}, {"id": "385110281689941", "name": "Vinculaci\u00f3n con el Medio"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "995967403827318", "name": "Trinita Trinita"}, {"id": "10153653047798087", "name": "Christine Stockins"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 8, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-19T11:06:00+0000", "message": "Hoy desde las 11 am en la Estaci\u00f3n de Metro Quinta Normal y con la presencia del Ministro de Cultura Ernesto Ottone, la Subdirectora Nacional de Senadis, la Seremi Metropolitana de Senadis Evelyn Magdaleno, la Corporaci\u00f3n para Ciegos y Bibliometro firmar\u00e1n la alianza para la entrega de 1.000 audio libros a toda la red para beneficiar a todas las personas ciegas de la Regi\u00f3n Metropolitana. \n\nLos esperamos a todos !", "type": "status", "id": "148002118551578_1064025810282533"}, {"from": {"name": "Ministerio de Educaci\u00f3n", "id": "209448929103954"}, "shares": {"count": 29}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTE3MDI5NDkyMjk4MzQxMQZDZD", "before": "Mjc4NTQwMjAyNDgxMTA0"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.6/148002118551578_1063754196976361/likes?access_token=EAANKzrv30ZBsBAPftpAC3kIkWddXZB1KXwiqI17o2zP1Ueb40eXlXIwEylN858j1uxSrLrWDqJsnSfGhUsTYWZAmbZCr6E3pVAVeY3ueM3TWZBgX6OlViQABa0uZBVC4TnGktTKKKhP5yFDM576pchx2Yynvv0lqYZD&fields=id%2Cname&summary=True&limit=50&after=MTE3MDI5NDkyMjk4MzQxMQZDZD"}, "data": [{"id": "278540202481104", "name": "Loreto Novoa"}, {"id": "500297506831246", "name": "Arturo Marcelo Bolbaran Reyes"}, {"id": "276102622726539", "name": "Sol Albornoz"}, {"id": "1595532244072028", "name": "Patricia Andrade"}, {"id": "554235848092213", "name": "Rigoberto P\u00e9rez Torres"}, {"id": "598087230359204", "name": "Glenda Ramos"}, {"id": "10209447311170480", "name": "Graciela Santoiano"}, {"id": "10208890277197238", "name": "Viviana Gonzalez Ampuero"}, {"id": "10206608570428301", "name": "Maria Rosa Terradellas"}, {"id": "619147471512207", "name": "Seremi Educaci\u00f3n Valpara\u00edso"}, {"id": "1101241433267557", "name": "Gladys N. Botta"}, {"id": "451557344968921", "name": "Claudia Navarro Llanquilef"}, {"id": "1729970347286261", "name": "Consuelo Orientadora Cpsr"}, {"id": "787473541352672", "name": "Angela Lapuente"}, {"id": "1149337765110431", "name": "Matias Silva"}, {"id": "1259507534067099", "name": "Graciela Paz"}, {"id": "1011050002282862", "name": "Teresa Andrea Sosa"}, {"id": "156871891072347", "name": "Sociedad de Debate Universidad de Chile"}, {"id": "1160897770627047", "name": "Lola Romo"}, {"id": "269849386691245", "name": "Pablistas Trujillo"}, {"id": "10209148011402509", "name": "Macarena Paz Pinochet de la Jara"}, {"id": "10154138129753718", "name": "Carmen Gloria"}, {"id": "10204533717382251", "name": "Jenny Ligu\u00e9n"}, {"id": "10209638072534929", "name": "Jimena Soledad Avila"}, {"id": "528954867292351", "name": "Maria Zarate"}, {"id": "10209472768404435", "name": "Maria Balvina Arevalo Sanchez"}, {"id": "1728302197459240", "name": "Juana Veronica Veronica"}, {"id": "10209063728292911", "name": "Bernardita Reyes"}, {"id": "1123218834396184", "name": "Fatima Gonzales Tavara"}, {"id": "10209337682898930", "name": "Victor Barraza Oyarzo"}, {"id": "10204931977813093", "name": "Constanza Silva Diaz"}, {"id": "1008795675873169", "name": "Kary Torres"}, {"id": "10209540228162002", "name": "Gast\u00f3n Aguilar"}, {"id": "802974183181034", "name": "Tia Alicia Pais D Maravillas"}, {"id": "1094713033929604", "name": "Susan Esmeralda Beretta Zavala"}, {"id": "1001391286603747", "name": "Elisabeth Barr\u00eda"}, {"id": "10209932611611217", "name": "Noelia Cristina Sepulveda Sanchez"}, {"id": "980556338726199", "name": "Ana Huenulaf Gutierrez"}, {"id": "794588947342684", "name": "Gregorio Eduardo Riquelme Guzman"}, {"id": "10153384459885683", "name": "Cecilia Eliana"}, {"id": "10154124193868794", "name": "Kirna Medina Gonz\u00e1lez"}, {"id": "1005670866135620", "name": "Comas Chelo"}, {"id": "10209255243881613", "name": "Genoveva Borquez Matamala"}, {"id": "1591923634455940", "name": "Kinder Los Carreras Jlc"}, {"id": "1578205799175547", "name": "Clau Amaro A. Maujer"}, {"id": "10208614588938589", "name": "Katalina Paez Moraga"}, {"id": "981187981989421", "name": "Virginia Mendoza Tiznado"}, {"id": "568835196623738", "name": "Patricia Fernandez Soria"}, {"id": "10208893137583796", "name": "Ang\u00e9lica Mar\u00eda V\u00e1squez"}, {"id": "1170294922983411", "name": "Mary Jerez Palma"}, {"id": "859744554155132", "name": "Antonella Giordana"}, {"id": "841900432621332", "name": "Oswaldo Cardenas"}, {"id": "10209484763495132", "name": "Isolina Ximena del Carmen"}, {"id": "1010244485708204", "name": "Conny Arancibia Valdebenito"}, {"id": "10209081712179887", "name": "Vrn-k Castro Contreras"}, {"id": "1556410597988578", "name": "Ricardo Arteaga Aguilar"}, {"id": "1070303613027604", "name": "Valeria Diaz"}, {"id": "798046016999017", "name": "Dora Franco Basualdo"}, {"id": "10207857797497578", "name": "Maria Loreto Ojeda Ojeda"}, {"id": "1731169300498301", "name": "Pablo Esteban Huambachano"}, {"id": "10209687123074103", "name": "Raisa Alvarez"}, {"id": "1716006012008655", "name": "Juan Eduardo Oviedo Marchan"}, {"id": "10209329480415556", "name": "Ximena R\u00edos Calder\u00f3n"}, {"id": "1082407505151677", "name": "Jennifer Campos"}, {"id": "1750407781838489", "name": "Violeta Nu\u00f1ez"}, {"id": "10208289109600724", "name": "Willy Morales"}, {"id": "828784440588424", "name": "Sandra Mercedes Medina Ruiz"}, {"id": "10154177405257959", "name": "Roc\u00edo Grand\u00f3n Caro"}, {"id": "1009679692402628", "name": "Jose Luis Sauceda Yepez"}, {"id": "10209736779043036", "name": "Fabiola Karla Curihuinca Uribe"}, {"id": "10209523428702769", "name": "Fran Klug Rives"}, {"id": "626548224165832", "name": "John Andres Parra S"}, {"id": "10209245914855865", "name": "Isabel JT"}, {"id": "10209547992079665", "name": "Gislaine Catalina Armando Vargas"}, {"id": "10209367737492724", "name": "Priscilla Hurtado Mu\u00f1oz"}, {"id": "10209022201610179", "name": "Sebasti\u00e1n Bol\u00edvar Hern\u00e1ndez"}, {"id": "820785318053788", "name": "Victorino Manuel Romero Olate"}, {"id": "10209162546042299", "name": "Nicolas Antonio Aguila Mardones"}, {"id": "10154128718508559", "name": "Maria Medina Mamani"}, {"id": "10206717185508255", "name": "Clauisa Diaz"}, {"id": "10154147740366649", "name": "Andr\u00e9s Morales"}, {"id": "10209476590654701", "name": "Varinia Andrea"}, {"id": "10209291744031153", "name": "Irvin Pierre Rivas"}, {"id": "10209318688341106", "name": "Pablo Alejandro Rojas Olivares"}, {"id": "1728355837446928", "name": "Pilar Suazo"}, {"id": "1018100101591200", "name": "Macarena Trinidad Navarro Gonzalez"}, {"id": "944903632294735", "name": "Ainhoa Rodriguez Fernandez"}, {"id": "274125092920242", "name": "Elizabeth Fuentes"}, {"id": "1689611634622336", "name": "Regina Le\u00f3n Soto"}], "summary": {"total_count": 93, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-18T19:30:10+0000", "message": "\u00a1Audiolibros en Bibliometro!\n\nGracias a una alianza suscrita entre la Corporaci\u00f3n para Ciegos  y el Programa Bibliometro, de la Direcci\u00f3n de Bibliotecas, Archivos y Museos (DIBAM), las personas con discapacidad visual podr\u00e1n acercarse a la lectura a trav\u00e9s de los 21 puntos de pr\u00e9stamo de Bibliometro, que contar\u00e1n con mil nuevos audiolibros.", "type": "link", "id": "148002118551578_1063754196976361", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Hola, como podr\u00eda denuncias un caso de bullying en concepci\u00f3n ?", "from": {"name": "Victoria Vald\u00e9s Solar", "id": "10209251049097880"}, "id": "867215776660596_867292949986212"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjIzNDEyODQ3ODA4Mzk3", "before": "MTczNDU5NTAyMDE0NDEzOQZDZD"}}, "data": [{"id": "1734595020144139", "name": "Biblioteca Nac"}, {"id": "1108886129176783", "name": "Karen Yissa V\u00e1squez"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "385110281689941", "name": "Vinculaci\u00f3n con el Medio"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-18T14:31:00+0000", "message": "Este mi\u00e9rcoles 19 de agosto, desde las 11 am, los esperamos a todos en la explanada de la Estaci\u00f3n de Metro Quinta Normal donde se realizar\u00e1 la ceremonia de donaci\u00f3n de 1.000 audiolibros a Bibliometro por parte de la Corporaci\u00f3n para Ciegos", "type": "photo", "id": "148002118551578_1063576546994126", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTczNDU5NTAyMDE0NDEzOQZDZD"}}, "data": [{"id": "1734595020144139", "name": "Biblioteca Nac"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "659932077364328", "name": "Hotel Hangaroa Eco Village & Spa"}, {"id": "577755965567759", "name": "Termas Puyehue"}, {"id": "245242888973631", "name": "Termas Aguas Calientes"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}, {"id": "1108886129176783", "name": "Karen Yissa V\u00e1squez"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 8, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-18T11:36:23+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda amigos!, recuerda siempre comenzar tu d\u00eda con una sonrisa.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1063532546998526"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10153653047798087", "name": "Christine Stockins"}, {"id": "114653545219873", "name": "Bibliometro"}, {"id": "1108886129176783", "name": "Karen Yissa V\u00e1squez"}, {"id": "10154097585757270", "name": "Loreto Vald\u00e9s Carvallo"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "10154132533634061", "name": "Francisco Javier Rios"}, {"id": "169466436493062", "name": "Horizontal"}, {"id": "10154179169113637", "name": "Paw Paw"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 11, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-17T20:27:41+0000", "message": "Nota de El Mostrador hablando sobre nuestro evento del 19 de agosto desde las 11 horas en la Estaci\u00f3n de Metro Quinta Normal. Revisa m\u00e1s info aqu\u00ed. http://bit.ly/1hjG2xs", "type": "link", "id": "148002118551578_1063288653689582", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTE0NjUzNTQ1MjE5ODcz", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "869624376497338", "name": "Alexandra Isabel Cabrera"}, {"id": "985436644866958", "name": "Mar\u00eda Victoria V\u00e9liz"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "114653545219873", "name": "Bibliometro"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-17T15:01:58+0000", "message": "Revisa la nota publicada hoy en Cooperativa sobre el evento de este 19 de agosto en Estaci\u00f3n de Metro Quinta Normal donde la Corporaci\u00f3n para Ciegos donar\u00e1 mil audiolibros a Bibliometro.", "type": "link", "id": "148002118551578_1063177597034021", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MjY0NDI5MDAzOTA2ODgw", "before": "MjY0NDI5MDAzOTA2ODgw"}}, "data": [{"id": "264429003906880", "name": "MilyMil Relatos"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-17T11:38:24+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda! mucho \u00e1nimo para esta nueva semana que comienza.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1063084540376660"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-16T01:44:00+0000", "type": "photo", "id": "148002118551578_1062364777115303"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc1MjQzMzMzNDk5MzU5MwZDZD", "before": "MTc0MjM3MzE2MjY0ODUyMgZDZD"}}, "data": [{"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "994870170582839", "name": "Maria Elisa V\u00e1squez"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-14T15:11:35+0000", "message": "Hoy estamos presentes en el Diario La Hora, revisa la nota sobre la donaci\u00f3n que realizar\u00e1 la Corporaci\u00f3n para Ciegos a Bibliometro el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 19.  http://www.lahora.cl/", "type": "photo", "id": "148002118551578_1061646923853755", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-14T11:35:46+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda amigos!, hoy la ma\u00f1ana no est\u00e1 tan fr\u00eda, a empezar con todo el \u00e1nimo este viernes!", "type": "status", "id": "148002118551578_1061538363864611"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA4ODU1NzM5Nzg1Mzk5MwZDZD", "before": "MTA4ODU1NzM5Nzg1Mzk5MwZDZD"}}, "data": [{"id": "1088557397853993", "name": "Francisco Esteban Lobos Carrasco"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-13T22:03:00+0000", "message": "Conoce la nueva tecnolog\u00eda para personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual que permitieron a este hombre, ver a su mujer despu\u00e9s de 10 a\u00f1os de haber perdido la visi\u00f3n. http://bit.ly/1IkUUUT", "type": "photo", "id": "148002118551578_1061117520573362", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAxNTM1NTY2MTYyMTcwNjAZD"}}, "data": [{"id": "10153556616217060", "name": "Evelyn Pamela Carrasco Ly"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-13T19:29:00+0000", "message": "\u00a1Aqu\u00ed se canta sin partituras! www.corporacionparaciegos.cl", "type": "photo", "id": "148002118551578_1061065070578607", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Me encanta!!!!!!!!!!!", "from": {"name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner", "id": "623412847808397"}, "id": "1061065070578607_1061616340523480"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MjQ1MjQyODg4OTczNjMx"}}, "data": [{"id": "245242888973631", "name": "Termas Aguas Calientes"}, {"id": "659932077364328", "name": "Hotel Hangaroa Eco Village & Spa"}, {"id": "577755965567759", "name": "Termas Puyehue"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}, {"id": "114653545219873", "name": "Bibliometro"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-13T15:47:31+0000", "message": "Estamos en todas las estaciones de Metro de Santiago - Chile para que este 25 de agosto no te olvides de aportar a la Corporaci\u00f3n para Ciegos en nuestra colecta anual. \u00a1Queremos ver tu ayuda!", "type": "photo", "id": "148002118551578_1060948837256897", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-13T11:27:49+0000", "message": "Fr\u00edos y helados d\u00edas!, esperamos mucho la lluvia pero no pensamos en estas temperaturas. Arriba, con todo el \u00e1nimo hoy !", "type": "status", "id": "148002118551578_1060827927268988"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-12T15:27:47+0000", "message": "El d\u00eda est\u00e1 para quedarse acostado, pero nuestra comunidad de la Corporaci\u00f3n para Ciegos no saben de eso y comenzar\u00e1n su taller de Coro.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1060414710643643"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-12T12:08:36+0000", "message": "Mitad de semana y comenzamos a sentir que el viernes se acerca cada vez m\u00e1s. Disfruten amigos. Buenos d\u00edas!", "type": "status", "id": "148002118551578_1060258437325937"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-11T22:20:00+0000", "message": "Esperamos que hayan tenido un maravilloso d\u00eda. Transmite esa felicidad a otros con una sonrisa. :)", "type": "status", "id": "148002118551578_1059856660699448"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD", "before": "NjIzNDEyODQ3ODA4Mzk3"}}, "data": [{"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-11T20:27:03+0000", "message": "Revisa este v\u00eddeo que demuestra c\u00f3mo describen la belleza las personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual.", "type": "video", "id": "148002118551578_1059854667366314", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc1MjQzMzMzNDk5MzU5MwZDZD", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-11T17:01:21+0000", "message": "Compartimos nuevamente nuestro reportaje sobre los especialistas en masajes: Nuevas oportunidades laborales para personas ciegas. http://bit.ly/1UySjfs", "type": "link", "id": "148002118551578_1059783690706745"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQxMzI1MzM2MzQwNjEZD", "before": "MTAyMDk3NTkxMjMwMDAxMDYZD"}}, "data": [{"id": "10209759123000106", "name": "Lilians Orte"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10154132533634061", "name": "Francisco Javier Rios"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-11T11:39:39+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda! ya es martes amigos y estamos a solo 14 d\u00edas de nuestra colecta anual. Invita a tus amigos, familiares y vecinos a participar. \u00a1Queremos ver tu ayuda!", "type": "photo", "id": "148002118551578_1059638400721274", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-10T23:01:00+0000", "message": "\u00a1Buen regreso a casa amigos!, mucho \u00e1nimo que la semana reci\u00e9n comienza :)", "type": "status", "id": "148002118551578_1059301660754948"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-10T22:04:01+0000", "message": "Te invitamos a leer la historia de Lizzy, una ni\u00f1a de 5 a\u00f1os que perder\u00e1 la visi\u00f3n. Antes de ello, sus padres decidieron darle un gran regalo http://bit.ly/1hnFC96", "type": "photo", "id": "148002118551578_1059301064088341"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg5MTk4MjUzNzQ3MzIZD", "before": "MTAxNTQxMDIyOTkzMjgzOTcZD"}}, "data": [{"id": "10154102299328397", "name": "Marcela Frias"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10208919825374732", "name": "Alexis Gaete"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-10T20:19:32+0000", "message": "La Corporaci\u00f3n para Ciegos realiza un taller de coro para personas en situaci\u00f3n de discapacidad. Si tienes un amigo con talento para el canto, inv\u00edtalo a unirse.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1059300417421739"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAyMDg5ODY0ODAyMzY1NjUZD"}}, "data": [{"id": "10208986480236565", "name": "Juanita Ayala"}, {"id": "985436644866958", "name": "Mar\u00eda Victoria V\u00e9liz"}, {"id": "10154097585757270", "name": "Loreto Vald\u00e9s Carvallo"}, {"id": "169466436493062", "name": "Horizontal"}, {"id": "10154132533634061", "name": "Francisco Javier Rios"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-10T15:22:09+0000", "message": "Revista nuestro reportaje sobre los especialistas en masajes: Nuevas oportunidades laborales para personas ciegas. http://bit.ly/1UySjfs", "type": "link", "id": "148002118551578_1059167374101710"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAxNTQxMDIyOTkzMjgzOTcZD"}}, "data": [{"id": "10154102299328397", "name": "Marcela Frias"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "433245353434524", "name": "Corpeb - Corporaci\u00f3n de Espina Bifida"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-10T11:02:01+0000", "message": "\u00a1\u00c1nimo para todos en este fr\u00edo lunes de agosto!, recuerda sonre\u00edr siempre", "type": "photo", "id": "148002118551578_1057312290953885"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-09T23:35:00+0000", "message": "Esperamos hayan tenido un reparador fin de semana junto a sus familias. Recuerda que estamos a solo 16 d\u00edas de nuestra colecta anual. \u00a1Necesitamos ver tu ayuda!", "type": "photo", "id": "148002118551578_1057311964287251"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-09T19:34:00+0000", "message": "Hazte socio de la Corporaci\u00f3n para Ciegos. Te necesitamos!", "type": "photo", "id": "148002118551578_1057311680953946", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-09T15:32:00+0000", "message": "Conoce un poco m\u00e1s de la Corporaci\u00f3n para Ciegos en el siguiente link. http://bit.ly/1HBf4Lf", "type": "link", "id": "148002118551578_1057311360953978", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-09T12:05:00+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda!, aprovecha este domingo junto a tu familia y amigos.", "type": "status", "id": "148002118551578_1057310840954030"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-08T22:52:01+0000", "message": "Sab\u00edas que existe una aplicaci\u00f3n para el tel\u00e9fono que permite ayudar a las personas ciegas. Revisa esta nota. http://bit.ly/1MKWxhP", "type": "photo", "id": "148002118551578_1057308600954254"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTcwMzI3MjI0NjYwMTI2NwZDZD", "before": "MTAyMDk2MDA0NjUxOTA2OTgZD"}}, "data": [{"id": "10209600465190698", "name": "Carolina Oppliger"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "994870170582839", "name": "Maria Elisa V\u00e1squez"}, {"id": "1703272246601267", "name": "Claudia Martinez"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-08T20:05:01+0000", "message": "Compartimos una nota que nos llena de orgullo. \u00a1La Corporaci\u00f3n para Ciegos ya est\u00e1 en la v\u00eda p\u00fablica! http://bit.ly/1MKWxhP", "type": "photo", "id": "148002118551578_1057308400954274"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "OTE2NjU0MTU1MTEyMjU0"}}, "data": [{"id": "916654155112254", "name": "Rafael Emilio Rumi"}, {"id": "10153758424398757", "name": "Andrea Legarreta"}, {"id": "10201717434493259", "name": "Scarlet Gonzalez Donoso"}, {"id": "10208978796925387", "name": "Katherine Ekdahl Osorio"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-08T15:02:01+0000", "message": "Una frase extra\u00edda de una charla de la psic\u00f3loga Pilar Sordo: \n\nEn una de sus charlas cont\u00f3 que ten\u00eda un paciente que fue a verla por depresi\u00f3n, se llamaba Jaime, era ciego y para darle una tarea, ella le dijo que le trajera escrito qu\u00e9 cosas le agradec\u00eda a la vida, a la sesi\u00f3n siguiente, para su sorpresa, le llev\u00f3 cuatro cuadernillos escritos en tinta por un amigo y ella se puso a leer todas las cosas buenas que le pasaban en un d\u00eda, por ejemplo: la temperatura del agua en la ducha, el poder secarse con una toalla seca, el olor del pijama reci\u00e9n lavado, el olor a pan tostado a la ma\u00f1ana, el sol quem\u00e1ndole en la cara, la carcajada de un ni\u00f1o en una plaza, \u00e9sas eran las peque\u00f1as cosas que Jaime ve\u00eda pero que Pilar no, aunque tuviera vista y ella conclu\u00eda que muchas veces estamos m\u00e1s ciegos que Jaime y eso es lo que uno aprende a valorar.", "type": "status", "id": "148002118551578_1057307654287682", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-08T11:28:00+0000", "message": "\u00a1Buenos d\u00edas!,  en este s\u00e1bado invita a tus amigos a seguir al fanpage de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, en unos d\u00edas tendremos sorpresas para ti.", "type": "link", "id": "148002118551578_1057307880954326"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAwODU3NTU1OTE5MDM2MwZDZD", "before": "MTAxNTQxMDEyMjM4Njk3MjAZD"}}, "data": [{"id": "10154101223869720", "name": "Yalile Sifri"}, {"id": "10209372096437054", "name": "Alejandra Veliz"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1008575559190363", "name": "Coc\u00f3 Swinburn"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-07T22:26:04+0000", "message": "Revisa nota sobre artista ciego que pinta incre\u00edbles obras de arte solo con el tacto. http://bit.ly/1K7pijB", "type": "photo", "id": "148002118551578_1057172634301184"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkzMjg0NjI0NzE0ODUZD", "before": "MTAwODU3NTU1OTE5MDM2MwZDZD"}}, "data": [{"id": "1008575559190363", "name": "Coc\u00f3 Swinburn"}, {"id": "169466436493062", "name": "Horizontal"}, {"id": "10154132533634061", "name": "Francisco Javier Rios"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209328462471485", "name": "Laura Ya\u00f1ez Gonzalez"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-07T17:11:10+0000", "message": "Compartimos una maravillosa historia de una ni\u00f1a que quedar\u00e1 ciega y sus padres cumplen sus deseos previo a ello. Te invitamos a leerla. http://bit.ly/1hnFC96", "type": "photo", "id": "148002118551578_1057261084292339"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA1NTU4NzQ4NzgyMDM3OAZDZD", "before": "MTAxNTM3NDk3NjgxOTk1NDEZD"}}, "data": [{"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "1615992645386447", "name": "Mai Ortega Witto"}, {"id": "10209328462471485", "name": "Laura Ya\u00f1ez Gonzalez"}, {"id": "10154132533634061", "name": "Francisco Javier Rios"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1055587487820378", "name": "Rosa Elena Suarez L"}], "summary": {"total_count": 9, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-07T14:01:18+0000", "message": "\u00a1Queremos ver tu ayuda!, revisa esta nota sobre nuestra Colecta Anual de la Corporaci\u00f3n para Ciegos que se realizar\u00e1 este martes 25 de agosto. Tu apoyo es fundamental. http://bit.ly/1I6PGK4", "type": "photo", "id": "148002118551578_1057167390968375", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAwODU3NTU1OTE5MDM2MwZDZD"}}, "data": [{"id": "1008575559190363", "name": "Coc\u00f3 Swinburn"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-07T11:26:39+0000", "message": "\u00a1Buenos d\u00edas!, la lluvia amain\u00f3 un poco hoy, esperamos que no hayan tenido complicaciones. Que tengan un excelente viernes!", "type": "status", "id": "148002118551578_1057118550973259"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAxNTQxMDEyMjM4Njk3MjAZD"}}, "data": [{"id": "10154101223869720", "name": "Yalile Sifri"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-06T18:18:00+0000", "message": "Alex Deans de Canad\u00e1 invent\u00f3 un novedoso sistema de ayuda para personas con discapacidad visual en base a sensores que escanean el entorno para no golpearse con ellos llamado IAid. Revisa este video. https://youtu.be/XdQM53rqpAU", "type": "video", "id": "148002118551578_1056644917687289", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "NjIzNDEyODQ3ODA4Mzk3"}}, "data": [{"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-06T14:32:01+0000", "message": "S\u00edguenos en nuestro Canal de YouTube y donde podr\u00e1s encontrar v\u00eddeos como el que te dejamos a continuaci\u00f3n. http://bit.ly/1T6yz04", "type": "video", "id": "148002118551578_1056613154357132"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc1MjQzMzMzNDk5MzU5MwZDZD", "before": "MTAxNTM2MTkyNDc4MDg1MjYZD"}}, "data": [{"id": "10153619247808526", "name": "Benjam\u00edn Atria"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-06T11:41:34+0000", "message": "\u00a1Buenos d\u00edas!, lluvioso jueves en la capital, si ves a una persona ciega intentando cruzar la calle, ay\u00fadalo para evitar que se moje. Comienza bien el d\u00eda.", "type": "status", "id": "148002118551578_1056612291023885"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-05T22:21:00+0000", "message": "Que tengan un excelente regreso a casa, a protegerse de la lluvia que lleg\u00f3 con toda su fuerza a Santiago. Visitanos en www.corporacionparaciegos.cl", "type": "link", "id": "148002118551578_1056283081056806"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAxNTM3NDk3NjgxOTk1NDEZD"}}, "data": [{"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "10153758424398757", "name": "Andrea Legarreta"}, {"id": "10209600465190698", "name": "Carolina Oppliger"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-05T20:55:29+0000", "message": "Como una forma de dar a conocer la diversidad de actividades y talleres que tiene la Corporaci\u00f3n para Ciegos para las personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual, es que desde hace unas semanas en las calles de la Regi\u00f3n Metropolitana comenzaron a aparecer cientos de avisos publicitarios con la campa\u00f1a publicitaria \u201cAqu\u00ed\u201d.\n\n\u00c9sta, busca cambiar la imagen actual de las personas ciegas por una m\u00e1s optimista, destacando la pasi\u00f3n y el entusiasmo con que realizan las distintas actividades relacionadas al \u00e1mbito de la cultura y la capacitaci\u00f3n. En las im\u00e1genes, se pueden ver a personas ciegas bailando tango, cantando en un coro o tocando piano, bajo el lema \u201cAqu\u00ed se canta\u2026 sin partituras\u201d o \u201cAqu\u00ed se baila\u2026 con pasi\u00f3n\u201d. Esta campa\u00f1a busca derribar mitos acerca de las limitaciones que pudieran tener las personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual para realizar dichas actividades.\n\nToda la producci\u00f3n fotogr\u00e1fica fue realizada por el destacado fot\u00f3grafo nacional Gabriel Scholnick y el trabajo creativo por la agencia de publicidad El Despacho, ambas ayudas entregadas de manera gratuita y en beneficio de las personas ciegas.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1056306844387763"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD"}}, "data": [{"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-05T20:39:01+0000", "message": "Av\u00edsale a tus amigos, familiares y todo el mundo que este 25 de agosto la Corporaci\u00f3n para Ciegos realizar\u00e1 su colecta anual 2015. \u00a1Queremos ver tu ayuda!", "type": "photo", "id": "148002118551578_1056282494390198", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTg1NDM2NjQ0ODY2OTU4", "before": "OTg1NDM2NjQ0ODY2OTU4"}}, "data": [{"id": "985436644866958", "name": "Mar\u00eda Victoria V\u00e9liz"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-05T17:27:57+0000", "message": "S\u00edguenos tambi\u00e9n en nuestro instagram de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, etiqu\u00e9tanos y comparte con nosotros todas las im\u00e1genes que quieras. Revisa el siguiente link http://bit.ly/1IliVLA", "type": "link", "id": "148002118551578_1056241574394290", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAxNTQxMDEyMjM4Njk3MjAZD"}}, "data": [{"id": "10154101223869720", "name": "Yalile Sifri"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-05T15:00:49+0000", "message": "Conoce la nueva tecnolog\u00eda para personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual que permitieron a este hombre, ver a su mujer despu\u00e9s de 10 a\u00f1os de haber perdido la visi\u00f3n. http://bit.ly/1IkUUUT", "type": "photo", "id": "148002118551578_1056178141067300"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc1MjQzMzMzNDk5MzU5MwZDZD", "before": "MTAyMDk2MDA0NjUxOTA2OTgZD"}}, "data": [{"id": "10209600465190698", "name": "Carolina Oppliger"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "659932077364328", "name": "Hotel Hangaroa Eco Village & Spa"}, {"id": "245242888973631", "name": "Termas Aguas Calientes"}, {"id": "577755965567759", "name": "Termas Puyehue"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-05T11:26:55+0000", "message": "\u00a1Buenos d\u00edas!, mitad de semana muy lluviosa en la Regi\u00f3n Metropolitana, a abrigarse para no sufrir con los resfr\u00edos. \u00a1\u00c1nimo para hoy! :)", "type": "status", "id": "148002118551578_1056079597743821"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAxNTQxMDEyMjM4Njk3MjAZD"}}, "data": [{"id": "10154101223869720", "name": "Yalile Sifri"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-04T22:59:01+0000", "message": "Cient\u00edficos de Corea, crearon el primer reloj en braille para personas ciegas. Revisa este v\u00eddeo. http://bit.ly/1g61PHC", "type": "link", "id": "148002118551578_1055820784436369", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3OTYyNTI0OTY4NjUZD", "before": "MTAxNTQxMDEyMjM4Njk3MjAZD"}}, "data": [{"id": "10154101223869720", "name": "Yalile Sifri"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10153796252496865", "name": "Tiare Morales Echeverr\u00eda"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-04T21:47:01+0000", "message": "Tenemos una de las bibliotecas tiflotecnol\u00f3gicas m\u00e1s grandes del pa\u00eds. Ay\u00fadanos a hacer crecer a\u00fan m\u00e1s esta biblioteca. www.corporaci\u00f3nparaciegos.cl", "type": "photo", "id": "148002118551578_1055762274442220"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-04T20:43:00+0000", "message": "Hazte Socio de la Corporaci\u00f3n para Ciegos y ay\u00fadanos a seguir entregando la mejor capacitaci\u00f3n para las personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1055740347777746"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc1MjQzMzMzNDk5MzU5MwZDZD", "before": "MTAxNTM2MTkyNDc4MDg1MjYZD"}}, "data": [{"id": "10153619247808526", "name": "Benjam\u00edn Atria"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10153796252496865", "name": "Tiare Morales Echeverr\u00eda"}, {"id": "659932077364328", "name": "Hotel Hangaroa Eco Village & Spa"}, {"id": "245242888973631", "name": "Termas Aguas Calientes"}, {"id": "577755965567759", "name": "Termas Puyehue"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}], "summary": {"total_count": 8, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-04T17:39:36+0000", "message": "\u00a1La Corporaci\u00f3n para Ciegos ya est\u00e1 en la v\u00eda p\u00fablica! Revisa la nota y la galer\u00eda de fotos en el siguiente link. http://bit.ly/1MKWxhP\n\nComo una forma de dar a conocer la diversidad de actividades y talleres que tiene la Corporaci\u00f3n para Ciegos para las personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual, es que desde hace unas semanas en las calles de la Regi\u00f3n Metropolitana comenzaron a aparecer cientos de avisos publicitarios con la campa\u00f1a publicitaria \u201cAqu\u00ed\u201d.\n\n\u00c9sta, busca cambiar la imagen actual de las personas ciegas por una m\u00e1s optimista, destacando la pasi\u00f3n y el entusiasmo con que realizan las distintas actividades relacionadas al \u00e1mbito de la cultura y la capacitaci\u00f3n. En las im\u00e1genes, se pueden ver a personas ciegas bailando tango, cantando en un coro o tocando piano, bajo el lema \u201cAqu\u00ed se canta\u2026 sin partituras\u201d o \u201cAqu\u00ed se baila\u2026 con pasi\u00f3n\u201d. Esta campa\u00f1a busca derribar mitos acerca de las limitaciones que pudieran tener las personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual para realizar dichas actividades.\n\nToda la producci\u00f3n fotogr\u00e1fica fue realizada por el destacado fot\u00f3grafo nacional Gabriel Scholnick y el trabajo creativo por la agencia de publicidad El Despacho, ambas ayudas entregadas de manera gratuita y en beneficio de las personas ciegas.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1055739251111189"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAyMDkyNjc0NjE5NDU4NjIZD"}}, "data": [{"id": "10209267461945862", "name": "Patricio De La Puente"}, {"id": "809302582547137", "name": "Deborah De La Puente"}, {"id": "10154132533634061", "name": "Francisco Javier Rios"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-04T14:51:11+0000", "message": "Tenemos un incre\u00edble Taller de Teatro en la Corporaci\u00f3n para Ciegos. Conoce m\u00e1s aqu\u00ed http://bit.ly/1Kxo5Y3", "type": "photo", "id": "148002118551578_1055659244452523"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "NjIzNDEyODQ3ODA4Mzk3"}}, "data": [{"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "659932077364328", "name": "Hotel Hangaroa Eco Village & Spa"}, {"id": "245242888973631", "name": "Termas Aguas Calientes"}, {"id": "577755965567759", "name": "Termas Puyehue"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}, {"id": "10154132533634061", "name": "Francisco Javier Rios"}, {"id": "169466436493062", "name": "Horizontal"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 8, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-04T12:27:36+0000", "message": "\u00a1Buenos d\u00edas! que tengan un excelente martes y recuerda que en 20 d\u00edas m\u00e1s tenemos nuestra colecta anual de la Corporaci\u00f3n para Ciegos.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1055606894457758"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-03T18:30:05+0000", "message": "En nuestra secci\u00f3n Descargas y Enlaces de inter\u00e9s, podr\u00e1s encontrar el manual de Senadis para saber c\u00f3mo interactuar con una persona en situaci\u00f3n de discapacidad con las palabras correctas. Desc\u00e1rgalo aqu\u00ed. http://bit.ly/1DncSai", "type": "photo", "id": "148002118551578_1055186807833100"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc1MjQzMzMzNDk5MzU5MwZDZD", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "169466436493062", "name": "Horizontal"}, {"id": "10154132533634061", "name": "Francisco Javier Rios"}, {"id": "659932077364328", "name": "Hotel Hangaroa Eco Village & Spa"}, {"id": "245242888973631", "name": "Termas Aguas Calientes"}, {"id": "577755965567759", "name": "Termas Puyehue"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}], "summary": {"total_count": 9, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-03T14:15:01+0000", "message": "Revisa esta nota sobre c\u00f3mo un perro salv\u00f3 a su due\u00f1a ciega de sufrir un accidente.", "type": "link", "id": "148002118551578_1055115107840270"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-08-03T12:30:46+0000", "type": "video", "id": "148002118551578_1055101731174941"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAyMDgyNDUzNzc2NjYwNDgZD"}}, "data": [{"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}, {"id": "965964603523327", "name": "Luis Arce Hernandez"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-31T19:25:01+0000", "message": "Revisa nuestra galer\u00eda de fotos con todas las actividades que hemos realizado en el \u00faltimo tiempo. http://bit.ly/1Id4gQk", "type": "link", "id": "148002118551578_1053640717987709", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-31T16:10:33+0000", "message": "Revisa nuestro Newsletter de Julio de la Corporaci\u00f3n para Ciegos. Si quieres comenzar a recibirlo, inscr\u00edbete en la parte inferior de nuestro sitio web http://www.corporacionparaciegos.cl/", "type": "link", "id": "148002118551578_1053639537987827"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc1MjQzMzMzNDk5MzU5MwZDZD", "before": "MTAxNTQ3OTg4MTM0ODg5MTYZD"}}, "data": [{"id": "10154798813488916", "name": "Loreto Caro Valdes"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-31T11:51:06+0000", "message": "\u00a1Buenos d\u00edas amigos!. Si quieres ser  voluntario de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, puedes completar el formulario en el siguiente link. http://bit.ly/1JUxitp", "type": "link", "id": "148002118551578_1053535081331606"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-30T11:24:22+0000", "message": "\u00a1Buenos d\u00edas! hoy es jueves y el fin de semana se acerca r\u00e1pidamente. \u00a1Mucho \u00e1nimo!", "type": "status", "id": "148002118551578_1053037144714733"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-29T20:52:33+0000", "message": "Antes de terminar la jornada, recu\u00e9rdale a tus amigos sobre nuestra colecta y hagamos de ese martes 25, el d\u00eda de la Corporaci\u00f3n para Ciegos.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1052750281410086"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-29T16:44:00+0000", "message": "Tenemos la biblioteca tiflotecnol\u00f3gica m\u00e1s grande de Chile, con m\u00e1s de 3.500 audiolibros generados por nuestros comprometidos voluntarios. S\u00famate a la Corporaci\u00f3n para Ciegos y ay\u00fadanos a hacer m\u00e1s grande nuestro trabajo. http://bit.ly/1H41JcN", "type": "photo", "id": "148002118551578_1052640541421060", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-29T14:14:14+0000", "message": "Revisa la columna de nuestro Presidente de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, Fernando Fuenzalida, titulada \"Nuestra obra social, un desaf\u00edo para todos\". http://bit.ly/1H27rZi", "type": "link", "id": "148002118551578_1052584198093361"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc1MjQzMzMzNDk5MzU5MwZDZD", "before": "MTAyMDgwNjUwNTM4MzgxMDAZD"}}, "data": [{"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10153796252496865", "name": "Tiare Morales Echeverr\u00eda"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-29T11:51:31+0000", "message": "\u00a1Buenos d\u00edas! Recuerda que otra forma de ayudar a la Corporaci\u00f3n para Ciegos es por medio de la compra de las pinturas confeccionadas en el taller de arte. Revisa m\u00e1s obras aqu\u00ed. http://bit.ly/1H4F7c3", "type": "photo", "id": "148002118551578_1052566281428486"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3OTYyNTI0OTY4NjUZD", "before": "MTAxNTQxODQxNzA1NDIyMjAZD"}}, "data": [{"id": "10154184170542220", "name": "Vicente Cruz Mac-Kellar"}, {"id": "10153796252496865", "name": "Tiare Morales Echeverr\u00eda"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-28T22:45:00+0000", "message": "Que tengan un buen regreso a casa en este \u00faltimo martes de Julio.", "type": "status", "id": "148002118551578_1052086198143161"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTg1NDM2NjQ0ODY2OTU4", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "985436644866958", "name": "Mar\u00eda Victoria V\u00e9liz"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-28T21:30:01+0000", "message": "La Corporaci\u00f3n para Ciegos entrega talleres de Coaching tanto personal como grupal para los miembros de la comunidad. Conoce m\u00e1s de nuestros talleres aqu\u00ed. http://bit.ly/1Kxo5Y3", "type": "photo", "id": "148002118551578_1052084741476640"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc1MjQzMzMzNDk5MzU5MwZDZD", "before": "MTc1MjQzMzMzNDk5MzU5MwZDZD"}}, "data": [{"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-28T18:00:01+0000", "message": "Recuerda que este martes 25 de agosto, la Corporaci\u00f3n para Ciegos realizar\u00e1 su colecta anual en las calles desde las 7am. Comparte esta informaci\u00f3n para que ese d\u00eda de lo \u00fanico que se hable es de las personas ciegas. http://bit.ly/1I6PGK4", "type": "link", "id": "148002118551578_1052084184810029", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "809302582547137", "name": "Deborah De La Puente"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-28T15:00:02+0000", "message": "Compartimos nota sobre una nueva aplicaci\u00f3n que busca ayudar a las personas ciegas a identificar distintos objetos. Revisa la nota aqu\u00ed http://bitly.com/1IFGz8T", "type": "link", "id": "148002118551578_1052083531476761"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTg1NDM2NjQ0ODY2OTU4", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10208997724163627", "name": "Jessica Cerda Castillo"}, {"id": "10154130654944110", "name": "Daniela Romero Fica"}, {"id": "985436644866958", "name": "Mar\u00eda Victoria V\u00e9liz"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-28T12:00:42+0000", "message": "\u00a1Buenos d\u00edas! que sea un excelente martes para todos. Invita a tus amigos a seguirnos en nuestro Fanpage.", "type": "link", "id": "148002118551578_1052082674810180"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-27T13:08:43+0000", "type": "photo", "id": "148002118551578_1051484904869957"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-24T22:23:01+0000", "message": "Termina este viernes invitando a un amigo a hacerse socio de la Corporaci\u00f3n para Ciegos. Necesitamos tu ayuda.http://bit.ly/1GQxuE3", "type": "link", "id": "148002118551578_1050127571672357"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAxNTM5ODgyODE5MzYyMDgZD"}}, "data": [{"id": "10153988281936208", "name": "Katja Krause"}, {"id": "10154109907317836", "name": "Florencia Punturero"}, {"id": "10154184170542220", "name": "Vicente Cruz Mac-Kellar"}, {"id": "10209533124029807", "name": "Francesca Segura Di-G\u00e9nova"}, {"id": "10154221455963901", "name": "Nicolas Caballero Labarca"}, {"id": "985436644866958", "name": "Mar\u00eda Victoria V\u00e9liz"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 7, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-24T20:23:00+0000", "message": "Si no pudiste verla, compartimos nuevamente la columna de opini\u00f3n de nuestra Directora Ejecutiva, Javiera Acu\u00f1a titulada \"La Paradoja de ver\". http://bit.ly/1dQE19k", "type": "link", "id": "148002118551578_1050127198339061"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3NDk3NjgxOTk1NDEZD", "before": "MTAxNTQxMDk5MDczMTc4MzYZD"}}, "data": [{"id": "10154109907317836", "name": "Florencia Punturero"}, {"id": "10209533124029807", "name": "Francesca Segura Di-G\u00e9nova"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "985436644866958", "name": "Mar\u00eda Victoria V\u00e9liz"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10154125561603744", "name": "Elizabeth Ojeda Carrasco"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}], "summary": {"total_count": 9, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-24T18:44:46+0000", "message": "Este martes 25 de Agosto, cientos de voluntarios estar\u00e1n en la calle pidiendo tu ayuda en una nueva Colecta Anual de la Corporaci\u00f3n para Ciegos. \n\nNecesitamos tu aporte ese d\u00eda.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1050126008339180", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-23T22:25:00+0000", "message": "Tenemos un renovado sitio web, m\u00e1s inclusivo y lleno de informaci\u00f3n importante sobre las personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual. Vis\u00edtanos aqu\u00ed.", "type": "link", "id": "148002118551578_1049580928393688"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-23T19:13:47+0000", "message": "Conoce nuestra gran biblioteca audiolibros compuesta por m\u00e1s de 3.500 ejemplares. Descarga el cat\u00e1logo y accede a todos los libros que tenemos para ti.", "type": "link", "id": "148002118551578_1049580548393726", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-22T22:38:01+0000", "message": "Esperamos que hayan tenido un excelente mi\u00e9rcoles, que tengan un buen regreso a casa.", "type": "status", "id": "148002118551578_1048976518454129"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "NjIzNDEyODQ3ODA4Mzk3"}}, "data": [{"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-22T22:32:07+0000", "message": "\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1ATENCI\u00d3N AMIGOS EN AGOSTO!!!!!!!!! \n\nDurante la ma\u00f1ana del martes 25 de agosto estaremos en toda la RM recaudando fondos para la CPC para nuestra COLECTA ANUAL. \n\nTodas las fotos de nuestro afiche son de personas ciegas que forman parte de nuestra gran comunidad... \u00bfParecen personas ciegas? Muchos dicen que NO... \u00a1Derribemos prejuicios! Participa y aporta en nuestra colecta 2015. \u00a1COMPARTE!", "type": "photo", "id": "148002118551578_1049082178443563", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk1MzMxMjQwMjk4MDcZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209438681103202", "name": "Jeniffer Flores Avil\u00e9s"}, {"id": "10209533124029807", "name": "Francesca Segura Di-G\u00e9nova"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-22T21:36:00+0000", "message": "Hazte socio de la Corporaci\u00f3n para Ciegos e invita a tus amigos a pertenecer a esta gran comunidad. http://bit.ly/1GQxuE3", "type": "link", "id": "148002118551578_1048975955120852"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwNjUwNTM4MzgxMDAZD", "before": "MTAyMDgyNDUzNzc2NjYwNDgZD"}}, "data": [{"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-22T19:34:02+0000", "message": "Conoce a Doris Mor\u00e1n, una psic\u00f3loga que le gan\u00f3 a la vida gracias a su esfuerzo. http://bit.ly/1Ta40bP", "type": "link", "id": "148002118551578_1048975118454269", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk1MzMxMjQwMjk4MDcZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209533124029807", "name": "Francesca Segura Di-G\u00e9nova"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-22T18:21:50+0000", "message": "Si conoces a alguien situaci\u00f3n de discapacidad visual, inv\u00edtalo a participar de alguno de los talleres que tenemos en la Corporaci\u00f3n para Ciegos. http://bit.ly/1Kxo5Y3", "type": "link", "id": "148002118551578_1048972758454505", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc1MjQzMzMzNDk5MzU5MwZDZD", "before": "MTc1MjQzMzMzNDk5MzU5MwZDZD"}}, "data": [{"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-21T11:41:07+0000", "message": "\u00a1Buenos d\u00edas! comienza este fr\u00edo martes de Julio con todas las energ\u00edas. Recuerda invitar a tus amigos a seguirnos y apoyar a la Corporaci\u00f3n para Ciegos.", "type": "status", "id": "148002118551578_1048088058542975"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-20T22:14:00+0000", "message": "Esperamos que hayan tenido un buen lunes y tengan ahora un excelente regreso a casa. :)", "type": "status", "id": "148002118551578_1047747908576990"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-20T21:30:04+0000", "message": "Conoce qui\u00e9nes conforman la comunidad de la Corporaci\u00f3n para Ciegos. http://bit.ly/1HF79eH", "type": "photo", "id": "148002118551578_1047747545243693"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3NDk3NjgxOTk1NDEZD", "before": "MTAxNTQyNTY3ODk0NDk0MzIZD"}}, "data": [{"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}, {"id": "985436644866958", "name": "Mar\u00eda Victoria V\u00e9liz"}, {"id": "1737370726538333", "name": "Maritza Rios"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}], "summary": {"total_count": 7, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-20T18:42:49+0000", "message": "Otra forma de poder ayudarnos es por medio de la compra de pinturas realizadas por nuestros usuarios. Revisa aqu\u00ed sus obras.http://bit.ly/1H4F7c3", "type": "link", "id": "148002118551578_1047711795247268", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "NjU5OTMyMDc3MzY0MzI4"}}, "data": [{"id": "659932077364328", "name": "Hotel Hangaroa Eco Village & Spa"}, {"id": "245242888973631", "name": "Termas Aguas Calientes"}, {"id": "577755965567759", "name": "Termas Puyehue"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}, {"id": "169466436493062", "name": "Horizontal"}, {"id": "10154132533634061", "name": "Francisco Javier Rios"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 7, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-20T14:30:01+0000", "message": "Compartimos video sobre los desaf\u00edos actuales de la accesibilidad web, con entrevista a nuestro profesor de computaci\u00f3n \u00c1lvaro Romero y el encargado de comunicaciones Francisco Rios. http://bit.ly/1IevThe", "type": "video", "id": "148002118551578_1047503738601407", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-20T11:47:49+0000", "message": "\u00a1Buenos d\u00edas! esperamos que hayan tenido un reponedor fin de semana. Comienza con todas las pilas este lunes!", "type": "status", "id": "148002118551578_1047491745269273"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM2MTkyNDc4MDg1MjYZD", "before": "MTAxNTM2MTkyNDc4MDg1MjYZD"}}, "data": [{"id": "10153619247808526", "name": "Benjam\u00edn Atria"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-12T23:02:00+0000", "message": "Esperamos que hayan tenido un excelente y reponedor fin de semana. Hazte Socio de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, te necesitamos. http://bit.ly/1GQxuE3", "type": "photo", "id": "148002118551578_1042377015780746"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-12T15:05:01+0000", "message": "Tenemos la biblioteca de audiolibros m\u00e1s grande de #Chile. Revisa ac\u00e1 algunos de nuestros ejemplares. http://bit.ly/1H41JcN", "type": "link", "id": "148002118551578_1042376455780802"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-12T12:01:01+0000", "message": "Que sea un excelente domingo junto a sus familias. Si tienes tiempo, invita a tus amigos a seguir nuestro Fanpage.", "type": "link", "id": "148002118551578_1042376832447431"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyNDUzNzc2NjYwNDgZD", "before": "MTAxNTM3OTYyNTI0OTY4NjUZD"}}, "data": [{"id": "10153796252496865", "name": "Tiare Morales Echeverr\u00eda"}, {"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-11T20:00:01+0000", "message": "Compartimos la entrevista con don Augusto Melo, masajista y maratonista ciego. http://bit.ly/1Cu43LM", "type": "link", "id": "148002118551578_1042375879114193"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10153619247808526", "name": "Benjam\u00edn Atria"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-11T15:00:01+0000", "message": "\u00bfQuieres ser voluntario de la Corporaci\u00f3n para Ciegos? Sigue estos pasos. http://bit.ly/1JUxitp", "type": "link", "id": "148002118551578_1042375449114236", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-11T12:01:01+0000", "message": "\u00a1Buenos d\u00edas! recuerda visitar nuestro sitio web www.corporaci\u00f3nparaciegos.cl", "type": "link", "id": "148002118551578_1042376662447448"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwNjUwNTM4MzgxMDAZD", "before": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD"}}, "data": [{"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10153988281936208", "name": "Katja Krause"}, {"id": "10209533124029807", "name": "Francesca Segura Di-G\u00e9nova"}, {"id": "10154109907317836", "name": "Florencia Punturero"}, {"id": "10209752161980460", "name": "Mariela Cesek"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "585143638320073", "name": "Iris D\u00edaz Mart\u00ednez"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}], "summary": {"total_count": 9, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-10T22:00:01+0000", "message": "Compartimos nota sobre la nueva cara de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, luego del trabajo voluntario de uno de nuestros benefactores. http://bit.ly/1RoORpF", "type": "link", "id": "148002118551578_1042375122447602"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAxNTY5NTE5MTQ3ODU0NTUZD"}}, "data": [{"id": "10156951914785455", "name": "Marcela Lubascher"}, {"id": "10154221455963901", "name": "Nicolas Caballero Labarca"}, {"id": "10208204490244467", "name": "Danii Verdugo"}, {"id": "10153454421017466", "name": "Consuelo Telechea"}, {"id": "10154644679140639", "name": "Carlos Alvarez Mardones"}, {"id": "10209644037596954", "name": "Jacky Valderrama"}, {"id": "10154109907317836", "name": "Florencia Punturero"}, {"id": "985436644866958", "name": "Mar\u00eda Victoria V\u00e9liz"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "10153796252496865", "name": "Tiare Morales Echeverr\u00eda"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "659932077364328", "name": "Hotel Hangaroa Eco Village & Spa"}, {"id": "245242888973631", "name": "Termas Aguas Calientes"}, {"id": "577755965567759", "name": "Termas Puyehue"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}, {"id": "995032103899134", "name": "El Despacho"}, {"id": "169466436493062", "name": "Horizontal"}, {"id": "10154132533634061", "name": "Francisco Javier Rios"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 20, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-10T18:42:58+0000", "message": "Revisa la columna de nuestra Directora Ejecutiva, Javiera Acu\u00f1a, titulada \"La Paradoja de Ver\". http://bit.ly/1dQE19k", "type": "link", "id": "148002118551578_1042374465781001", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe", "from": {"name": "Jacky Valderrama", "id": "10209644037596954"}, "id": "1042374465781001_1043049779046803"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-10T12:11:00+0000", "message": "Comienza este maravilloso viernes con muchas ganas. Invita a tus amigos a hacerse socios de la Corporaci\u00f3n para Ciegos. Necesitamos tu ayuda. http://bit.ly/1GQxuE3", "type": "photo", "id": "148002118551578_1042218922463222"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Carmencita le pone color  a la pintura...", "from": {"name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez", "id": "1618402118408475"}, "id": "1041837105834737_1042073409144440"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTAyMDk1OTAyMDAzMzkwMjAZD"}}, "data": [{"id": "10209590200339020", "name": "Adela Maria Neira Diaz"}, {"id": "433245353434524", "name": "Corpeb - Corporaci\u00f3n de Espina Bifida"}, {"id": "10209752161980460", "name": "Mariela Cesek"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-09T23:00:00+0000", "message": "En la Corporaci\u00f3n para Ciegos tenemos distintos talleres, entre ellos uno donde la profesora Mar\u00eda Jos\u00e9 Guti\u00e9rrez les ense\u00f1a las t\u00e9cnicas de pintura. http://bit.ly/1Kxo5Y3", "type": "photo", "id": "148002118551578_1041837105834737"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAyMDgyOTE3Mjk0MjY3ODEZD"}}, "data": [{"id": "10208291729426781", "name": "Paula Videla"}, {"id": "10153583305797514", "name": "AleSol Mery Keitel"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-09T20:00:01+0000", "message": "Compartimos con ustedes una excelente noticia. Se cre\u00f3 un espacio interactivo para personas con discapacidad en Chile. Visita www.rehapp.cl", "type": "link", "id": "148002118551578_1041836569168124"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg5Nzg3OTY5MjUzODcZD", "before": "MTAxNTM3NDk3NjgxOTk1NDEZD"}}, "data": [{"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "10208978796925387", "name": "Katherine Ekdahl Osorio"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-09T14:31:11+0000", "message": "Revisa esta nota donde una joven de Puerto Rico logr\u00f3 hacer men\u00fas de restaurant accesibles. http://bit.ly/1eSrL9X", "type": "link", "id": "148002118551578_1041834379168343", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-09T11:55:49+0000", "message": "De acuerdo a Senadis, el 19% de las personas en situaci\u00f3n de discapacidad, son ciegas en Chile. Ayudemos a mejorar la calidad de vida de esta minor\u00eda. http://bit.ly/1dMIWIp", "type": "link", "id": "148002118551578_1041776565840791"}, {"from": {"name": "Andres Rios", "id": "1201922029826769"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTVRRek56ZAzJOVGczTkRZAMk1Ub3hORE0yTXpnd056VTIZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTVRRek56ZAzJOVGczTkRZAMk1Ub3hORE0yTXpnd056VTIZD"}}, "data": [{"message": "Gracias Tio !", "from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "id": "1041437212541393_1041437865874661"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-08T18:38:27+0000", "message": "Francisco, me gusta la Corporacion para Ciegos, un abrazo", "type": "status", "id": "148002118551578_1041437212541393"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-08T18:35:40+0000", "message": "Somos una Corporaci\u00f3n con m\u00e1s de 35 a\u00f1os de historia ayudando a las personas con discapacidad visual por medio de la capacitaci\u00f3n. Conoce un poco m\u00e1s de nuestra historia http://bit.ly/1HBf4Lf", "type": "link", "id": "148002118551578_1041435289208252"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-08T12:20:38+0000", "message": "\u00bfSab\u00edas que la forma correcta de decirle a una persona ciega es persona con discapacidad visual o persona en situaci\u00f3n de discapacidad? \u00a1Buenos d\u00edas!", "type": "status", "id": "148002118551578_1041251755893272"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-07T22:30:01+0000", "message": "Hazte socio de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, porque somos cultura y capacitaci\u00f3n para la inclusi\u00f3n de las personas con discapacidad visual.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1040725985945849"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-07T18:00:00+0000", "message": "\u00bfQuieres hacer un aporte a la Corporaci\u00f3n para Ciegos y no sabes c\u00f3mo? Sigue este link y ent\u00e9rate. http://bit.ly/1GQxuE3", "type": "link", "id": "148002118551578_1040725715945876"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg5MjE3MjcyOTk3MDkZD", "before": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD"}}, "data": [{"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "1703272246601267", "name": "Claudia Martinez"}, {"id": "10208921727299709", "name": "Cristian Alexis Gonzalez"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-07T16:30:00+0000", "message": "Durante el mes de enero de 2015, la Corporaci\u00f3n para Ciegos particip\u00f3 en la Expo Santo Domingo, exhibiendo las pinturas realizadas en el Taller de Arte. Revisa im\u00e1genes de este evento. http://bit.ly/1NOu2OZ", "type": "link", "id": "148002118551578_1040725352612579"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQxMzI1MzM2MzQwNjEZD", "before": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD"}}, "data": [{"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "1703272246601267", "name": "Claudia Martinez"}, {"id": "10209533124029807", "name": "Francesca Segura Di-G\u00e9nova"}, {"id": "10153796252496865", "name": "Tiare Morales Echeverr\u00eda"}, {"id": "10154132533634061", "name": "Francisco Javier Rios"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-07T12:06:15+0000", "message": "\u00a1Buenos d\u00edas! Ent\u00e9rate cu\u00e1l es nuestra misi\u00f3n y visi\u00f3n para entender qu\u00e9 hacemos por las personas ciegas de #Chile. http://bit.ly/1HKrrEH", "type": "link", "id": "148002118551578_1040708505947597"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk0MzU2MjQxNDU2NTMZD", "before": "MTcwMzI3MjI0NjYwMTI2NwZDZD"}}, "data": [{"id": "1703272246601267", "name": "Claudia Martinez"}, {"id": "10209435624145653", "name": "Carol Martinez Carrillo"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-06T23:00:01+0000", "message": "Que tengan buen regreso a sus casas. Recomienda a tus amigos seguir nuestro Fanpage para hacer conocida nuestra gran instituci\u00f3n.", "type": "link", "id": "148002118551578_1040287029323078"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-06T19:45:00+0000", "message": "Haz tu aporte en la Corporaci\u00f3n para Ciegos, ay\u00fadanos a seguir trabajando para la inclusi\u00f3n de las personas con discapacidad visual. http://bit.ly/1GQxuE3", "type": "link", "id": "148002118551578_1040286262656488"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD"}}, "data": [{"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10209766467742044", "name": "Maria Alejandra Santib\u00e1\u00f1ez Chesta"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-06T16:14:51+0000", "message": "Si a\u00fan no la ves, revisa la nota sobre charla de Benito Baranda en la Corporaci\u00f3n para Ciegos. http://bit.ly/1HBEJ6t", "type": "photo", "id": "148002118551578_1040253082659806"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAyMDk0NTk1NDAxMDQwMzIZD"}}, "data": [{"id": "10209459540104032", "name": "Carlos Dreves"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-06T12:00:00+0000", "message": "\u00a1Buenos d\u00edas!, les deseamos una gran semana en este fr\u00edo lunes en Santiago. Visita nuestro sitio web www.corporacionparaciegos.cl", "type": "link", "id": "148002118551578_1038576896160758"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg2MzE2OTU4NDYzMTMZD", "before": "MTAyMDg2MzE2OTU4NDYzMTMZD"}}, "data": [{"id": "10208631695846313", "name": "Javi Matus Cordero"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-06T00:00:00+0000", "message": "Esperamos que hayan tenido un excelente fin de semana junto a sus familias", "type": "status", "id": "148002118551578_1038576652827449"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD", "before": "MTAyMDg1MDY5MzU3MjY0ODgZD"}}, "data": [{"id": "10208506935726488", "name": "B\u00e1rbara Candia Cavieres"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-05T19:12:01+0000", "message": "Invita a tus amigos y familia a hacerse socio de la Corporaci\u00f3n para Ciegos. Tu aporte ser\u00e1 muy importante para seguir trabajando por la inclusi\u00f3n para personas con discapacidad visual. http://bit.ly/1GQxuE3", "type": "photo", "id": "148002118551578_1038576346160813"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwNjUwNTM4MzgxMDAZD", "before": "MTAyMDk2NDEwMDA0MTEzNjcZD"}}, "data": [{"id": "10209641000411367", "name": "Lola Cerda"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10153578326968161", "name": "Carolina Creixell Nu\u00f1ez"}, {"id": "10153583305797514", "name": "AleSol Mery Keitel"}, {"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}], "summary": {"total_count": 9, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-05T14:10:11+0000", "message": "En el taller de pintura de la Corporaci\u00f3n para Ciegos se realizan estas obras de arte. Ay\u00fadanos y decora tu hogar con estas incre\u00edbles pinturas. http://bit.ly/1H4F7c3", "type": "photo", "id": "148002118551578_1038575982827516", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk4NDYwNjUwMDc4MDIZD", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-04T23:08:00+0000", "message": "La Corporaci\u00f3n para Ciegos es una instituci\u00f3n que lleva m\u00e1s de 35 a\u00f1os trabajando con las personas con discapacidad visual del pa\u00eds. Revisa m\u00e1s de nuestras historia http://bit.ly/1HBf4Lf", "type": "link", "id": "148002118551578_1038574979494283"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-04T20:30:01+0000", "message": "Revisa la entrevista a Doris Mor\u00e1n, psic\u00f3loga de profesi\u00f3n pero luchadora por azares de la vida. Sigue este link http://bit.ly/1Ta40bP", "type": "link", "id": "148002118551578_1038573996161048"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3NDk3NjgxOTk1NDEZD", "before": "MTAxNTM3NDk3NjgxOTk1NDEZD"}}, "data": [{"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-04T16:30:01+0000", "message": "Nuestro lema es Capacitaci\u00f3n y Cultura para la inclusi\u00f3n. Tenemos clases de ingl\u00e9s para nuestra comunidad, que ayuda a mejorar sus posibilidades en el \u00e1mbito laboral. Conoce otras actividades en nuestro sitio www.corporaci\u00f3nparaciegos.cl", "type": "photo", "id": "148002118551578_1038563729495408"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-04T14:00:01+0000", "message": "\u00a1Buenos d\u00edas! que tengan un buen s\u00e1bado. Recuerda que puedes hacerte socio de la Corporaci\u00f3n para Ciegos siguiendo este link", "type": "link", "id": "148002118551578_1038568182828296"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-03T22:30:00+0000", "message": "Queremos ser un veh\u00edculo integrador de las personas ciegas en la sociedad chilena. Que tengan un buen fin de semana", "type": "photo", "id": "148002118551578_1038564289495352"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQxMzI1MzM2MzQwNjEZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "659932077364328", "name": "Hotel Hangaroa Eco Village & Spa"}, {"id": "577755965567759", "name": "Termas Puyehue"}, {"id": "245242888973631", "name": "Termas Aguas Calientes"}, {"id": "1752433334993593", "name": "Francisco Rios"}, {"id": "169466436493062", "name": "Horizontal"}, {"id": "10154132533634061", "name": "Francisco Javier Rios"}], "summary": {"total_count": 7, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-03T19:29:00+0000", "message": "Revisa la nota sobre la charla realizada por Benito Baranda en la Corporaci\u00f3n para Ciegos. http://bit.ly/1HBEJ6t", "type": "link", "id": "148002118551578_1038646836153764"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"message": "esta nota es tan emocionante... cuando yo era una ni\u00f1a, mi abuelo me dijo: alg\u00fan d\u00eda la ciencia estar\u00e1 tan avanzada que alguien te va a poner un chip en tu cabeza y tu ojo malo va a volver a ver.... Mi viejito so\u00f1aba con que yo pudiera ver normalmente, s\u00e9 que desde el Cielo \u00e9l est\u00e1 feliz al saber que la ciencia si est\u00e1 llegando de una forma u otra a lo que \u00e9l esperaba para m\u00ed...", "from": {"name": "Yuko Taipe", "id": "10153578678670794"}, "id": "1038485989503182_1038673952817719"}, {"message": "Que linda y emocionante.\nMe encantar\u00eda que esa tecnolog\u00eda la tuviera mi Papito, ya que al quedar ciego est\u00e1 sumido en una depresi\u00f3n. Mi pap\u00e1 es no oyente y hace como 3 o 4 a\u00f1os que qued\u00f3 ciego......ya no es el hombre feliz que a pesar de su discapacidad siempre estaba alegre con su sonrisa hermosa.", "from": {"name": "Cecilia Espina R", "id": "10209102725946333"}, "id": "1038485989503182_1038875619464219"}], "summary": {"total_count": 2, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3NDk3NjgxOTk1NDEZD", "before": "MTAyMDg1MDY5MzU3MjY0ODgZD"}}, "data": [{"id": "10208506935726488", "name": "B\u00e1rbara Candia Cavieres"}, {"id": "10208762099472900", "name": "Roxana Moraga"}, {"id": "1703272246601267", "name": "Claudia Martinez"}, {"id": "577070085799152", "name": "Bobby Beaupr\u00e9s"}, {"id": "10154013973174404", "name": "Javiera Gajardo"}, {"id": "10153578678670794", "name": "Yuko Taipe"}, {"id": "1615992645386447", "name": "Mai Ortega Witto"}, {"id": "529124470593750", "name": "Marcela Patricia Veloso Chacon"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}, {"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}], "summary": {"total_count": 12, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-03T16:30:00+0000", "message": "Los avances de la tecnolog\u00eda no dejan de sorprendernos. Revisa esta nota sobre c\u00f3mo un hombre ciego logr\u00f3 ver a su esposa despu\u00e9s de 10 a\u00f1os. http://bit.ly/1CQdYFW / Fuente: UPSOCL", "type": "link", "id": "148002118551578_1038485989503182"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-03T12:59:14+0000", "message": "En la Corporaci\u00f3n para Ciegos fomentamos la cultura por medio de diversos talleres como el de Coro. Revisa este link y conoce los otros talleres que tenemos.  http://bit.ly/1Kxo5Y3", "type": "photo", "id": "148002118551578_1038484006170047"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Buen v\u00eddeo para ver lo importante que es la ayuda a que prestan a nosotros los usuarios esta importante y acogedora instituci\u00f3n...", "from": {"name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez", "id": "1618402118408475"}, "id": "1038125039539277_1038208339530947"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTcwMzI3MjI0NjYwMTI2NwZDZD"}}, "data": [{"id": "1703272246601267", "name": "Claudia Martinez"}, {"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "1615992645386447", "name": "Mai Ortega Witto"}, {"id": "809302582547137", "name": "Deborah De La Puente"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-02T23:10:48+0000", "message": "Que tengan un buen regreso a casa, disfruten con su familia y recuerda visitar nuestro sitio web.", "type": "link", "id": "148002118551578_1038125039539277"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Sales bien en la foto amigo Diego", "from": {"name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez", "id": "1618402118408475"}, "id": "1038124636205984_1038207462864368"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3NDk3NjgxOTk1NDEZD", "before": "MTAxNTQyNTY3ODk0NDk0MzIZD"}}, "data": [{"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}, {"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-02T19:18:24+0000", "message": "Tenemos la biblioteca de audiolibros m\u00e1s grande de Chile. Revisa el link y solicita tu libro. http://bit.ly/1H41JcN", "type": "photo", "id": "148002118551578_1038124636205984"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAxNTQyNTY3ODk0NDk0MzIZD"}}, "data": [{"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}, {"id": "10154800554794377", "name": "Mari\u00f3n Frankfurt"}, {"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "10153619247808526", "name": "Benjam\u00edn Atria"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-02T16:00:11+0000", "message": "Hacerse socio de la Corporaci\u00f3n para Ciegos es muy f\u00e1cil. Sigue este link y completa el formulario. Te esperamos! http://bit.ly/1GQxuE3", "type": "photo", "id": "148002118551578_1038015089550272", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAyMDk0NDgxNTk1MDk4NDcZD"}}, "data": [{"id": "10209448159509847", "name": "C.l. Sol"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-02T12:31:03+0000", "message": "Buenos d\u00edas!. Revisa nuestro video y s\u00famate a la Corporaci\u00f3n para Ciegos porque somos Cultura y Capacitaci\u00f3n para la inclusi\u00f3n. http://bit.ly/1f4Hra8", "type": "video", "id": "148002118551578_1037985886219859", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyNTY3ODk0NDk0MzIZD", "before": "MTAyMDk3NjY0Njc3NDIwNDQZD"}}, "data": [{"id": "10209766467742044", "name": "Maria Alejandra Santib\u00e1\u00f1ez Chesta"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}, {"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-01T20:07:14+0000", "message": "En la Corporaci\u00f3n para Ciegos tenemos un taller de teatro. Hazte socio y sigamos juntos entregando cultura y capacitaci\u00f3n para la inclusi\u00f3n.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1037678616250586"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg2MzE2OTU4NDYzMTMZD", "before": "MTAxNTM2MTkyNDc4MDg1MjYZD"}}, "data": [{"id": "10153619247808526", "name": "Benjam\u00edn Atria"}, {"id": "10208631695846313", "name": "Javi Matus Cordero"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-07-01T15:37:16+0000", "message": "Comienza Julio con todas las energ\u00edas. Invita a tus amigos a sumarse a la Corporaci\u00f3n para Ciegos.", "type": "status", "id": "148002118551578_1037579942927120"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-06-22T21:49:21+0000", "message": "http://www.corporacionparaciegos.cl/doris-moran-psicologa-una-luchadora-cuya-cruzada-se-transformo-en-una-campana-de-amor/", "type": "link", "id": "148002118551578_1033027523382362"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwNjUwNTM4MzgxMDAZD", "before": "MTc0MjM3MzE2MjY0ODUyMgZDZD"}}, "data": [{"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-06-14T15:58:15+0000", "message": "Queremos agradecer a la empresa #AonChile por su gran colaborador en nuestra Corporaci\u00f3n! La dejaron preciosa \u2728\ud83c\udf33 Estamos Felices!", "type": "photo", "id": "148002118551578_1028270240524757"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-06-12T01:45:40+0000", "message": "Recordando la charla del d\u00eda martes, junto al invitado Benito Baranda en nuestra Corporaci\u00f3n!", "type": "photo", "id": "148002118551578_1024810954204019"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Linda mi ahijada!", "from": {"name": "Maria Alejandra Santib\u00e1\u00f1ez Chesta", "id": "10209766467742044"}, "id": "1023554687662979_1024170944268020"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQxMjI0MDA4NzgzMzQZD", "before": "MTAyMTAwNzk3MTU5MjgxNjkZD"}}, "data": [{"id": "10210079715928169", "name": "Cecilia Bettancourt"}, {"id": "10153461508677213", "name": "Diego Flisfisch Ega\u00f1a"}, {"id": "10154161402941764", "name": "Constanza P\u00e9rez Vargas"}, {"id": "10154201223244216", "name": "Rafael Marchant Duran"}, {"id": "10153737557374403", "name": "Rosario Margarita Di Giuseppe"}, {"id": "10153665885374065", "name": "Gerardo Reichert Luer"}, {"id": "10209420292443474", "name": "Henry Christian Wagner Fetense"}, {"id": "10153719656058031", "name": "Trinidad Vial"}, {"id": "10154184279144600", "name": "Ang\u00e9lica Baumert"}, {"id": "670265389780928", "name": "Tejidos Lola Ballester"}, {"id": "10153556616217060", "name": "Evelyn Pamela Carrasco Ly"}, {"id": "10154155316932766", "name": "Jordana Bel\u00e9n Dom\u00ednguez M"}, {"id": "10154060711451063", "name": "Pamela Barrientos Cofr\u00e9"}, {"id": "10154984284249625", "name": "Natalie Castro"}, {"id": "10154108139099876", "name": "Constanza Rudloff"}, {"id": "10153776371698992", "name": "Carolina Paz Baquedano Ossandon"}, {"id": "10209416031177933", "name": "Roberto Grassau"}, {"id": "10209282663282794", "name": "Viviana Caro"}, {"id": "10156918694610074", "name": "Diego Cardenas Montero"}, {"id": "10153434888487001", "name": "Nathalie Tegtmeier"}, {"id": "577070085799152", "name": "Bobby Beaupr\u00e9s"}, {"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}, {"id": "10208882132907564", "name": "Paulina Leon Quezada"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10154122400878334", "name": "Tana Luna"}], "summary": {"total_count": 25, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-06-10T00:55:31+0000", "message": "Hoy Benito Baranda dio una excelente charla en la Corporaci\u00f3n. Aqu\u00ed nuestra Directora Javiera Acu\u00f1a Wagner en junto a \u00e9l.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1023554687662979"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM1Nzg2Nzg2NzA3OTQZD", "before": "MTAyMDgwNjUwNTM4MzgxMDAZD"}}, "data": [{"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "10153578678670794", "name": "Yuko Taipe"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-06-08T22:42:02+0000", "message": "S\u00famate: www.ciegos.cl \u2728", "type": "photo", "id": "148002118551578_1023056621046119"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"message": "Secas!!!!", "from": {"name": "Nicole Basly Arredondo", "id": "10153749768199541"}, "id": "1021513701200411_1021519397866508"}, {"message": "lindas \u2661\u2661\u2661", "from": {"name": "Stefa Basly", "id": "10154256789449432"}, "id": "1021513701200411_1021524584532656"}], "summary": {"total_count": 2, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3NDk3NjgxOTk1NDEZD", "before": "MTAxNTM2MDU3ODYwNjc2MzQZD"}}, "data": [{"id": "10153605786067634", "name": "Paulo Pera"}, {"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}, {"id": "10206359028675387", "name": "Clau Zavalla"}, {"id": "10153578678670794", "name": "Yuko Taipe"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-06-05T20:20:13+0000", "message": "Uno de nuestros variados talleres son las clases de ingl\u00e9s. Los miembros de nuestra corporaci\u00f3n deben integrarse \u2728", "type": "photo", "id": "148002118551578_1021513701200411"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk1NTI2MjU1MTYzMzcZD", "before": "MTAyMDk1NTI2MjU1MTYzMzcZD"}}, "data": [{"id": "10209552625516337", "name": "Francisco Aravena Guzm\u00e1n"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-06-04T12:26:06+0000", "message": "Con tu ayuda la calidad de vida de las personas ciegas puede mejorar \u00a1AP\u00d3YANOS! \u2728", "type": "video", "id": "148002118551578_1020897761262005", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTXpnNE1EZA3pNVEk1TnpBek1Ub3hORE00TkRBMk5UTXgZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTXpnNE1EZA3pNVEk1TnpBek1Ub3hORE00TkRBMk5UTXgZD"}}, "data": [{"message": "admirable gesto de todo el equipo,  al com\u00fan de la gente no dimensiona lo gravitante que es en la vida de un individuo quedar ciego, somos reactivos, me incluyo pues despu\u00e9s que mi padre enferm\u00f3 reaccion\u00e9. los invito a unirse a: www.ciegos.cl", "from": {"name": "Luis Arce Hernandez", "id": "965964603523327"}, "id": "1020897761262005_1053880831297031"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwNjUwNTM4MzgxMDAZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10153583305797514", "name": "AleSol Mery Keitel"}, {"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}, {"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-06-03T23:46:51+0000", "message": "\"Uno es discapacitado, pero NO est\u00e1 incapacitado\" - Carla Vera \u2728", "type": "photo", "id": "148002118551578_1020702044614910", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3NDk3NjgxOTk1NDEZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-06-03T13:21:29+0000", "message": "\"Y es hoy cuando tengo la responsabilidad de tener ojos cuando otros los han perdido\" Jos\u00e9 Saramago", "type": "video", "id": "148002118551578_1020459867972461", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM1Nzg2Nzg2NzA3OTQZD", "before": "MTc0MjM3MzE2MjY0ODUyMgZDZD"}}, "data": [{"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}, {"id": "10154109907317836", "name": "Florencia Punturero"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10153578678670794", "name": "Yuko Taipe"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-06-02T15:50:56+0000", "message": "En este momento nuestros miembros est\u00e1n en la clase de pilates, uno de nuestros tantos talleres para capacitarlos!", "type": "photo", "id": "148002118551578_1019905164694598"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM2MTkyNDc4MDg1MjYZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10154132533634061", "name": "Francisco Javier Rios"}, {"id": "10153619247808526", "name": "Benjam\u00edn Atria"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-06-02T12:46:51+0000", "message": "Entre las actividades que tienen nuestros miembros se encuentra la Masoterapia. Hazte socio http://www.ciegos.cl  <3", "type": "photo", "id": "148002118551578_1019737528044695"}, {"from": {"name": "Orlando Stuardo Yusari", "id": "1036328443119146"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-05-18T15:32:26+0000", "message": "http://lavozdelmuro.net/una-aplicacion-movil-te-permite-ser-los-ojos-de-un-invidente-cuando-este-lo-necesite/", "type": "link", "id": "148002118551578_849867671765225"}, {"from": {"name": "Orlando Stuardo Yusari", "id": "1036328443119146"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-05-18T15:31:59+0000", "message": "Nueva aplicacion movil para no videntes", "type": "status", "id": "148002118551578_1011765322175249"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Que maravilla!!", "from": {"name": "Ana Maria Ibarra", "id": "10208065053838100"}, "id": "1008377335847381_1008450679173380"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM2MTkyNDc4MDg1MjYZD", "before": "MTAxNTM1ODMzMDU3OTc1MTQZD"}}, "data": [{"id": "10153583305797514", "name": "AleSol Mery Keitel"}, {"id": "10153619247808526", "name": "Benjam\u00edn Atria"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-05-11T14:16:37+0000", "message": "Compartimos video de mujer ciega que recibe una sorpresa y conoce el rostro de su hijo antes de nacer. http://tv.emol.com/#/detail/20150509224202155/embarazada-no-vidente-conoce-el-rostro-de-su-hijo-antes-de-nacer", "type": "status", "id": "148002118551578_1008377335847381"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAxNTM1Nzg2Nzg2NzA3OTQZD"}}, "data": [{"id": "10153578678670794", "name": "Yuko Taipe"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-04-28T14:27:29+0000", "message": "Compartimos programa #ConcienciaInclusiva de @tv_monica en @CnnChile con la participaci\u00f3n de Sharon Retamal. http://bit.ly/1Ozpsbv", "type": "video", "id": "148002118551578_1002196243132157"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-04-27T13:29:33+0000", "message": "Esperando que hayan tenido una buena semana, compartimos la nota sobre los Cursos de Masoterapia que inici\u00f3 la Corporaci\u00f3n para Ciegos desde abril de 2015.", "type": "photo", "id": "148002118551578_1001632689855179"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-04-26T15:41:01+0000", "message": "Responde esta encuesta sobre personas ciegas! Comp\u00e1rtela con tus amigos!", "type": "link", "id": "148002118551578_1000180730000375"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc1MjI5ODAyNDU2NzEZD", "before": "MTAxNTQyNTY3ODk0NDk0MzIZD"}}, "data": [{"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "10207522980245671", "name": "Thomas Chirino"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-04-25T15:31:00+0000", "message": "Comparte el video de la Corporaci\u00f3n para Ciegos y hagamos crecer esta gran comunidad!!", "type": "video", "id": "148002118551578_1000176116667503", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-04-24T20:57:56+0000", "type": "photo", "id": "148002118551578_1000173063334475"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "NTc3MDcwMDg1Nzk5MTUy"}}, "data": [{"id": "577070085799152", "name": "Bobby Beaupr\u00e9s"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "10208631695846313", "name": "Javi Matus Cordero"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-04-08T21:58:13+0000", "message": "Uno de los objetivos que para este 2015 se ha propuesto la Corporaci\u00f3n para Ciegos, es acercar a las personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual informaci\u00f3n pertinente sobre ayudas t\u00e9cnicas, gubernamentales y diversas oportunidades para su desarrollo y el mejoramiento de su calidad de vida.\n\nEs por ello que junto al Servicio Nacional de la Discapacidad, se llev\u00f3 a cabo la charla \u201cAyudas t\u00e9cnicas del Senadis\u201d.  Impartida por la Terapeuta Ocupacional de la Direcci\u00f3n Metropolitana de la entidad, Javiera P\u00e9rez.\n\nEsta charla caus\u00f3 un gran recibimiento de parte de los beneficiarios, generando una gran convocatoria de cerca de 35 personas, quienes pudieron expresar sus dudas, inquietudes y sugerencias a la profesional de la entidad gubernamental. \n\nMuy participativa se mostr\u00f3, entre otras personas, la se\u00f1ora Flor Escalona. \u201cLa informaci\u00f3n entregada fue muy clara, y creo que manejaron bien tambi\u00e9n la catarsis que nosotros siempre hacemos en estas instancias, como personas con discapacidad, ya que, muchas veces sentimos que las cosas nos cuestan un poco m\u00e1s\u201d. El Senadis, es la entidad de Gobierno que vela por los intereses de las personas que se encuentran en situaci\u00f3n de discapacidad y, a trav\u00e9s de \u00e9ste medio, se generan las pol\u00edticas necesarias para trabajar en la inclusi\u00f3n de estos miembros de la sociedad civil. Sin embargo, existen muchas ayudas que no son conocidas por toda la comunidad. \n\nLa profesional del Senadis, Javiera P\u00e9rez, que la instancia fue beneficiosa para llegar a las personas con discapacidad visual. \u201cCreo que esta charla fue enriquecedora tanto para ellos como para nosotros, ya que fueron muy participativos y constructivos en la forma de manifestar sus inquietudes. El Senadis es un servicio peque\u00f1o y muchas veces nos piden m\u00e1s recursos o elementos que salen de nuestro presupuesto para todas las personas con discapacidad del pa\u00eds\u201d. \n\nEl  tr\u00e1mite de solicitud de Ayudas T\u00e9cnicas es gratuito y est\u00e1 dirigido a personas con discapacidad del 60% m\u00e1s vulnerable de la poblaci\u00f3n (Ficha de Protecci\u00f3n Social no superior a 13.484), a excepci\u00f3n de las personas que pertenecen al Sistema de Protecci\u00f3n Social Chile Solidario o al Sistema de Seguridad y Oportunidades, Ingreso \u00c9tico Familiar.\n\nDentro de estas ayudas t\u00e9cnicas existen algunos criterios de priorizaci\u00f3n, tales como el grado de discapacidad, el nivel socioecon\u00f3mico del postulante y el historial de beneficios entregados por Senadis. \n\nPor su parte, la directora ejecutiva de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, Javiera Acu\u00f1a, dio un mensaje de bienvenida en esta charla, comentando que esta oportunidad es una de muchas otras actividades que se vienen el a\u00f1o 2015. \u201cBuscamos facilitarle la tarea a muchas personas que tienen dudas sobre los beneficios que existen para ellos  y que pueden obtener gracias al Senadis. Creo que fue una gran charla, donde muchas personas pudieron responder sus dudas y ahora canalizarlas de la forma correcta. Seguiremos en esta senda, acercando a las entidades gubernamentales a nuestra corporaci\u00f3n, pues un trabajo articulado entre el sector p\u00fablico y privado puede darnos inesperados frutos\u201d.", "type": "photo", "id": "148002118551578_991152874236494"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM2MTkyNDc4MDg1MjYZD", "before": "MTAyMDk0MzU2MjQxNDU2NTMZD"}}, "data": [{"id": "10209435624145653", "name": "Carol Martinez Carrillo"}, {"id": "10154132533634061", "name": "Francisco Javier Rios"}, {"id": "10153619247808526", "name": "Benjam\u00edn Atria"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-04-07T16:21:38+0000", "message": "Revisa aqu\u00ed el video corporativo de nuestra Corporaci\u00f3n para Ciegos, con entrevistas y opiniones de las personas que pertenecen a esta gran comunidad.\n\nPincha aqu\u00ed!.", "type": "video", "id": "148002118551578_990474400971008"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD"}}, "data": [{"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-04-06T20:34:28+0000", "message": "Revisa nuevamente la nota con la visita de la Comunidad de la Corporaci\u00f3n para Ciegos al ensayo del R\u00e9quiem de Mozart al Teatro Municipal hace unos d\u00edas.", "type": "photo", "id": "148002118551578_989975304354251"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM1ODMzMDU3OTc1MTQZD", "before": "MTAyMDg4ODIxMzI5MDc1NjQZD"}}, "data": [{"id": "10208882132907564", "name": "Paulina Leon Quezada"}, {"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10153583305797514", "name": "AleSol Mery Keitel"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-04-06T20:31:30+0000", "message": "Foto de la visita al Teatro Municipal de la Comunidad de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, para presenciar el ensayo del R\u00e9quiem de Mozart.\n\nCorporaci\u00f3n para Ciegos. \"Capacitaci\u00f3n y Cultura para la Inclusi\u00f3n\".", "type": "photo", "id": "148002118551578_989974054354376"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-04-06T20:28:29+0000", "message": "Responde la siguiente pregunta \u00bfCu\u00e1l es la forma correcta de decirle a una persona con discapacidad visual?", "type": "link", "id": "148002118551578_989972831021165"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxMTA0MDk4NTYzODkZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "10153583305797514", "name": "AleSol Mery Keitel"}, {"id": "10209110409856389", "name": "Diana Camacho Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-04-02T21:35:35+0000", "message": "La Corporaci\u00f3n para Ciegos se caracteriza por entregar Cultura y Capacitaci\u00f3n para personas con discapacidad visual. En esta ocasi\u00f3n recibi\u00f3 una invitaci\u00f3n por parte del Teatro Municipal de Santiago, para asistir al ensayo general del R\u00e9quiem de Mozart, para todos los miembros de la comunidad.\n\nEn un anfiteatro lleno hasta el \u00faltimo asiento, se present\u00f3 este Concierto Sinf\u00f3nico Coral, por parte de la Orquesta Filarm\u00f3nica de Santiago, el coro del Teatro Municipal y cuatro destacados solistas, bajo la direcci\u00f3n de Jos\u00e9 Lu\u00eds Dom\u00ednguez.  \n\nFueron cerca de diez personas de la Corporaci\u00f3n para Ciegos quienes asistieron a este evento cultural. Entre  ellos, Ivonne Setz, disfrut\u00f3 cada una de las piezas musicales. \u201cMe impresionaron los bajos, el sonido del tambor y los cantantes del coro, ya que yo tambi\u00e9n pertenezco al coro de la Corporaci\u00f3n\u201d, explic\u00f3. \n\nEl R\u00e9quiem de Mozart, es una de las obras m\u00e1s famosas del compositor austriaco y est\u00e1 basada en los textos latinos del antiguo acto lit\u00fargico cat\u00f3lico celebrado tras el fallecimiento de una persona. Esta es la decimonovena y \u00faltima misa escrita por Mozart, quien muri\u00f3 en el a\u00f1o 1791.\n\nPor otro lado, M\u00f3nica Sep\u00falveda, tambi\u00e9n manifest\u00f3 su gusto por la m\u00fasica tras su asistencia al concierto, analizando la obra de la siguiente manera: \u201cLa primera parte ten\u00eda muchos momentos que produc\u00edan escalofr\u00edos, mientras que la segunda parte era mucho m\u00e1s alegre\u201d. \n\nLa directora de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, Javiera Acu\u00f1a, menciona que estas actividades constituyen un aporte significativo en la l\u00ednea de la misi\u00f3n corporativa de  la entidad. \u201cAgradecemos el acercamiento del Teatro Municipal a organizaciones como la nuestra, pues le damos la oportunidad de disfrutar espect\u00e1culos, arte y cultura de primera calidad, a personas que muchas veces se encuentran con barreras de acceso\u201d.", "type": "photo", "id": "148002118551578_987670337918081", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Hermoso!!!\ngracias y felicidades!!", "from": {"name": "Fernanda Varas Keitel", "id": "10154229751487450"}, "id": "987668371251611_988128921205556"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwNjUwNTM4MzgxMDAZD", "before": "NTc3MDcwMDg1Nzk5MTUy"}}, "data": [{"id": "577070085799152", "name": "Bobby Beaupr\u00e9s"}, {"id": "433245353434524", "name": "Corpeb - Corporaci\u00f3n de Espina Bifida"}, {"id": "10154130654944110", "name": "Daniela Romero Fica"}, {"id": "10209302048328170", "name": "Adriana Del Real Ekdahl"}, {"id": "10208882132907564", "name": "Paulina Leon Quezada"}, {"id": "10153375475021567", "name": "Valentina Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "10154129310667370", "name": "Oscar Alejandro Mancilla"}, {"id": "1110936388966533", "name": "Fernando Gudenschwager Martini"}, {"id": "10154179169113637", "name": "Paw Paw"}, {"id": "10154060863862200", "name": "Inga Witzke"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}], "summary": {"total_count": 15, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-03-23T15:04:55+0000", "message": "Ministra de Desarrollo Social, Mar\u00eda Fernanda Villegas, comprometida con la causa de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, en la foto junto a nuestra Directora Javiera Acu\u00f1a, ambas utilizando nuestra chapita de la Corporaci\u00f3n que es Cultura y Capacitaci\u00f3n para la inclusi\u00f3n .", "type": "photo", "id": "148002118551578_981977538487361"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwNjUwNTM4MzgxMDAZD", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "10209697670658260", "name": "Vanesa De La Vera"}, {"id": "10153583305797514", "name": "AleSol Mery Keitel"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}], "summary": {"total_count": 7, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-03-23T13:38:46+0000", "message": "@CorpParaCiegos: Se enviar\u00e1 al Congreso un proyecto de Ley para la creaci\u00f3n de la Subsecretaria de la discapacidad. #CuentaP\u00fablica", "type": "photo", "id": "148002118551578_981934461825002", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "10153583305797514", "name": "AleSol Mery Keitel"}, {"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-03-23T13:37:36+0000", "message": "Ministra de Desarrollo Social  Confirma que durante el 2015 se entregar\u00e1 Plan Nacional de Inclusi\u00f3n Social para personas en situaci\u00f3n de discapacidad.", "type": "status", "id": "148002118551578_981933681825080"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQxMDAyMjMzNjk4NDAZD", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}, {"id": "10208771787907512", "name": "Roberto Norambuena Bustos"}, {"id": "10153483155376771", "name": "Daniela Guesalaga"}, {"id": "10154100223369840", "name": "Lalita Mu\u00f1oz Valenzuela"}], "summary": {"total_count": 8, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-03-19T16:33:40+0000", "message": "La Corporaci\u00f3n para Ciegos, cuya misi\u00f3n es entregar cultura y la capacitaci\u00f3n a personas con discapacidad visual, comenz\u00f3 el a\u00f1o 2015 con un interesante proyecto, de la mano del Museo Hist\u00f3rico Nacional (MHN). A trav\u00e9s del programa \u201cEl museo fuera del museo\u201d el MHN traslad\u00f3 parte de sus colecciones a la sede de la CPC, para que las personas ciegas puedan conocer los objetos por medio del tacto y gu\u00edas especializados.", "type": "photo", "id": "148002118551578_979752978709817", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODc2MTU5NDgyNDkzMjAw", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}, {"id": "10153483155376771", "name": "Daniela Guesalaga"}, {"id": "10207942436211517", "name": "Romina Beltr\u00e1n Ampuero"}, {"id": "876159482493200", "name": "Macarena Figueroa Del Real"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-03-19T16:27:07+0000", "message": "Personas con discapacidad visual aprendieron Historia de Chile en la Corporaci\u00f3n para Ciegos", "type": "status", "id": "148002118551578_1103243583034638"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM1ODMzMDU3OTc1MTQZD", "before": "MjY2MDc0NDYzNTA2NzU3"}}, "data": [{"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "10208631695846313", "name": "Javi Matus Cordero"}, {"id": "10208771787907512", "name": "Roberto Norambuena Bustos"}, {"id": "577070085799152", "name": "Bobby Beaupr\u00e9s"}, {"id": "10153583305797514", "name": "AleSol Mery Keitel"}], "summary": {"total_count": 7, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-03-13T22:25:41+0000", "message": "Nuestra Directora Javiera Acu\u00f1a esta en este momento hablando en La Prueba de Adn radio. Sintoniza la 91.7", "type": "photo", "id": "148002118551578_975867105765071"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-03-13T20:34:25+0000", "message": "Estimada comunidad de la Corporaci\u00f3n para Ciegos:\n\nEl Museo Hist\u00f3rico Nacional de Santiago junto a la Direcci\u00f3n de Bibliotecas, Archivos y Museos (DIBAM), organiz\u00f3 un concierto llamado M\u00fasica del siglo de Oro. Un concierto de verso y madera, interpretado por la actriz Mar\u00eda de los Reyes Aznar y el concertista de guitarra, Ram\u00f3n Vergara. \n\nEsta actividad es gratuita y se realizar\u00e1 el pr\u00f3ximo jueves 19 de marzo a las 19 horas en el Patio del Museo Hist\u00f3rico Nacional, ubicado en Plaza de Armas 951, Santiago. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, pueden visitar el sitio web www.museohistoriconacional.cl.\n\nEst\u00e1n todos cordialmente invitados a participar de este concierto con la mejor m\u00fasica del Siglo de Oro.\n\nNo faltes.\n\n(En la foto:  Imagen con fondo naranjo y blanco donde est\u00e1n parados frente a un sill\u00f3n Mar\u00eda de los Reyes Aznar con un vestido azul con gris y a su lado, Ram\u00f3n Vergara, con un esmoquin negro y en sus manos una guitarra cl\u00e1sica).", "type": "photo", "id": "148002118551578_975825462435902", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg4ODIxMzI5MDc1NjQZD", "before": "NTg1MTQzNjM4MzIwMDcz"}}, "data": [{"id": "585143638320073", "name": "Iris D\u00edaz Mart\u00ednez"}, {"id": "10208631695846313", "name": "Javi Matus Cordero"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10208882132907564", "name": "Paulina Leon Quezada"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-03-13T14:10:07+0000", "message": "Estimada Comunidad de la Corporaci\u00f3n para Ciegos:\n\nEl Museo Hist\u00f3rico Nacional, junto a CREA ( agrupaci\u00f3n dedicada a la inclusi\u00f3n de personas ciegas) y la Corporaci\u00f3n para Ciegos, ofrecer\u00e1 una exposici\u00f3n de diversas colecciones antiguas y  elementos adaptados a personas con discapacidad visual.  Esta muestra se realizar\u00e1 en la Sala  de Capacitaci\u00f3n de la Corporaci\u00f3n,  el d\u00eda lunes 16 de marzo entre las 15:00 hasta las 16:30 horas. \n\nSer\u00e1 muy interesante participar, recibir\u00e1n conocimientos adicionales, aprender\u00e1n nuevos datos relevantes de la Historia de Chile gracias a medios inclusivos.\n\nEsperamos contar con su presencia.\n\nLas personas interesadas por favor inscribirse con Adriana del Real al mail adelreal@ciegos.cl o al tel\u00e9fono 222090251.", "type": "status", "id": "148002118551578_975623945789387"}, {"from": {"name": "Ser Genio", "id": "1168023763217545"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFk1TVRZAeU1EZAzJORE0xTlRjek9qRTBNalV5TkRjM01Uaz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFk1TVRZAeU1EZAzJORE0xTlRjek9qRTBNalV5TkRjM01Uaz0ZD"}}, "data": [{"message": "Muchas gracias Ser Genio! te esperamos!", "from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "id": "961965757155206_969162086435573"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-02-16T15:58:17+0000", "message": "Los felicito, que hermosa Corporaci\u00f3n..! Espero poder visitarlos muy pronto, seria maravilloso y una tremenda experiencia..!", "type": "status", "id": "148002118551578_961965757155206"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-01-26T21:40:53+0000", "message": "El s\u00e1bado 24 de enero se inaugur\u00f3 la ExpoArte Santo Domingo 2015, con una exhibici\u00f3n de los mejores trabajos realizados por los alumnos del taller de arte de la Corporaci\u00f3n para Ciegos y que reflejan el esfuerzo y talento de nuestros artistas.\n\nPintura Sensorial\n\nLa imaginaci\u00f3n, el recuerdo de las \u00faltimas luces de visi\u00f3n o la interpretaci\u00f3n \nabstracta de los colores y formas son un incentivo para su inspiraci\u00f3n. Cada pintor, mediante un gran esfuerzo personal y la t\u00e9cnica aprendida, logra interesantes resultados, cada uno con un estilo diferente y condicionado a su grado de visi\u00f3n,\nel cual \u001ffluct\u00faa entre el 0% y el 75%.\n\nPara la artista y profesora gu\u00eda del taller, Mar\u00eda Jos\u00e9 Guti\u00e9rrez Minguet, \u201clo m\u00e1s importante es que mediante la experimentaci\u00f3n lleguen a encontrar su sello propio, a trav\u00e9s del ejercicio constante y la b\u00fasqueda personal\u201d. Todo lo anterior, en complementaci\u00f3n con el aprendizaje del lenguaje del arte y la teor\u00eda.\n\nSe les gu\u00eda en un contexto libre, describiendo el proceso de creaci\u00f3n paso a paso y, es en cada una de esas etapas, donde los alumnos van decidiendo y creando sus obras.\n\nEllos eligen el color y la t\u00e9cnica, en un di\u00e1logo constante con su profesora, quien los orienta de distintas formas para llegar al objetivo deseado. La visualizaci\u00f3n mental de cada trabajo es tan n\u00edtida para ellos que, finalmente, son capaces de describir su composici\u00f3n. La profesora procede finalmente a encuadrar el fragmento mejor logrado, tomando en cuenta el contexto especial en que se producen estas creaciones.\n\nPara los alumnos, la experiencia es de un gran contenido terap\u00e9utico, gracias a la relajaci\u00f3n y el aumento en la autoestima que les genera.\n\nEn particular, para la ExpoArte Santo Domingo 2015, donde se muestra el resultado de los mejores trabajos realizados durante el a\u00f1o, el conjunto de alumnos del taller ha manifestado una enorme satisfacci\u00f3n.\n\nCORPORACI\u00d3N PARA CIEGOS: \"CAPACITACI\u00d3N Y CULTURA PARA LA INCLUSI\u00d3N\"", "type": "photo", "id": "148002118551578_950458044972644"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-01-24T22:38:41+0000", "message": "Estamos desde este s\u00e1bado 24 de enero, hasta el 8 de febrero en la ExpoArte Santo Domingo 2015, con una exposici\u00f3n de los mejores trabajos realizados por los alumnos del taller de arte de la Corporaci\u00f3n para Ciegos. Los esperamos para que disfruten de esta Galer\u00eda que refleja el esfuerzo y talento de nuestros artistas.", "type": "photo", "id": "148002118551578_949309241754191", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MwZDZD"}}, "data": [{"message": "Felicidades yeny!!!!! \ud83d\ude0a", "from": {"name": "Stefhanie Rodriguez", "id": "10207455041627196"}, "id": "948527491832366_948602625158186"}, {"message": "Ooooooh que buena!  Salu2 maca!!!  El curso termino hoy", "from": {"name": "Yenybarrias Solis", "id": "10209234027909812"}, "id": "948527491832366_948590225159426"}, {"message": "Wena Yenybarrias Solis, felicitaciones!!!", "from": {"name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga", "id": "10209846065007802"}, "id": "948527491832366_948536311831484"}], "summary": {"total_count": 3, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk4NDYwNjUwMDc4MDIZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10207455041627196", "name": "Stefhanie Rodriguez"}, {"id": "587831824715248", "name": "Corinila Redelsolar"}, {"id": "10209234027909812", "name": "Yenybarrias Solis"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-01-23T16:38:15+0000", "message": "Nuestras usuarias Jeny Barr\u00eda y Flora Magne fueron dos alumnas beneficiadas con los cursos de Masajes Shiatsu, ofrecidos por el Centro de Investigaci\u00f3n y Perfeccionamiento Est\u00e9tico Cosmetol\u00f3gico CINPEC, en ayuda de la Corproaci\u00f3n para Ciegos. \n\nAgradecemos a CINPEC, por hacernos part\u00edcipes de sus Cursos de Capacitaci\u00f3n de Verano 2015, pues tal como ellos se\u00f1alan \"la capacitaci\u00f3n es la clave del \u00e9xito profesional, en un mundo donde cada vez se ofrecen m\u00e1s servicios\". Debemos hacer la diferencia.\n\n \nCORPORACI\u00d3N PARA CIEGOS. CAPACITACI\u00d3N Y CULTURA PARA LA INCLUSI\u00d3N.", "type": "photo", "id": "148002118551578_948530985165350"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAyMDk1MzMxMjQwMjk4MDcZD"}}, "data": [{"id": "10209533124029807", "name": "Francesca Segura Di-G\u00e9nova"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-01-23T16:30:13+0000", "message": "El Centro de Investigaci\u00f3n y Perfeccionamiento Est\u00e9tico Cosmetol\u00f3gico CINPEC entreg\u00f3 dos becas para que usuarios de la Corporaci\u00f3n para Ciegos participen y adquieran nuevos conocimientos en sus trabajos como Masoterapeutas.\n\nLos beneficiados fueron Manuel Sep\u00falveda y Dina Paredes, de acuerdo a su trayectoria y m\u00e9rito.\n\nAgradecemos a CINPEC, por hacernos part\u00edcipes de sus Cursos de Capacitaci\u00f3n de Verano 2015. Sin duda, un gran aporte para avanzar hacia la inclusi\u00f3n social de las personas con discapacidad visual.\n\nCORPORACI\u00d3N PARA CIEGOS. \"CAPACITACI\u00d3N Y CULTURA PARA LA INCLUSI\u00d3N\".", "type": "photo", "id": "148002118551578_948527278499054"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM1ODMzMDU3OTc1MTQZD", "before": "MTAxNTM3NDk3NjgxOTk1NDEZD"}}, "data": [{"id": "10153749768199541", "name": "Nicole Basly Arredondo"}, {"id": "1168023763217545", "name": "Ser Genio"}, {"id": "10154192614884329", "name": "Marceeh Salinas"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "10153583305797514", "name": "AleSol Mery Keitel"}], "summary": {"total_count": 8, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-01-20T16:59:37+0000", "message": "En la foto, nuestra usuaria y artista Gabriela, afuera del GAM, en una publicaci\u00f3n que fomenta los accesos universales en los espacios p\u00fablicos.", "type": "link", "id": "148002118551578_947092245309224"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "buenisimo!", "from": {"name": "Ser Genio", "id": "1168023763217545"}, "id": "947089078642874_961966600488455"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQxMzI1MzM2MzQwNjEZD", "before": "MTE2ODAyMzc2MzIxNzU0NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1168023763217545", "name": "Ser Genio"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "114820025281982", "name": "Santiago en 100 Palabras"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "10154132533634061", "name": "Francisco Javier Rios"}], "summary": {"total_count": 7, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-01-20T16:51:19+0000", "message": "Queridos amigos, Santiago en 100 Palabras  tiene todos sus microcuentos en formato AUDIOLIBRO, para personas con discapacidad visual. S\u00f3lo deben entrar en la p\u00e1gina...\n\nhttp://www.santiagoen100palabras.cl/2015/ ...E ingresar en la secci\u00f3n LIBRO y la subsecci\u00f3n AUDIOLIBROS.\n\nAprovechemos esta gran oportunidad de accesibilidad. Cultura+Capacitaci\u00f3n=Inclusi\u00f3n", "type": "link", "id": "148002118551578_947089078642874"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjIzNDEyODQ3ODA4Mzk3", "before": "MTAyMDgyNDUzNzc2NjYwNDgZD"}}, "data": [{"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-01-19T12:30:42+0000", "message": "El Centro de Investigaci\u00f3n y Perfeccionamiento Est\u00e9tico Cosmetol\u00f3gico ofreci\u00f3 becas en el \u00e1mbito de sus talleres de masoterapias de verano, para que nuestros usuarios dedicados profesionalmente a este oficio, se perfeccionen por medio de distintas artes como Masajes Metam\u00f3rficos, Masajes Detox Abdominales, Masajes Shiatsu y Masajes de la cultura tailandesa.\n\nAgradecemos a CINPEC, por hacernos part\u00edcipes de sus Cursos de Capacitaci\u00f3n de Verano 2015.\n\nCORPORACI\u00d3N PARA CIEGOS. \"CAPACITACI\u00d3N Y CULTURA PARA LA INCLUSI\u00d3N\".", "type": "photo", "id": "148002118551578_946406668711115"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQxMzI1MzM2MzQwNjEZD", "before": "MTc0MjM3MzE2MjY0ODUyMgZDZD"}}, "data": [{"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "10153583305797514", "name": "AleSol Mery Keitel"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10154132533634061", "name": "Francisco Javier Rios"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-01-19T02:55:03+0000", "message": "Corporaci\u00f3n para Ciegos. \"Capacitaci\u00f3n y Cultura para la Inclusi\u00f3n\". \u00a1S\u00famate a nuestra Misi\u00f3n!", "type": "photo", "id": "148002118551578_946241162060999"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg2MzE2OTU4NDYzMTMZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "10153583305797514", "name": "AleSol Mery Keitel"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "10153578678670794", "name": "Yuko Taipe"}, {"id": "10208667064327925", "name": "Felipe Labb\u00e9 Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10208882132907564", "name": "Paulina Leon Quezada"}, {"id": "10208631695846313", "name": "Javi Matus Cordero"}], "summary": {"total_count": 8, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-01-19T02:35:50+0000", "message": "Pintura de Alonso C\u00e1ceres, usuario de la Corporaci\u00f3n para Ciegos. Esta obra estar\u00e1 presente en la Expo Santo Domingo 2015, a contar del s\u00e1bado 24 de enero. \u00a1No se lo pierdan!\n\nCorporaci\u00f3n para Ciegos. \"Capacitaci\u00f3n y Cultura para la Inclusi\u00f3n\".", "type": "photo", "id": "148002118551578_946235612061554"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-01-15T17:57:35+0000", "message": "Gracias al Centro de Investigaci\u00f3n y Perfeccionamiento est\u00e9tico Cosmetol\u00f3gico Cinpec, dos usuarios de la Corporaci\u00f3n para Ciegos realizaron un curso de Masaje Metam\u00f3rfico.", "type": "photo", "id": "148002118551578_944558028895979"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyMjc3ODQ4MjA5MjkZD", "before": "NjIzNDEyODQ3ODA4Mzk3"}}, "data": [{"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10153583305797514", "name": "AleSol Mery Keitel"}, {"id": "10154227784820929", "name": "Karina Le\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-01-08T18:37:09+0000", "message": "Actualmente, la computaci\u00f3n, Internet y las tecnolog\u00edas en general, son una ventana al mundo para las personas ciegas. \n\nEs por ello que, desde hace varios a\u00f1os, la Corporaci\u00f3n para Ciegos imparte talleres de computaci\u00f3n en diversos niveles: b\u00e1sico, intermedio I, Intermedio II, Avanzado I y Avanzado II, donde nuestros alumnos han logrado grandes avances, aprendiendo desde la utilizaci\u00f3n del JAWS (software de lectura de textos) y la dactilograf\u00eda, a el dominio de correo electr\u00f3nico, redes sociales y programas Office. \n\nGracias a los amplios conocimientos de su profesor, \u00c1lvaro Romero, los estudiantes de estos talleres han obtenido importantes herramientas para su independencia y comunicaci\u00f3n con el mundo.\n\nDurante diciembre, se hizo entrega de diplomas y una ceremonia de cierre, invitando a todos a continuar aprendiendo y actualizando los conocimientos tiflotecnol\u00f3gicos, a partir de los talleres 2015.\n\nCorporaci\u00f3n para Ciegos. \"Capacitaci\u00f3n y Cultura para la Inclusi\u00f3n\".", "type": "photo", "id": "148002118551578_940900289261753"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Felicidades Emanuel! estamos orgullosos de ti", "from": {"name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner", "id": "623412847808397"}, "id": "940393285979120_940401545978294"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "NjIzNDEyODQ3ODA4Mzk3"}}, "data": [{"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-01-07T17:23:22+0000", "message": "Emanuel Ort\u00edz, usuario de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, es un m\u00fasico percusionista destacado y un ejemplo para muchos otros a seguir. Revisa el completo reportaje que MEGA realiz\u00f3 en torno a su historia de vida y su participaci\u00f3n en el \u00faltimo concierto de navidad realizado por la Orquesta de la Fundacion Luz.\n\nhttp://www.ahoranoticias.cl/android/post/?id=130260", "type": "link", "id": "148002118551578_940393285979120"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM1ODMzMDU3OTc1MTQZD", "before": "MTAyMDkwODQ4ODc5NTAwODgZD"}}, "data": [{"id": "10209084887950088", "name": "Sebastian Jara Mella"}, {"id": "10153431615485689", "name": "Ceci De La Cuadra"}, {"id": "10153583305797514", "name": "AleSol Mery Keitel"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-01-05T19:54:44+0000", "message": "Entrega de Diplomas taller de Teatro 2014", "type": "photo", "id": "148002118551578_938024339549348"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"message": "Me encantaria hacer voluntariado en taller de cuenta cuentos para ninos, para marzo de 2015..tengo ideas de como hacetlo..se puede? Gracias!", "from": {"name": "Patri Cia", "id": "10209048530272585"}, "id": "936946359657146_937072146311234"}, {"message": "Mi papa es no oyente y hace como dos a\u00f1os quedo ciego, debido a un glaucoma. El puede participar en vuestra corporacion?", "from": {"name": "Cecilia Espina R", "id": "10209102725946333"}, "id": "936946359657146_937105852974530"}], "summary": {"total_count": 2, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAyMDk1MzMxMjQwMjk4MDcZD"}}, "data": [{"id": "10209533124029807", "name": "Francesca Segura Di-G\u00e9nova"}, {"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "10153583305797514", "name": "AleSol Mery Keitel"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2015-01-05T01:15:56+0000", "message": "El d\u00eda jueves 11 de diciembre, voluntarios, usuarios y todo el equipo de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, se reuni\u00f3 durante la ma\u00f1ana en el Parque Araucano a celebrar  la finalizaci\u00f3n de actividades del a\u00f1o 2014. \n\nDicha actividad estuvo marcada por la solidaridad y destac\u00f3 el esfuerzo y entusiasmo de las personas que participaron de nuestros talleres, llevando consigo a casa nuevos aprendizajes.\n\nMuchos alumnos fueron premiados por su perseverancia, entusiasmo, compromiso y compa\u00f1erismo. En tanto, nuestras voluntarias y voluntarios m\u00e1s destacados tambi\u00e9n recibieron un reconocimiento a su importante labor.\n\nLa actividad cont\u00f3 con la participaci\u00f3n del coro de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, el cual interpret\u00f3 junto a su profesor, Juan David Arroyo, villancicos navide\u00f1os que emocionaron a todos los presentes, en medio de una alegre convivencia.\n\nFinalmente, nuestra voluntaria B\u00e1rbara McKellar, realiz\u00f3 actividades de trabajo en equipo mediante diversas t\u00e9cnicas provenientes del coaching, con el objetivo de fortalecer los lazos entre voluntarios y usuarios, as\u00ed como mantener el ambiente de comunidad y fraternidad que nos caracteriza.\n\nCorporaci\u00f3n para Ciegos. \"Capacitaci\u00f3n y Cultura para la Inclusi\u00f3n\".", "type": "photo", "id": "148002118551578_936949536323495"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-12-23T13:27:55+0000", "message": "Atenci\u00f3n veraneantes:  \n\nPinturas de la Corporaci\u00f3n para Ciegos ser\u00e1n exhibidas entre el 24 de enero y el 8 de febrero en la EXPOARTE SANTO DOMINGO 2015, en el Colegio People Help People. \u00a1No se la pierdan!", "type": "photo", "id": "148002118551578_927516013933514", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM1ODMzMDU3OTc1MTQZD", "before": "MTAyMDgwNjUwNTM4MzgxMDAZD"}}, "data": [{"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10153583305797514", "name": "AleSol Mery Keitel"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-12-22T15:50:15+0000", "message": "\u00a1\u00a1\u00a1Que maravilla!!! lean est\u00e1 noticia", "type": "link", "id": "148002118551578_926957017322747"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjIzNDEyODQ3ODA4Mzk3", "before": "MTAyMDgwNjUwNTM4MzgxMDAZD"}}, "data": [{"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-12-22T15:36:56+0000", "message": "\u00a1Felices Fiestas! A todos nuestros amigos, socios y usuarios, deseamos que tengan una linda Navidad y un Pr\u00f3spero a\u00f1o Nuevo.", "type": "photo", "id": "148002118551578_926951760656606"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwNjUwNTM4MzgxMDAZD", "before": "MTAyMDg2MzE2OTU4NDYzMTMZD"}}, "data": [{"id": "10208631695846313", "name": "Javi Matus Cordero"}, {"id": "691012077705150", "name": "Claudia Catalan Castillo"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-12-19T14:51:45+0000", "message": "El proceso que desarrollan las personas con discapacidad visual en el Taller de Pintura, junto a la artista Mar\u00eda Jos\u00e9 Guti\u00e9rrez Minguet, es muy particular. \n\nSe trata de un taller muy personalizado, en donde la profesora realiza un trabajo minucioso y descriptivo: va explicando al alumno, paso a paso, lo que va plasmando, dibujando, creando con sus manos o con un pincel, en el papel o tela. Las formas y colores son elegidos en conjunto con el alumno y la profesora, la cual es una gu\u00eda hacia el mundo de la imaginaci\u00f3n. Van, conjuntamente, y de manera experimental y aventurera, eligiendo colores y formas. Por supuesto, el criterio de Mar\u00eda Jos\u00e9 en estos resultados tiene una importante preponderancia, sin embargo, es efectivamente el trazo, la imaginaci\u00f3n, la creaci\u00f3n y las decisiones de cada pintor, las que logran estos incre\u00edbles resultados.\n\nDurante el verano 2015, estaremos exponiendo estas pinturas en Las Rocas de Santo Domingo.\n\n\u00a1Los mantendremos informados!\n\nCorporaci\u00f3n para Ciegos. \"Capacitaci\u00f3n y Cultura para la Inclusi\u00f3n\".", "type": "photo", "id": "148002118551578_925096990842083"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyNTY3ODk0NDk0MzIZD", "before": "MTAyMDkxMDI3MjU5NDYzMzMZD"}}, "data": [{"id": "10209102725946333", "name": "Cecilia Espina R"}, {"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-12-09T05:58:49+0000", "message": "Queridos amigos y amigas de la Corporaci\u00f3n para Ciegos: \n\nEstamos buscando para nuestro programa de talleres culturales 2015 un voluntario que pueda impartir un Taller de Cer\u00e1mica y/o Escultura para personas con discapacidad visual. \n\nQuien est\u00e9 interesado por favor escr\u00edbanos al mail de nuestra Coordinadora de Voluntarios, Adriana del Real, adelreal@ciegos.cl\n\nMuchas gracias!\n\nEquipo CPC", "type": "status", "id": "148002118551578_918652811486501", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Envi\u00e9 un correo con una consulta, espero su respuesta por favor.", "from": {"name": "Javi Matus Cordero", "id": "10208631695846313"}, "id": "918652811486501_940920065926442"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Me encantaria para el 2015 por las mananas. Como lo hago?", "from": {"name": "Patri Cia", "id": "10209048530272585"}, "id": "916570165028099_916885614996554"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk4NDYwNjUwMDc4MDIZD", "before": "MTAyMDk0ODAzNzYzNDYzNTUZD"}}, "data": [{"id": "10209480376346355", "name": "LuzMar\u00eda Aravena"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "10209363315378351", "name": "Kenia Patricia Reinoso"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-12-05T22:14:32+0000", "message": "Nuestro trabajo es realizado por un comprometido y s\u00f3lido grupo de Voluntarios y Voluntarias, quienes gracias a su esfuerzo, dedicaci\u00f3n y talento, han hecho posible esta obra social. \n\nNarradores de Audiolibros, Profesores de Talleres, Investigadores, Multifac\u00e9ticos Colaboradores: todos tienen en la Corporaci\u00f3n para Ciegos una importante misi\u00f3n orientada a mejorar la calidad de vida de las personas ciegas. \u00bfTe sumas?", "type": "photo", "id": "148002118551578_916655978352851"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc0MjM3MzE2MjY0ODUyMgZDZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "876159482493200", "name": "Macarena Figueroa Del Real"}, {"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-12-04T20:14:56+0000", "type": "photo", "id": "148002118551578_916027041749078", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Que linda obra Javi.....te felicito", "from": {"name": "Bobby Beaupr\u00e9s", "id": "577070085799152"}, "id": "915933168425132_916271008391348"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyNTY3ODk0NDk0MzIZD", "before": "MTc2NjEzNjYxMzYzMDkzNAZDZD"}}, "data": [{"id": "1766136613630934", "name": "Gustavo S\u00e1nchez"}, {"id": "577070085799152", "name": "Bobby Beaupr\u00e9s"}, {"id": "876159482493200", "name": "Macarena Figueroa Del Real"}, {"id": "10154221455963901", "name": "Nicolas Caballero Labarca"}, {"id": "1110578188999903", "name": "'Daniel Ignacio'"}, {"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10208919825374732", "name": "Alexis Gaete"}, {"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}], "summary": {"total_count": 9, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-12-04T15:49:00+0000", "message": "En el \u00e1rea de capacitaci\u00f3n, parte importante de las herramientas entregadas en la Corporaci\u00f3n durante 2014, han sido las sesiones individuales de coaching, lideradas por B\u00e1rbara McKellar, coach ontol\u00f3gico de Newfield, quien como voluntaria ha logrado trabajar y modelar distintas habilidades en las personas que siguen sus cursos y talleres, logrando grandes satisfacciones personales. \n\nEste a\u00f1o felicitamos a nuestros alumnos, quienes fueron constantes, responsables y entusiastas. \n\nAgradecemos de forma especial a B\u00e1rbara, por su entrega y compromiso para con nuestros alumnos. \n\n\u00a1Sin duda nos dan un gran cierre para este 2014!", "type": "photo", "id": "148002118551578_915933828425066"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"message": "Muy merecido el reconocimiento y tambi\u00e9n muy motivador ......", "from": {"name": "Ana Maria Ibarra", "id": "10208065053838100"}, "id": "908002729218176_908098212541961"}, {"message": "Que linda obra!", "from": {"name": "Bobby Beaupr\u00e9s", "id": "577070085799152"}, "id": "908002729218176_908009739217475"}], "summary": {"total_count": 2, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTc3MDcwMDg1Nzk5MTUy", "before": "MTAxNTY5NTE5MTQ3ODU0NTUZD"}}, "data": [{"id": "10156951914785455", "name": "Marcela Lubascher"}, {"id": "10209302048328170", "name": "Adriana Del Real Ekdahl"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "10153819184729748", "name": "Marcela Blanco Robinson"}, {"id": "10154109907317836", "name": "Florencia Punturero"}, {"id": "1155529601145243", "name": "Ana Mar\u00eda Acu\u00f1a Dericke"}, {"id": "10208997724163627", "name": "Jessica Cerda Castillo"}, {"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}, {"id": "10154221455963901", "name": "Nicolas Caballero Labarca"}, {"id": "10208919825374732", "name": "Alexis Gaete"}, {"id": "577070085799152", "name": "Bobby Beaupr\u00e9s"}], "summary": {"total_count": 14, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-11-20T21:35:10+0000", "message": "En una emotiva reuni\u00f3n, los actores de la obra \"No se ve bien sino con el coraz\u00f3n, lo esencial es invisible a los ojos\" recibieron de parte de la Directora Ejecutiva de la Corporaci\u00f3n un diploma y un regalo, en reconocimiento a su talento y esfuerzo para desarrollar una completa producci\u00f3n teatral, mostrada frente a m\u00e1s de 300 personas.\n\nEspecial reconocimiento tuvo la actriz Claudia Cataldo, profesora del grupo, protagonista de la obra y voluntaria de nuestra Corporaci\u00f3n, quien tuvo un rol fundamental al interior del grupo. \n\nDe parte del Equipo Ejecutivo as\u00ed como del Directorio de la Corporaci\u00f3n para Ciegos, se extienden las felicitaciones a este valioso grupo humano, art\u00edstico y profesional.\n\nCorporaci\u00f3n para Ciegos. \"Capacitaci\u00f3n y Cultura para la Inclusi\u00f3n\".", "type": "photo", "id": "148002118551578_908005709217878"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"message": "Los voluntarios son el motorcito que mueve nuestra Corporaci\u00f3n , gracias Anita tu colaboraci\u00f3n es muy importante para nosotros, besos", "from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "id": "903268456358270_903704629647986"}, {"message": "Orgullo de pertenecer a esta corporaci\u00f3n y ayudar con un granito de arena", "from": {"name": "Ana Maria Ibarra", "id": "10208065053838100"}, "id": "903268456358270_903415059676943"}], "summary": {"total_count": 2, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM1ODMzMDU3OTc1MTQZD", "before": "MTAyMDgwNjUwNTM4MzgxMDAZD"}}, "data": [{"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "10154221455963901", "name": "Nicolas Caballero Labarca"}, {"id": "10207942436211517", "name": "Romina Beltr\u00e1n Ampuero"}, {"id": "10153583305797514", "name": "AleSol Mery Keitel"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-11-12T21:06:48+0000", "type": "video", "id": "148002118551578_903268456358270"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "NTg1MTQzNjM4MzIwMDcz"}}, "data": [{"id": "585143638320073", "name": "Iris D\u00edaz Mart\u00ednez"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "10207942436211517", "name": "Romina Beltr\u00e1n Ampuero"}, {"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-11-12T19:00:19+0000", "message": "Dale un Me Gusta si te gust\u00f3 este video!", "type": "video", "id": "148002118551578_903260779692371", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM1ODMzMDU3OTc1MTQZD", "before": "MTE2ODAyMzc2MzIxNzU0NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1168023763217545", "name": "Ser Genio"}, {"id": "10156951914785455", "name": "Marcela Lubascher"}, {"id": "10153737557374403", "name": "Rosario Margarita Di Giuseppe"}, {"id": "10209072675471330", "name": "Natu Soto"}, {"id": "10153434888487001", "name": "Nathalie Tegtmeier"}, {"id": "10154121793066779", "name": "Francesca Signorini Massardo"}, {"id": "10154201223244216", "name": "Rafael Marchant Duran"}, {"id": "10154197436657139", "name": "Magdalena Benavente Clemo"}, {"id": "577070085799152", "name": "Bobby Beaupr\u00e9s"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}, {"id": "10153583305797514", "name": "AleSol Mery Keitel"}], "summary": {"total_count": 13, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-11-10T13:33:40+0000", "message": "Hoy en El Mercurio", "type": "photo", "id": "148002118551578_901941969824252", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"message": "Seguramente apareci\u00f3 en las \"paginas sociales \" de La Cuarta :)", "from": {"name": "Ronalda BigMac", "id": "10207700332580140"}, "id": "901941836490932_902279019790547"}, {"message": "Y el voluntariado?", "from": {"name": "Ana Maria Ibarra", "id": "10208065053838100"}, "id": "901941836490932_902270636458052"}], "summary": {"total_count": 3, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM1ODMzMDU3OTc1MTQZD", "before": "MTAyMDgwNjUwNTM4MzgxMDAZD"}}, "data": [{"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}, {"id": "10153583305797514", "name": "AleSol Mery Keitel"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-11-10T13:32:12+0000", "type": "photo", "id": "148002118551578_901941139824335"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Estuvo HERMOSO!  Gracias a todos por regalarnos tanta alegr\u00eda!", "from": {"name": "AleSol Mery Keitel", "id": "10153583305797514"}, "id": "901098556575260_901104559907993"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM1ODMzMDU3OTc1MTQZD", "before": "MTAyMDgwNjUwNTM4MzgxMDAZD"}}, "data": [{"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}, {"id": "10207714239548789", "name": "Montserrat Rodr\u00edguez Ferrer"}, {"id": "10153583305797514", "name": "AleSol Mery Keitel"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-11-08T23:19:43+0000", "type": "photo", "id": "148002118551578_901098583241924"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODc2MTU5NDgyNDkzMjAw", "before": "MTAxNTM4MTkxODQ3Mjk3NDgZD"}}, "data": [{"id": "10153819184729748", "name": "Marcela Blanco Robinson"}, {"id": "10209033303011305", "name": "Ximena Francisca Vasquez"}, {"id": "10153583305797514", "name": "AleSol Mery Keitel"}, {"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "994870170582839", "name": "Maria Elisa V\u00e1squez"}, {"id": "876159482493200", "name": "Macarena Figueroa Del Real"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-11-04T22:02:29+0000", "message": "Ya comienza a llegar la gente al foyer de la Escuela Militar para comenzar con el evento anual de la Corporaci\u00f3n para Ciegos. A\u00fan puedes llegar, te esperamos.", "type": "photo", "id": "148002118551578_898454100173039"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQ2NTkyNjk0ODY4NDAZD", "before": "MTAxNTM1ODMzMDU3OTc1MTQZD"}}, "data": [{"id": "10153583305797514", "name": "AleSol Mery Keitel"}, {"id": "10156951914785455", "name": "Marcela Lubascher"}, {"id": "876159482493200", "name": "Macarena Figueroa Del Real"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10154659269486840", "name": "Farid Lazen"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-11-04T17:05:07+0000", "message": "Los esperamos hoy a las 19:30 horas en el Aula Magna de la Escuela Militar para nuestro evento ben\u00e9fico. Tendremos un c\u00f3ctel, luego una adaptaci\u00f3n teatral de El Principito y terminamos con un remate de pinturas realizadas por personas ciegas. \n\nNo te lo pierdas !", "type": "status", "id": "148002118551578_898292513522531", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODc2MTU5NDgyNDkzMjAw", "before": "MTAyMDgwNjUwNTM4MzgxMDAZD"}}, "data": [{"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "1055587487820378", "name": "Rosa Elena Suarez L"}, {"id": "876159482493200", "name": "Macarena Figueroa Del Real"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-11-04T16:13:56+0000", "message": "No te pierdas, en unos momentos la nota en Teletrece tarde sobre el evento de hoy a las 19:30 horas!", "type": "photo", "id": "148002118551578_898271703524612"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-11-04T16:12:18+0000", "message": "Revisa la publicaci\u00f3n de hoy en Solo Teatro sobre nuestro eventode hoy a las 19:30 horas. No te lo pierdas!", "type": "link", "id": "148002118551578_898270996858016", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTcxMTg0NjM2NTc1ODMxOQZDZD", "before": "NDMzMjQ1MzUzNDM0NTI0"}}, "data": [{"id": "433245353434524", "name": "Corpeb - Corporaci\u00f3n de Espina Bifida"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}, {"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}, {"id": "10153583305797514", "name": "AleSol Mery Keitel"}, {"id": "266074463506757", "name": "Fundaci\u00f3n Araucan\u00edAprende"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "1711846365758319", "name": "Ana Margarita Benav\u00eddez"}], "summary": {"total_count": 10, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-11-04T15:00:00+0000", "message": "Corporaci\u00f3n para Ciegos present\u00f3 adaptaci\u00f3n teatral de \u201cEl Principito\u201d, interpretada por personas con discapacidad visual\n\nMartes, 4 de noviembre de 2014 \n\nCon un teatro lleno, un espectacular c\u00f3ctel de bienvenida y mucha alegr\u00eda se llev\u00f3 a cabo el Evento Anual en beneficio de la Corporaci\u00f3n para Ciegos.\n\nEste a\u00f1o se present\u00f3 la obra \u201cNo se ve bien sino con el coraz\u00f3n: Lo esencial es invisible a los ojos\u201d, una adaptaci\u00f3n teatral de la obra \u201cEl Principito\u201d de Antoine de Saint-Exup\u00e9ry, que fue interpretada por 6 actores ciegos. \n\nEl director de la obra de teatro Alejandro Rosembloom cuenta que esta experiencia ha sido muy enriquecedora que y se ha sorprendido por la disposici\u00f3n y capacidad de los actores, quienes buscan referencias auditivas o t\u00e1ctiles en el escenario. \u201cSon due\u00f1os de una imaginaci\u00f3n muy f\u00e9rtil y una gran creatividad\", explica.\n\nPosteriormente, se ofrecieron m\u00e1s de 20 pinturas realizadas en el taller de arte de la Corporaci\u00f3n, las cuales tuvieron una gran acogida de parte del p\u00fablico, que colabor\u00f3 con el remate para recaudar fondos en ayuda de la labor que la organizaci\u00f3n realiza.\n\nCorporaci\u00f3n para Ciegos. \"Capacitaci\u00f3n y Cultura para la Inclusi\u00f3n\".", "type": "photo", "id": "148002118551578_901095409908908", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg2MDM5Mjk5NTY5OTMZD", "before": "MTAxNTY5NTE5MTQ3ODU0NTUZD"}}, "data": [{"id": "10156951914785455", "name": "Marcela Lubascher"}, {"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}, {"id": "433245353434524", "name": "Corpeb - Corporaci\u00f3n de Espina Bifida"}, {"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}, {"id": "691012077705150", "name": "Claudia Catalan Castillo"}, {"id": "10208103858987309", "name": "Maca Llanquinao"}, {"id": "10153461508677213", "name": "Diego Flisfisch Ega\u00f1a"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10208603929956993", "name": "Anny Jim\u00e9nez Mora"}], "summary": {"total_count": 9, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-11-03T15:34:23+0000", "message": "En unos minutos salimos al aire en Bienvenidos atentos!", "type": "photo", "id": "148002118551578_897665706918545", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MwZDZD"}}, "data": [{"message": "Muchas gracias vamos con todo ma\u00f1ana nos ir\u00e1 excelente", "from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "id": "897665706918545_897977896887326"}, {"message": "Bieen!! Lindas las dos!", "from": {"name": "Katherine Danke Obregon", "id": "10154841850224418"}, "id": "897665706918545_897675530250896"}, {"message": "Lo vimos, excelente!!!... 100% talento del coraz\u00f3n. <3. Mucho \u00e9xito.", "from": {"name": "Corpeb - Corporaci\u00f3n de Espina Bifida", "id": "433245353434524"}, "id": "897665706918545_897757546909361"}], "summary": {"total_count": 3, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTk0ODcwMTcwNTgyODM5", "before": "MTc0MjM3MzE2MjY0ODUyMgZDZD"}}, "data": [{"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}, {"id": "994870170582839", "name": "Maria Elisa V\u00e1squez"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-11-03T14:19:31+0000", "message": "Hoy desde las 12:30 en Bienvenidos desde la Escuela Militar nuestra Directora Ejecutiva Javiera Acu\u00f1a hablando del evento de este martes 4 de noviembre! No te lo pierdas", "type": "status", "id": "148002118551578_897634753588307", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQxOTQ3MjM3MDQ0MjEZD", "before": "MTAxNTQxOTQ3MjM3MDQ0MjEZD"}}, "data": [{"id": "10154194723704421", "name": "Nicole Biolley"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-10-31T17:48:57+0000", "message": "Si te lo perdiste o lo quieres volver a escuchar, te dejamos el link con el Podcast del programa Al\u00f3 Agricultura de este jueves 30 y que cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de nuestro presidente Fernando Fuenzalida y nuestra Directora Ejecutiva Javiera Acu\u00f1a junto a Eli de Caso. \n\nDale click aqu\u00ed:\n\nhttp://www.radioagricultura.cl/podcast-programas/alo-agricultura/", "type": "photo", "id": "148002118551578_895989313752851"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "Que bkn Javito !! :)", "from": {"name": "Ser Genio", "id": "1168023763217545"}, "id": "895159900502459_927786347239814"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyNDUzNzc2NjYwNDgZD", "before": "MTE2ODAyMzc2MzIxNzU0NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1168023763217545", "name": "Ser Genio"}, {"id": "10153988281936208", "name": "Katja Krause"}, {"id": "1717323421840652", "name": "Marcia Ianiszewski Soracco"}, {"id": "10208038329628023", "name": "Kim Sherling Carvallo"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10153375475021567", "name": "Valentina Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "1055587487820378", "name": "Rosa Elena Suarez L"}, {"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}], "summary": {"total_count": 10, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-10-30T18:45:01+0000", "message": "Ya est\u00e1n en el estudio nuestro Presidente Fernando Fuenzaliza y la Directora Ejecutiva Javiera Acu\u00f1a junto a Eli de Caso para comenzar con el programa Al\u00f3 Agricultura. No te lo pierdas en la 92.1 en Santiago.", "type": "photo", "id": "148002118551578_895270207158095"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-10-30T16:03:12+0000", "message": "Revisa una nota sobre nuestro evento ben\u00e9fico este 4 de noviembre publicada hoy en el Callejeando Blog", "type": "link", "id": "148002118551578_895189740499475"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAyMDgwNjUwNTM4MzgxMDAZD"}}, "data": [{"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "10154194723704421", "name": "Nicole Biolley"}, {"id": "10153375475021567", "name": "Valentina Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-10-30T15:01:33+0000", "message": "Hoy desde las 16 horas el Presidente Fernando Fuenzaliza y la Directora Ejecutiva Javiera Acu\u00f1a estar\u00e1n junto a Eli de Caso en el programa Al\u00f3 Agricultura hablando sobre la Corporaci\u00f3n para Ciegos y el evento del 4 de noviembre. Recuerda, en la 92.1 en Santiago.", "type": "status", "id": "148002118551578_895158850502564"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "hola! me gustaria hacer Voluntariado realizando talleres de cuenta cuentos para pequenitos ciegos..es posible? tengo experieNcia y muchas ganas!!", "from": {"name": "Patri Cia", "id": "10209048530272585"}, "id": "894589603892822_895111283840654"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk4NDYwNjUwMDc4MDIZD", "before": "MTAxNTQyMjE0NTU5NjM5MDEZD"}}, "data": [{"id": "10154221455963901", "name": "Nicolas Caballero Labarca"}, {"id": "10154179169113637", "name": "Paw Paw"}, {"id": "10209363315378351", "name": "Kenia Patricia Reinoso"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-10-30T13:00:32+0000", "message": "Recuerda hoy a las 16 horas en la 92.1, nuestra Directora Ejecutiva, Javiera Acu\u00f1a estar\u00e1 con Eli de Caso conversando sobre el evento de este 4 de noviembre y el trabajo de la Corporaci\u00f3n para Ciegos en la comunidad. No te lo puedes perder.", "type": "status", "id": "148002118551578_894589603892822"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAyMDgyNDUzNzc2NjYwNDgZD"}}, "data": [{"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-10-29T20:26:24+0000", "message": "Este jueves 30 de octubre, desde las 16 horas nuestra Directora Ejecutiva, Javiera Acu\u00f1a, estar\u00e1 con Eli de Caso en el programa Alo Agricultura en la 92.1. Hablando del evento de este 4 de noviembre. No te lo pierdas!", "type": "event", "id": "148002118551578_894583603893422"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAyMDgyNDUzNzc2NjYwNDgZD"}}, "data": [{"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-10-29T19:25:41+0000", "message": "Recuerda este martes 4 de noviembre. \"Lo esencial es invisible a los ojos: No se ve bien sino con el coraz\u00f3n\" a las 19:30 horas en el Aula Magna de la Escuela Militar. Revisa la publicaci\u00f3n de hoy en El Mercurio.", "type": "photo", "id": "148002118551578_894535587231557"}, {"from": {"name": "Fundaci\u00f3n Superaci\u00f3n Pobreza Magallanes", "id": "703185676432687"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAxNTQxNTEwMjk3MjY2MjQZD"}}, "data": [{"id": "10154151029726624", "name": "Klaudya Gp"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-10-24T15:55:38+0000", "message": "Hola, denle Me gusta a nuestra p\u00e1gina de Facebook donde publicaremos todas las actividades de Servicio Pa\u00eds en la Regi\u00f3n de Magallanes y m\u00e1s. Muchas gracias!! https://www.facebook.com/FundacionSuperacionPobrezaMagallanes", "type": "status", "id": "148002118551578_891526400865809"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-10-23T15:08:50+0000", "message": "\"No se ve bien sino con el coraz\u00f3n: Lo esencial es invisible a los ojos\". Adaptaci\u00f3n de \"El Principito\" 4 de noviembre 19:30.", "type": "event", "id": "148002118551578_890951117590004"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MjA0MDg1NDE2MjgwNTUxOQZDZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "2040854162805519", "name": "Ian Oyarzun Perez"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-10-22T16:55:50+0000", "message": "Invita a tus amigos a apoyar y disfrutar con la adaptaci\u00f3n de la obra \"El Principito\" que realizar\u00e1 la Corporaci\u00f3n para Ciegos este 4 de noviembre a las 19:30 horas en el Aula Magna de la Escuela Militar. No Faltes!", "type": "photo", "id": "148002118551578_890473877637728"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAxNTM1ODMzMDU3OTc1MTQZD"}}, "data": [{"id": "10153583305797514", "name": "AleSol Mery Keitel"}, {"id": "10154132533634061", "name": "Francisco Javier Rios"}, {"id": "10208667064327925", "name": "Felipe Labb\u00e9 Guti\u00e9rrez"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-10-22T13:03:15+0000", "message": "Revisa en este link la donaci\u00f3n entregada por Late! Agua 100% Solidaria a la Corporaci\u00f3n para Ciegos.", "type": "link", "id": "148002118551578_890383130980136"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTk0ODcwMTcwNTgyODM5", "before": "MTAyMDg5OTc3MjQxNjM2MjcZD"}}, "data": [{"id": "10208997724163627", "name": "Jessica Cerda Castillo"}, {"id": "994870170582839", "name": "Maria Elisa V\u00e1squez"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-10-21T17:00:01+0000", "message": "Adem\u00e1s de la adaptaci\u00f3n teatral de \"El Principito\", se realizar\u00e1 un remate de pinturas elaboradas por los integrantes de nuestro Taller de arte. No faltes.", "type": "photo", "id": "148002118551578_889937661024683"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-10-21T14:39:05+0000", "message": "\"No se ve bien sino con el coraz\u00f3n, lo esencia es invisible a los ojos\", una adaptaci\u00f3n de \"El Principito\"; presentar\u00e1 la Corporaci\u00f3n para Ciegos este martes 4 de noviembre en el Aula Magna de la Escuela Militar. Invita a tus amigos y se parte de esta maravillosa causa.", "type": "event", "id": "148002118551578_889936421024807"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MjA0MDg1NDE2MjgwNTUxOQZDZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "2040854162805519", "name": "Ian Oyarzun Perez"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-10-20T14:41:19+0000", "message": "Este martes 4 de noviembre, la Corporaci\u00f3n para ciegos presenta: \"No se ve bien sino con el coraz\u00f3n, lo esencia es invisible a los ojos\". Obra teatral de \"El Principito\". Invita a tus amigos y no te quedes sin tu entrada!. Te esperamos", "type": "photo", "id": "148002118551578_889446797740436"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTc0MjM3MzE2MjY0ODUyMgZDZD"}}, "data": [{"id": "1742373162648522", "name": "Alejandra Nahmias"}, {"id": "10154100223369840", "name": "Lalita Mu\u00f1oz Valenzuela"}, {"id": "10209139775033228", "name": "Antonella Riquelme"}, {"id": "10153431615485689", "name": "Ceci De La Cuadra"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-10-19T03:45:09+0000", "message": "Qu\u00e9 maravilla c\u00f3mo nuestros alumnos del taller de pintura plasman su veta art\u00edstica en estas significativas obras. \u00bfC\u00f3mo logran estos resultados sin la vista? El arte es a veces incomprensible. \n\nNuestros usuarios nos dan una vuelta de mano: Este martes 4 de noviembre estaremos rematando obras a beneficio de la @Corporacionparaciegos... no faltes, te necesitamos!!!", "type": "photo", "id": "148002118551578_888588017826314", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAxNTM5ODgyODE5MzYyMDgZD"}}, "data": [{"id": "10153988281936208", "name": "Katja Krause"}, {"id": "10153578678670794", "name": "Yuko Taipe"}, {"id": "10209139775033228", "name": "Antonella Riquelme"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-10-19T03:29:07+0000", "message": "Te gusta el arte? Nuestros alumnos del taller de pintura est\u00e1n logrando estos magn\u00edficos resultados. Remataremos los mejores este 4 de noviembre en nuestro evento a beneficencia anual. No te lo pierdas y s\u00e9 parte se esta gran comunidad pro inclusi\u00f3n!", "type": "link", "id": "148002118551578_888583111160138"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTcwNDM2MjQ0OTg1MTYwMwZDZD"}}, "data": [{"id": "1704362449851603", "name": "Paula Simian"}, {"id": "10208978796925387", "name": "Katherine Ekdahl Osorio"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-10-18T22:11:16+0000", "message": "\u00bfYa compraste tu entrada para la obra de teatro? \u00a1No te la pierdas!", "type": "photo", "id": "148002118551578_888454644506318"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-10-18T21:51:43+0000", "message": "Ir al evento: https://www.facebook.com/events/729957057093037/", "type": "photo", "id": "148002118551578_888442994507483", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"message": "Si quieres comprar tu entrada envia un mail a adelreal@ciegos.cl. Adriana. Del Real", "from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "id": "888442767840839_888820054469777"}, {"message": "Haz tu aporte para continuar con los diversos talleres actividades y una biblioteca de m\u00e1s de 3600 audiolibros en formato Mp3", "from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "id": "888442767840839_888819314469851"}], "summary": {"total_count": 2, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk4NDYwNjUwMDc4MDIZD", "before": "NjIzNDEyODQ3ODA4Mzk3"}}, "data": [{"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-10-18T21:30:53+0000", "type": "event", "id": "148002118551578_729957057093037"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQxMzI1MzM2MzQwNjEZD", "before": "MTAyMDkxMzk3NzUwMzMyMjgZD"}}, "data": [{"id": "10209139775033228", "name": "Antonella Riquelme"}, {"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "994870170582839", "name": "Maria Elisa V\u00e1squez"}, {"id": "10154179169113637", "name": "Paw Paw"}, {"id": "10208245377666048", "name": "Alexandra Sophie Br\u00e4uchle Romeu"}, {"id": "691012077705150", "name": "Claudia Catalan Castillo"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "876159482493200", "name": "Macarena Figueroa Del Real"}, {"id": "10154132533634061", "name": "Francisco Javier Rios"}], "summary": {"total_count": 9, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-10-18T19:54:38+0000", "message": "Necesitamos tu ayuda! La Corporaci\u00f3n para Ciegos tendr\u00e1 su evento a beneficencia anual este 4 de noviembre a las 19.30 hrs en el teatro de la Escuela Militar. No se pierdan nuestra obra de teatro, adaptaci\u00f3n de El Principito, interpretada por personas ciegas alumnos del taller de teatro y el remate de lindas obras de arte. La entrada vale $10.000. Quienes quieran aportar pueden escribir a adelreal@ciegos.cl !!!. Comparte esta informaci\u00f3n!", "type": "photo", "id": "148002118551578_888388687846247", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Bobby Beaupr\u00e9s", "id": "577070085799152"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "NjIzNDEyODQ3ODA4Mzk3"}}, "data": [{"id": "623412847808397", "name": "Javiera Acu\u00f1a Wagner"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-10-18T15:38:33+0000", "message": "Felicitaciones por la iniciativa", "type": "status", "id": "148002118551578_888272504524532"}, {"from": {"name": "Espacio Ser Integral Consulta Psicol\u00f3gica", "id": "507742082757481"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-09-16T01:09:38+0000", "message": "NADA CAMBIA SI T\u00da NO CAMBIAS NADA: DATE EL TIEMPO PARA TRABAJAR ESO TAN DIF\u00cdCIL POR LO QUE ESTAS PASANDO\u2714\u2714\u2714.\n****Consulta espacio ser integral, Centro Psicol\u00f3gico********. \nLa posibilidad de realizar un sue\u00f1o es lo que hace que la vida sea interesante...\n\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1Precios accesibles y convenio de reembolso con ISAPRE !!!!!!!!!\ncontacto: +569 90180002\ncorreo: espacioserintegral@gmail.com\nfacebook: Espacio Ser Integral Consulta Psicol\u00f3gica\ntwitterEspacioSerInteg\natenci\u00f3n en Providencia, Santiago.", "type": "status", "id": "148002118551578_867769239908192"}, {"from": {"name": "Andrea Miranda Meza", "id": "1068086156562941"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRFl3T1RJNU16RXdOVGt5TVRnMU9qRTBNRGs0TWpnMk5qWT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRFl3T1RJNU16RXdOVGt5TVRnMU9qRTBNRGs0TWpnMk5qWT0ZD"}}, "data": [{"message": "Andrea metro baquedano subes caminando haasta seminario y entras hasta obispo salas", "from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "id": "860802213938228_860929310592185"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-09-04T02:16:39+0000", "message": "\u00bfcomo llego  a la corporaci\u00f3n? Coloco Obispo salas 0381 en Transantiago y no reconoce la calle. Voy desde Independencia alguien me puede ayudar", "type": "status", "id": "148002118551578_860802213938228"}, {"from": {"name": "Que parte no entendiste?", "id": "236932719758125"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-06-22T23:10:01+0000", "message": "Dale me gusta a esta pagina de facebook y escuchalo las veces que quieras https://www.facebook.com/EstoDaQueHablar\nTENES O CONOCES A ALGUIEN CON DISCAPACIDAD VISUAL? TENES QUE ESCUCHAR ESTE PROGRAMA, NO TE LO PODES PERDER..............\nEste Martes nos visitan en Estodaquehablar \"EN BUENAS MANOS\"\nemprendimiento sin fines de lucro, cuya misi\u00f3n es contribuir en la inserci\u00f3n de las personas con discapacidad visual al mercado laboral, mejorando de esta forma su calidad de vida, independencia e integraci\u00f3n social.\nAdem\u00e1s,en la tareas que realizan ayudan a la ruptura de prejuicios que llevan a la discriminaci\u00f3n en el empleo de personas con discapacidad visual; dando el ejemplo vivencial del trabajo realizado en forma eficiente e independiente a aproximadamente 5.000 personas en su \u00e1mbito laboral, para que a su vez lo difundan fuera de su organizaci\u00f3n.\nNos visitan representando el emprendimiento PAMELA VALLEJOS, coordinandora de los equipos de trabajo y LAURA LEMURA, masajista no vidente,miembro fundadora y miembro de la asamblea directiva de la organizacion. queres enterarte de que se trata?\nMartes de 20 a 21 por la fm90.7 o www.radiofmflores.net telefonos para que puedas llamar y preguntarles en vivo 4139-5684 4139-5689\ncon la guitarra y su voz , en vivo LUCIANA VARELA.\nLas chicas de DESATE Hosp. Moyano y Vientos de cambio YBYTU, dos emprendimientos sociales de Salud Mental imperdibles\nAcompa\u00f1ando en la locucion Juan Ortiz , te espero como siempre\nAmalia Barcan Ver m\u00e1s", "type": "link", "id": "148002118551578_579825245468869"}, {"from": {"name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile", "id": "104956792637"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyMjMwMDAyOTk3MjIZD", "before": "MTAyMDkyMjY5NjczMjg2NjQZD"}}, "data": [{"id": "10209226967328664", "name": "Guillermo Daniel Gonzalez Sanchez"}, {"id": "10154223000299722", "name": "Pau Constanza Nu\u00f1ez Correa"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-04-30T20:42:51+0000", "message": "En Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica, optamos por la inclusi\u00f3n!\nCorporaci\u00f3n para Ciegos\n\nhttp://www.fundaciontelefonica.cl/prensa/noticias/amplia-noticia/?idNoticia=440", "type": "link", "id": "148002118551578_788419637843153"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"message": "El Arte Incluye a los Ciegos, visita est\u00e1 direcci\u00f3n http://www.informabtl.com/2014/01/15/obras-de-arte-para-ninos-ciegos-campana-social-de-lego/", "from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "id": "776400992378351_7705730"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAyMDkwNDUwMDY5NDA1MjgZD"}}, "data": [{"id": "10209045006940528", "name": "Rossano Droghetti"}, {"id": "1093726607316696", "name": "Luis Patricio Carmona Carmona"}, {"id": "1163847593654872", "name": "Marcela L\u00f3pez Castillo"}, {"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}, {"id": "10154659269486840", "name": "Farid Lazen"}, {"id": "2040854162805519", "name": "Ian Oyarzun Perez"}, {"id": "10153578678670794", "name": "Yuko Taipe"}, {"id": "10209409267569318", "name": "H\u00e9ctor Demetrio"}, {"id": "10208631695846313", "name": "Javi Matus Cordero"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 10, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-04-09T15:58:26+0000", "message": "Ya iniciamos el a\u00f1o con diferentes e interesantes talleres: Tales como Literatura, Arte, Teatro, Astronom\u00eda, Teclado, Yoga, Ingl\u00e9s, Coro,  Coaching, Terapias de  Flores de Bach, Franc\u00e9s, Taichi y Computaci\u00f3n.", "type": "status", "id": "148002118551578_776400992378351"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk4NDYwNjUwMDc4MDIZD", "before": "MTAyMDkwNDUwMDY5NDA1MjgZD"}}, "data": [{"id": "10209045006940528", "name": "Rossano Droghetti"}, {"id": "10154256789449432", "name": "Stefa Basly"}, {"id": "10154659269486840", "name": "Farid Lazen"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-04-09T15:49:23+0000", "message": "El martes 26 de agosto se realizar\u00e1 en distintas comunas de Santiago nuestra Colecta anual.  Esta es una instancia fundamental para recaudar fondos y as\u00ed poder continuar realizando los cursos y talleres a personas ciegas y disminuidas visuales de escasos recursos, as\u00ed como tambi\u00e9n continuar desarrollando nuestra Biblioteca digital de audio libros, orgullo para nuestra Corporaci\u00f3n.", "type": "status", "id": "148002118551578_776397829045334", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Daniel Mitchel Neely Recuero", "id": "866557660140373"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2014-01-21T17:23:09+0000", "message": "\u00bfTienen el programa JAWS disponible?", "type": "status", "id": "148002118551578_733883619963422"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM2MTkyNDc4MDg1MjYZD", "before": "MTAyMDkwNDUwMDY5NDA1MjgZD"}}, "data": [{"id": "10209045006940528", "name": "Rossano Droghetti"}, {"id": "163587027185741", "name": "Asesorias Previsionales"}, {"id": "10209302048328170", "name": "Adriana Del Real Ekdahl"}, {"id": "10153498393012321", "name": "Tom\u00e1s Le\u00f3n"}, {"id": "10153619247808526", "name": "Benjam\u00edn Atria"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2013-10-09T18:08:17+0000", "message": "CORPORACI\u00d3N PARA CIEGOS, LE INVITA A \"UNA NOCHE M\u00c1GICA, SENSORIAL E INOLVIDABLE CON ALDO DUCE Y ROMINA MARTIN\" A REALIZARSE EL MARTES 29 DE OCTUBRE A LAS 20:00 HORAS EN EL AULA MAGNA DE LA ESCUELA MILITAR (LOS MILITARES 4500, LAS CONDES) ESTACIONAMIENTO LIBERADO E INGRESO POR AM\u00c9RICO VESPUCIO -PUERTA LA CAPILLA CONSERVE ESTA TARJETA PARA PARTICIPAR EN EL SORTEO/RECUERDE QUE DESPU\u00c9S DEL EVENTO HABR\u00c1 UN RICO COCTEL.  VALOR ENTRADA $15.000.- LOS INTERESADOS EN COMPRAR ENTRADAS POR FAVOR MANDAR UN MAIL A ADELREAL@CIEGOS.CL", "type": "status", "id": "148002118551578_676158219069296"}, {"from": {"name": "Braille Chile", "id": "173795272649005"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2013-09-25T14:34:09+0000", "message": "Aqui una pagina de recomendaci\u00f3n. Saludos \nde antemano gracias \n\nhttp://www.braillechile.cl", "type": "status", "id": "148002118551578_669194009765717"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk3NTIxNjE5ODA0NjAZD", "before": "MTAyMDkwNDUwMDY5NDA1MjgZD"}}, "data": [{"id": "10209045006940528", "name": "Rossano Droghetti"}, {"id": "10154659269486840", "name": "Farid Lazen"}, {"id": "10209533124029807", "name": "Francesca Segura Di-G\u00e9nova"}, {"id": "10209083052331020", "name": "Ana Mar\u00eda Soto Alfonso"}, {"id": "173795272649005", "name": "Braille Chile"}, {"id": "219923894723365", "name": "AYUDAR.cl"}, {"id": "10209448159509847", "name": "C.l. Sol"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "433245353434524", "name": "Corpeb - Corporaci\u00f3n de Espina Bifida"}, {"id": "10155059698154988", "name": "Ver\u00f3nica Molina"}, {"id": "10208978796925387", "name": "Katherine Ekdahl Osorio"}, {"id": "10209752161980460", "name": "Mariela Cesek"}], "summary": {"total_count": 12, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2013-08-12T21:33:28+0000", "message": "El martes 24 de septiembre se realizar\u00e1 en distintas comunas de Santiago nuestra Colecta anual. \n\nEsta es una instancia fundamental para recaudar fondos y as\u00ed poder continuar realizando los cursos y talleres a personas ciegas y disminuidas visuales de escasos recursos, as\u00ed como tambi\u00e9n  continuar  desarrollando nuestra Biblioteca digital de audio libros, orgullo para nuestra Corporacion.\n\nLa Corporacion para Ciegos invita a toda persona y a su red de contactos que quiera ayudar en esta importante y necesaria actividad!!\n\nInscr\u00edbase con hcavieres@ciegos.cl  o al 22090251", "type": "status", "id": "148002118551578_645653378786447", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Cherry Conceptos", "id": "1076487472417757"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2012-11-27T16:48:36+0000", "message": "Buenos d\u00edas amigos, Los invitamos a que escuchen nuestro programa de radio Online conducido por Pliar Hern\u00e1ndez una Chica sensacional  con Ceguera  de Lunes a Viernes de  5:00-6:00 y S\u00e1bado de 1:00-2:00 :D \nhttp://www.facebook.com/pages/Con-La-Otra-Mirada-Radio-Online/358856547542774?ref=hl", "type": "link", "id": "148002118551578_174450746032191"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGcyTWpJME9ESXhOVEUwTlRFd09qVTROelF5T0E9PQZDZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGcyTWpJME9ESXhOVEUwTlRFd09qVTROelF5T0E9PQZDZD"}}, "data": [{"message": "Muchas Gracias!!", "from": {"name": "Ana Mar\u00eda Soto Alfonso", "id": "10209083052331020"}, "id": "186127614857564_587428"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkwODMwNTIzMzEwMjAZD", "before": "MTAyMDkwNDUwMDY5NDA1MjgZD"}}, "data": [{"id": "10209045006940528", "name": "Rossano Droghetti"}, {"id": "163587027185741", "name": "Asesorias Previsionales"}, {"id": "10209083052331020", "name": "Ana Mar\u00eda Soto Alfonso"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2012-10-26T17:34:57+0000", "message": "Aqu\u00ed les dejamos algunas fotos del espectacular concierto que Eduardo Gatti y Cecilia Echenique realizaron para nuestra Corporaci\u00f3n! ", "type": "photo", "id": "148002118551578_186127614857564"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk4NDYwNjUwMDc4MDIZD", "before": "MTAyMDkwODMwNTIzMzEwMjAZD"}}, "data": [{"id": "10209083052331020", "name": "Ana Mar\u00eda Soto Alfonso"}, {"id": "10209344951238444", "name": "Cecilia Nu\u00f1ez Caballol"}, {"id": "10209846065007802", "name": "Maca Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2012-10-26T17:34:06+0000", "message": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "type": "photo", "id": "148002118551578_504077869610666", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEF6TkRRME9EVXpNREEzTXpBeE9qRTFOVGszTURFPQZDZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEF6TkRRME9EVXpNREEzTXpBeE9qRTFOVGszTURFPQZDZD"}}, "data": [{"message": "hay que decirlo: aplauso espont\u00e1neo del p\u00fablico cuando fue mencionada Adriana Del Real Ekdahl y sus secuases, hughet y laurita;)", "from": {"name": "Carolina Alejandra Perez Jara", "id": "10208365016059701"}, "id": "503400429678410_1559701"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTE2ODAyMzc2MzIxNzU0NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1168023763217545", "name": "Ser Genio"}, {"id": "10153344334841292", "name": "B\u00e1rbara Le\u00f3n"}, {"id": "122891271181212", "name": "Escuela TrabajoSocial Unab Santiago"}, {"id": "10153758266688477", "name": "Carmen Vargas"}, {"id": "10208813320067061", "name": "Yenniffer Valenzuela Zu\u00f1iga"}, {"id": "10156806075150697", "name": "Mar\u00eda Jes\u00fas Err\u00e1zuriz"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 7, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2012-10-25T00:12:59+0000", "message": "\u00a1Para los que se lo perdieron!", "type": "photo", "id": "148002118551578_503400439678409"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 10}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyNTg3MDg5OTQ3NTYZD", "before": "MTAyMDkwNDUwMDY5NDA1MjgZD"}}, "data": [{"id": "10209045006940528", "name": "Rossano Droghetti"}, {"id": "10209167164438829", "name": "Maida Estay Kulenkampff"}, {"id": "10153344334841292", "name": "B\u00e1rbara Le\u00f3n"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10209099603948412", "name": "Marisol Moraleda Gajardo"}, {"id": "10154258708994756", "name": "Antonio Subira"}], "summary": {"total_count": 6, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2012-10-07T01:49:17+0000", "message": "No se lo pierdan!", "type": "photo", "id": "148002118551578_495962813755505", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEUzT1RreU9UTTBPRGcxT0RJMk9qRTJNekExTURNPQZDZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEF3TURZAM01ESTJOamM0TkRFM09qRTFOREk1TWpJPQZDZD"}}, "data": [{"message": "Queda solo una semana para el GRAN CONCIERTO DEL A\u00d1O, los esperamos a todos", "from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "id": "495962793755507_1542922"}, {"message": "Buenos d\u00edas amigos, Los invitamos a que escuchen nuestro programa de radio Online conducido por Pliar Hern\u00e1ndez una Chica sensacional  con Ceguera  de Lunes a Viernes de  5:00-6:00 y S\u00e1bado de 1:00-2:00 :D \nhttp://www.facebook.com/pages/Con-La-Otra-Mirada-Radio-Online/358856547542774?ref=hl", "from": {"name": "Cherry Conceptos", "id": "1076487472417757"}, "id": "495962793755507_1630503"}], "summary": {"total_count": 2, "can_comment": true, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2012-10-06T01:42:15+0000", "type": "event", "id": "148002118551578_276408372476754"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2012-10-06T01:34:14+0000", "type": "event", "id": "148002118551578_125849597562742"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODYwMDU3MjQwNzg4Mjc5", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10153578678670794", "name": "Yuko Taipe"}, {"id": "10154102673499707", "name": "Violeta Rico"}, {"id": "10208065053838100", "name": "Ana Maria Ibarra"}, {"id": "10153619247808526", "name": "Benjam\u00edn Atria"}, {"id": "10208103858987309", "name": "Maca Llanquinao"}, {"id": "10154757518884908", "name": "Miriam Carolina Castro Gangas"}, {"id": "10209752161980460", "name": "Mariela Cesek"}, {"id": "10209654841237756", "name": "Evelyn Alejandra Gangas Inostroza"}, {"id": "860057240788279", "name": "Tammy Abarz\u00faa Arancibia"}], "summary": {"total_count": 10, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2012-10-06T01:16:00+0000", "type": "photo", "id": "148002118551578_495553833796403", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Escuela TrabajoSocial Unab Santiago", "id": "122891271181212"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2012-10-05T15:13:18+0000", "message": "Estimados Amigos, los invitamos a visitar nuestra p\u00e1gina y regalarnos un \"Me Gusta\", un abrazo! ", "type": "status", "id": "148002118551578_495368860481567"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQxNDA1NDE1OTk2MjkZD", "before": "MTIyODkxMjcxMTgxMjEy"}}, "data": [{"id": "122891271181212", "name": "Escuela TrabajoSocial Unab Santiago"}, {"id": "10209083052331020", "name": "Ana Mar\u00eda Soto Alfonso"}, {"id": "10154140541599629", "name": "Ignacio Alfredo Baeza Reyes"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2012-10-04T16:18:35+0000", "type": "link", "id": "148002118551578_536764506349902", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2012-10-04T15:31:19+0000", "message": "La Corporaci\u00f3n para Ciegos, le invita al CONCIERTO DEL D\u00daO CECILIA ECHENIQUE Y EDUARDO GATTI a realizarse el mi\u00e9rcoles 24 de octubre, a las 20:00 horas, en el Aula Magna de la Escuela Militar (Los Militares 4500, Las Condes).  Estacionamiento liberado, ingreso por Am\u00e9rico Vespucio - Puerta la Capilla\nADHESION $12.000.-", "type": "status", "id": "148002118551578_494968963854890", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk3NTIxNjE5ODA0NjAZD", "before": "MTAyMDkzNDQ5NTEyMzg0NDQZD"}}, "data": [{"id": "10209344951238444", "name": "Cecilia Nu\u00f1ez Caballol"}, {"id": "10209752161980460", "name": "Mariela Cesek"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2012-08-01T19:36:35+0000", "message": "MARTES 25 DE SEPTIEMBRE TENDREMOS NUESTRA COLECTA ANUAL, ESPERAMOS CONTAR CON EL APORTE DE CADA UNO DE USTEDES.\n\"MIS OJOS NO VEN TU AYUDA, MI CORAZON LA SIENTE\"", "type": "status", "id": "148002118551578_469378373080616", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Escuela para ni\u00f1as y ni\u00f1os ciegos de Guadalajara A.C.", "id": "288524414561412"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2012-06-16T03:26:31+0000", "message": "Tenemos una nueva p\u00e1gina blog donde daremos a conocer m\u00e1s y mejor quienes somos y c\u00f3mo trabajamos. La compartimos con ustedes aunque todav\u00eda est\u00e1 en construcci\u00f3n.http://escninasciegas.blogspot.mx/", "type": "link", "id": "148002118551578_299945180100735"}, {"from": {"name": "Escuela para ni\u00f1as y ni\u00f1os ciegos de Guadalajara A.C.", "id": "288524414561412"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORFEwTVRNNU9EZA3lNamN4TVRNeU9qVXpOall5TlRrPQZDZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORFEwTVRNNU9EZA3lNamN4TVRNeU9qVXpOall5TlRrPQZDZD"}}, "data": [{"message": "Gracias, saludos desde Chile", "from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "id": "443304145688039_5366259"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2012-06-07T02:55:52+0000", "message": "Saludos desde Guadalajara, M\u00e9xico", "type": "status", "id": "148002118551578_443304145688039"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk0NDgxNTk1MDk4NDcZD", "before": "MTAyMDg5MDcwMjIyMDg3NjkZD"}}, "data": [{"id": "10208907022208769", "name": "Jennifer Saavedra"}, {"id": "10209344951238444", "name": "Cecilia Nu\u00f1ez Caballol"}, {"id": "10209448159509847", "name": "C.l. Sol"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2012-04-18T21:52:23+0000", "message": "QUERIDOS  AMIGOS EL MARTES 29 DE MAYO A LAS 19:00 HORAS, HABRA UN DESFILE DE MODAS EN EL ESTADIO ESPA\u00d1OL DE LAS CONDES, A BENEFICIO DE LA CORPORACI\u00d3N PARA CIEGOS, INSTITUCI\u00d3N DE EL VALOR DE LA ENTRADA SON $13.000 PESOS, LAS DISE\u00d1ADORAS A CARGO SON JAVIERA QUIROZ Y MARIA PAZ VALDIVIESO. POR FAVOR COOPEREN CON NUESTRA LABOR. MIS OJOS NO VEN TU AYUDA MI CORAZ\u00d3N LA SIENTE.\nLAS PERSONAS INTERESADAS CONTACTARSE AL SIGUIENTE MAIL adelreal@ciegos.cl", "type": "status", "id": "148002118551578_408040412547746", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOREE0TURRMU5UWTVNakV6T0RrM09qVXhORE13T1RVPQZDZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOREE0TURRMU5UWTVNakV6T0RrM09qVXhORE13T1RVPQZDZD"}}, "data": [{"message": "que bello es ayudar!", "from": {"name": "C.l. Sol", "id": "10209448159509847"}, "id": "408040412547746_5143095"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Braille Chile", "id": "173795272649005"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2012-03-23T14:02:46+0000", "message": "Un buen Sitio para las personas Ciegas de Chile!", "type": "link", "id": "148002118551578_136182599844349"}, {"from": {"name": "Ver\u00f3nica Fones", "id": "10209032857598291"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2012-03-01T14:51:43+0000", "message": "Estoy tratando de comunicarme por tel\u00e9fono con ustedes pero no he podido.  Quisiera ofrecerme para leer o grabar lo que estimen conveniente.  Puedo hacerlo tambi\u00e9n en ingl\u00e9s. Me llamo Ver\u00f3nica Fones y mi mail es verofones@gmail.com\n", "type": "status", "id": "148002118551578_375307559154365"}, {"from": {"name": "Daniela Vilches Mella", "id": "10209272474865806"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANems1TWpJM05Ua3dNRGsxTmprMU9qVXdPVFV3T0RFPQZDZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANems1TWpJM05Ua3dNRGsxTmprMU9qVXdPVFV3T0RFPQZDZD"}}, "data": [{"message": "tienes que llamar al 2090251 o al 2151411", "from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "id": "374117462606708_5095081"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2012-02-28T19:51:01+0000", "message": "Me pueden facilitar por favor el nuevo numero donde poder comunicarse\nSaludos", "type": "status", "id": "148002118551578_374117462606708"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANemM1TXpVeE56STFOREUyTmpFMU9qUTVOVEF6TnpnPQZDZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANemMxTXpBNE5UazFPREl3T1RJNE9qUTVNVGs0TmpNPQZDZD"}}, "data": [{"message": "Por favor den alg\u00fan tel\u00e9fono", "from": {"name": "Ver\u00f3nica Fones", "id": "10209032857598291"}, "id": "343814192303702_4919863"}, {"message": "Escr\u00edbeme a adelreal@ciegos.cl", "from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "id": "343814192303702_4950378"}], "summary": {"total_count": 2, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkwODMwNTIzMzEwMjAZD", "before": "MTAyMDkwMzI4NTc1OTgyOTEZD"}}, "data": [{"id": "10209032857598291", "name": "Ver\u00f3nica Fones"}, {"id": "10209272474865806", "name": "Daniela Vilches Mella"}, {"id": "10209344951238444", "name": "Cecilia Nu\u00f1ez Caballol"}, {"id": "10208365016059701", "name": "Carolina Alejandra Perez Jara"}, {"id": "10209083052331020", "name": "Ana Mar\u00eda Soto Alfonso"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2012-01-17T12:01:00+0000", "message": "QUERIDOS AMIGOS Y VOLUNTARIOS DE LA CORPORACI\u00d3N A PARTIR DEL 1\u00ba DE MARZO NUESTRA NUEVA DIRECCI\u00d3N ES OBISPO SALAS 0381, PROVIDENCIA. LAS PUERTAS ESTAR\u00c1N ABIERTAS PARA RECIBIRLOS COMO SIEMPRE CON MUCHO CARI\u00d1O.", "type": "status", "id": "148002118551578_343814192303702"}, {"from": {"name": "Tamara Dupre Weinstein", "id": "1255147941171819"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2012-01-09T16:18:48+0000", "message": "Las Palabras con Sentido, una Conversaci\u00f3n en Torno al Teatro de Texto +  lectura de la obra \u201cDiscurso\u201d de Guillermo Calder\u00f3n dirigida especialmente a personas no videntes.\nGuillermo Calder\u00f3n y Flavia Radrig\u00e1n; modera Andrea Jeftanovic.\nSala Seminario 1 GAM\nMartes 10 de enero\n12\u00ba\u00ba a 14\u00ba\u00ba\nOrganiza Festival Santiago a Mil 2012", "type": "status", "id": "148002118551578_338437362841385"}, {"from": {"name": "Jennifer Camila Pe\u00f1a Nacarate", "id": "10209582621540212"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANakEyTXpBME56YzVORFExTkRZAd09qRTBORFU0TVRJPQZDZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANakEyTXpBME5qVXlOemM0T0RBMk9qRTBORFU0TURrPQZDZD"}}, "data": [{"message": "ESTE JUEVES 24 DE NOVIEMBRE A LAS 19:30 HORAS EN EL CENTRO CULTURAL ESPACIO MATTA, PARA DER", "from": {"name": "Jennifer Camila Pe\u00f1a Nacarate", "id": "10209582621540212"}, "id": "206304266112178_1445809"}, {"message": "PARADERO 25 DE SANTA ROSA (9014)", "from": {"name": "Jennifer Camila Pe\u00f1a Nacarate", "id": "10209582621540212"}, "id": "206304266112178_1445812"}], "summary": {"total_count": 2, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-11-24T00:31:00+0000", "type": "link", "id": "148002118551578_206304266112178"}, {"from": {"name": "Jennifer Camila Pe\u00f1a Nacarate", "id": "10209582621540212"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-11-24T00:29:06+0000", "message": "Estimados:\n\nIn\u00e9dita galer\u00eda para no videntes se inaugura en Espacio Matta, es un\nhonor de que puedan venir y conocer obras expresadas para ellos.\n\nLa Galer\u00eda de relieves escult\u00f3ricos para personas con discapacidad\nvisual, creada por la acad\u00e9mica de la Universidad de Playa Ancha,\nMaricel G\u00f3mez de la Errechea Cohas, comenz\u00f3 su itinerancia por la\nregi\u00f3n Metropolitana en el Centro Cultural Espacio Matta (Santa Rosa\n9014, La Granja).\n\nLa inauguraci\u00f3n de estas obras tridimensionales se realizar\u00e1 el 24 de\nnoviembre, a las 19.30 horas, en el marco de la conmemoraci\u00f3n del\ncentenario del natalicio del artista nacional Roberto Matta.\n\nNO SE LA PIERDAN.", "type": "status", "id": "148002118551578_308702319148223"}, {"from": {"name": "Jennifer Camila Pe\u00f1a Nacarate", "id": "10209582621540212"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-11-24T00:28:32+0000", "message": "Estimados:\n\nIn\u00e9dita galer\u00eda para no videntes se inaugura en Espacio Matta, es un\nhonor de que puedan venir y conocer obras expresadas para ellos.\n\n\n\nLa Galer\u00eda de relieves escult\u00f3ricos para personas con discapacidad\nvisual, creada por la acad\u00e9mica de la Universidad de Playa Ancha,\nMaricel G\u00f3mez de la Errechea Cohas, comenz\u00f3 su itinerancia por la\nregi\u00f3n Metropolitana en el Centro Cultural Espacio Matta (Santa Rosa\n9014, La Granja).\n\n\n\nLa inauguraci\u00f3n de estas obras tridimensionales se realizar\u00e1 el 24 de\nnoviembre, a las 19.30 horas, en el marco de la conmemoraci\u00f3n del\ncentenario del natalicio del artista nacional Roberto Matta.\n\nNO SE LA PIERDAN.", "type": "link", "id": "148002118551578_293054237393935"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-10-19T13:36:46+0000", "message": "\u00a1Queridos Amigos!\nQuisieramos contarles que nuevamente tenemos el gran evento 2011 denominado \"Bailes Regionales de Espa\u00f1a\". Ser\u00e1 realizado el 29 de Noviembre a las 20:00 hrs en la Escuela Militar.\nEste a\u00f1o tendremos la dif\u00edcil misi\u00f3n de vender las 1000 entradas. El valor es de $12.000.- pesos.  Para comprar tu entrada, cont\u00e1ctate con nosotros al 2356881.\n \nHagan sus pedidos ya!\n\nMis ojos no ven tu ayuda... Mi coraz\u00f3n la siente.", "type": "status", "id": "148002118551578_290302370988218", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Gabriela Jim\u00e9nez", "id": "10153686582164912"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-10-01T22:48:05+0000", "message": "hola, mi nombre es Gaby Jimenez, les mando un saludo enorme desde Quito, Ecuador y les invito a venir cuando quieran, les cuento tambien que mi esposo es no vidente y nos gustar\u00eda conocer la corporacion para informar a nuestros compatriotas lo que esta sucediendo alla en la corporacion. Miles de bendiciones y los esperamos con los brazos abieros.", "type": "status", "id": "148002118551578_281839831834472"}, {"from": {"name": "Ra\u00fal Munizaga Lara", "id": "10209272627714219"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-09-27T19:31:35+0000", "message": "Amigos!, un gusto haber colaborado en esta causa, sin duda lo pase muy bien,  cuando sea necesario all\u00ed estar\u00e9, agradesco a todas las personas que colaboraron y un saludo a todos las personas de corporaci\u00f3n para ciegos.", "type": "status", "id": "148002118551578_279910585360730"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAxNTM2NTEwOTczOTY1ODkZD"}}, "data": [{"id": "10153651097396589", "name": "Sharra Luke"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-09-27T18:33:35+0000", "message": "\u00a1\u00a1\u00a1Queridos Amigos!!!\n\u00a1Aun est\u00e1s a tiempo de ayudar a nuestra causa! Si no has podido hacerlo aun, podr\u00e1s hacer llegar tu aporte a la Cuenta N\u00b0 04028368 del Banco Santander. Si prefieres hacerlo via electr\u00f3nica, nuestro RUT es: 70.592.300-0. \u00a1Muchas gracias a todos!", "type": "status", "id": "148002118551578_279883985363390"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAyMDc1NTQ4MDYzNjIwODkZD"}}, "data": [{"id": "10207554806362089", "name": "Leonor Aventura"}, {"id": "10209090997569706", "name": "Victor Hugo Estrada Fernandez"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 3, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-09-27T16:19:59+0000", "message": "Queridos Amigos!!!\nHoy es la gran colecta nacional!!! No olvides hacer tu aporte. Estaremos en diferentes puntos de Santiago pidiendo por su colaboraci\u00f3n. \nMis ojos no ven tu ayuda, pero mi coraz\u00f3n la siente...", "type": "status", "id": "148002118551578_279826332035822", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDk1NjQyODcwMDMyMjgZD", "before": "MTAyMDkwOTA5OTc1Njk3MDYZD"}}, "data": [{"id": "10209090997569706", "name": "Victor Hugo Estrada Fernandez"}, {"id": "10209752161980460", "name": "Mariela Cesek"}, {"id": "10209272627714219", "name": "Ra\u00fal Munizaga Lara"}, {"id": "10208103858987309", "name": "Maca Llanquinao"}, {"id": "10153731739536785", "name": "Tamara Smith Solar"}, {"id": "10154227785535929", "name": "Cecilia Keitel Varas"}, {"id": "10209564287003228", "name": "Maria Teresa Catalan Diaz"}], "summary": {"total_count": 8, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-08-08T21:42:55+0000", "message": "NECESITAMOS VOLUNTARIOS PARA QUE NOS AYUDEN A REALIZAR COLECTA EL MARTES 27 DE SEPTIEMBRE, LAS PERSONAS INTERESADAS EN AYUDAR, PUEDEN SOLICITAR M\u00c1S INFORMACI\u00d3N MANDANDO UN MAIL A LA SIGUIENTE DIRECCION adelreal@ciegos.cl \nMIS OJOS NO VEN TU AYUDA PERO MI CORAZ\u00d3N LA SIENTE", "type": "status", "id": "148002118551578_255000051185117"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgxMDM4NTg5ODczMDkZD", "before": "MTAyMDkyNzI2Mjc3MTQyMTkZD"}}, "data": [{"id": "10209272627714219", "name": "Ra\u00fal Munizaga Lara"}, {"id": "10208103858987309", "name": "Maca Llanquinao"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-07-29T16:19:05+0000", "message": "http://www.3tv.cl/index.php?m=video&v=19445", "type": "link", "id": "148002118551578_248487605169811"}, {"from": {"name": "Carmen Vargas", "id": "10153758266688477"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-07-16T19:40:41+0000", "message": "Le\u00ed este art\u00edculo y pens\u00e9 en ustedes. Comparto este enlace y los invito a leer este interesante art\u00edculo. El Dr. Rold\u00e1n tiene muchos premios nacionales e internacionales. ", "type": "link", "id": "148002118551578_291153524236436"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANakl3TVRJNU16STBOamN5TVRrd09qTXlOakV6TmpJPQZDZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANakl3TVRJNU16STBOamN5TVRrd09qTXlOakV6TmpJPQZDZD"}}, "data": [{"message": "y l\u00f1as fotos??'", "from": {"name": "Cristy Lavin", "id": "10153682953228562"}, "id": "219538614731261_3261362"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgzNjUwMTYwNTk3MDEZD", "before": "MTAyMDgzNjUwMTYwNTk3MDEZD"}}, "data": [{"id": "10208365016059701", "name": "Carolina Alejandra Perez Jara"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-05-25T14:31:00+0000", "message": "Muchas gracias a toos los voluntarios y personas que hicieron posible que el desfile de modas nos resultar\u00e1 espectacular.", "type": "status", "id": "148002118551578_219538614731261"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-05-19T22:34:47+0000", "message": "Posan en esta fotograf\u00eda la dise\u00f1adora Javiera Quiroz y voluntarias de la Corporaci\u00f3n, quienes participaron como modelos el a\u00f1o pasado para ayudar a recaudar fondos en beneficio de las obras sociales de la Corporaci\u00f3n para Ciegos . Este a\u00f1o debemos volver a apoyar esta hermosa  causa  y asistir al desfile. As\u00ed que no se olviden de comprar las entradas para asistir el 24 de mayo a este evento.", "type": "photo", "id": "148002118551578_218078958210560"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-05-10T23:07:37+0000", "message": "Quedan solo 14 d\u00edas para el desfile de modas organizado por la Corporaci\u00f3n esperamos poder contar con la ayuda de cada uno de ustedes si no pueden ir a lo mejor nos pueden aportar con un granito de arena haci\u00e9ndose socio cooperador a trav\u00e9s de tarjeta de cr\u00e9dito o cuenta corriente el que necesite m\u00e1s datos por favor escribir un mail a adelreal@ciegos.cl", "type": "status", "id": "148002118551578_215726905112432"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-05-09T22:10:57+0000", "message": "SE ACERCA EL D\u00cdA DEL DESFILE DE MODAS, NO SE OLVIDEN DE COMPRAR LAS ENTRADAS EN BENEFICIO DE LAS OBRAS SOCIALES DE LA CORPORACI\u00d3N.\nESTE EVENTO SE LLEVAR\u00c1 A CABO EL D\u00cdA 24 DE MAYO A LAS 18:30HRS, EN EL HOTEL TORREMAYOR, PROVIDENCIA.", "type": "status", "id": "148002118551578_215484815136641"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-05-04T22:13:47+0000", "message": "FALTAN TAN S\u00d3LO 20 D\u00cdAS PARA EL DESFILE DE MODAS...YA COMPRARON SUS ENTRADAS? ACU\u00c9RDENSE QUE LAS PUEDEN ADQUIRIR EN LA CORPORACI\u00d3N (Dr. Manuel Barros Borgo\u00f1o 128, Providencia, Metro Manuel Montt) Y TIENEN UN VALOR DE $12.000.\nEL DESFILE COMENZAR\u00c1 A LAS 18:30HRS. Y SER\u00c1 ACOMPA\u00d1ADO DE UN T\u00c9, IDEAL PARA LAS FR\u00cdAS TARDES OTO\u00d1ALES.", "type": "status", "id": "148002118551578_214264038592052"}, {"from": {"name": "Nicole Halcartegaray", "id": "10153966965052562"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-05-02T17:02:13+0000", "message": "acabo de descubrir los libros en mp3 y son increibles!! para los videntes que no nos sentamos a leer, es increible!! gracias por la iniciativa!!", "type": "status", "id": "148002118551578_213668048651651"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-05-01T18:43:39+0000", "message": "NO HAY NADA QUE HAGA M\u00c1S FELIZ A UN TRABAJADOR QUE EN EL D\u00cdA DEL TRABAJO, DESCANSAR. MUCHAS FELICIDADES EN ESTE D\u00cdA TAN IMPORTANTE.", "type": "status", "id": "148002118551578_213438758674580"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANakV4T1RNME1EazRPREkxTURRMk9qTXdOamMzTURFPQZDZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANakV4T1RNME1EazRPREkxTURRMk9qTXdOamMzTURFPQZDZD"}}, "data": [{"message": "El desfile de modas adem\u00e1s de contar con voluntarias de la Corporaci\u00f3n desfilando tendr\u00e1 un rico t\u00e9", "from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "id": "211924785492644_3067701"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyMjc3ODU1MzU5MjkZD", "before": "MTAxNTQyMjc3ODU1MzU5MjkZD"}}, "data": [{"id": "10154227785535929", "name": "Cecilia Keitel Varas"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-04-25T15:25:16+0000", "message": "SE ACERCA EL GRAN D\u00cdA PARA EL DESFILE DE MODAS. LAS ENTRADAS YA EST\u00c1N A LA VENTA EN LA CORPORACI\u00d3N. TIENEN UN VALOR DE $12.000. ESE D\u00cdA NOS DIVERTIREMOS MUCHO, AS\u00cd QUE NO FALTES!!!", "type": "status", "id": "148002118551578_211924785492644"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTAxNTQyMjc3ODU1MzU5MjkZD"}}, "data": [{"id": "10154227785535929", "name": "Cecilia Keitel Varas"}, {"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-04-20T01:06:50+0000", "message": "NO SE OLVIDEN QUE LOS D\u00cdAS MI\u00c9RCOLES EN LA CORPORACI\u00d3N SE DICTAN CLASES DE COMPUTACI\u00d3N PARA LAS PERSONAS NO VIDENTES O CON DISMINUCI\u00d3N VISUAL. A\u00daN HAY CUPOS PARA LOS QUE EST\u00c9N INTERESADOS. EL HORARIO ES DE 14:30 A 16:00HRS. Y DE 16:30 A 18.30HRS. \nEN ESTE D\u00cdA TAMBI\u00c9N SE DAN CLASES DE TECLADO, PARA APRENDER A TOCAR EL \u00d3RGANO. PERO LAMENTABLEMENTE YA NO HAY CUPOS. ATENTOS AL SEGUNDO SEMESTRE. LES INFORMAREMOS.", "type": "status", "id": "148002118551578_210556322296157"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANakV5TkRnd05qUTFORE0zTURVNE9qTXdPREF4TlRNPQZDZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANakV3TlRVME9UVTFOakk1TmpJM09qTXdNekkwT1RZAPQZDZD"}}, "data": [{"message": "Me gusta mucho cuentos con alma", "from": {"name": "Carlos Sa\u00e1", "id": "10153732376357672"}, "id": "210553922296397_3032496"}, {"message": "Carlos los cuentos con alma estan grabados y puedes acceder a ellos, t\u00fa eres no vidente? o vidente?", "from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "id": "210553922296397_3080153"}], "summary": {"total_count": 2, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-04-20T00:51:16+0000", "message": "PARTICIPEN EN NUESTRO FORO, EL TEMA ES \"QU\u00c9 T\u00cdTULOS DE LIBROS LES INTERESA\". NOS IMPORTA MUCHO SU OPINI\u00d3N.", "type": "status", "id": "148002118551578_210553922296397"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-04-17T19:57:42+0000", "message": "AMIGOS Y AMIGAS  LES RECUERDO QUE EL MARTES 24 DE MAYO A LAS 18.30 HRS. EN EL HOTEL TORREMAYOR SE REALIZAR\u00c1 UN DESFILE DE MODAS PARA RECAUDAR DINERO EN BENEFICIO DE NUESTRA CORPORACI\u00d3N. \nLAS ENTRADAS PRONTO ESTAR\u00c1N A LA VENTA.", "type": "status", "id": "148002118551578_210011075684015"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyMjk3NTE0ODc0NTAZD", "before": "MTAxNTQyMjk3NTE0ODc0NTAZD"}}, "data": [{"id": "10154229751487450", "name": "Fernanda Varas Keitel"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-04-15T01:13:21+0000", "message": "QUERIDOS AMIGOS, TODOS LOS D\u00cdAS MARTES A LAS 17:30 HRS EN NUESTRA CORPORACI\u00d3N SE DAN CLASES DE CORO. EST\u00c1N INVITADOS A INTEGRARSE A ESTE ENTRETENIDO TALLER TODAS AQUELLAS PERSONAS NO VIDENTES O CON DISMINUCI\u00d3N VISUAL. NO IMPORTA TENER UNA GRAN VOZ SINO LAS GANAS DE COMPARTIR Y PASAR UN BUEN RATO. SI CONOCES A ALGUIEN QUE DESEE PERTENECER A NUESTRO CORO, CU\u00c9NTALE DE ESTO.", "type": "status", "id": "148002118551578_209362175748905"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANakE1TXpNeE1USTVNRGcxTXpRek9qVTBOVFV5TkE9PQZDZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANakE1TXpNeE1USTVNRGcxTXpRek9qVTBOVFV5TkE9PQZDZD"}}, "data": [{"message": "Este es el coro de nuestra Corporaci\u00f3n", "from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "id": "209331025752020_545524"}], "summary": {"total_count": 1, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-04-14T21:57:35+0000", "message": "El coro de la  Corporaci\u00f3n en la Cena Bingo que se hizo en el Estadio Espa\u00f1ol de Las Condes", "type": "photo", "id": "148002118551578_209331042418685"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-04-12T23:22:20+0000", "message": "LA COMUNIDAD ORGANIZACIONES SOLIDARIAS INVITA AL SEMINARIO \"VOLUNTARIOS, COSNTRUCTORES DEL PA\u00cdS EN QUE QUEREMOS VIVIR\" QUE SE REALIZAR\u00c1 ESTE S\u00c1BADO 16 DE ABRIL DESDE LAS 9:00 A LAS 13:00 HRS. EN LA U. SAN SEBAST\u00cdAN", "type": "status", "id": "148002118551578_208865209131935"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3MzIzNzYzNTc2NzIZD", "before": "MTQ4MDAyMTE4NTUxNTc4"}}, "data": [{"id": "148002118551578", "name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos"}, {"id": "10208365016059701", "name": "Carolina Alejandra Perez Jara"}, {"id": "10153732376357672", "name": "Carlos Sa\u00e1"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-04-12T18:46:28+0000", "message": "PROXIMO EVENTO DE LA CORPORACI\u00d3N DESFILE DE MODAS DE LA DISE\u00d1ADORA JAVIERA QUIROZ A BENEFICIO DE NUESTRAS OBRAS SOCIALES EL MARTES 24 DE MAYO A LAS 18:30 HORAS EN EL SAL\u00d3N TARRAGONA DEL HOTEL TORREMAYOR", "type": "status", "id": "148002118551578_208810812470708"}, {"from": {"name": "LuzMar\u00eda Aravena", "id": "10209480376346355"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2011-03-27T01:31:32+0000", "message": "les envie un mail pero se devuelve...tienen alg\u00fan mail alternativo???\ngracias!", "type": "status", "id": "148002118551578_204559269562529"}, {"from": {"name": "Sergio Antonio \u00d1iripil H", "id": "986622684739417"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2010-12-31T03:38:28+0000", "message": "Veranos musicales en la Fundaci\u00f3n BCC. Cursos de teclado, guitarra y muscograf\u00eda. Clases impartidas por el profesor Sergio \u00d1iripil H. Inscr\u00edbete!!!", "type": "status", "id": "148002118551578_181975968487526"}, {"from": {"name": "Carlos Sa\u00e1", "id": "10153732376357672"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2010-11-23T02:41:49+0000", "message": "http://www.facebook.com/notes.php?id=127042434015485&notes_tab=app_2347471856#!/pages/Editorial-Por-un-mundo-mejor/127042434015485", "type": "link", "id": "148002118551578_291153520903103"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkyMjU2NjA1ODcxNTgZD", "before": "MTAxNTQyMjc3ODU1MzU5MjkZD"}}, "data": [{"id": "10154227785535929", "name": "Cecilia Keitel Varas"}, {"id": "10209225660587158", "name": "Doris Ricaldi"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2010-11-21T18:11:15+0000", "message": "Gracias a todos y cada uno de los que nos ayudaron en la Cena-Bingo en especial al voluntariado re presentado por Mar\u00eda Eliana Carafi y Gonzalo Cordero.", "type": "status", "id": "148002118551578_167688166598483"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM2MTkyNDc4MDg1MjYZD", "before": "MTAyMDgzNjUwMTYwNTk3MDEZD"}}, "data": [{"id": "10208365016059701", "name": "Carolina Alejandra Perez Jara"}, {"id": "10154227785535929", "name": "Cecilia Keitel Varas"}, {"id": "10153619247808526", "name": "Benjam\u00edn Atria"}], "summary": {"total_count": 4, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2010-11-19T13:58:18+0000", "message": "Gracias a todos por la grandiosa jornada de ayer. Pronto subiremos fotos del evento.", "type": "status", "id": "148002118551578_134053339982626"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVFl6T0RFeU5qQTJPVGcyTmpZAM09qRTRNRFU1TURRPQZDZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVFU0TlRjeU9EWXdPRFF6T1RjMU9qRTJORE15TlRRPQZDZD"}}, "data": [{"message": "Esperamos contar con tu ayuda necesitamos la cooperaci\u00f3n en venta de entradas y donaci\u00f3n de premios, si puedes ayudar mandame un correo a adriana.delreal@ciegoschile.com", "from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "id": "158565274178067_1643254"}, {"message": "Queda muy poco tiempo esperamos contar con la ayuda de todos y cada uno de los voluntarios que nos apoyan para la Cena-Bingo el jueves 18 de noviembre en el estadio Espa\u00f1ol a las 20:00 horas valor entrada $18.000", "from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "id": "158565274178067_1805904"}], "summary": {"total_count": 2, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyMjc3ODU1MzU5MjkZD", "before": "MTAxNTM2MTkyNDc4MDg1MjYZD"}}, "data": [{"id": "10153619247808526", "name": "Benjam\u00edn Atria"}, {"id": "10154227785535929", "name": "Cecilia Keitel Varas"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2010-10-19T14:13:09+0000", "message": "El Jueves 18 de noviembre tenemos nuestro gran evento del a\u00f1o!\nCena Bingo en el Estadio Espa\u00f1ol de Las Condes!\nValor x entrada es de 18.000 pesos, incluye cena.", "type": "status", "id": "148002118551578_158565274178067"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM2MTkyNDc4MDg1MjYZD", "before": "MTAyMDg5OTU1MjQyNjI2ODMZD"}}, "data": [{"id": "10208995524262683", "name": "Mar\u00eda Ignacia G\u00f3mez"}, {"id": "10153619247808526", "name": "Benjam\u00edn Atria"}], "summary": {"total_count": 2, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2010-10-05T21:29:56+0000", "message": "Semana de Florencia y Mart\u00edn en la Biblioteca Nacional", "type": "photo", "id": "148002118551578_160035174014939"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM2ODI5NTMyMjg1NjIZD", "before": "MTYxODQwMjExODQwODQ3NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1618402118408475", "name": "Juan Carlos Rojas Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10153619247808526", "name": "Benjam\u00edn Atria"}, {"id": "10209302048328170", "name": "Adriana Del Real Ekdahl"}, {"id": "10153682953228562", "name": "Cristy Lavin"}], "summary": {"total_count": 5, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2010-08-24T23:00:34+0000", "message": "Amigos y voluntarios este es nuestro spot de la colecta anual a realizarse el martes 28 de septiembre.", "type": "video", "id": "148002118551578_1612069741584"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM2MTkyNDc4MDg1MjYZD", "before": "MTAxNTM2MTkyNDc4MDg1MjYZD"}}, "data": [{"id": "10153619247808526", "name": "Benjam\u00edn Atria"}], "summary": {"total_count": 1, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2010-08-20T22:54:45+0000", "message": "Estimados usuarios y voluntarios tenemos colecta anual el martes 28 de septiembre y necesitamos mucha gente que pueda salir a la calle a recolectar, no olvidemos que es una vez al a\u00f1o y el dinero recaudado nos sirve mucho para poder seguir adelante ayudando a las personas no videntes y disminuidos visuales mandame tus datos si nos puedes ayudar te lo agradeceremos el mail es adriana.delreal@ciegoschile.com", "type": "status", "id": "148002118551578_152496958100122"}, {"from": {"name": "Camilu Duran Perez", "id": "10154277693174510"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2010-08-20T00:31:59+0000", "message": "muy buenoo este proyecto :)", "type": "status", "id": "148002118551578_148046848547105"}, {"from": {"name": "Corporaci\u00f3n para Ciegos", "id": "148002118551578"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "can_comment": true, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "has_liked": false, "can_like": true}}, "created_time": "2010-08-19T20:41:33+0000", "message": "Para atender a nuestros usuarios, disponemos de la siguiente infraestructura:\r\n\r\n 5 salas de audio y estudio habilitadas con grabadoras.\r\n\r\n Sala de entrenamiento en el uso de computadores, dotada de equipos y softwares de \u00faltima tecnolog\u00eda y acceso a internet. Los no videntes son entrenados en el uso de estas herramientas.\r\n\r\n Sala de juegos, que permite la interacci\u00f3n social y la entretenci\u00f3n a trav\u00e9s de juegos como ajedrez, domin\u00f3, naipes, clases de bridge, mapas en relieve de Chile y el mundo, entre otros.\r\n\r\nTodos los servicios que ofrecemos son sin costo para nuestros usuarios ciegos, sin perjuicio de aceptar contribuciones de aquellos que est\u00e1n en condiciones de hacerlo.", "type": "photo", "id": "148002118551578_148004498551340"}]