[{"from": {"name": "Flor Maria Nilo Ortega", "id": "10207566876435882"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREExTWpNeU9UVTVOVFF6TmpRNE9qRTBNamsxTXpRMU5qTT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREExTWpNeU9UVTVOVFF6TmpRNE9qRTBNamsxTXpRMU5qTT0="}}, "data": [{"message": "Muchas gracias Flor", "from": {"category": "Community", "name": "Manos de Santo Domingo", "id": "469401966460084"}, "id": "804959756237635_805232959543648"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-04-19T19:52:15+0000", "message": "Saludos, a todas las mujeres del Taller Manos de Santo Domingo...", "type": "status", "id": "469401966460084_804959756237635"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Manos de Santo Domingo", "id": "469401966460084"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODk1Mzk2OTMwNTMzOTgz", "before": "ODk1Mzk2OTMwNTMzOTgz"}}, "data": [{"id": "895396930533983", "name": "Paulina Nilo Rivas"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-03-22T16:18:23+0000", "message": "Estas bolsitas son muy pr\u00e1cticas para llevar la ropa interior en la maleta", "type": "photo", "id": "469401966460084_791130630953881"}, {"from": {"category": "Shopping/Retail", "name": "Almac\u00e9n de Violeta", "category_list": [{"id": "197289820310880", "name": "Home"}], "id": "562982007090551"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM1Mjc4MjE4NzQ3Mjg=", "before": "MTAyMDcyMTY2ODMyMjc3NzQ="}}, "data": [{"id": "10207216683227774", "name": "Rosario Larra\u00edn Mira"}, {"id": "10153527821874728", "name": "Constanza Villalobos Rivera"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-10-27T21:41:01+0000", "type": "photo", "id": "469401966460084_739392759449474"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Manos de Santo Domingo", "id": "469401966460084"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-10-14T12:20:40+0000", "type": "photo", "id": "469401966460084_707373795996232"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Manos de Santo Domingo", "id": "469401966460084"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-10-14T12:19:40+0000", "type": "photo", "id": "469401966460084_707373479329597"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Manos de Santo Domingo", "id": "469401966460084"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcxMTU4NTYyMzI2MzA=", "before": "MTAyMDcxMTU4NTYyMzI2MzA="}}, "data": [{"id": "10207115856232630", "name": "Blanka Araya Parra"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-09-29T00:32:40+0000", "message": "Tu ba\u00f1o puede modernizarse en cuesti\u00f3n de minutos con este set que incluye una toalla de mano, una de visita, una caja para mantener en orden cremas y potes y un jab\u00f3n. Todo con la t\u00e9cnica de decoupage", "type": "photo", "id": "469401966460084_699703590096586"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Manos de Santo Domingo", "id": "469401966460084"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-09-29T00:27:48+0000", "message": "Si quieres que tus botas se mantengan ordenadas en el closet y no se deterioren, estos parabotas son la soluci\u00f3n", "type": "photo", "id": "469401966460084_699702640096681"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Manos de Santo Domingo", "id": "469401966460084"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-09-29T00:25:18+0000", "message": "En este collage te mostramos varios de nuestros productos: servilleteros, calientatacos, paneritas, toallas de visita, gallinas sujetapuertas, parabotas, y toallas de mano", "type": "photo", "id": "469401966460084_699702166763395"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Manos de Santo Domingo", "id": "469401966460084"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-09-29T00:14:49+0000", "message": "Un grupo de las artesanas que aportan todo su talento y trabajo para mejorar la situaci\u00f3n de sus familias.", "type": "photo", "id": "469401966460084_699699986763613"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Manos de Santo Domingo", "id": "469401966460084"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVEUzTURrek1ERTRNelUzTmpReE9qRTBOVEV6TlRZM05qQT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVEUzTURrek1ERTRNelUzTmpReE9qRTBOVEV6TlRZM05qQT0="}}, "data": [{"message": "Hola... tienen disponibles estos perritos?", "from": {"name": "Daniela Alvear", "id": "10153764543908028"}, "id": "699697713430507_917093018357641"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM1Mjc4MjE4NzQ3Mjg=", "before": "MTAxNTM1Mjc4MjE4NzQ3Mjg="}}, "data": [{"id": "10153527821874728", "name": "Constanza Villalobos Rivera"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-09-29T00:05:19+0000", "message": "Estos lindos perros sujetapuertas no solo evitan los inc\u00f3modos portazos sino adem\u00e1s dan calidez y decoran todos los rincones de una casa", "type": "photo", "id": "469401966460084_699698043430474"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Manos de Santo Domingo", "id": "469401966460084"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-09-16T16:14:55+0000", "type": "photo", "id": "469401966460084_533514416715505"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Manos de Santo Domingo", "id": "469401966460084"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc2MjA5OTQ0MDY4NDYxOQ==", "before": "MTAyMDgzNzA2MjYwMDE0NDM="}}, "data": [{"id": "10208370626001443", "name": "Alejandra Villalobos Delpiano"}, {"id": "10153866004752829", "name": "M Isabel Seguel Silva"}, {"id": "10152930047223204", "name": "Nancy Castillo Ubilla"}, {"id": "10202693994804592", "name": "Alfredo Ureta Quintana"}, {"id": "10153505986807753", "name": "Fernanda Villalobos"}, {"id": "10154263575078275", "name": "Eleonora Martelli"}, {"id": "1762099440684619", "name": "Martita Olivos"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2013-09-12T02:02:04+0000", "message": "Invitaci\u00f3n Manos de Santo Domingo\nQueridos amigos:\nLa Fundaci\u00f3n Manos de Santo Domingo tiene una atractiva novedad que quiere compartir con ustedes. Se trata de una l\u00ednea llamada Flores de Santo Domingo, inspirada en la belleza de los jardines de nuestro balneario.  Diversos artistas han creado modelos de flores con los cuales las artesanas est\u00e1n bordando y pintando cojines, individuales, bandejeros, toallas y otros art\u00edculos para el hogar. \nEsta l\u00ednea se suma a nuestras tradicionales mu\u00f1ecas, monos tejidos, delantales, negritas, sujeta puertas, angelitos y otros.\nQueremos invitarlos a visitar nuestra Sede, los trabajos que all\u00ed se hacen y a las mujeres que trabajan con nosotras.\nLes esperamos en estas Fiestas Patrias en Los Alerces  14,  desde el 17 al 21 de septiembre en el siguiente horario: de 11.00 a 14.00 y de 16.00 a 19.00. (Se adjunta plano)\nEl Alcalde ha comprometido su visita el d\u00eda 20 de Septiembre a las 12.00, por si quieren acompa\u00f1arnos ese d\u00eda.\n\nRosita Bezanilla M. Olga Delpiano M. Elena Dom\u00ednguez \nPilar Macowan M. Isabel Orrego Sol S\u00e1nchez", "type": "status", "id": "469401966460084_531912353542378", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Manos de Santo Domingo", "id": "469401966460084"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-09-12T01:54:29+0000", "type": "photo", "id": "469401966460084_531910886875858"}]
