[{"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelk1Tnpnek9UQTVPREl5TURZME9qRTBOVFkwTXprNE9UTT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelk1Tnpnek9UQTVPREl5TURZME9qRTBOVFkwTXprNE9UTT0="}}, "data": [{"message": "\ud83d\udc4d", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "769594436507678_769783909822064"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM=", "before": "Njg0MTU4MDgxNjQxMzUy"}}, "data": [{"id": "684158081641352", "name": "Alicia Ester Marambio Lavanderos"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "659011050843062", "name": "Nacho Torrejon Carrasco"}, {"id": "10153520665073985", "name": "Lorena Liz Sepulveda Perez"}, {"id": "10152745480593744", "name": "Esteban Ojeda Ag\u00fcero"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2016-02-25T15:03:33+0000", "message": "Hoy en el Jardin infantil \"Rinconcito de Luz\" ubicado en el sector de Las Pataguas -Miraflores Alto - Vi\u00f1a del Mar \nEsperamos que estas mochilas sean aporte para los ni\u00f1os q asisten a este jardin y son del sector !!! Vamos por este a\u00f1o escolar 2016 \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude09\ud83c\udf1f\u2728\ud83d\udcab#amisimeimporta \n#desafiolevantemoschilevregion\n#desafiolevantemoschile", "type": "photo", "id": "279017415565385_769594436507678"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzMzUwMjQ5MDkzNTQ=", "before": "MTAyMDYzODg1MjQ0MDQ1MTc="}}, "data": [{"id": "10206388524404517", "name": "Loreto Mancilla Osses"}, {"id": "711295962336298", "name": "Constanza Aguirre"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "855957651155875", "name": "Andr\u00e9s Pizarro R\u00edos"}, {"id": "10205261363790908", "name": "Yasna CaroLina"}, {"id": "10153520665073985", "name": "Lorena Liz Sepulveda Perez"}, {"id": "1401460516813983", "name": "Diego Ignacio Chermac D\u00edaz"}, {"id": "787698454682988", "name": "Luna Arroyo Giusti"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2016-02-24T15:34:29+0000", "message": "El equipo de t\u00edas del jardin Las Lomitas de Achupallas recibiendo donaci\u00f3n de mochilas que beneficiaran a 20 ni\u00f1os y ni\u00f1as que comenzaran sus clases este primero de Marzo  ! \n\nGracias Tia Mariela Salazar por que siempre nos recibe tan bien ! \n\nGracias a Quienes conf\u00edan en nosotros y nuestra labor \n#amisimeimporta #desafiolevantemoschilevregion \n#desafiolevantemoschile", "type": "photo", "id": "279017415565385_769189756548146", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelk1TXpRMU5UYzVPRFkxT0RrM09qRTBOVFl6TlRjNU16Zz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelk1TXpRMU5UYzVPRFkxT0RrM09qRTBOVFl6TlRjNU16Zz0="}}, "data": [{"message": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4feeeee!!", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "769189756548146_769345579865897"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MzQ3MzQ0NTE4Nzg2NjMw"}}, "data": [{"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2016-02-13T15:22:55+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_764015293732259"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1", "before": "MTAxNTI2OTQ5MTMxODM5MDU="}}, "data": [{"id": "10152694913183905", "name": "Mar\u00eda Francisca Aguirre Salgado"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2016-02-07T16:37:24+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_761358170664638"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 12}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTI4MTQ5ODE0OTk3MjU="}}, "data": [{"id": "10152814981499725", "name": "Pilar Pantoja"}, {"id": "10203922820925837", "name": "Francisca Z\u00e1rate Medina"}, {"id": "10207321071210779", "name": "Myriam Veas"}, {"id": "10207757592079624", "name": "Esteban Haeger"}, {"id": "10154173637868747", "name": "Francisco Troncoso"}, {"id": "10202318655127874", "name": "Cristian Martinez"}, {"id": "10152442062907815", "name": "Camila Lazo Chacana"}, {"id": "10152559291537862", "name": "Gonzalo M\u00e9ndez"}, {"id": "10204097907461606", "name": "Jose Morales"}, {"id": "10204892458569267", "name": "Claudia Zamora Saavedra"}, {"id": "914069838622465", "name": "Viviana Ojeda"}, {"id": "10204936549395671", "name": "Ernesto Javier S\u00e1ez Castillo"}, {"id": "122089234795926", "name": "Mauricio Cort\u00e9s Tavilo"}, {"id": "10207993863346496", "name": "Mariela Soto Hinostroza"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10205081027246735", "name": "Ju Carvajal Arrouch"}, {"id": "10152639221348019", "name": "Diego Bravo Sagues"}, {"id": "1612592302357915", "name": "Aletia Painemal"}, {"id": "10153520290482645", "name": "Raffaello Criscuoli Ruiz"}, {"id": "10153514782674621", "name": "\u00c1lvaro Williams Vinagre"}, {"id": "10204159324477985", "name": "Gonzalo Mellado Montes"}, {"id": "10206682296113088", "name": "Pedro Francisco Gonzalez Avila"}, {"id": "10203853345914790", "name": "Fabi\u00e1n Figueroa"}, {"id": "10152651729723382", "name": "Alvaro Morales"}, {"id": "10205743387598799", "name": "Gabriel Lara Martinez"}, {"id": "10205342271773252", "name": "Catalina Ignacia Poblete Guti\u00e9rrez"}, {"id": "193264540691578", "name": "Club de Monta\u00f1a Frontera Vertical"}, {"id": "10152720442893073", "name": "Eduardo Far\u00edas"}, {"id": "911172982297294", "name": "Macarena Romero Espinoza"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "10155361203715151", "name": "Eduardo Gomien"}, {"id": "10204636837384772", "name": "Fernando Roa Brito"}, {"id": "10205836021314441", "name": "Alvaro Roberto Massardo Delgado"}, {"id": "10205473174139021", "name": "Samuel Ignacio Rubio Wiedman"}, {"id": "414211452083389", "name": "Thirza Noem\u00ed"}, {"id": "10204857695059729", "name": "Constanza Hermosilla"}, {"id": "1633768150207097", "name": "Mat\u00edas Alcayaga Todorovi\u0107"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10202933833560235", "name": "Fernando Antonio Vigil Rojas"}, {"id": "10152550170631989", "name": "Samira Chahu\u00e1n Akle"}, {"id": "10203918525176859", "name": "Diego Villalobos Le\u00f3n"}, {"id": "10205109589962619", "name": "Karen Mylene Contreras Peralta"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "1588540381422295", "name": "Cam Pezoa"}, {"id": "10152694913183905", "name": "Mar\u00eda Francisca Aguirre Salgado"}, {"id": "10207357608396586", "name": "Paola Pardo"}, {"id": "10205431806051554", "name": "Carla Fica"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 49}}, "created_time": "2016-01-31T23:49:50+0000", "message": "Compartimos la entrevista a nuestro Coordinador Regional, Alexandro Cea, hoy en la Revista Domingo de El Mercurio de Valpara\u00edso.\n\nRevisa el reportaje completo aqu\u00ed: http://www.mercuriovalpo.cl/impresa/2016/01/31/full/cuerpo-reportajes/16/", "type": "photo", "id": "279017415565385_758223494311439", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelU0TWpnd016RTBNekExTnpVM09qRTBOVFF5T1RjME9EWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelU0TWpnd016RTBNekExTnpVM09qRTBOVFF5T1RjME9EWT0="}}, "data": [{"message": "Buenaaaa!!!", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "758223494311439_758280314305757"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "1401460516813983", "name": "Diego Ignacio Chermac D\u00edaz"}, {"id": "10201973352757644", "name": "Marcela Solange Campos"}, {"id": "10203918525176859", "name": "Diego Villalobos Le\u00f3n"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2016-01-26T00:52:48+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_755598647907257"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2016-01-25T16:04:29+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_755444311256024"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10206169199053265", "name": "Claudia Farias Serrano"}, {"id": "1401460516813983", "name": "Diego Ignacio Chermac D\u00edaz"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "10205831377482615", "name": "Catalina Andrea Oyarz\u00fan"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2016-01-23T19:55:56+0000", "message": "Todo listo en Cachagua!", "type": "photo", "id": "279017415565385_754683007998821"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1", "before": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1"}}, "data": [{"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10207357608396586", "name": "Paola Pardo"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2016-01-21T15:30:23+0000", "message": "\"Educacion y Felicidad\"\n#2doencuentrointernacionalmunicipiosporlafelicidadbienestarygestionp\u00fablica", "type": "photo", "id": "279017415565385_753712444762544"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1", "before": "MTAyMDY3NjkwNTgwNTMzMTY="}}, "data": [{"id": "10206769058053316", "name": "Mara Ga\u0161i\u0107"}, {"id": "10152795664434479", "name": "Ale Paulina"}, {"id": "10202913546855542", "name": "Sebasti\u00e1n Due\u00f1as M\u00fcller"}, {"id": "1401460516813983", "name": "Diego Ignacio Chermac D\u00edaz"}, {"id": "10207199302047334", "name": "Tamara Patricia Luco Barrera"}, {"id": "10206593576137416", "name": "Carlita De las Mercedes"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10205261363790908", "name": "Yasna CaroLina"}, {"id": "10205277832969479", "name": "Francisco Guerrero Q"}, {"id": "10153520665073985", "name": "Lorena Liz Sepulveda Perez"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2016-01-20T19:34:05+0000", "message": "Felicessssss !!! \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb haciendo entrega de maquina conservadora a Sra Sandra\ud83d\ude0a \ud83c\udf89\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\udf89 gracias a quienes conf\u00edan en el #amisimeimporta gracias Gisela Wiesner  y a todas tus amigas que  aportaron para la soluci\u00f3n de este caso \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf89 #desafiolevantemoschile #desafiolevantemoschilevregion", "type": "photo", "id": "279017415565385_753340188133103", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV6TXpRME9URXhORFkxT1RZME9qRTBOVE16TVRrM01qQT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV6TXpRME9URXhORFkxT1RZME9qRTBOVE16TVRrM01qQT0="}}, "data": [{"message": "Ohhh qie buenoo me alegroo muchooo !!", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "753340188133103_753344911465964"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2016-01-20T19:30:06+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_753339338133188"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2016-01-17T19:39:02+0000", "type": "video", "id": "279017415565385_752078551592600"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV4TmpjeE9EYzBPVFkyTmpBeE9qRTBOVEk1TnprMU5Eaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV4TWpBM09EVTFNREV6TURBek9qRTBOVEk0T0RjNU16WT0="}}, "data": [{"message": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4c", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "751162368350885_751207855013003"}, {"message": "Hermoso felicitaciones.  Aunque me amarga el echo de que hayan personas en chilito que dependan de estas obras para mejorar su calidad de vida.  Satisfacci\u00f3n para el que contribuye , indignidad para el que recibe .  En cu\u00e1l grupo quieres estar?  Hay pa\u00eds para todos y todas .  Nada m\u00e1s lindo que trabajar para tner una buena calidad de vida.", "from": {"name": "Carmen Luz Moreno Larr\u00e9", "id": "10207312990717301"}, "id": "751162368350885_751671874966601"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU2MzA3NDk0NDAwNjQyMg==", "before": "Nzg3Njk4NDU0NjgyOTg4"}}, "data": [{"id": "787698454682988", "name": "Luna Arroyo Giusti"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "848697361851737", "name": "Camila Basso Lagunas"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10203364312609983", "name": "Veronica Valenzuela C"}, {"id": "10206941177146253", "name": "Paulina Troncoso"}, {"id": "10206169199053265", "name": "Claudia Farias Serrano"}, {"id": "10202829372508108", "name": "Gabriel Matus Vega"}, {"id": "1563074944006422", "name": "Animaciones Arbolito Marcelo Sherman"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2016-01-15T17:18:46+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_751162368350885"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1", "before": "MTAyMDQzNzU5NDc4NTI0MDU="}}, "data": [{"id": "10204375947852405", "name": "Pablo Olivares"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2016-01-15T00:00:01+0000", "message": "SUNSET DESAFIO\n\u00a1El mejor atardecer del verano! \nObjetivo: Reconstrucci\u00f3n escuela especial \"Amanecer\"\n\nLugar: Club de Golf Cachagua.\nD\u00eda: S\u00e1bado 23 de enero.\nHora: 19.30 hrs.\nAdhesi\u00f3n: $7.000.\n\n\u00a1No te lo pierdas!", "type": "photo", "id": "279017415565385_750492265084562", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDczMjEwNzEyMTA3Nzk="}}, "data": [{"id": "10207321071210779", "name": "Myriam Veas"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10202604760613263", "name": "Samuel Cornejo Reyes"}, {"id": "10205431806051554", "name": "Carla Fica"}, {"id": "10207649870268165", "name": "Virginia Roswitha Rojas Hube"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2016-01-12T23:08:04+0000", "message": "Hoy estuvo nuestro Coordinador Regional, Alexandro Cea, en el programa \"Estamos Organizados\" de Fundaci\u00f3n Piensa, contando un trozo de la historia de Desaf\u00edo Levantemos Chile en en pa\u00eds y la regi\u00f3n.", "type": "video", "id": "279017415565385_750031568463965"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1", "before": "MTAyMDQxMzA3OTA3MjM4Nzc="}}, "data": [{"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2016-01-12T20:53:27+0000", "message": "Visitando a Magdalena y a Valeria", "type": "status", "id": "279017415565385_750000301800425"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "ODQ1NTc5MTQ4Nzk1NjIy"}}, "data": [{"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10207357608396586", "name": "Paola Pardo"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2016-01-12T13:43:40+0000", "message": "Visita domiciliaria", "type": "status", "id": "279017415565385_749871125146676"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE0TmpjMk56VTROVGs1TkRRMk9qRTBOVEl6TlRjM056QT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE0TmpjMk56VTROVGs1TkRRMk9qRTBOVEl6TlRjM056QT0="}}, "data": [{"message": "", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "748393701961085_748676758599446"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDE5NzMzNTI3NTc2NDQ=", "before": "MTAyMDU1NzM1Njc0ODA1MDk="}}, "data": [{"id": "10205573567480509", "name": "Ignacio Sebasti\u00e1n P\u00e9rez Maturana"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "10207321071210779", "name": "Myriam Veas"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "10201973352757644", "name": "Marcela Solange Campos"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2016-01-09T00:50:53+0000", "message": "Haciendo entrega de donaci\u00f3n en Valparaiso  gracias a una amiga de gran coraz\u00f3n que pens\u00f3  en nuestras amigas del cerro \ud83d\ude0a", "type": "status", "id": "279017415565385_748393701961085"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEwTkRFMU5UZzVNREkxTlRZek9qRTBOVEUxTURBd05EZz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEwTkRFMU5UZzVNREkxTlRZek9qRTBOVEUxTURBd05EZz0="}}, "data": [{"message": "\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "744386389028483_744415589025563"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI2OTQ5MTMxODM5MDU=", "before": "MTAyMDQ0Mjc0MjUyNjE5MzQ="}}, "data": [{"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "10153943511113103", "name": "Miguel Angel Rivera Rojas"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10152694913183905", "name": "Mar\u00eda Francisca Aguirre Salgado"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-12-30T17:16:16+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_744389189028203"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM=", "before": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1"}}, "data": [{"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10202829372508108", "name": "Gabriel Matus Vega"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "10203438646179781", "name": "Daniela G\u00e1rate"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-12-30T16:27:19+0000", "type": "video", "id": "279017415565385_744368099030312", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEwTXpjMU1USTVNREk1TmpBNU9qRTBOVEUwT1RNME16ST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEwTXpjMU1USTVNREk1TmpBNU9qRTBOVEUwT1RNME16ST0="}}, "data": [{"message": "", "from": {"name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana", "id": "10204989649160183"}, "id": "744368099030312_744375129029609"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEwTURFeU5qTXlNems1TVRreU9qRTBOVEUwTXpFMU56Zz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEwTURBek1ETTVNRFkyT0RFNE9qRTBOVEUwTWprMU16VT0="}}, "data": [{"message": "Los mejores", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "743813492419106_744003039066818"}, {"message": "Cuando vienen a ver a miaaa \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "743813492419106_744012632399192"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUwNjY0NDI1NjM3NzQ=", "before": "NzExMjk1OTYyMzM2Mjk4"}}, "data": [{"id": "711295962336298", "name": "Constanza Aguirre"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "10206111672730039", "name": "Mar\u00eda Santis"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10205066442563774", "name": "Cami Barros L\u00f3pez"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2015-12-29T13:43:16+0000", "message": "Visitando a Simon", "type": "status", "id": "279017415565385_743813492419106"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1"}}, "data": [{"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-12-29T03:27:10+0000", "message": "Gracias infinitas a todos quienes hicieron esto posible <3<3<3<3<3", "type": "photo", "id": "279017415565385_743661029101019"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM5NDM1MTExMTMxMDM=", "before": "MjMwMjQwNjEzNzQ5NTY5"}}, "data": [{"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10207987647711690", "name": "Patricia Claudia Renteria Ovalle"}, {"id": "1650792581859734", "name": "Seguel Emilio"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "986014611486576", "name": "Javi Gajardo Oporto"}, {"id": "10153943511113103", "name": "Miguel Angel Rivera Rojas"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2015-12-25T00:08:34+0000", "message": "Esperamos de todo coraz\u00f3n que tengan una linda celebraci\u00f3n de navidad ! \n\nSin  olvidar el verdadero sentido de Noche buena !!! \n\nGracias a todos quienes ayudaron y nos permitieron entregar una linda celebraci\u00f3n a tantos ni\u00f1os de nuestra region, sin ustedes, que son pilar fundamental, nada hubiese sido posible ! \n\nFeliz Navidad !!! \n\n\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83c\udf85\ud83c\udffd\ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udffd\ud83d\ude0d\ud83c\udf84\ud83d\ude0d", "type": "status", "id": "279017415565385_741582779308844"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MjMwMjQwNjEzNzQ5NTY5"}}, "data": [{"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10153520665073985", "name": "Lorena Liz Sepulveda Perez"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "10205732128721790", "name": "Clau Mancilla Lazcano"}, {"id": "10206111672730039", "name": "Mar\u00eda Santis"}, {"id": "10207251139213835", "name": "Marcela Arancibia Ordenes"}, {"id": "10209140648738573", "name": "Camila Enriquez Renteria"}, {"id": "10205261363790908", "name": "Yasna CaroLina"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-12-23T01:46:45+0000", "type": "video", "id": "279017415565385_740513919415730", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUxMzI5MjExNTQyMjE=", "before": "MjMwMjQwNjEzNzQ5NTY5"}}, "data": [{"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "787698454682988", "name": "Luna Arroyo Giusti"}, {"id": "10204147315716439", "name": "Alex Alegre"}, {"id": "10204964088410778", "name": "Ivonne Beas"}, {"id": "10204647577847333", "name": "Natalia Andrea Mi\u00f1o Araya"}, {"id": "10207987647711690", "name": "Patricia Claudia Renteria Ovalle"}, {"id": "10207615719210627", "name": "Ruth Gonz\u00e1lez Ferrer"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-12-22T20:03:15+0000", "message": "En la ultima celebracion de navidad!! Feliz navidad Jardin Las Lomitas \ud83d\ude0a\ud83c\udf84\ud83c\udf81\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83d\ude0a", "type": "photo", "id": "279017415565385_740404219426700", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek01TXpZek5UWTVOVE13TnpZMU9qRTBOVEEyTXpjd05UTT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek01TVRnMk9ERTJNakUxTVRBM09qRTBOVEEyTVRZeE16ST0="}}, "data": [{"message": "Divinosss!!", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "739033366230452_739186816215107"}, {"message": "son los mejores", "from": {"name": "Ana Cortez Nilo", "id": "1220695091278475"}, "id": "739033366230452_739363569530765"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MjMwMjQwNjEzNzQ5NTY5"}}, "data": [{"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "787698454682988", "name": "Luna Arroyo Giusti"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10206388524404517", "name": "Loreto Mancilla Osses"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-12-20T03:59:18+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_739033366230452"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF3TkRrME56QTJNRGcwTXpFNE9qRTBOVEE0TXpFeU9UWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek01TURNd056UXlPRGszTXpneE9qRTBOVEExT0RNd05UST0="}}, "data": [{"message": "Geniosss !!!", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "738998479567274_739030742897381"}, {"message": "Gracias!", "from": {"name": "Yasna CaroLina", "id": "10205261363790908"}, "id": "738998479567274_740494706084318"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1", "before": "MjMwMjQwNjEzNzQ5NTY5"}}, "data": [{"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "787698454682988", "name": "Luna Arroyo Giusti"}, {"id": "10205261363790908", "name": "Yasna CaroLina"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-12-20T02:25:43+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_738998479567274"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek01TURNd05qVTJNak13TnpJek9qRTBOVEExT0RNd016QT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek01TURNd05qVTJNak13TnpJek9qRTBOVEExT0RNd016QT0="}}, "data": [{"message": "Biennnn !!!", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "738994286234360_739030656230723"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzMzUwMjQ5MDkzNTQ=", "before": "MjMwMjQwNjEzNzQ5NTY5"}}, "data": [{"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "787698454682988", "name": "Luna Arroyo Giusti"}, {"id": "10201973352757644", "name": "Marcela Solange Campos"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10203499306865685", "name": "Maria Jose Castro Aliaga"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-12-20T02:11:39+0000", "message": "Gracias a los tios y tias de Easy Valparaiso y Easy Vi\u00f1a del Mar que nos acompa\u00f1aron en dos de nuestras navidades \ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udffd\ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udffd \n\nSe pasaronnnn !!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "type": "photo", "id": "279017415565385_738994286234360"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODQ1NTc5MTQ4Nzk1NjIy", "before": "MjMwMjQwNjEzNzQ5NTY5"}}, "data": [{"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "787698454682988", "name": "Luna Arroyo Giusti"}, {"id": "659011050843062", "name": "Nacho Torrejon Carrasco"}, {"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "10205109589962619", "name": "Karen Mylene Contreras Peralta"}, {"id": "10206388524404517", "name": "Loreto Mancilla Osses"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "10204089705337874", "name": "Macarena Lara Farias"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "10207649870268165", "name": "Virginia Roswitha Rojas Hube"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-12-19T15:13:17+0000", "type": "video", "id": "279017415565385_738730446260744", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek00T0RFeU5ETTVOVGcxT0RjNE9qRTBOVEExTkRZME16Zz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek00T0RFeU5ETTVOVGcxT0RjNE9qRTBOVEExTkRZME16Zz0="}}, "data": [{"message": "Qie lindooo!!!", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "738730446260744_738812439585878"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1", "before": "MjMwMjQwNjEzNzQ5NTY5"}}, "data": [{"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "787698454682988", "name": "Luna Arroyo Giusti"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "659011050843062", "name": "Nacho Torrejon Carrasco"}, {"id": "10206111672730039", "name": "Mar\u00eda Santis"}, {"id": "177669492602155", "name": "Alejandra Luna Ccortes Morales"}, {"id": "10207615719210627", "name": "Ruth Gonz\u00e1lez Ferrer"}, {"id": "537741166398379", "name": "Mis Ventitas Concon"}, {"id": "10152839365230902", "name": "Paulina Pilar"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10209140648738573", "name": "Camila Enriquez Renteria"}, {"id": "10204617570900310", "name": "Leticia Leon Rosas"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2015-12-18T19:08:24+0000", "message": "Tercera celebraci\u00f3n !!!! FELIZ NAVIDAD JARDIN RENACER!!! \ud83c\udf85\ud83c\udffd\ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udffd \ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udffd\ud83c\udf84", "type": "photo", "id": "279017415565385_738389322961523", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 10}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcyMTU3NjE0NTYwOTk=", "before": "MjMwMjQwNjEzNzQ5NTY5"}}, "data": [{"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "787698454682988", "name": "Luna Arroyo Giusti"}, {"id": "10204019787695136", "name": "Romina Castro Ramos"}, {"id": "10207728972881421", "name": "Jaime Diaz"}, {"id": "1658184904455118", "name": "VeritoIsabelle Hurtado"}, {"id": "10152936530701313", "name": "Cristian Renteria"}, {"id": "10208267451824618", "name": "Cristina Maturana"}, {"id": "10206169199053265", "name": "Claudia Farias Serrano"}, {"id": "10207987647711690", "name": "Patricia Claudia Renteria Ovalle"}, {"id": "10206388524404517", "name": "Loreto Mancilla Osses"}, {"id": "10152769118678544", "name": "Lore Navas Chamorro"}, {"id": "10208795061339893", "name": "Marcela Andrea Vera Aravena"}, {"id": "188101114890837", "name": "Pedro Cubillos"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10207215761456099", "name": "Vero Verito"}], "summary": {"total_count": 18}}, "created_time": "2015-12-18T15:00:00+0000", "message": "Navidad 2015", "type": "photo", "id": "279017415565385_738989562901499", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek01TlRJMk9EVTVOVEUwTkRNMk9qRTBOVEEyTmpFNE16ST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek01TVRjeU1qa3lPRGd6TWpJMk9qRTBOVEEyTVRRd056az0="}}, "data": [{"message": "Gracias por la invitaci\u00f3n lo pase super", "from": {"name": "Patricia Claudia Renteria Ovalle", "id": "10207987647711690"}, "id": "738977189569403_739172292883226"}, {"message": "", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "id": "738977189569403_739526859514436"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM0Mzg2NDYxNzk3ODE=", "before": "MjMwMjQwNjEzNzQ5NTY5"}}, "data": [{"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "787698454682988", "name": "Luna Arroyo Giusti"}, {"id": "537741166398379", "name": "Mis Ventitas Concon"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "10207251139213835", "name": "Marcela Arancibia Ordenes"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10204617570900310", "name": "Leticia Leon Rosas"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10207615719210627", "name": "Ruth Gonz\u00e1lez Ferrer"}, {"id": "10206565700719781", "name": "Paola Morales Rivera"}, {"id": "10153601813804529", "name": "Barbara Balladares"}, {"id": "10203499306865685", "name": "Maria Jose Castro Aliaga"}, {"id": "10206111672730039", "name": "Mar\u00eda Santis"}, {"id": "10202829372508108", "name": "Gabriel Matus Vega"}, {"id": "10207215761456099", "name": "Vero Verito"}, {"id": "10203438646179781", "name": "Daniela G\u00e1rate"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2015-12-17T18:50:16+0000", "message": "Ahora en nuestra segunda celebraci\u00f3n de Navidad !!! \n\n\ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udffd\ud83c\udf84\"Feliz Navidad Jardin Guacolda\" !!!!! \ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udffd\ud83c\udf84", "type": "photo", "id": "279017415565385_737978653002590", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek00TmpZeE9USTJNalkzTlRrMk9qRTBOVEExTWpVM09UQT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek00TURVMU9UVTVOall4TlRJMk9qRTBOVEF6T1RRM05qYz0="}}, "data": [{"message": "Geniossss !!! Son adorableeds", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "737978653002590_738055959661526"}, {"message": "Felicitaciones x lo k hacen", "from": {"name": "Mis Ventitas Concon", "id": "537741166398379"}, "id": "737978653002590_738339539633168"}, {"message": "Gracias todo fue muy lindo suban las fotitos porfavor", "from": {"name": "Gisela Romina Nu\u00f1ez", "id": "10208839930340404"}, "id": "737978653002590_738661926267596"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzMzUwMjQ5MDkzNTQ=", "before": "MTAyMDU0MzgwMzIyNTA5ODI="}}, "data": [{"id": "10205438032250982", "name": "Roxana Salinas Gamboa"}, {"id": "10205295171998303", "name": "Rosario Reyes Airioli"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10206388524404517", "name": "Loreto Mancilla Osses"}, {"id": "10205081027246735", "name": "Ju Carvajal Arrouch"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10206169199053265", "name": "Claudia Farias Serrano"}, {"id": "10207615719210627", "name": "Ruth Gonz\u00e1lez Ferrer"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10152839365230902", "name": "Paulina Pilar"}, {"id": "10209140648738573", "name": "Camila Enriquez Renteria"}, {"id": "10203438646179781", "name": "Daniela G\u00e1rate"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2015-12-17T15:27:18+0000", "message": "Gracias TNT sin tu ayuda no podr\u00edamos ser ayudantes del Viejito Pascuero \ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udffd\ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udffd\ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udffd\ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udffd#TNTLITCARGOVI\u00d1A #DesafioLevantemosChileVRegion #DesafioLevantemosChile #ArboldelosSue\u00f1os #amisimeimporta", "type": "photo", "id": "279017415565385_737911949675927", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUwMDgwMjA3OTIzMjg=", "before": "MjMwMjQwNjEzNzQ5NTY5"}}, "data": [{"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10201973352757644", "name": "Marcela Solange Campos"}, {"id": "10152795664434479", "name": "Ale Paulina"}, {"id": "10206388524404517", "name": "Loreto Mancilla Osses"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10207215761456099", "name": "Vero Verito"}, {"id": "10203499306865685", "name": "Maria Jose Castro Aliaga"}, {"id": "10205008020792328", "name": "Osvaldo Fernandez"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-12-17T15:00:00+0000", "message": "Navidad 2015", "type": "photo", "id": "279017415565385_738971136236675", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUyNDI5MzIwNTQzNDY=", "before": "Nzg3Njk4NDU0NjgyOTg4"}}, "data": [{"id": "787698454682988", "name": "Luna Arroyo Giusti"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10206388524404517", "name": "Loreto Mancilla Osses"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "10153520665073985", "name": "Lorena Liz Sepulveda Perez"}, {"id": "10204883183337454", "name": "Israel Alejandro Beltran Olguin"}, {"id": "537741166398379", "name": "Mis Ventitas Concon"}, {"id": "10205573567480509", "name": "Ignacio Sebasti\u00e1n P\u00e9rez Maturana"}, {"id": "10153672262081118", "name": "Paola P\u00e9rez De Tudela"}, {"id": "10207251139213835", "name": "Marcela Arancibia Ordenes"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10206169199053265", "name": "Claudia Farias Serrano"}, {"id": "10204647577847333", "name": "Natalia Andrea Mi\u00f1o Araya"}, {"id": "10206565700719781", "name": "Paola Morales Rivera"}, {"id": "10207615719210627", "name": "Ruth Gonz\u00e1lez Ferrer"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10207215761456099", "name": "Vero Verito"}, {"id": "10204361516536555", "name": "Nicol\u00e1s Meneses Valderrama"}, {"id": "10152360241169914", "name": "Estefania Molinaa"}, {"id": "10153943511113103", "name": "Miguel Angel Rivera Rojas"}, {"id": "10208934840747244", "name": "Sebastian Trujillo Nu\u00f1ez"}, {"id": "10205242932054346", "name": "Sebastian Olivares"}], "summary": {"total_count": 25}}, "created_time": "2015-12-17T00:32:45+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_737688809698241", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek00T0RBME1UY3lPVEl3TURNNE9qRTBOVEExTkRVMU5EQT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek00T0RBME1UY3lPVEl3TURNNE9qRTBOVEExTkRVMU5EQT0="}}, "data": [{"message": "se pasaron", "from": {"name": "Ana Cortez Nilo", "id": "1220695091278475"}, "id": "737683643032091_738804172920038"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 14}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "Nzg3Njk4NDU0NjgyOTg4"}}, "data": [{"id": "787698454682988", "name": "Luna Arroyo Giusti"}, {"id": "10153447108355130", "name": "Joo Matthews F"}, {"id": "10207788151599280", "name": "Claudio Salinas Cortes"}, {"id": "10205513696425956", "name": "Gabriela Mu\u00f1oz Frigolett"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10205231626448547", "name": "Valeria Alejandra Barr\u00eda Torres"}, {"id": "10204308735214076", "name": "Camila Ram\u00edrez Alvarez"}, {"id": "10155939916980204", "name": "Nancy Daniela Arredondo Ramirez"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10208379479187566", "name": "Maripaz Carmona V\u00e1squez"}, {"id": "10205758918672657", "name": "Sylvia Gonz\u00e1lez Duarte"}, {"id": "10208934840747244", "name": "Sebastian Trujillo Nu\u00f1ez"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-12-17T00:01:00+0000", "type": "video", "id": "279017415565385_737679186365870", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYxNjkxOTkwNTMyNjU=", "before": "Nzg3Njk4NDU0NjgyOTg4"}}, "data": [{"id": "787698454682988", "name": "Luna Arroyo Giusti"}, {"id": "10207251139213835", "name": "Marcela Arancibia Ordenes"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10154212809559381", "name": "Yohana Baraqui Zumaran"}, {"id": "10204089705337874", "name": "Macarena Lara Farias"}, {"id": "10204883183337454", "name": "Israel Alejandro Beltran Olguin"}, {"id": "10206388524404517", "name": "Loreto Mancilla Osses"}, {"id": "10153520665073985", "name": "Lorena Liz Sepulveda Perez"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10209140648738573", "name": "Camila Enriquez Renteria"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10152694913183905", "name": "Mar\u00eda Francisca Aguirre Salgado"}, {"id": "10206565700719781", "name": "Paola Morales Rivera"}, {"id": "10204617570900310", "name": "Leticia Leon Rosas"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10206169199053265", "name": "Claudia Farias Serrano"}], "summary": {"total_count": 18}}, "created_time": "2015-12-16T20:07:00+0000", "message": "Felizzzzz Navidadddd!!! \nJardin Familiar La Laguna !!!! \n\nFelices de compartir con ustedes nuestra primera Navidad !!!! \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf85\ud83c\udffd\ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udffd\ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udffd\ud83c\udf84", "type": "photo", "id": "279017415565385_737629643037491", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0zTnpRek9UQXpNREkyTURZMU9qRTBOVEF6TWpFek1Eaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0zTmpNME5qY3pNRE0yT1RnNE9qRTBOVEF5T1Rjek5ETT0="}}, "data": [{"message": "Que lindo siempre presentesss en todo ustedesss \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "737629643037491_737634673036988"}, {"message": "Grande Paula Pau Herrada M \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "from": {"name": "Loreto Mancilla Osses", "id": "10206388524404517"}, "id": "737629643037491_737669646366824"}, {"message": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udf85\ud83c\udf85\ud83c\udf84\ud83c\udf84\ud83c\udf84\ud83c\udf84\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f que lindo paula !!!", "from": {"name": "Yohana Baraqui Zumaran", "id": "10154212809559381"}, "id": "737629643037491_737708556362933"}, {"message": "Que hermoso!!! Gracias por dejarnos aportar con un granito de arena a esos exquisitos ni\u00f1os!!", "from": {"name": "Yerka Luksic Romero", "id": "10208162754764205"}, "id": "737629643037491_737709886362800"}, {"message": "Los apoderados y parvularias del Jardin la Laguna les kiere agradecer enormemente por la hermosa tarde k les isieron pasar a nuestros hijos mil gracias y muchas bendiciones para ustedes", "from": {"name": "Jardin la Laguna", "id": "1551980275129076"}, "id": "737629643037491_737736023026853"}, {"message": "Grande desafio levantemos Chile", "from": {"name": "Marcela Vergara Venegas", "id": "845579148795622"}, "id": "737629643037491_737743903026065"}], "summary": {"total_count": 6, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0zT1RNMU5EYzJNelF3TWpReE9qRTBOVEF6TnpBeE5EYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0zT1RNMU5ETTJNelF3TWpRMU9qRTBOVEF6TnpBeE16Yz0="}}, "data": [{"message": "Felicitaciones ...", "from": {"name": "Mis Ventitas Concon", "id": "537741166398379"}, "id": "737531259713996_737935436340245"}, {"message": "X su gran labor", "from": {"name": "Mis Ventitas Concon", "id": "537741166398379"}, "id": "737531259713996_737935476340241"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "NTM3NzQxMTY2Mzk4Mzc5"}}, "data": [{"id": "537741166398379", "name": "Mis Ventitas Concon"}, {"id": "10204617570900310", "name": "Leticia Leon Rosas"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "10202432752735122", "name": "Sara Salinas Cofr\u00e9"}, {"id": "10206056143341752", "name": "Vale Lopez Cristi"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-12-16T14:21:47+0000", "message": "Hoy los ni\u00f1os del jardin \"LA LAGUNA\" de Cerro Los Placeres - Valparaiso Tendr\u00e1n su celebraci\u00f3n de  navidad \ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udffd\ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udffd \ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf8a", "type": "photo", "id": "279017415565385_737531259713996"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0zTXpRM05EWTVOek15TXpjMU9qRTBOVEF5TWpZek9UUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0zTXpRM05EWTVOek15TXpjMU9qRTBOVEF5TWpZek9UUT0="}}, "data": [{"message": "\u263a\ud83d\udc9f\ud83d\udc4d", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "737343036399485_737347469732375"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1", "before": "MjMwMjQwNjEzNzQ5NTY5"}}, "data": [{"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10206111672730039", "name": "Mar\u00eda Santis"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-12-16T00:15:46+0000", "message": "Visitando a Simon \ud83d\ude0a\ud83c\udf85\ud83c\udffd\ud83c\udf84", "type": "status", "id": "279017415565385_737343036399485"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUyNDI5MzIwNTQzNDY=", "before": "MjMwMjQwNjEzNzQ5NTY5"}}, "data": [{"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "10156302249340300", "name": "Camila Sotomayor"}, {"id": "10204883183337454", "name": "Israel Alejandro Beltran Olguin"}, {"id": "1401460516813983", "name": "Diego Ignacio Chermac D\u00edaz"}, {"id": "1650792581859734", "name": "Seguel Emilio"}, {"id": "848697361851737", "name": "Camila Basso Lagunas"}, {"id": "468244060020048", "name": "Claudia Albertini"}, {"id": "10152345813954647", "name": "Pilar Navarrete"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10205242932054346", "name": "Sebastian Olivares"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-12-12T20:15:56+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_736087136525075"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1", "before": "ODQ1NTc5MTQ4Nzk1NjIy"}}, "data": [{"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-12-10T18:11:14+0000", "type": "link", "id": "279017415565385_735326343267821"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUxMDk1ODk5NjI2MTk=", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10208583558924248", "name": "Francisca Ibaseta Jerez"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10206988977467135", "name": "Sole Ausset"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "1565605530426969", "name": "Javiera Diocares"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10205109589962619", "name": "Karen Mylene Contreras Peralta"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-12-05T14:48:31+0000", "message": "Feliz d\u00eda !!! A todos los voluntarios que nos han apoyado desde que comenzamos a estar presentes en la region !!! \n\nGracias por dar siempre desde el amor y la entrega, gracias  por ser el motor de la fundaci\u00f3n !!!", "type": "photo", "id": "279017415565385_733292356804553"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDUwODEwMjcyNDY3MzU="}}, "data": [{"id": "10205081027246735", "name": "Ju Carvajal Arrouch"}, {"id": "10209136809646142", "name": "Josefa Arrau Gorrini"}, {"id": "10208343910173114", "name": "Loreto Angulo Torrez"}, {"id": "914069838622465", "name": "Viviana Ojeda"}, {"id": "10206297282379493", "name": "Jose Fernando Moraga Parra"}, {"id": "10206127437011927", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez Russell"}, {"id": "1134359463257373", "name": "Damaris Cristina"}, {"id": "10208050994533178", "name": "Karen de la Barrera"}, {"id": "10202829372508108", "name": "Gabriel Matus Vega"}, {"id": "10207649870268165", "name": "Virginia Roswitha Rojas Hube"}, {"id": "10208548532571708", "name": "Alan Aguilera"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "228285103998999", "name": "Fundaci\u00f3n Piensa"}, {"id": "751330864985768", "name": "Romina Vasquez Valdes"}, {"id": "10152861205875325", "name": "Pablo Andres Mayegas Ugarte"}, {"id": "10207646358332303", "name": "Luis Oyarce Vald\u00e9s"}, {"id": "10152853499783269", "name": "Hans Nordheimer"}, {"id": "10152952418071379", "name": "Ignacio Roncagliolo"}, {"id": "558804267603776", "name": "Hardy Nicolas Ojeda Aguero"}, {"id": "10204803924039136", "name": "Narciso Ver\u00f3n"}, {"id": "10207541971981821", "name": "Abraham Soto"}, {"id": "1124070824289729", "name": "Mat\u00edas Sebasti\u00e1n Castillo Rojas"}, {"id": "10153486961259524", "name": "Carolina Contreras Dupr\u00e9"}, {"id": "10202551214141911", "name": "Nacho Rojas Brahm"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "512575052252305", "name": "Osorno Judo"}, {"id": "10205600778246694", "name": "Daniel Alejandro C. Carrillo"}, {"id": "537741166398379", "name": "Mis Ventitas Concon"}, {"id": "10154755394624625", "name": "Omayra Campos Carrasco"}, {"id": "10207321071210779", "name": "Myriam Veas"}, {"id": "938890669466836", "name": "Camilo Bravo"}, {"id": "756821604372447", "name": "Fernando Gipoulou Andrade"}, {"id": "10203918525176859", "name": "Diego Villalobos Le\u00f3n"}, {"id": "10152559291537862", "name": "Gonzalo M\u00e9ndez"}, {"id": "10205919321359171", "name": "Sebasti\u00e1n Del Hoyo Astudillo"}, {"id": "10206664603270817", "name": "Cristian Andres"}, {"id": "10153607813448645", "name": "Jony Apeleo"}, {"id": "10205109589962619", "name": "Karen Mylene Contreras Peralta"}, {"id": "1446344545688077", "name": "Mart\u00edn Larenas Herrera"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 41}}, "created_time": "2015-11-27T01:41:02+0000", "message": "Felicitamos a nuestro Coordinador Regional Alexandro Cea, premiado por Fundaci\u00f3n Piensa y El Mercurio de Valpara\u00edso como uno de los 33 j\u00f3venes l\u00edderes regionales de 2015. \n\ncc Desaf\u00edo Levantemos Chile", "type": "photo", "id": "279017415565385_730379303762525", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek13TmpRMk5qUTNNRFk1TVRJME9qRTBORGcyTmpneE5qST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek13TXpnek5USXpOell5TVRBek9qRTBORGcxT0RrM09UYz0="}}, "data": [{"message": "Orgullosos. Felicitaciones.", "from": {"name": "Osorno Judo", "id": "512575052252305"}, "id": "730379303762525_730383523762103"}, {"message": "Eres seco, por lo visto,jiji,felicitaciones!!", "from": {"name": "Mariela Soto Hinostroza", "id": "10207993863346496"}, "id": "730379303762525_730383990428723"}, {"message": "Felicitaciones Alexandro Cea!!!! Que bacan, un abrazo grande!!", "from": {"name": "Valentina Cataldo", "id": "10152912198596979"}, "id": "730379303762525_730407247093064"}, {"message": "buenaa topoooo!!", "from": {"name": "Hardy Nicolas Ojeda Aguero", "id": "558804267603776"}, "id": "730379303762525_730439897089799"}, {"message": "Felicidades!!!", "from": {"name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez Russell", "id": "10206127437011927"}, "id": "730379303762525_730646647069124"}], "summary": {"total_count": 5, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTI2OTQ5MTMxODM5MDU="}}, "data": [{"id": "10152694913183905", "name": "Mar\u00eda Francisca Aguirre Salgado"}, {"id": "10204361516536555", "name": "Nicol\u00e1s Meneses Valderrama"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "855957651155875", "name": "Andr\u00e9s Pizarro R\u00edos"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10207321071210779", "name": "Myriam Veas"}, {"id": "10152360241169914", "name": "Estefania Molinaa"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10203438646179781", "name": "Daniela G\u00e1rate"}, {"id": "1446344545688077", "name": "Mart\u00edn Larenas Herrera"}, {"id": "10207199302047334", "name": "Tamara Patricia Luco Barrera"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-11-25T21:28:58+0000", "message": "As\u00ed avanza la reconstrucci\u00f3n de la escuela de surf \"La boca\" de Conc\u00f3n.\n\u00a1Esperamos inaugurarla a mediados de diciembre!", "type": "photo", "id": "279017415565385_729940507139738"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk1T0RrME1ESXpPREV4TURVek9qRTBORGcwTnpVeE5URT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekk1TlRZd05qSXdOVEV4TURZd09qRTBORGd6T0RnME56Zz0="}}, "data": [{"message": "Geniosss!!!\ud83d\udc4f", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "729528960514226_729560620511060"}, {"message": "Grande Paulita!!!", "from": {"name": "Claudia Farias Serrano", "id": "10206169199053265"}, "id": "729528960514226_729894023811053"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM0Mzg2NDYxNzk3ODE=", "before": "MTAyMDU3NTE4NTg2MDk3ODI="}}, "data": [{"id": "10205751858609782", "name": "Luis Mora Vasquez"}, {"id": "10206169199053265", "name": "Claudia Farias Serrano"}, {"id": "10207321071210779", "name": "Myriam Veas"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "10207624584430962", "name": "Sandra Loreto"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "10204361516536555", "name": "Nicol\u00e1s Meneses Valderrama"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "10208199913212505", "name": "Camila Rolleri"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "10152853499783269", "name": "Hans Nordheimer"}, {"id": "10204803924039136", "name": "Narciso Ver\u00f3n"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10152559291537862", "name": "Gonzalo M\u00e9ndez"}, {"id": "1446344545688077", "name": "Mart\u00edn Larenas Herrera"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10203438646179781", "name": "Daniela G\u00e1rate"}], "summary": {"total_count": 19}}, "created_time": "2015-11-24T16:19:37+0000", "message": "De hace algunas semanas. \u00a1Gran equipo!", "type": "link", "id": "279017415565385_729528960514226"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-11-16T12:50:26+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_726814907452298"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-11-13T19:48:26+0000", "message": "aun tenemos sue\u00f1os para cumplir ;) has de esta navidad una navidad distinta ;)", "type": "photo", "id": "279017415565385_725898244210631"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTM0MDI0MDAyNzk0OTM="}}, "data": [{"id": "10153402400279493", "name": "Italo Arenas"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10152711597542300", "name": "Andrea Cecilia Montalb\u00e1n"}, {"id": "1598381593743798", "name": "Natalia Aurora Zumba Zin"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-11-07T03:25:56+0000", "message": "Quieres darle sentido a tu navidad ;) ! \n\nHazte parte !!!", "type": "photo", "id": "279017415565385_723563847777404"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "NTk5Nzk2NDcwMTUzMzEw"}}, "data": [{"id": "599796470153310", "name": "Katita Evelin Vilches Sanhueza"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-11-07T03:13:11+0000", "message": "Alexis debe tomar una leche especial llamada \"Nutrilon pepty junior\" su valor es superior a los $ 20.000 y un tarrito le dura menos de dos d\u00edas \ncompartiendo esta publicaci\u00f3n tambi\u00e9n estar\u00e1s ayud\u00e1ndonos !!!!", "type": "photo", "id": "279017415565385_723558627777926"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDYxMTE2NzI3MzAwMzk="}}, "data": [{"id": "10206111672730039", "name": "Mar\u00eda Santis"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-11-06T02:45:59+0000", "message": "Navidad es tiempo de amor, de paz, de compartir y de SO\u00d1AR.\n\nTodo ni\u00f1o merece la m\u00e1s feliz de las navidades, es por esto que cada a\u00f1o realizamos esta campa\u00f1a  de recolecci\u00f3n de regalos para ni\u00f1os y ni\u00f1as del pa\u00eds\n\nCon tu ayuda podremos cumplir miles de SUE\u00d1OS esta Navidad\n\nSi quieres cumplir el sue\u00f1o de uno o m\u00e1s ni\u00f1os porfavor comenta en la foto respectiva y nos contactaremos contigo a la brevedad.\nDesde ya,\u00a1\u00a1\u00a1GRACIAS por cumplir los sue\u00f1os de nuestros ni\u00f1os!!!", "type": "photo", "id": "279017415565385_723221667811622"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TVRNMk1UQTNPREl3TVRjNE9qRTBORFkzTlRFMk5UTT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl5T1RFMU1UZzNPRFF5TWpjd09qRTBORFkyT1RjeE56Zz0="}}, "data": [{"message": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u263a\u263a", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "722831384517317_722915187842270"}, {"message": "Grandes los banco a todos", "from": {"name": "Nacho Rojas Brahm", "id": "10202551214141911"}, "id": "722831384517317_723136107820178"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjU5MDExMDUwODQzMDYy", "before": "MTAyMDc2NDYzNTgzMzIzMDM="}}, "data": [{"id": "10207646358332303", "name": "Luis Oyarce Vald\u00e9s"}, {"id": "10202551214141911", "name": "Nacho Rojas Brahm"}, {"id": "10207881934945250", "name": "Javiera S\u00e1nchez Vargas"}, {"id": "10208543510287999", "name": "Nicolas Santander"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "10207541971981821", "name": "Abraham Soto"}, {"id": "10152739396303458", "name": "Enriqueta Bierwirth"}, {"id": "1588540381422295", "name": "Cam Pezoa"}, {"id": "10206102489375680", "name": "Jaime Romero"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10207321071210779", "name": "Myriam Veas"}, {"id": "1446344545688077", "name": "Mart\u00edn Larenas Herrera"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "10152745480593744", "name": "Esteban Ojeda Ag\u00fcero"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "10152559291537862", "name": "Gonzalo M\u00e9ndez"}, {"id": "122089234795926", "name": "Mauricio Cort\u00e9s Tavilo"}, {"id": "659011050843062", "name": "Nacho Torrejon Carrasco"}], "summary": {"total_count": 19}}, "created_time": "2015-11-04T20:48:41+0000", "message": "Los d\u00edas 2 y 3 de noviembre estuvimos recorriendo distintas localidades de la regi\u00f3n entregando donaciones para resolver distintas necesidades. \u00a1Gran trabajo del equipo de desafiados de la V Regi\u00f3n!", "type": "photo", "id": "279017415565385_722832811183841"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "659011050843062", "name": "Nacho Torrejon Carrasco"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-11-04T13:20:13+0000", "message": "AY\u00daDANOS A DIFUNDIR ;) \n\nBUENA MITAD DE SEMANA PARA TODOS :)", "type": "photo", "id": "279017415565385_722714324529023"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDYxMTE2NzI3MzAwMzk="}}, "data": [{"id": "10206111672730039", "name": "Mar\u00eda Santis"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10208299156057807", "name": "Isabel Lecumberri"}, {"id": "10204089705337874", "name": "Macarena Lara Farias"}, {"id": "10203784168506356", "name": "Daniela Carre\u00f1o"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-11-02T13:24:54+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_722064591260663"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDg1NDg1MzI1NzE3MDg="}}, "data": [{"id": "10208548532571708", "name": "Alan Aguilera"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-11-02T01:58:28+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_721941697939619"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1", "before": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1"}}, "data": [{"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-10-29T21:57:30+0000", "message": "Ay\u00fadanos a difundir", "type": "photo", "id": "279017415565385_720959318037857"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "1511122679178505", "name": "Loreto Peluqueria Canina Domicilio Hotel"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-10-26T18:12:21+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_719946068139182"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUxMzI5MjExNTQyMjE=", "before": "MTAxNTI2OTQ5MTMxODM5MDU="}}, "data": [{"id": "10152694913183905", "name": "Mar\u00eda Francisca Aguirre Salgado"}, {"id": "10204910996751724", "name": "Rosa Villa"}, {"id": "10152795664434479", "name": "Ale Paulina"}, {"id": "10204089705337874", "name": "Macarena Lara Farias"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "10152909095620850", "name": "Alejandra Villar"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-10-19T02:16:06+0000", "message": "Hoy por primera vez un cumplea\u00f1ero\ud83d\udc51 \ud83c\udf82 don\u00f3 sus regalos de cumplea\u00f1o \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81a un caso de nuestra region, gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffcGaston \ud83c\udf8a\ud83c\udf89por  tu generosidad ! \nEsperamos que este sea el primero de muchos que nos lleguen \ud83d\ude0a !!! \nANIMATEEEE A CELEBRAR TU CUMPLEA\u00d1OS AYUDANDO !!!!", "type": "photo", "id": "279017415565385_717480371719085", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTkRreE1EWTRNemcwTmpneU9qRTBORFV5TWpRM09UUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTkRreE1EWTRNemcwTmpneU9qRTBORFV5TWpRM09UUT0="}}, "data": [{"message": "Que bueno !!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "717480371719085_717491068384682"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TWprME1EZzRNVEEwTXpnd09qRTBORFU1TnpRMU56ST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TWprME1EZzRNVEEwTXpnd09qRTBORFU1TnpRMU56ST0="}}, "data": [{"message": "Quisiera ayudar pero no tengo ni para mis hijos y mi nieto vi que en puente alto entregaron kits de m\u00fasica quisiera me ayuden a comprar uno para navidad para mis hijos.", "from": {"name": "Alina Tapia Bilbao", "id": "780412185383665"}, "id": "716836598450129_720294088104380"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM=", "before": "NzgwNDEyMTg1MzgzNjY1"}}, "data": [{"id": "780412185383665", "name": "Alina Tapia Bilbao"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10152909095620850", "name": "Alejandra Villar"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-10-16T20:26:43+0000", "message": "Adelant\u00e1ndonos para que no nos pillen las fechas #sevienenavidad \n#sevienearboldelossue\u00f1os #desafiolevantemoschilevregion #desafiolevantemoschile #amisimeimporta #valparaiso #vi\u00f1adelmar", "type": "status", "id": "279017415565385_716836598450129"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcxOTkzMDIwNDczMzQ=", "before": "MjMwMjQwNjEzNzQ5NTY5"}}, "data": [{"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10201973352757644", "name": "Marcela Solange Campos"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10207199302047334", "name": "Tamara Patricia Luco Barrera"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-10-14T21:33:44+0000", "type": "link", "id": "279017415565385_716246818509107", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjU5MDExMDUwODQzMDYy", "before": "MjMwMjQwNjEzNzQ5NTY5"}}, "data": [{"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10206941177146253", "name": "Paulina Troncoso"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "659011050843062", "name": "Nacho Torrejon Carrasco"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2015-10-13T19:22:03+0000", "message": "Con tu ayuda podemos !!!", "type": "photo", "id": "279017415565385_715793005221155"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MjMwMjQwNjEzNzQ5NTY5"}}, "data": [{"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-10-08T23:35:55+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_713866605413795"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TlRFeU1Ea3lNVEUxT1RFek9qRTBORFF5TlRFMk56RT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TlRFeU1Ea3lNVEUxT1RFek9qRTBORFF5TlRFMk56RT0="}}, "data": [{"message": "Los mejores lejoss !!! \u263a\u263a", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "713503722116750_713512092115913"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MjMwMjQwNjEzNzQ5NTY5"}}, "data": [{"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10207321071210779", "name": "Myriam Veas"}, {"id": "10207649870268165", "name": "Virginia Roswitha Rojas Hube"}, {"id": "10152582447946290", "name": "Pablo Richards"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10207993863346496", "name": "Mariela Soto Hinostroza"}, {"id": "1446344545688077", "name": "Mart\u00edn Larenas Herrera"}, {"id": "512575052252305", "name": "Osorno Judo"}, {"id": "10206941177146253", "name": "Paulina Troncoso"}, {"id": "10204647577847333", "name": "Natalia Andrea Mi\u00f1o Araya"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10204603276499393", "name": "Chio Barrientos Alvar"}, {"id": "10201973352757644", "name": "Marcela Solange Campos"}, {"id": "659011050843062", "name": "Nacho Torrejon Carrasco"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2015-10-07T20:16:11+0000", "message": "D\u00eda de donaciones #AMiSiMeImporta, en Concon, Limache, Campamentos Manuel Bustos y El Vergel", "type": "photo", "id": "279017415565385_713503722116750"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TVRFd056RXlNVFUyTURVeE9qRTBORFF4TXpVNE9UQT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV6TURrek1EVXlNVFUzT0RFM09qRTBORFF4TXpJNE16ST0="}}, "data": [{"message": "estas son las cosas que me indignan como dijo Felipe con este estado irresponsable con su sociedad, esto deber\u00eda ser absolutamente financiado por el. \ud83d\ude24", "from": {"name": "Clau Cort\u00e9s Brown", "id": "10205039073354305"}, "id": "713090362158086_713093052157817"}, {"message": "Compartido", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "713090362158086_713110712156051"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3MzkzOTYzMDM0NTg=", "before": "MTAyMDQ4OTg2Njc0MDg2MTY="}}, "data": [{"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10152739396303458", "name": "Enriqueta Bierwirth"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-10-06T11:46:38+0000", "message": "Ayudanos a compartir  necesitamos juntar lechecita  para alexis ! Con tu ayuda lo\nLograremos #amisimeimporta #desafiolevantemoschile #desafiolevantemoschilevregion #vi\u00f1adelmar #concon #valparaiso", "type": "photo", "id": "279017415565385_713090362158086"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TWpFME56WTFOVGM0T1RjNU9qRTBORE00T0RVek5EYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TWpFME56WTFOVGM0T1RjNU9qRTBORE00T0RVek5EYz0="}}, "data": [{"message": "Buena paula \u263a\u263amiles de cari\u00f1os", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "712010145599441_712214765578979"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MjMwMjQwNjEzNzQ5NTY5"}}, "data": [{"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10204123177334625", "name": "Annette Aleman"}, {"id": "986014611486576", "name": "Javi Gajardo Oporto"}, {"id": "10206388524404517", "name": "Loreto Mancilla Osses"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10205039073354305", "name": "Clau Cort\u00e9s Brown"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-10-03T00:26:23+0000", "message": "Visitando al peque\u00f1o Brayn", "type": "photo", "id": "279017415565385_712010145599441"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM0Mzg2NDYxNzk3ODE=", "before": "MjMwMjQwNjEzNzQ5NTY5"}}, "data": [{"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10208934840747244", "name": "Sebastian Trujillo Nu\u00f1ez"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10206565700719781", "name": "Paola Morales Rivera"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "1446344545688077", "name": "Mart\u00edn Larenas Herrera"}, {"id": "10203438646179781", "name": "Daniela G\u00e1rate"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2015-10-02T15:39:36+0000", "message": "escogiendo plantitas para el proyecto \"Jardin Ecol\u00f3gico\" #escuelaIrmaSalas #desafiolevantemoschilevregion #desafiolevantemoschile #amisimeimporta #jardinjohanna", "type": "photo", "id": "279017415565385_711878792279243"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY5MDY1MTQ5MjQ0MDY=", "before": "MjMwMjQwNjEzNzQ5NTY5"}}, "data": [{"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "10204205363673461", "name": "Marta Alejandra Salinas Jofre"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "10206906514924406", "name": "Nelly Noelia Barraza Marin"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2015-09-29T03:34:09+0000", "message": "Con tu ayuda podemos apoyar a Alexis ;) ay\u00fadanos a compartir ! Alexis necesita de nosotros ! #concon #vi\u00f1adelmar #desafiolevantemoschile #desafiolevantemoschilevregion #amisimeimporta #quintaregion #valparaiso", "type": "photo", "id": "279017415565385_710642919069497"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV3Tnpnd056VXlNemc1TURRM09qRTBORE0xTWpnM05UVT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV3TnpJNU9ETTFOekkzTkRjeU9qRTBORE0xTWpZd016Yz0="}}, "data": [{"message": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "710638639069925_710729835727472"}, {"message": "Muchas gracias.... :)", "from": {"name": "Natalia Andrea Mi\u00f1o Araya", "id": "10204647577847333"}, "id": "710638639069925_710780752389047"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODQ1NTc5MTQ4Nzk1NjIy", "before": "MTE2Nzc0Mjk4NDAzOTE3"}}, "data": [{"id": "116774298403917", "name": "A m\u00ed s\u00ed me importa"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "10205039073354305", "name": "Clau Cort\u00e9s Brown"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "325585377563249", "name": "Escuela Irma Salas Silva"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-09-29T03:09:17+0000", "message": "Estamos felices de poder aportar con un granito de arena a esta hermosa comunidad educativa #amisimeimporta #desafiolevantemoschile #desafiolevantemoschilevregion", "type": "photo", "id": "279017415565385_710638639069925"}, {"from": {"name": "Cristian Lara Faundez", "id": "529949730469759"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-09-27T21:26:56+0000", "message": "En la Ciudad de Constituci\u00f3n estamos haciendo la Campa\u00f1a \"ESTO ES CHILE\"  para juntar ayuda al Norte de Chile", "type": "photo", "id": "279017415565385_694798970651500"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV3TVRrd01ETTVNVEUwTnpnMU9qRTBORE16TnpNMU1ERT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV3TVRrd01ETTVNVEUwTnpnMU9qRTBORE16TnpNMU1ERT0="}}, "data": [{"message": "Cuantos millones vale un motor ,??? como no pudieron sacar botes.,para la pr\u00f3xima ojal\u00e1 sepan actuar rapido.,con colaboraci\u00f3n correspondiente de sus sindicatos y cooperativas", "from": {"name": "Juana Patricia Zavala Matulic", "id": "10207425317330221"}, "id": "709921499141639_710190039114785"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODQ1NTc5MTQ4Nzk1NjIy", "before": "MTAyMDI1NTEyMTQxNDE5MTE="}}, "data": [{"id": "10202551214141911", "name": "Nacho Rojas Brahm"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "10203907063530970", "name": "Monica Llanos"}, {"id": "10206593576137416", "name": "Carlita De las Mercedes"}, {"id": "10156078058290223", "name": "Regina Elton"}, {"id": "10203438646179781", "name": "Daniela G\u00e1rate"}, {"id": "855957651155875", "name": "Andr\u00e9s Pizarro R\u00edos"}, {"id": "10204417092202155", "name": "Juan Ignacio Pinochet"}, {"id": "10206553840426874", "name": "Eduardo Jorge Perez Gonzalez"}, {"id": "10205039073354305", "name": "Clau Cort\u00e9s Brown"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-09-26T19:17:30+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_709921499141639"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1T0RneE5UUTFPREV5TXpBeE9qRTBORE15T0RZMk9UVT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1T0RjeU1UZzVNVFEyTlRjd09qRTBORE15T0RRd016QT0="}}, "data": [{"message": "Qie buenaaa son secoss !!\ud83d\ude0a", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "709861452480977_709872189146570"}, {"message": "Grande desafio levantemos Chile!!!!!!!!!!", "from": {"name": "Marcela Vergara Venegas", "id": "845579148795622"}, "id": "709861452480977_709881545812301"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDE5NzMzNTI3NTc2NDQ=", "before": "MTAyMDY5NDExNzcxNDYyNTM="}}, "data": [{"id": "10206941177146253", "name": "Paulina Troncoso"}, {"id": "10154559966924237", "name": "Cristina Infante"}, {"id": "10207425317330221", "name": "Juana Patricia Zavala Matulic"}, {"id": "1565605530426969", "name": "Javiera Diocares"}, {"id": "10209051076780050", "name": "M. Angeles Tizza M."}, {"id": "468244060020048", "name": "Claudia Albertini"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "1511122679178505", "name": "Loreto Peluqueria Canina Domicilio Hotel"}, {"id": "10207615719210627", "name": "Ruth Gonz\u00e1lez Ferrer"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10205039073354305", "name": "Clau Cort\u00e9s Brown"}, {"id": "740697459319069", "name": "Taryn Cabrera Vega"}, {"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "774834892607690", "name": "Rene Torres"}, {"id": "10201973352757644", "name": "Marcela Solange Campos"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2015-09-26T15:53:45+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_709861452480977"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjU5MDExMDUwODQzMDYy", "before": "MjMwMjQwNjEzNzQ5NTY5"}}, "data": [{"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "659011050843062", "name": "Nacho Torrejon Carrasco"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-09-24T13:26:16+0000", "message": "Ay\u00fadanos a compartir esta publicaci\u00f3n y as\u00ed logremos ayudar a este hermoso peque\u00f1ito que necesita tanto sus leches !!!", "type": "photo", "id": "279017415565385_709218489211940"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM=", "before": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1"}}, "data": [{"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "986014611486576", "name": "Javi Gajardo Oporto"}, {"id": "623356174433337", "name": "Fernanda C\u00e1ceres Correa"}, {"id": "659011050843062", "name": "Nacho Torrejon Carrasco"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-09-23T17:24:52+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_708931205907335"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM0Mzg2NDYxNzk3ODE=", "before": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1"}}, "data": [{"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10208520947761939", "name": "Gerardo Zapata"}, {"id": "10153492675282421", "name": "Alejandra Carcamo"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "10206056143341752", "name": "Vale Lopez Cristi"}, {"id": "10203438646179781", "name": "Daniela G\u00e1rate"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-09-21T21:59:36+0000", "type": "status", "id": "279017415565385_708260535974402"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2MTU3MTkyMTA2Mjc=", "before": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1"}}, "data": [{"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10207876153285176", "name": "Silvia Saavedra Pinto"}, {"id": "939330179469716", "name": "Caa Psicolog\u00eda Uai"}, {"id": "10205039073354305", "name": "Clau Cort\u00e9s Brown"}, {"id": "10207425317330221", "name": "Juana Patricia Zavala Matulic"}, {"id": "10207615719210627", "name": "Ruth Gonz\u00e1lez Ferrer"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-09-20T01:00:01+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_707379702729152"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDc5NjE0NDY0OTgxNzk="}}, "data": [{"id": "10207961446498179", "name": "Carla Ochoa Hurtado"}, {"id": "10204257292205895", "name": "Sof\u00eda L\u00e9niz"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10206906514924406", "name": "Nelly Noelia Barraza Marin"}, {"id": "10207425317330221", "name": "Juana Patricia Zavala Matulic"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-09-19T01:39:57+0000", "message": "\"No hay nada mas solidario que ser eficientes\"", "type": "video", "id": "279017415565385_706971536103302"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzMzUwMjQ5MDkzNTQ=", "before": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1"}}, "data": [{"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "986014611486576", "name": "Javi Gajardo Oporto"}, {"id": "659011050843062", "name": "Nacho Torrejon Carrasco"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-09-17T23:20:18+0000", "message": "Volvamos a Levantar el Norte de Chile, click ac\u00e1 para aportar j.mp/aportedesafio\n\nHelp us rebuild the affected area in the north of Chile again, here j.mp/aportedesafio", "type": "photo", "id": "279017415565385_706492826151173", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDE5NzMzNTI3NTc2NDQ=", "before": "MTAxNTMxODM2OTExMzMyNTA="}}, "data": [{"id": "10153183691133250", "name": "Rosina Ayala Bernal"}, {"id": "891825387509495", "name": "Bea Sturione"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10204617570900310", "name": "Leticia Leon Rosas"}, {"id": "750364371723764", "name": "Aldo Andr\u00e9s Pizarro Cruz"}, {"id": "10153619305968522", "name": "Lili Pizarro Cruz"}, {"id": "10206906514924406", "name": "Nelly Noelia Barraza Marin"}, {"id": "10208854983676296", "name": "Loreto Vera"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "1569180583373923", "name": "Wilou Chile"}, {"id": "10205001941431556", "name": "Ana Mar\u00eda Haro Filippi"}, {"id": "659011050843062", "name": "Nacho Torrejon Carrasco"}, {"id": "10206565700719781", "name": "Paola Morales Rivera"}, {"id": "10201973352757644", "name": "Marcela Solange Campos"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2015-09-17T18:54:09+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_706423172824805"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTIyNjgwMzg3OTI4MzQ="}}, "data": [{"id": "10152268038792834", "name": "Manana Marin"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-09-16T20:59:40+0000", "message": "Ay\u00fadanos a compartir ;) con tu aporte  podemos ayudar a alexis ;) #amisimeimporta #desafiolevantemoschile", "type": "link", "id": "279017415565385_706038606196595"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-09-16T20:57:25+0000", "message": "Validando caso #amisimeimporta #desafiolevantemoschile #desafiolevantemoschilevregion", "type": "status", "id": "279017415565385_706038289529960"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDUxMzI5MjExNTQyMjE="}}, "data": [{"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-09-14T13:24:51+0000", "message": "Visitando a Alexis \ud83d\ude0a\ud83d\ude18", "type": "status", "id": "279017415565385_704996456300810", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTIyNjgwMzg3OTI4MzQ="}}, "data": [{"id": "10152268038792834", "name": "Manana Marin"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-09-09T18:43:47+0000", "message": "Ay\u00fadanos a compartir Alexis necesita de nuestra ayuda ! No te toma casi nada de tiempo  gracias !", "type": "link", "id": "279017415565385_702545559879233", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 27}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDYxNDcyMjQwMTcyNzQ="}}, "data": [{"id": "10206147224017274", "name": "Ximena Alvarez Serrano"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-09-08T02:13:17+0000", "message": "Alexis es un gran luchador !!! Y hoy necesita de tu ayuda ;) ay\u00fadanos a compartir esta publicaci\u00f3n !", "type": "link", "id": "279017415565385_701809363286186", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TVRVeU9UYzVNakU0TkRreE9qRTBORE13T0RVM05qQT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TVRVeU9UYzVNakU0TkRreE9qRTBORE13T0RVM05qQT0="}}, "data": [{"message": "Si graciasss !!!\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude06 o \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "700310823436040_709152979218491"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQwODk3MDUzMzc4NzQ=", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10206565700719781", "name": "Paola Morales Rivera"}, {"id": "10204089705337874", "name": "Macarena Lara Farias"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-09-04T13:34:11+0000", "message": "Visitando a \"Mia\"", "type": "status", "id": "279017415565385_700310823436040"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TVRVek1qazFPRGcxTVRJMk9qRTBORE13T0RVNE1qaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekF3TURnM01URXdNVEkxTURjNE9qRTBOREV6TWpZeU5UQT0="}}, "data": [{"message": "Amiguiiiii felicitaciones... te ves regia\ud83d\ude1a", "from": {"name": "Paola Ardiles Ibarbe", "id": "10208336689195623"}, "id": "700077070126082_700087110125078"}, {"message": "Un abrazo amiga!!!...", "from": {"name": "Loreto Vera", "id": "10208854983676296"}, "id": "700077070126082_700279063439216"}, {"message": "\ud83d\ude0aun gran abrazote pauuuu", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "700077070126082_709153295885126"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyOTYyNjYyMjE5NDY=", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10206501069303117", "name": "Verito Cortes"}, {"id": "10204910996751724", "name": "Rosa Villa"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "122089234795926", "name": "Mauricio Cort\u00e9s Tavilo"}, {"id": "10208775347680352", "name": "Myriam Alejandra"}, {"id": "914069838622465", "name": "Viviana Ojeda"}, {"id": "341509206033841", "name": "Monica Cespedes"}, {"id": "10206565700719781", "name": "Paola Morales Rivera"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "10208782095968789", "name": "Neyddi Guzman Guzman"}, {"id": "10207357608396586", "name": "Paola Pardo"}, {"id": "10205051174093815", "name": "Felipe Canto Silva"}, {"id": "10208336689195623", "name": "Paola Ardiles Ibarbe"}, {"id": "10204205363673461", "name": "Marta Alejandra Salinas Jofre"}, {"id": "10201973352757644", "name": "Marcela Solange Campos"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204417092202155", "name": "Juan Ignacio Pinochet"}, {"id": "10208296266221946", "name": "Laura Alejandra Caceres Brendel"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2015-09-03T23:36:46+0000", "message": "Nuestra delegaci\u00f3n en la Gala \"A Mi Si Me Importa\" 2015.\n\nEn la foto: Alexandro Cea (Coordinador Regional), Paula Herrada (L\u00edder programa A Mi Si Me Importa V Regi\u00f3n) y Esteban Ojeda (L\u00edder de Emprendimiento V Regi\u00f3n).", "type": "photo", "id": "279017415565385_700077070126082"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDE5NzMzNTI3NTc2NDQ=", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10207615719210627", "name": "Ruth Gonz\u00e1lez Ferrer"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10207425317330221", "name": "Juana Patricia Zavala Matulic"}, {"id": "10201973352757644", "name": "Marcela Solange Campos"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-09-03T22:51:01+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_700068296793626"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-09-02T20:20:19+0000", "type": "link", "id": "279017415565385_699618683505254"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI4NTkwNDQxMzEzMTk=", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10206987629195864", "name": "Pau Arriaga"}, {"id": "10208267451824618", "name": "Cristina Maturana"}, {"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "10209051076780050", "name": "M. Angeles Tizza M."}, {"id": "659011050843062", "name": "Nacho Torrejon Carrasco"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10153076955201880", "name": "Cecilia Catal\u00e1n Duque"}, {"id": "10153019457935030", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Corona"}, {"id": "10207615719210627", "name": "Ruth Gonz\u00e1lez Ferrer"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10152859044131319", "name": "Constanza Mart\u00ednez"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2015-09-02T17:18:46+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_699562796844176"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "566701213429021", "name": "Alvaro Molina Gutierrez"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "694313820664391", "name": "Maria Adriana Arrau Rosales"}, {"id": "10203504422952473", "name": "Nancy Espinosa"}, {"id": "819745364759401", "name": "Silvia Eliana Anes Paez"}, {"id": "10153085227133822", "name": "Cristian Goldberg Valenzuela"}, {"id": "10205495692212593", "name": "Tamara Valenzuela"}, {"id": "512575052252305", "name": "Osorno Judo"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "1513301735613118", "name": "Elisabeth Kralemann"}, {"id": "10201973352757644", "name": "Marcela Solange Campos"}, {"id": "10208457443414607", "name": "Boris Tiznado Cid"}, {"id": "10203098492171431", "name": "Lorna Aguilar Trujillo"}, {"id": "10205304801995889", "name": "Jos\u00e9 Ignacio O\u00f1ate Geppert"}, {"id": "10154156430517662", "name": "B\u00e1rbara Bayolo"}, {"id": "10205732128721790", "name": "Clau Mancilla Lazcano"}, {"id": "10202551214141911", "name": "Nacho Rojas Brahm"}, {"id": "10152931464048232", "name": "Peiro Smith"}, {"id": "10153482457932996", "name": "Jaime Arrau"}, {"id": "10203438646179781", "name": "Daniela G\u00e1rate"}, {"id": "684158081641352", "name": "Alicia Ester Marambio Lavanderos"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "815871731842826", "name": "Carola Diaz"}, {"id": "10156264337420136", "name": "Juan Pablo Garc\u00eda"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10209136809646142", "name": "Josefa Arrau Gorrini"}, {"id": "10153486961259524", "name": "Carolina Contreras Dupr\u00e9"}, {"id": "10205845293754548", "name": "B\u00e1rbara Silva Barrueto"}, {"id": "10205066442563774", "name": "Cami Barros L\u00f3pez"}, {"id": "659011050843062", "name": "Nacho Torrejon Carrasco"}, {"id": "756821604372447", "name": "Fernando Gipoulou Andrade"}, {"id": "10204089705337874", "name": "Macarena Lara Farias"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 37}}, "created_time": "2015-09-02T00:05:00+0000", "message": "\u00a1\u00a1DUPLICADA LA META!! \nLos $758.920.000 recaudados en la Gala \u201cA m\u00ed s\u00ed me importa\u201d 2015 ir\u00e1n destinados a la reconstrucci\u00f3n de un barrio de 33 familias que lo perdieron todo en el aluvi\u00f3n de Atacama.\n\n\u00a1Gracias a todos los que lo hicieron posible!", "type": "photo", "id": "279017415565385_699258316874624", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOams1TmpRNE16RXpOVEF5TWpreE9qRTBOREV5TWprMk5qYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOams1TmpRNE16RXpOVEF5TWpreE9qRTBOREV5TWprMk5qYz0="}}, "data": [{"message": "Felicitaciones. Un pu\u00f1ado de extraordinarios j\u00f3venes y personas de bien .", "from": {"name": "Osorno Judo", "id": "512575052252305"}, "id": "699258316874624_699648313502291"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjU5MDExMDUwODQzMDYy", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "659011050843062", "name": "Nacho Torrejon Carrasco"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-09-01T06:02:40+0000", "message": "https://www.facebook.com/media/set/?set=a.698706953596427.1073741853.279017415565385&type=3&uploaded=101\n\nFUTBOLITO A BENEFICIO DE LA RECONSTRUCCI\u00d3N DE CANCHAS EN REGI\u00d3N DE ATACAMA.\nDESAF\u00cdO LEVANTEMOS CHILE V REGI\u00d3N", "type": "photo", "id": "279017415565385_698711603595962"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-09-01T05:50:59+0000", "message": "https://www.facebook.com/media/set/?set=a.698705503596572.1073741852.279017415565385&type=3\n\nSHOWROOM A BENEFICIO DE LA RECONSTRUCCI\u00d3N DE CANCHAS EN REGI\u00d3N DE ATACAMA.\nDESAF\u00cdO LEVANTEMOS CHILE V REGI\u00d3N", "type": "photo", "id": "279017415565385_698706846929771"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjU5MDExMDUwODQzMDYy", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10205066442563774", "name": "Cami Barros L\u00f3pez"}, {"id": "659011050843062", "name": "Nacho Torrejon Carrasco"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-09-01T02:16:13+0000", "type": "link", "id": "279017415565385_698671480266641", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "490333494428999", "name": "Marianela Paredes"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-08-31T02:57:32+0000", "message": "Si no puedes ayudar a Martina, comparte esta publicaci\u00f3n y tambi\u00e9n nos estar\u00e1s ayudando, Martina nos necesita", "type": "link", "id": "279017415565385_698097960323993", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjU5MDExMDUwODQzMDYy", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10207321071210779", "name": "Myriam Veas"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10205097183329416", "name": "Telmi Inostroza"}, {"id": "1449941461986554", "name": "Varas Contreras Karen"}, {"id": "659011050843062", "name": "Nacho Torrejon Carrasco"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-08-27T15:27:15+0000", "message": "Validando caso vamos que se puede \ud83d\ude0a buen jueves para todos !! \n #amisimeimporta #desafiolevantemoschilevregion", "type": "status", "id": "279017415565385_695650087235447"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 9}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUxMzI5MjExNTQyMjE=", "before": "MjMwMjQwNjEzNzQ5NTY5"}}, "data": [{"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10208217132326165", "name": "Camilo Jesus"}, {"id": "10153448614313066", "name": "Virginia Victoria"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10153925144738454", "name": "Carolina Daniela P\u00e9rez Verasay"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-08-26T16:27:17+0000", "message": "AMIGOS LINDOS POR FAVOR AYUDANOS A DIFUNDIR LA PEQUE\u00d1A MARTINA NECESITA DE TI !", "type": "link", "id": "279017415565385_695033080630481", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10207615719210627", "name": "Ruth Gonz\u00e1lez Ferrer"}, {"id": "10153019457935030", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Corona"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10152652463548702", "name": "Juli\u00e1n S\u00e1nchez"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10206565700719781", "name": "Paola Morales Rivera"}, {"id": "10207321071210779", "name": "Myriam Veas"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-08-24T14:42:10+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_694059854061137"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 12}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "774834892607690", "name": "Rene Torres"}, {"id": "891825387509495", "name": "Bea Sturione"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "818734684914050", "name": "Boris Lagos B"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-08-22T02:21:14+0000", "message": "Amigos y voluntarios  !!! La peque\u00f1a Matilda necesita de nuestra ayuda !!! Cualquier duda o consulta escr\u00edbenos por interno  gracias !!!A m\u00ed s\u00ed me importa", "type": "link", "id": "279017415565385_692889500844839", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTQzNzU4MDkwMjc1NjU="}}, "data": [{"id": "10154375809027565", "name": "Gustavo Andres Gonzalez Vilches"}, {"id": "10205416101542825", "name": "Miguel Flores Cabrales"}, {"id": "10206287651862981", "name": "Pame Ivette Gonz\u00e1lez L\u00f3pez"}, {"id": "259985810742413", "name": "Open Hotel Quillota"}, {"id": "10208843111934911", "name": "Isis Paulina Inostroza Robles"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-08-14T22:14:20+0000", "message": "Saludos y felicitaciones a Marcelo Pardo Olgu\u00edn, empresario quillotano ligado a constructora Pardo y Open Hotel Quillota; nuevo presidente regional de la C\u00e1mara Chilena de la Construcci\u00f3n / CChC", "type": "link", "id": "279017415565385_690218767778579", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamt3TWpFNU1ESXhNVEV4T0RnM09qRTBNemsxT1RBMU5EST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamt3TWpFNU1ESXhNVEV4T0RnM09qRTBNemsxT1RBMU5EST0="}}, "data": [{"message": "\u00a1Felicitaciones! Mucho \u00c9xito", "from": {"name": "Isis Paulina Inostroza Robles", "id": "10208843111934911"}, "id": "690218767778579_690219021111887"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-08-14T20:13:07+0000", "message": "Cuarta charla \"Trabajo de Red y Prevenci\u00f3n de violencia en contexto escolar \". #desafiolevantemoschilevregion #amisimeimporta #ongconvive", "type": "photo", "id": "279017415565385_690178844449238"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10207321071210779", "name": "Myriam Veas"}, {"id": "10204579678187664", "name": "Viviana Toledo Godoy"}, {"id": "684158081641352", "name": "Alicia Ester Marambio Lavanderos"}, {"id": "1446344545688077", "name": "Mart\u00edn Larenas Herrera"}, {"id": "10207425317330221", "name": "Juana Patricia Zavala Matulic"}, {"id": "10208583558924248", "name": "Francisca Ibaseta Jerez"}, {"id": "659011050843062", "name": "Nacho Torrejon Carrasco"}, {"id": "1610190959235036", "name": "Marta Carvajal"}, {"id": "10152909095620850", "name": "Alejandra Villar"}, {"id": "10204910996751724", "name": "Rosa Villa"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10153467837956531", "name": "Denisse Pe\u00f1a Huber"}, {"id": "10153486961259524", "name": "Carolina Contreras Dupr\u00e9"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 19}}, "created_time": "2015-08-13T19:03:30+0000", "message": "22 bolsitas de ropa interior para las ni\u00f1as del hogar \"Casa de la Providencia\" #valparaiso #desafiolevantemoschilevregion #amisimeimporta", "type": "photo", "id": "279017415565385_689821551151634", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TVRVek9EWTVNakU0TkRBeU9qRTBORE13T0RZd01qWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TVRVek9EWTVNakU0TkRBeU9qRTBORE13T0RZd01qWT0="}}, "data": [{"message": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "689821551151634_709153869218402"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TVRVME1EUTVNakU0TXpnME9qRTBORE13T0RZd09ETT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamc1Tmpnek56Y3hNVFkxTkRFeU9qRTBNemswTnprMU9UQT0="}}, "data": [{"message": "Que bueno lo que hacen ayudando a familias k lo necesitan ojala puedan ayudar a la familia k les conte x interno k dios los bendiga siempre", "from": {"name": "Mis Ventitas Concon", "id": "537741166398379"}, "id": "689304894536633_689683771165412"}, {"message": "\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "689304894536633_709154049218384"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Njg0MTU4MDgxNjQxMzUy", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10208583558924248", "name": "Francisca Ibaseta Jerez"}, {"id": "10204910996751724", "name": "Rosa Villa"}, {"id": "10152909095620850", "name": "Alejandra Villar"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "537741166398379", "name": "Mis Ventitas Concon"}, {"id": "684158081641352", "name": "Alicia Ester Marambio Lavanderos"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-08-12T21:22:29+0000", "message": "Entregando donaci\u00f3n a Sebastian Briones gracias a nuestra amable donante ! Que lo que hoy entregas sea multiplicado", "type": "photo", "id": "279017415565385_689304894536633"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM0Njc4Mzc5NTY1MzE=", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10204883183337454", "name": "Israel Alejandro Beltran Olguin"}, {"id": "684158081641352", "name": "Alicia Ester Marambio Lavanderos"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "368137656679415", "name": "Paloma Kovacs"}, {"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "10205149893891802", "name": "Berni Zu\u00f1iga"}, {"id": "10207425317330221", "name": "Juana Patricia Zavala Matulic"}, {"id": "10153467837956531", "name": "Denisse Pe\u00f1a Huber"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-08-11T18:07:58+0000", "message": "Entregando 10 mochilas #HEAD con \u00fatiles escolares para ni\u00f1os de la Escuela Puente Colmo de Concon, esperamos que sean de utilidad \ud83d\ude0a( reciben: Director del establecimiento y Asistente Social) #desafiolevantemoschilevregion #amisimeimporta #escuelapuentecolmo", "type": "photo", "id": "279017415565385_688554657944990"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMwNzY5NTUyMDE4ODA=", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "1610190959235036", "name": "Marta Carvajal"}, {"id": "10204257292205895", "name": "Sof\u00eda L\u00e9niz"}, {"id": "10204402068588791", "name": "Sof\u00eda Anacona Osorio"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "623182871157969", "name": "Elizabeth Grondona"}, {"id": "10208338452040193", "name": "Mar\u00eda Soledad Cordero Sanchez"}, {"id": "10207425317330221", "name": "Juana Patricia Zavala Matulic"}, {"id": "10152711597542300", "name": "Andrea Cecilia Montalb\u00e1n"}, {"id": "10207321071210779", "name": "Myriam Veas"}, {"id": "10206228827855431", "name": "Pablo Enrique Aldunate Allegro"}, {"id": "659011050843062", "name": "Nacho Torrejon Carrasco"}, {"id": "10204199424134968", "name": "Javiera Rojas"}, {"id": "891825387509495", "name": "Bea Sturione"}, {"id": "10152976376664932", "name": "Felipe Celis"}, {"id": "10206904574630161", "name": "Fran Parraguez Jerez"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10205740942258083", "name": "Mar\u00eda Belen Rodriguez Retamal"}, {"id": "10153076955201880", "name": "Cecilia Catal\u00e1n Duque"}], "summary": {"total_count": 19}}, "created_time": "2015-08-09T20:40:43+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_687769418023514"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM=", "before": "MTAyMDQ4OTg2Njc0MDg2MTY="}}, "data": [{"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-08-07T16:23:49+0000", "message": "En la tercera  charla de Trabajo de Red y Enfoque de Derecho #desafiolevantemoschilevregion #amisimeimporta #ongconvive", "type": "status", "id": "279017415565385_686866194780503"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4OTg2Njc0MDg2MTY=", "before": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1"}}, "data": [{"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-08-06T00:35:04+0000", "message": "Para los amigos que quieran cooperar  ;)", "type": "photo", "id": "279017415565385_686268551506934"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "1077349605616165", "name": "Danielismo Superisimo Ibarra Mora"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-07-31T14:56:31+0000", "message": "En ciclo de charlas \"Trabajo de Red y Enfoque de Genero\"  #desafiolevantemoschileVregion \nGracias #ongconvive por la invitaci\u00f3n", "type": "status", "id": "279017415565385_684143891719400"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "228285103998999", "name": "Fundaci\u00f3n Piensa"}, {"id": "419116224815098", "name": "Radio Valpara\u00edso"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "122089234795926", "name": "Mauricio Cort\u00e9s Tavilo"}, {"id": "10207321071210779", "name": "Myriam Veas"}, {"id": "330441547148253", "name": "Mar\u00eda Francisca D\u00edaz"}, {"id": "659011050843062", "name": "Nacho Torrejon Carrasco"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-07-28T00:09:21+0000", "message": "Estuvimos en el programa #PiensaValpara\u00edso de Fundaci\u00f3n Piensa en Radio Valpara\u00edso, donde nuestro Coordinador Regional Alexandro Cea comparti\u00f3 nuestra visi\u00f3n sobre la importancia del empoderamiento de la sociedad civil para el desarrollo de la regi\u00f3n.", "type": "video", "id": "279017415565385_682716478528808", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10204910996751724", "name": "Rosa Villa"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-07-24T01:57:43+0000", "message": "Nuestro l\u00edder de Regiones y Emergencias, Nicol\u00e1s Canales, ma\u00f1ana en la Universidad de Atacama en Seminario Lecciones del 27F para la reconstrucci\u00f3n de Atacama.", "type": "photo", "id": "279017415565385_681140255353097"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM=", "before": "ODQ1NTc5MTQ4Nzk1NjIy"}}, "data": [{"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-07-20T17:29:08+0000", "message": "El pasado 21 de junio se llev\u00f3 a cabo en el Valpara\u00edso Sporting Club de Vi\u00f1a del Mar, el evento \"Levantemos el Norte\". La actividad, organizada por el equipo regional de la fundaci\u00f3n Desaf\u00edo Levantemos Chile en conjunto con la Municipalidad de Vi\u00f1a del Mar, se orient\u00f3 a la recaudaci\u00f3n de fondos en ayuda al Norte tras el temporal ocurrido en marzo pasado.", "type": "photo", "id": "279017415565385_679736532160136", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TVRVME16TXlOVFV4TmpnNU9qRTBORE13T0RZeE9EYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TVRVME16TXlOVFV4TmpnNU9qRTBORE13T0RZeE9EYz0="}}, "data": [{"message": "Son genialesss !!!", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "677280599072396_709154332551689"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYwNTYxNDMzNDE3NTI=", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10152847376863618", "name": "Marcela Gebrie Sanhueza"}, {"id": "1380815215570064", "name": "Catalina Riquelme"}, {"id": "10152251475804753", "name": "Juan Pablo Scarella Larra\u00edn"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10206169199053265", "name": "Claudia Farias Serrano"}, {"id": "10153499922703095", "name": "Carla G\u00f3mez Calder\u00f3n"}, {"id": "10206608994045044", "name": "Claudia Gui\u00f1ez Palacios"}, {"id": "1009521339093885", "name": "Juan Pablo Molina Palacios"}, {"id": "10206388524404517", "name": "Loreto Mancilla Osses"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10203610348311515", "name": "Karla Rojas"}, {"id": "10153467837956531", "name": "Denisse Pe\u00f1a Huber"}, {"id": "10204089705337874", "name": "Macarena Lara Farias"}, {"id": "10208807333646427", "name": "Josselymne Maureene Bobadilla Contreras"}, {"id": "10207321071210779", "name": "Myriam Veas"}, {"id": "10203438646179781", "name": "Daniela G\u00e1rate"}, {"id": "122089234795926", "name": "Mauricio Cort\u00e9s Tavilo"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10206056143341752", "name": "Vale Lopez Cristi"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2015-07-14T19:58:57+0000", "message": "Amigosssss !!! Estamos felicesss y queremos compartir nuestra alegr\u00eda con ustedes !!! Ya tenemos la estufa para Reinaldo \ud83d\ude0d\ud83d\ude4f creemos en la magia, en la red de amigos, en la gente de buen coraz\u00f3n \u2728\ud83d\udcab !!! sabemos que todos sus aportes ser\u00e1n recompensados con creces !!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f gracias gracias gracias", "type": "status", "id": "279017415565385_677280599072396"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTIyMDg5MjM0Nzk1OTI2", "before": "MTAyMDQxMzA3OTA3MjM4Nzc="}}, "data": [{"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10203791980180410", "name": "Daniel Brice\u00f1o Contreras"}, {"id": "122089234795926", "name": "Mauricio Cort\u00e9s Tavilo"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-07-14T12:53:57+0000", "message": "Amigos y Voluntarios de #desafiolevantemoschilevregion y del #amisimeimporta estamos necesitando una estufa a gas para un amigo que conocimos ayer, que apesar de su corta edad ( 13 a\u00f1itos) padece de Leucemia Linf\u00e1tica cr\u00f3nica \n\nsi requieres de mas informaci\u00f3n y/o estas interesado en ayudarnos, m\u00e1ndanos un msj interno  \n\nsaludos y que tengan un maravilloso d\u00eda", "type": "status", "id": "279017415565385_677168382416951", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDc2MjQ1ODQ0MzA5NjI="}}, "data": [{"id": "10207624584430962", "name": "Sandra Loreto"}, {"id": "10206838827351937", "name": "Claudia Gomez Vasquez"}, {"id": "10206238709299751", "name": "Jorge Martinez"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "837268616287446", "name": "Kenneth Thornton Gaio"}, {"id": "10205076498649728", "name": "Patricia Castillo"}, {"id": "1080389692012002", "name": "Marisela Senecal"}, {"id": "10204520223179193", "name": "Javiera Droguett Osorio"}, {"id": "10152273723210773", "name": "La Cachantun del Sahara"}, {"id": "10152941161540900", "name": "Bruno Garay Petersen"}, {"id": "10152956772283061", "name": "Felipe Fierro Zamora"}, {"id": "10207190815542960", "name": "Maria Elena Schirmer"}, {"id": "10207448858803536", "name": "Maria Angelica Cuadro Gaete"}, {"id": "10204876843742542", "name": "Paola Ruiz Santiba\u00f1ez"}, {"id": "10205502009966129", "name": "Cordova Alexandra"}, {"id": "122089234795926", "name": "Mauricio Cort\u00e9s Tavilo"}, {"id": "10207646358332303", "name": "Luis Oyarce Vald\u00e9s"}, {"id": "10204967629728225", "name": "Obispo Hugo Cuevas Mora"}, {"id": "10207993863346496", "name": "Mariela Soto Hinostroza"}, {"id": "946315592122993", "name": "Jorge Martinez Acevedo"}, {"id": "10152462175219440", "name": "Juan Pablo Chales De Beaulieu Marsano"}, {"id": "10152497286624658", "name": "Costanza Simi"}, {"id": "1650685915186554", "name": "Aldo Andr\u00e9s Bustos Saa"}, {"id": "10153141447971029", "name": "Seba Vera Salas"}, {"id": "10207483190819504", "name": "Josefa Simi"}, {"id": "10203003679749019", "name": "Margarita Alejandra"}, {"id": "10205455620930356", "name": "Teresita Jennifer Riveros Martinez"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10154356486573492", "name": "Daniela Forero"}, {"id": "10206388524404517", "name": "Loreto Mancilla Osses"}, {"id": "1648737785371037", "name": "Lha Roxihh Balladares Diaz"}, {"id": "1446344545688077", "name": "Mart\u00edn Larenas Herrera"}, {"id": "10207321071210779", "name": "Myriam Veas"}, {"id": "10204910996751724", "name": "Rosa Villa"}, {"id": "10153910852137748", "name": "Marcela Pastenes Asmad"}, {"id": "10207784940132949", "name": "Massi Bavestrello Lues"}, {"id": "10152712626163384", "name": "Felipe Carvacho Ramos"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "10205110259894402", "name": "Roberto Gonz\u00e1lez Vicencio"}, {"id": "10205521535657713", "name": "Ana Cristina Saavedra Fuentes"}, {"id": "682203445203617", "name": "Maite Isabel Rodriguez Blanco"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 42}}, "created_time": "2015-07-13T23:13:49+0000", "message": "El Equipo de Desaf\u00edo Levantemos Chile Valpara\u00edso estuvo presente en el Primer Foro Descentralizando Chile, donde nuestro Coordinador Regional Alexandro Cea expuso junto al Senador Francisco Chahuan y el Director Ejecutivo de Fundaci\u00f3n P!ensa Jorge Mart\u00ednez.", "type": "photo", "id": "279017415565385_676946955772427", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc0MDE0MTA4OTU0MjQ=", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "10208709684163854", "name": "Lia Sanhueza Naranjo"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10204477719207751", "name": "Carolina Madariaga"}, {"id": "10206622098981463", "name": "Tatiana Mardones"}, {"id": "10153665727962248", "name": "Marcela Gutierrez Sepulveda"}, {"id": "10206388524404517", "name": "Loreto Mancilla Osses"}, {"id": "659011050843062", "name": "Nacho Torrejon Carrasco"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "1591947307711141", "name": "Mario Mascayano"}, {"id": "818734684914050", "name": "Boris Lagos B"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10207401410895424", "name": "Alejandro Casanova Acosta"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2015-07-12T21:56:01+0000", "message": "[DESAFIO LEVANTEMOS EL NORTE EN El Mercurio de Valpara\u00edso]\n\nEl Equipo Regional de Desaf\u00edo Levantemos Chile organiz\u00f3 una entretenida actividad familiar y deportiva en el Valpara\u00edso Sporting (Oficial) de Vi\u00f1a del MAr, con la misi\u00f3n de recaudar fondos en el marco de la campa\u00f1a #QuieroVerteJugar, a trav\u00e9s de la cual se pretende reconstruir 10.000m2 de canchas deportivas en la Regi\u00f3n de Atacama. Personas y organizaciones se sumaron a la iniciativa de congregar a la comunidad en la tarea de hacerse cargo de aquellos que necesitan un peque\u00f1o empuje para salir adelante.", "type": "photo", "id": "279017415565385_676487489151707", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamMyTlRBek9Ua3lORGd6TXprd09qRTBNelkzTkRJek1EWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamMyTlRBek9Ua3lORGd6TXprd09qRTBNelkzTkRJek1EWT0="}}, "data": [{"message": "Bravo!!!!!!!!!!!!", "from": {"name": "Loreto Mancilla Osses", "id": "10206388524404517"}, "id": "676487489151707_676503992483390"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamcyTmpBMU9ETTBPREEyTlRNNU9qRTBNemc0T1Rnd05EWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamcyTlRnMU5UWTBPREE0TlRZMk9qRTBNemc0T1RJMk5Uaz0="}}, "data": [{"message": "Senora pau le deje un mensaje interno ojala lo pueda leer", "from": {"name": "Mis Ventitas Concon", "id": "537741166398379"}, "id": "675140172619772_686585564808566"}, {"message": "Lo veo ahora Florencia ;)", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "id": "675140172619772_686605834806539"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI5NjMwNDg4ODU1MDI=", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "1380815215570064", "name": "Catalina Riquelme"}, {"id": "10204828809833352", "name": "Daisy Cort\u00e9s"}, {"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "809792675794930", "name": "Victoria Philippi"}, {"id": "10153486961259524", "name": "Carolina Contreras Dupr\u00e9"}, {"id": "756821604372447", "name": "Fernando Gipoulou Andrade"}, {"id": "684158081641352", "name": "Alicia Ester Marambio Lavanderos"}, {"id": "10205152234662948", "name": "Alejandra Plaza"}, {"id": "10205198286614309", "name": "Mai Nie Chang"}, {"id": "10205066442563774", "name": "Cami Barros L\u00f3pez"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "10206169199053265", "name": "Claudia Farias Serrano"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10205526796068628", "name": "Consuelo Arias"}, {"id": "10204617570900310", "name": "Leticia Leon Rosas"}, {"id": "10207154274761622", "name": "Juan Aguilar T"}, {"id": "10206565700719781", "name": "Paola Morales Rivera"}, {"id": "10153467837956531", "name": "Denisse Pe\u00f1a Huber"}, {"id": "949860401771793", "name": "Carolinaa Camposs"}, {"id": "10208934840747244", "name": "Sebastian Trujillo Nu\u00f1ez"}, {"id": "10203151251461367", "name": "Jessica Saavedra Ibacache"}, {"id": "10205754055311218", "name": "Natalia Teneo Padilla"}, {"id": "10204147315716439", "name": "Alex Alegre"}, {"id": "10207256237945480", "name": "Yasmina Aravena Toledo"}, {"id": "10203438646179781", "name": "Daniela G\u00e1rate"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10206186686479557", "name": "Emilio Uribe Baeza"}, {"id": "740792052666523", "name": "Franch C. Leguill\u00e1n"}, {"id": "10207646358332303", "name": "Luis Oyarce Vald\u00e9s"}, {"id": "10204205363673461", "name": "Marta Alejandra Salinas Jofre"}, {"id": "10206501069303117", "name": "Verito Cortes"}, {"id": "1489567008004318", "name": "Coni Olivares"}, {"id": "682203445203617", "name": "Maite Isabel Rodriguez Blanco"}, {"id": "10152911762286765", "name": "Camila Palma"}, {"id": "10205255274320698", "name": "Vanessa Mendez"}, {"id": "1959143997643498", "name": "Paula Andrea Castro"}, {"id": "10207357608396586", "name": "Paola Pardo"}, {"id": "10153462990036489", "name": "Dennisse Potenza"}, {"id": "10152943503519938", "name": "Carla Baeza Rodr\u00edguez"}, {"id": "10207194914649113", "name": "Maria Magdalena Gardil\u010di\u0107 Franco"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10207507151490596", "name": "Marcela Aiach"}, {"id": "689659794481500", "name": "Claudia Javiera"}, {"id": "10205051174093815", "name": "Felipe Canto Silva"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "10203098492171431", "name": "Lorna Aguilar Trujillo"}, {"id": "10205178916570202", "name": "Milenka Rosel Molina"}, {"id": "10206958951030426", "name": "Carla Andrea Soto Bravo"}, {"id": "122089234795926", "name": "Mauricio Cort\u00e9s Tavilo"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "10205180749697195", "name": "Ximena Lizana Ojeda"}, {"id": "10152963048885502", "name": "Macarena Ignacia Argaluza Guerrero"}], "summary": {"total_count": 57}}, "created_time": "2015-07-10T00:48:10+0000", "message": "El d\u00eda de hoy hicimos entrega de 20 mochilas Head a la Escuela Irma Salas de Concon \ud83d\ude0a gracias a la escuela por recibirnos siempre con los brazos abiertos \ud83d\ude0a", "type": "photo", "id": "279017415565385_675140172619772"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamN5TlRnNE5EUTJNakE0TWpjNE9qRTBNell3TlRFNE5qST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamN5TlRnNE5EUTJNakE0TWpjNE9qRTBNell3TlRFNE5qST0="}}, "data": [{"message": "\u00a1 Gracias Muchachos !", "from": {"name": "Alicia Ester Marambio Lavanderos", "id": "684158081641352"}, "id": "672582606208862_672588446208278"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDg2MTMxNjIxNTU5MjQ5", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "1117573341609622", "name": "Rossana Nu\u00f1ez Godoy"}, {"id": "1544162185897303", "name": "Domii Pesce"}, {"id": "1033188600079133", "name": "Karin Hern\u00e1ndez Vargas"}, {"id": "924274457593500", "name": "Francisco Canelo"}, {"id": "10204970654250233", "name": "Francisco Javier Yimes Inostroza"}, {"id": "10204883183337454", "name": "Israel Alejandro Beltran Olguin"}, {"id": "10152892946807360", "name": "Vilma Canelo"}, {"id": "10204569352026361", "name": "Flor Miranda Terraza"}, {"id": "10207876153285176", "name": "Silvia Saavedra Pinto"}, {"id": "10153595595718368", "name": "Edgardo Beauchamp"}, {"id": "566101230208266", "name": "Monica Vera Santis"}, {"id": "527525780717640", "name": "Paaz Maria"}, {"id": "659011050843062", "name": "Nacho Torrejon Carrasco"}, {"id": "1127419020602601", "name": "Carolina Araneda"}, {"id": "10204603276499393", "name": "Chio Barrientos Alvar"}, {"id": "10207451543433269", "name": "Dennise Hernandez Vargas"}, {"id": "10203897722496049", "name": "Harry Lozano Jeffs"}, {"id": "10204199562482941", "name": "Betty Naranjo Lagos"}, {"id": "10152859086266326", "name": "Iricel Rivera"}, {"id": "1565605530426969", "name": "Javiera Diocares"}, {"id": "779133428777623", "name": "Annie Cab\u00e1n Deynes"}, {"id": "10152889403940448", "name": "Mireya Montero"}, {"id": "10153020224649904", "name": "Germanita Campos Lagos"}, {"id": "459073384294487", "name": "Demmys Leguina Araya"}, {"id": "10206209049122935", "name": "Victor A. Celis"}, {"id": "10204338576200397", "name": "Carolina Consuelo Toledo Noguera"}, {"id": "1420594084916712", "name": "Sylvia Urzua"}, {"id": "10152820274937181", "name": "Javiera Miranda"}, {"id": "140330852970896", "name": "Maria Angelica"}, {"id": "10204256412707586", "name": "Claudia Arias"}, {"id": "10153999111944679", "name": "Pia Roca Toribio"}, {"id": "10207425317330221", "name": "Juana Patricia Zavala Matulic"}, {"id": "923674697656089", "name": "Mercedes Marlene Zu\u00f1iga Barrientos"}, {"id": "10204955778871669", "name": "Katy Cavagnaro Michell"}, {"id": "824041137673657", "name": "Bel\u00e9n Cabrera Ibacache"}, {"id": "10206498759408616", "name": "Marjorie Solange del Carmen"}, {"id": "10152345243111595", "name": "Tania Cirano"}, {"id": "10205675833434315", "name": "Romi Guerrero"}, {"id": "10205001941431556", "name": "Ana Mar\u00eda Haro Filippi"}, {"id": "10205079120196422", "name": "Claudia Cort\u00e9s Gonzalez"}, {"id": "684158081641352", "name": "Alicia Ester Marambio Lavanderos"}, {"id": "10152739052688186", "name": "Cecilia Due\u00f1as"}, {"id": "10204418532364017", "name": "Maritza Gonzalez Vergara"}, {"id": "122089234795926", "name": "Mauricio Cort\u00e9s Tavilo"}, {"id": "10207256237945480", "name": "Yasmina Aravena Toledo"}, {"id": "10207615719210627", "name": "Ruth Gonz\u00e1lez Ferrer"}, {"id": "10204418108867729", "name": "Daniela Ljubetic Vacarezza"}, {"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "780412185383665", "name": "Alina Tapia Bilbao"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}], "summary": {"total_count": 52}}, "created_time": "2015-07-04T22:54:32+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_672582606208862"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamN5TlRZME5URTJNakV3TmpjeE9qRTBNell3TkRVNU1qWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamN5TlRZME5URTJNakV3TmpjeE9qRTBNell3TkRVNU1qWT0="}}, "data": [{"message": "Grandes gracias por el apoyo que nos brindan dia a dia", "from": {"name": "Loreto Peluqueria Canina Domicilio Hotel", "id": "1511122679178505"}, "id": "672093379591118_672564516210671"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc1MDcxNTE0OTA1OTY=", "before": "MjMwMjQwNjEzNzQ5NTY5"}}, "data": [{"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "1511122679178505", "name": "Loreto Peluqueria Canina Domicilio Hotel"}, {"id": "10206125486229806", "name": "Carla Andrea Cardenas Padilla"}, {"id": "122089234795926", "name": "Mauricio Cort\u00e9s Tavilo"}, {"id": "10206388524404517", "name": "Loreto Mancilla Osses"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "1610190959235036", "name": "Marta Carvajal"}, {"id": "10207138224635907", "name": "Karyna Urra Rojas"}, {"id": "1091097524253461", "name": "Cristopher Figueroa S"}, {"id": "10207507151490596", "name": "Marcela Aiach"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-07-04T02:34:35+0000", "message": "Felices de ser puente entre los que quieren ayudar y quienes quieren ser ayudados ! Un gusto conocerles Victor y Lorena  un gran abrazo para ambos", "type": "photo", "id": "279017415565385_672093379591118"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjU5MDExMDUwODQzMDYy", "before": "MjMwMjQwNjEzNzQ5NTY5"}}, "data": [{"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10207321071210779", "name": "Myriam Veas"}, {"id": "827028467328800", "name": "Cecilia Marsano"}, {"id": "10202551214141911", "name": "Nacho Rojas Brahm"}, {"id": "914069838622465", "name": "Viviana Ojeda"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10152462175219440", "name": "Juan Pablo Chales De Beaulieu Marsano"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "122089234795926", "name": "Mauricio Cort\u00e9s Tavilo"}, {"id": "10206024021709103", "name": "Marcela Alejandra Meza Roa"}, {"id": "10205564820537327", "name": "Sabina Ballesteros"}, {"id": "659011050843062", "name": "Nacho Torrejon Carrasco"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-07-02T22:01:09+0000", "message": "Foro \"Descentralizando Chile\" y nuestro encargado regional Alexandro Cae exponiendo sobre su experiencia en la fundacion", "type": "photo", "id": "279017415565385_671550616312061", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM=", "before": "MTIyMDg5MjM0Nzk1OTI2"}}, "data": [{"id": "122089234795926", "name": "Mauricio Cort\u00e9s Tavilo"}, {"id": "10203918525176859", "name": "Diego Villalobos Le\u00f3n"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10153499922703095", "name": "Carla G\u00f3mez Calder\u00f3n"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "330441547148253", "name": "Mar\u00eda Francisca D\u00edaz"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-07-02T01:23:52+0000", "message": "Ma\u00f1ana estar\u00e1 nuestro Coordinador Regional, Alexandro Cea, en el I Foro Descentralizando Chile que se llevar\u00e1 a cabo en el Club Naval de Campo Las Salinas a las 17.00 hrs.\n\n\u00a1S\u00famate a esta iniciativa regional!\n\nReserva tu tiket aqu\u00ed http://ecopass.cl/events/19", "type": "photo", "id": "279017415565385_671145003019289"}, {"from": {"category": "Community Organization", "name": "Descentralizando Chile", "id": "111147735884100"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "ODI3MDI4NDY3MzI4ODAw"}}, "data": [{"id": "827028467328800", "name": "Cecilia Marsano"}, {"id": "10207649870268165", "name": "Virginia Roswitha Rojas Hube"}, {"id": "10152462175219440", "name": "Juan Pablo Chales De Beaulieu Marsano"}, {"id": "10204773465030619", "name": "Pazita Mella Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10205388570572085", "name": "Javier Alberto Labr\u00edn Jofr\u00e9"}, {"id": "10205487012402606", "name": "Francisco Javier Astudillo Gomez"}, {"id": "111147735884100", "name": "Descentralizando Chile"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2015-07-02T01:16:29+0000", "message": "Por motivos de fuerza mayor, Askaan Wohlt no podr\u00e1 participar ya que se encontrar\u00e1 en la inauguraci\u00f3n del CESFAM de Cha\u00f1aral, gracias a una tremenda gesti\u00f3n del Desaf\u00edo Levantemos Chile,que fue destruido por el aluvi\u00f3n de hace unos meses. \nEn su reemplazo, contaremos con la presencia de Alexandro Cea, coordinador regional de Valpara\u00edso del Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n.\n\n\u00a1Saludos a todos y nos vemos ma\u00f1ana!", "type": "photo", "id": "279017415565385_671141803019609"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDA1MTc5MzQzMDYzMTg="}}, "data": [{"id": "10200517934306318", "name": "Ruth Damiano"}, {"id": "1380815215570064", "name": "Catalina Riquelme"}, {"id": "10208620308125615", "name": "Ana Maria Silva"}, {"id": "10204752239698160", "name": "Francesca Chiappini Koscina"}, {"id": "1571569759835301", "name": "Agus Chaves"}, {"id": "10205098751290488", "name": "Ricardo Mendoza"}, {"id": "10208854983676296", "name": "Loreto Vera"}, {"id": "10152462175219440", "name": "Juan Pablo Chales De Beaulieu Marsano"}, {"id": "10205655357443630", "name": "Marisol Venegas"}, {"id": "10205526796068628", "name": "Consuelo Arias"}, {"id": "10208477129826160", "name": "Cecilia Herrera Salas"}, {"id": "10205051174093815", "name": "Felipe Canto Silva"}, {"id": "10205740942258083", "name": "Mar\u00eda Belen Rodriguez Retamal"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "10207615719210627", "name": "Ruth Gonz\u00e1lez Ferrer"}, {"id": "10153209533994776", "name": "Andre L\u00f3pez Tyrer"}, {"id": "10153551424418540", "name": "Juanita Guerra"}, {"id": "10206722114905460", "name": "Pedro Sanchez"}, {"id": "10154156430517662", "name": "B\u00e1rbara Bayolo"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10152676960768313", "name": "Karim Orfaly Maluk"}, {"id": "330441547148253", "name": "Mar\u00eda Francisca D\u00edaz"}, {"id": "10152251475804753", "name": "Juan Pablo Scarella Larra\u00edn"}, {"id": "10205001941431556", "name": "Ana Mar\u00eda Haro Filippi"}, {"id": "10207846547139050", "name": "Sebastian Lazo"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 27}}, "created_time": "2015-06-30T19:37:33+0000", "message": "\u00a1Feliz d\u00eda a los Bomberos de Chile! Especialmente a los Voluntarios de los Cuerpos de Bomberos que despliegan su labor en la V Regi\u00f3n.", "type": "photo", "id": "279017415565385_670550273078762"}, {"from": {"category": "Community Organization", "name": "Descentralizando Chile", "id": "111147735884100"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-06-28T16:13:46+0000", "message": "Primer foro Descentralizando Chile jueves 2 de julio 17:00 horas en Vi\u00f1a del Mar.\nInscr\u00edbete en: http://ecopass.cl/events/19", "type": "link", "id": "279017415565385_134991920166348"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 13}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODQ1NTc5MTQ4Nzk1NjIy", "before": "MTM4MDgxNTIxNTU3MDA2NA=="}}, "data": [{"id": "1380815215570064", "name": "Catalina Riquelme"}, {"id": "10206091019252403", "name": "Patricia Meneses Olmos"}, {"id": "1489567008004318", "name": "Coni Olivares"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204156018118157", "name": "Rommy Ang\u00e9lica"}, {"id": "10152958736013701", "name": "Sebastian Vendeta"}, {"id": "10204256412707586", "name": "Claudia Arias"}, {"id": "1575521862769773", "name": "Table Table"}, {"id": "10206492485085002", "name": "Cristi\u00e1n Barahona Riquelme"}, {"id": "10153961477106670", "name": "Patricia Cavieres"}, {"id": "10152480347248845", "name": "Sophie Camille Vasseur Porcel"}, {"id": "10208934840747244", "name": "Sebastian Trujillo Nu\u00f1ez"}, {"id": "10153962192064284", "name": "Yain Acevedo Palazzi"}, {"id": "10207185892344921", "name": "Marcela Olivares Olgu\u00edn"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2015-06-21T06:50:19+0000", "message": "..:::NO TE PIERDAS ESTE GRAN SHOWROOM:::...\nD\u00f3nde? ... Sporting Vi\u00f1a del Mar \nCu\u00e1ndo? Domingo 21 de Junio!!! \n\n\u25ba Te esperamos De 11:00 a 18:00 horas \n\u25ba Tendremos excelentes y variadas tiendas para todos los gustos y edades como Accesorios, Ropa (calzas, peluditos, chalecos, polerones), Joyas(de fantas\u00eda, de acero, de oro, de plata y con cristales Swarovski), Carteras (kipling, De Cuero y alternativas), Victoria Secret, Calzado (botas y botines de cuero, zapatillas y Melissa) Licores, Art\u00edculos de Belleza, Manicure y mucho m\u00e1s.\n\u25ba Entrada LIBERADA y estacionamiento GRATUITO", "type": "video", "id": "279017415565385_666344710165985", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkyTlRjMU9EZ3dNVFF5T0RZNE9qRTBNelE1TVRnMk5qVT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkyTlRjMU9EZ3dNVFF5T0RZNE9qRTBNelE1TVRnMk5qVT0="}}, "data": [{"message": "Eve Quiroga Jorquera \ud83d\ude0a\ud83d\ude01", "from": {"name": "Rommy Ang\u00e9lica", "id": "10204156018118157"}, "id": "666344710165985_666575880142868"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUwNjY0NDI1NjM3NzQ=", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10207256237945480", "name": "Yasmina Aravena Toledo"}, {"id": "10205117888722765", "name": "Soledad Calvo Ferreira"}, {"id": "10153855891280993", "name": "Estefania Ghiglino Riff"}, {"id": "10205066442563774", "name": "Cami Barros L\u00f3pez"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-06-21T06:35:24+0000", "message": "ESTE DOMINGO 21 DE JUNIO \nLOS ESPERAMOS EN SPORTING CLUB VI\u00d1A DEL MAR \n:::::ven a disfrutar este d\u00eda en familia a celebrar el d\u00eda del padre de una manera diferente!!!!! \n\ngracias Andres Longton :)", "type": "video", "id": "279017415565385_666340546833068", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-06-21T06:29:41+0000", "message": "DOMINGO 21 DE JUNIO ven a disfrutar este d\u00eda en familia a celebrar el d\u00eda del padre de una manera diferente ayudando y solidarizando con los ni\u00f1os y familias del norte afectados en el aluvi\u00f3n---\n\n Te esperamos De 11:00 a 18:00 horas en Sporting Club Vi\u00f1a del Mar \n\nEVENTO DESAF\u00cdO LEVANTEMOS CHILE - SPORTING \n\u25ba \u00danete a esta Gran Actividad de @desafiovregion este domingo 21 en Sporting Vi\u00f1a del Mar.\n\u25bacampeonato de futbolito canchas M. Salas\n\u25bazumbat\u00f3n 16.30 hrs \n\u25ba Te esperamos De 11:00 a 18:00 horas en un Particular Showroom con mas de 30 tiendas\n\u25ba Tendremos excelentes y variadas tiendas para todos los gustos y edades como Accesorios, Ropa (calzas, peluditos, chalecos, polerones), Joyas(de fantas\u00eda, de acero, de oro, de plata y con cristales Swarovski), Carteras (kipling, De Cuero y alternativas), Victoria Secret, Calzado (botas y botines de cuero, zapatillas y Melissa) Licores, Art\u00edculos de Belleza, Manicure y mucho m\u00e1s.\n\u25ba Entrada LIBERADA y estacionamiento GRATUITO\n\u25ba Recuerda este sdomingo 21 s\u00f3lo de 11:00 a 18:00 horas\n\nQUE NO TE LO CUENTEN", "type": "status", "id": "279017415565385_666339900166466"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjg4ODcyNjc0NjU1NDAx", "before": "MTM4MDgxNTIxNTU3MDA2NA=="}}, "data": [{"id": "1380815215570064", "name": "Catalina Riquelme"}, {"id": "10208021696755467", "name": "Gabriela Cancino"}, {"id": "599796470153310", "name": "Katita Evelin Vilches Sanhueza"}, {"id": "723207361106726", "name": "Mauricio D\u00edaz Trujillo"}, {"id": "10203918525176859", "name": "Diego Villalobos Le\u00f3n"}, {"id": "10152859044131319", "name": "Constanza Mart\u00ednez"}, {"id": "10205385403215486", "name": "Patricia Carvajal Ogaz"}, {"id": "10205732128721790", "name": "Clau Mancilla Lazcano"}, {"id": "10204241767790114", "name": "Catalina Prat"}, {"id": "10205526796068628", "name": "Consuelo Arias"}, {"id": "1088520997827921", "name": "Carmen Gloria Morales Zu\u00f1iga"}, {"id": "4644904537340", "name": "Valentina Andrea Soto Verdugo"}, {"id": "10204603276499393", "name": "Chio Barrientos Alvar"}, {"id": "1569180583373923", "name": "Wilou Chile"}, {"id": "10153499922703095", "name": "Carla G\u00f3mez Calder\u00f3n"}, {"id": "634874746643746", "name": "Cristobal Jesus ZumbaChile"}, {"id": "10152958736013701", "name": "Sebastian Vendeta"}, {"id": "10152969387973328", "name": "Natalia Ver\u00f3nica Ba\u00f1ados Staplefield"}, {"id": "10205066442563774", "name": "Cami Barros L\u00f3pez"}, {"id": "10153857790767357", "name": "Nohelia Herrera Yere"}, {"id": "10204428916477511", "name": "Patricia Pinochet"}, {"id": "10202062523919343", "name": "David Andr\u00e9s Pino Wittenberg"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "10204638680429046", "name": "Felipe Blest Silva"}, {"id": "10204854133490674", "name": "Christian Rojas Sturla"}, {"id": "10207185892344921", "name": "Marcela Olivares Olgu\u00edn"}, {"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "1573275099577162", "name": "Gonzalo Romero"}, {"id": "10205987629195681", "name": "Vale Ortega"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "10153036552864172", "name": "Nicol\u00e1s Vargas C\u00e1rdenas"}, {"id": "10207138224635907", "name": "Karyna Urra Rojas"}, {"id": "10208594078430470", "name": "Ximena Duarte Araya"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10206810223509393", "name": "Naty Garcia-Huidobro"}, {"id": "10209140648738573", "name": "Camila Enriquez Renteria"}, {"id": "288872674655401", "name": "Carlos Sahr"}], "summary": {"total_count": 39}}, "created_time": "2015-06-20T19:21:23+0000", "message": "Amigos vi\u00f1amarinossss y de los alrededores, tambi\u00e9n si estas de paso ;) estamos en sporting club esper\u00e1ndote con actividades para ti ;) !!! Futbolito, zumbaton  y un showroom con las mejores tiendas esperandoteeeee !!!! \n\nEntrada liberada por AV SPORTING!!!!! \n\nY ma\u00f1ana desde las 11:00 am estaremos ac\u00e1 ven a celebrar a Papa ;) !!!!!", "type": "status", "id": "279017415565385_666175543516235", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "882413658470664", "name": "Maria Fernanda Huerta Rodriguez"}, {"id": "10202551214141911", "name": "Nacho Rojas Brahm"}, {"id": "10153499922703095", "name": "Carla G\u00f3mez Calder\u00f3n"}, {"id": "10207138224635907", "name": "Karyna Urra Rojas"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "1569180583373923", "name": "Wilou Chile"}, {"id": "10207425317330221", "name": "Juana Patricia Zavala Matulic"}, {"id": "10153436303109935", "name": "Vale Zedan"}, {"id": "10209140648738573", "name": "Camila Enriquez Renteria"}, {"id": "10153010058152437", "name": "Camila Alejandra Baez"}, {"id": "330441547148253", "name": "Mar\u00eda Francisca D\u00edaz"}, {"id": "10152958736013701", "name": "Sebastian Vendeta"}, {"id": "10206492485085002", "name": "Cristi\u00e1n Barahona Riquelme"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2015-06-20T16:37:35+0000", "message": "[Valpara\u00edso Sporting Club] alla estamos instalados en tremendo showroom a beneficio. \u00a1Ven a compartir en familia! #valpara\u00edsoXelnorte #quierovertejugar", "type": "link", "id": "279017415565385_666119020188554", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU2OTE4MDU4MzM3MzkyMw==", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10152548952875480", "name": "Carolina Troncoso"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "1569180583373923", "name": "Wilou Chile"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-06-20T15:00:00+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_698706576929798", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ0MzU0NDUwMjc1NDA="}}, "data": [{"id": "10204435445027540", "name": "Romina Olea"}, {"id": "10206773662438540", "name": "Joanna Sofia Osorio Arancibia"}, {"id": "490125924507847", "name": "Diego Moreno"}, {"id": "1646550448908013", "name": "Gladys San Martin"}, {"id": "1626064160966766", "name": "Constanza Sep\u00falveda"}, {"id": "10207265417690928", "name": "Nicole Rubio Ramirez"}, {"id": "10204677111518154", "name": "Jeniffer Andrea Aravena Arancibia"}, {"id": "10206634005066046", "name": "Javiera Faundez Ya\u00f1ez"}, {"id": "10207597849683524", "name": "Juan Francisco Manzo Concha"}, {"id": "10206829359395607", "name": "Marcia Patricia Torrejon Zamora"}, {"id": "10207583923060609", "name": "Blanca Soledad Delis Soto"}, {"id": "10153726265267276", "name": "Fernanda Abarca N\u00fa\u00f1ez"}, {"id": "512575052252305", "name": "Osorno Judo"}, {"id": "599796470153310", "name": "Katita Evelin Vilches Sanhueza"}, {"id": "10209015129599841", "name": "Armando Guala V."}, {"id": "10205599030147420", "name": "Camila Gioconda Barria Foschino"}, {"id": "10204428805221620", "name": "Annie Brehme"}, {"id": "10204223494239959", "name": "Jorge Espoz"}, {"id": "704049336374996", "name": "Gabriel Sve"}, {"id": "10152836346302278", "name": "Bruno Duran"}, {"id": "560044834154870", "name": "Gonzalo Ignacio Estay"}, {"id": "10152689985253114", "name": "Jaime Ojeda"}, {"id": "10204584977801152", "name": "Javiera Jerez Rivera"}, {"id": "10209324831496874", "name": "Antonio Carcamo Cardenas"}, {"id": "659011050843062", "name": "Nacho Torrejon Carrasco"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 28}}, "created_time": "2015-06-20T15:00:00+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_698711096929346", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOams0T0RJeU9UTTJPVEU0TVRZeU9qRTBOREV4TURZME9ERT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOams0T0RJeU9UTTJPVEU0TVRZeU9qRTBOREV4TURZME9ERT0="}}, "data": [{"message": "Grande coni...!!!", "from": {"name": "Jaime Ojeda", "id": "10152689985253114"}, "id": "698706953596427_698822936918162"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Karyna Urra Rojas", "id": "10207138224635907"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1"}}, "data": [{"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-06-20T14:35:20+0000", "message": "#sportingvi\u00f1adelmar #valparaisoXelNorte #showroom", "type": "photo", "id": "279017415565385_10206710823991158"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4MDM5MjQwMzkxMzY=", "before": "MTAxNTI5NTg3MzYwMTM3MDE="}}, "data": [{"id": "10152958736013701", "name": "Sebastian Vendeta"}, {"id": "10204803924039136", "name": "Narciso Ver\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-06-19T23:16:14+0000", "message": "https://www.youtube.com/watch?v=btr4cC28s4w\nel 25 DE MARZO del 2015. El norte de Chile fue azotado por las lluvias m\u00e1s fuertes del \u00faltimo tiempo \nahora TU tambi\u00e9n puedes unirte y ayudar, los invitamos a vivir una experiencia \u00fanica junto a tu familia, amig@s \nESTE 20 Y 21 DE JUNIO TODOS INVITADOS A SPORTING CLUB VI\u00d1A DEL MAR \n-ZUMBA\n-FUTBOL\n.SHOWROOM\n\"El tesoro bajo el barro\" #quierovertejugar", "type": "video", "id": "279017415565385_665834856883637", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTQ1NTc1NTY3MTM0OTI4MA=="}}, "data": [{"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "10153962192064284", "name": "Yain Acevedo Palazzi"}, {"id": "715295271933376", "name": "Aurelio Segundo Duarte Veliz"}, {"id": "901646586515714", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Valenzuela"}, {"id": "10208594078430470", "name": "Ximena Duarte Araya"}, {"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "723207361106726", "name": "Mauricio D\u00edaz Trujillo"}, {"id": "10152958736013701", "name": "Sebastian Vendeta"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10205057046122909", "name": "Javier Ignacio Hinojosa Bernal"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-06-19T20:39:56+0000", "message": "Gracias a VeasViaP\u00fablica estamos tambi\u00e9n en las pantallas de la ciudad de Vi\u00f1a del Mar.\n\nSumate t\u00fa tambi\u00e9n al Desaf\u00edo de levantar el Norte  #valparaisoXelnorte #quierovertejugar", "type": "link", "id": "279017415565385_665796056887517", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 9}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU1MjE1MzU2NTc3MTM=", "before": "MzQ3MzQ0NTE4Nzg2NjMw"}}, "data": [{"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "1383235468636476", "name": "Mush Club"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10205056942725159", "name": "Janet Toledo"}, {"id": "10206608994045044", "name": "Claudia Gui\u00f1ez Palacios"}, {"id": "330441547148253", "name": "Mar\u00eda Francisca D\u00edaz"}, {"id": "10205066442563774", "name": "Cami Barros L\u00f3pez"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "10207256237945480", "name": "Yasmina Aravena Toledo"}, {"id": "10205521535657713", "name": "Ana Cristina Saavedra Fuentes"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-06-19T18:21:47+0000", "message": "Alcaldesa Virginia Reginato invita a la comunidad vi\u00f1amarina al Desaf\u00edo Levantemos el Norte de este fin de semana en Valpara\u00edso Sporting Club. #valparaisoXelnorte #quierovertejugar", "type": "video", "id": "279017415565385_665761366890986", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDUwMDYwMzM4NDM2MjE="}}, "data": [{"id": "10205006033843621", "name": "Koke Martinez"}, {"id": "10207646358332303", "name": "Luis Oyarce Vald\u00e9s"}, {"id": "914069838622465", "name": "Viviana Ojeda"}, {"id": "10152911762286765", "name": "Camila Palma"}, {"id": "457029837780831", "name": "Sofi F. Soto Romanini"}, {"id": "10152251475804753", "name": "Juan Pablo Scarella Larra\u00edn"}, {"id": "10204803924039136", "name": "Narciso Ver\u00f3n"}, {"id": "715295271933376", "name": "Aurelio Segundo Duarte Veliz"}, {"id": "10152445013064558", "name": "Felipe Bril Antillo"}, {"id": "10207185892344921", "name": "Marcela Olivares Olgu\u00edn"}, {"id": "10205057046122909", "name": "Javier Ignacio Hinojosa Bernal"}, {"id": "10205036717457063", "name": "Ignacia Leiva"}, {"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "1383235468636476", "name": "Mush Club"}, {"id": "10152442062907815", "name": "Camila Lazo Chacana"}, {"id": "10208594078430470", "name": "Ximena Duarte Araya"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "1959143997643498", "name": "Paula Andrea Castro"}, {"id": "10206498759408616", "name": "Marjorie Solange del Carmen"}, {"id": "10205751858609782", "name": "Luis Mora Vasquez"}, {"id": "10205001941431556", "name": "Ana Mar\u00eda Haro Filippi"}, {"id": "10205734754279555", "name": "Boris Pablo Carvallo Meneses"}, {"id": "10153397890469827", "name": "Veronica Johannes V."}, {"id": "10202551214141911", "name": "Nacho Rojas Brahm"}, {"id": "10206209049122935", "name": "Victor A. Celis"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "10205066442563774", "name": "Cami Barros L\u00f3pez"}, {"id": "891825387509495", "name": "Bea Sturione"}, {"id": "399758303500268", "name": "Macarena Vitta"}, {"id": "1158762014139126", "name": "Leo Pecito Gomez"}, {"id": "330441547148253", "name": "Mar\u00eda Francisca D\u00edaz"}, {"id": "288872674655401", "name": "Carlos Sahr"}, {"id": "10153183691133250", "name": "Rosina Ayala Bernal"}, {"id": "10153855891280993", "name": "Estefania Ghiglino Riff"}, {"id": "10204418108867729", "name": "Daniela Ljubetic Vacarezza"}, {"id": "122089234795926", "name": "Mauricio Cort\u00e9s Tavilo"}, {"id": "10152958736013701", "name": "Sebastian Vendeta"}, {"id": "10207256237945480", "name": "Yasmina Aravena Toledo"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 39}}, "created_time": "2015-06-19T17:30:11+0000", "message": "Alexandro Cea, coordinador regional de Desaf\u00edo Levantemos Chile, en punto de prensa esta ma\u00f1ana en Valpara\u00edso Sporting Club.", "type": "link", "id": "279017415565385_665750036892119", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkxTnpVeU56ZzJPRGt4T0RRME9qRTBNelEzTXpVNE1UUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkxTnpVeU56ZzJPRGt4T0RRME9qRTBNelEzTXpVNE1UUT0="}}, "data": [{"message": "Grande topo!!", "from": {"name": "Carlos Sahr", "id": "288872674655401"}, "id": "665750036892119_665752786891844"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM=", "before": "MTM4MzIzNTQ2ODYzNjQ3Ng=="}}, "data": [{"id": "1383235468636476", "name": "Mush Club"}, {"id": "891825387509495", "name": "Bea Sturione"}, {"id": "10204766156340972", "name": "Rodrigo Pi\u00f1a"}, {"id": "10152745480593744", "name": "Esteban Ojeda Ag\u00fcero"}, {"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "10205066442563774", "name": "Cami Barros L\u00f3pez"}, {"id": "10205219846876958", "name": "Deborah Vargas Aracena"}, {"id": "10205057046122909", "name": "Javier Ignacio Hinojosa Bernal"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10208548532571708", "name": "Alan Aguilera"}, {"id": "617664078352670", "name": "Jennifer Alejandra G\u00f3mez"}, {"id": "10152739396303458", "name": "Enriqueta Bierwirth"}, {"id": "10207649870268165", "name": "Virginia Roswitha Rojas Hube"}, {"id": "10152958736013701", "name": "Sebastian Vendeta"}, {"id": "10206930742763010", "name": "Mauricio Villalobos Pastorini"}, {"id": "10206492485085002", "name": "Cristi\u00e1n Barahona Riquelme"}, {"id": "10152990146269235", "name": "Eugenio Lucero Moya"}, {"id": "10204123177334625", "name": "Annette Aleman"}, {"id": "10205919321359171", "name": "Sebasti\u00e1n Del Hoyo Astudillo"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}], "summary": {"total_count": 22}}, "created_time": "2015-06-19T01:21:20+0000", "message": "[TELETRAK TV] Ayer Alexandro Cea, Coordinador Regional de Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n, invit\u00f3 a toda la comunidad vi\u00f1amarina, a la gente de Valpara\u00edso y a las familias del interior a sumarse al Desaf\u00edo de Levantar el Norte, en directo por Teletrak TV. #valparaisoXelnorte #quierovertejugar", "type": "video", "id": "279017415565385_665496833584106", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkxTkRrM016VXdNalV3TnpJeE9qRTBNelEyTnpjd01qWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkxTkRrM016VXdNalV3TnpJeE9qRTBNelEyTnpjd01qWT0="}}, "data": [{"message": "Pau Herrada M vali\u00f3 la pena el odio del camar\u00f3grafo! :P", "from": {"name": "Alexandro Cea", "id": "10204130790723877"}, "id": "665496833584106_665497350250721"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "1383235468636476", "name": "Mush Club"}, {"id": "10206209049122935", "name": "Victor A. Celis"}, {"id": "10206608994045044", "name": "Claudia Gui\u00f1ez Palacios"}, {"id": "10205521535657713", "name": "Ana Cristina Saavedra Fuentes"}, {"id": "10203098492171431", "name": "Lorna Aguilar Trujillo"}, {"id": "288872674655401", "name": "Carlos Sahr"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10152745480593744", "name": "Esteban Ojeda Ag\u00fcero"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "399758303500268", "name": "Macarena Vitta"}, {"id": "10208606045167842", "name": "Macarena Fern\u00e1ndez"}, {"id": "1575521862769773", "name": "Table Table"}, {"id": "10207917711840147", "name": "Javi Torres"}, {"id": "10207256237945480", "name": "Yasmina Aravena Toledo"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 18}}, "created_time": "2015-06-18T22:16:33+0000", "message": "[RADIO BIO BIO] \"El Equipo Regional de Desaf\u00edo Levantemos Chile Valpara\u00edso, realizar\u00e1 una actividad familiar en dependencias del Sporting Club en Vi\u00f1a del Mar, con la finalidad de reunir fondos para acudir con voluntarios a reconstruir las canchas de futbol en la localidad de Paipote, Atacama.\"", "type": "link", "id": "279017415565385_665432346923888", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkxTkRNMU56WXdNalUyT0Rnd09qRTBNelEyTmpZek5EUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkxTkRNMU56WXdNalUyT0Rnd09qRTBNelEyTmpZek5EUT0="}}, "data": [{"message": "Felices de participar !!", "from": {"name": "Table Table", "id": "1575521862769773"}, "id": "665432346923888_665435760256880"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 16}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDc0OTEzNzUwNTU4MzY="}}, "data": [{"id": "10207491375055836", "name": "Karol Seith"}, {"id": "10152922662866940", "name": "Mariana Holzapfel Mancini"}, {"id": "10153529276788958", "name": "Carolina Martinez Mondelo"}, {"id": "10152665332512499", "name": "Carolina Manr\u00edquez Barr\u00eda"}, {"id": "1383235468636476", "name": "Mush Club"}, {"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "10203364312609983", "name": "Veronica Valenzuela C"}, {"id": "634874746643746", "name": "Cristobal Jesus ZumbaChile"}, {"id": "10152745480593744", "name": "Esteban Ojeda Ag\u00fcero"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "1380815215570064", "name": "Catalina Riquelme"}, {"id": "10207624584430962", "name": "Sandra Loreto"}, {"id": "10205051174093815", "name": "Felipe Canto Silva"}, {"id": "10207203996671715", "name": "Catalina Ni\u00f1odeZepeda Labayru"}, {"id": "10205057046122909", "name": "Javier Ignacio Hinojosa Bernal"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2015-06-18T02:34:14+0000", "message": "GRAN SHOWROOM En Vi\u00f1a del Mar\n\nEVENTO DESAF\u00cdO LEVANTEMOS CHILE - SPORTING \n\u25ba\u25baObjetivo: Reconstruir canchas de f\u00fatbol afectadas por el aluvi\u00f3n.\n\u25ba \u00danete a esta Gran Actividad de @desafiovregion este s\u00e1bado 20 y domingo 21 en Sporting Vi\u00f1a del Mar.\n\n\u25ba Te esperamos De 11:00 a 18:00 horas en un Particular Showroom con mas de 30 tiendas\n\n\u25ba Tendremos excelentes y variadas tiendas para todos los gustos y edades como Accesorios, Ropa (calzas, peluditos, chalecos, polerones), Joyas(de fantas\u00eda, de acero, de oro, de plata y con cristales Swarovski), Carteras (kipling, De Cuero y alternativas), Victoria Secret, Calzado (botas y botines de cuero, zapatillas y Melissa) Licores, Art\u00edculos de Belleza, Manicure y mucho m\u00e1s.\n\n\u25ba Entrada LIBERADA y estacionamiento GRATUITO\n\n\u25ba Recuerda este s\u00e1bado 20 y domingo 21 s\u00f3lo  de 11:00 a 18:00 horas\n\n\u25ba Habr\u00e1 tambi\u00e9n Zumbat\u00f3n y Futbolito \n\nQUE NO TE LO CUENTEN\n\n\u25ba\u25baParticipan en esta actividad \n@macedoniachile\n@topilisymas\n@jo_vestyacces\n@boutiqueaylen\n@herajoyas\n@boutiquetasha\n@swarovskilook\n@tiendafran\n@beautylovers.chile\n@love.pinkstore\n@bellezaesmoda\n@deco_quiltsolmue\n@productos_cosmeticos_\n@ironic_brand\n@wilouchile\nQue monada Boutique (F)\nCuadros Tejidos (F)\nLa Tiendita (F)\nPuro Arte (F)\nCer\u00e1mica Gres (F)\nPara Ti (F)\nDecopeque (F)\nL & V Shoes Store (F)\nAlta Resoluci\u00f3n (F)\nImprime Creatividad (F)\nMucca Decoraci\u00f3n (F) \nLa combi de Panader\u00eda Villanelo (F) \n\nTendremos incre\u00edbles sorteos y premios durante el\nShowroom", "type": "video", "id": "279017415565385_665068716960251", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkyTURZMk9UTXdNVGt6TnpZek9qRTBNelE0TURrMU1ETT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkyTURZMk9UTXdNVGt6TnpZek9qRTBNelE0TURrMU1ETT0="}}, "data": [{"message": "Mariana Holzapfel Mancini", "from": {"name": "Carolina Manr\u00edquez Barr\u00eda", "id": "10152665332512499"}, "id": "665068716960251_666066930193763"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzMzUwMjQ5MDkzNTQ=", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "1383235468636476", "name": "Mush Club"}, {"id": "1443668095950124", "name": "Elyana Abdul"}, {"id": "10207256237945480", "name": "Yasmina Aravena Toledo"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-06-17T03:01:26+0000", "message": "\"QU\u00c9 MEJOR QUE UNIR A LA FAMILIA, COOPERAR Y PASARLO BIEN\" \nsabias palabras de un grande. \nFrancisco P\u00e9rez Bannen.\n\nINVITAMOS A TODOS A PARTICIPAR Y VIVIR UNA GRAN EXPERIENCIA JUNTO A TU FAMILIA Y AMIG@S CON EL FIN DE AYUDAR A LOS AFECTADOS EN LA REGI\u00d3N DE ATACAMA  \n\u00bfcu\u00e1ndo? : ESTE FIN DE SEMANA 20 Y 21 DE JUNIO \n\u00bfD\u00f3nde? : Sporting Club Vi\u00f1a del Mar ( los casta\u00f1os n\u00ba 404) \n[S\u00daMATE AL DESAF\u00cdO DE LEVANTAR EL NORTE]\n\u25baFUTBOLITO \u25baZUMBATON \u25baSHOWROOM\nQUE NO TE LO CUENTEN VEN A VIVIRLO CON NOSOTROS!", "type": "video", "id": "279017415565385_664663990334057", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 8}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ0Nzc3MTkyMDc3NTE=", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10203116671867756", "name": "Claudia Isla"}, {"id": "1443668095950124", "name": "Elyana Abdul"}, {"id": "10205564820537327", "name": "Sabina Ballesteros"}, {"id": "10205068030484092", "name": "Pau la Cadiz"}, {"id": "1383235468636476", "name": "Mush Club"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "1569180583373923", "name": "Wilou Chile"}, {"id": "1380815215570064", "name": "Catalina Riquelme"}, {"id": "10204477719207751", "name": "Carolina Madariaga"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-06-16T22:32:16+0000", "message": "SE VIENE CON TODO ESTE S\u00c1BADO 20 Y DOMINGO 21 DE JUNIO!\n[S\u00daMATE AL DESAF\u00cdO DE LEVANTAR EL NORTE]\n\u25baFUTBOLITO \u25baZUMBATON \u25baSHOWROOM\nQUE NO TE LO CUENTEN VEN A VIVIRLO CON NOSOTROS! \n\nPedro Astorga\n\n#valpraraisoXelnorte #quierovertejugar\n\u25baObjetivo: Reconstruir canchas de f\u00fatbol afectadas por el aluvi\u00f3n.\n\u25baFecha: S\u00e1bado 20 y Domingo 21 de junio .\n\u25baLugar: Sporting Club, Vi\u00f1a del Mar.\n\u25baRegalos y sorpresas de nuestros auspiciadores.\n\u25baGuarder\u00eda.", "type": "video", "id": "279017415565385_664565940343862", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkwTlRnek16YzNNREE0TnpnMU9qRTBNelEwT1RVd05qZz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkwTlRnek16YzNNREE0TnpnMU9qRTBNelEwT1RVd05qZz0="}}, "data": [{"message": "https://www.facebook.com/events/1587809811488243/", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "id": "664565940343862_664583377008785"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUxMTc4ODg3MjI3NjU=", "before": "MzQ3MzQ0NTE4Nzg2NjMw"}}, "data": [{"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "1443668095950124", "name": "Elyana Abdul"}, {"id": "1383235468636476", "name": "Mush Club"}, {"id": "10207649870268165", "name": "Virginia Roswitha Rojas Hube"}, {"id": "10208594078430470", "name": "Ximena Duarte Araya"}, {"id": "1837473109810518", "name": "Constanza Carolina"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10205117888722765", "name": "Soledad Calvo Ferreira"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2015-06-16T16:15:55+0000", "message": "[S\u00daMATE AL DESAF\u00cdO DE LEVANTAR EL NORTE]\n\u25baFUTBOLITO \u25baZUMBATON \u25baSHOWROOM\n#valpraraisoXelnorte #quierovertejugar\n\n\u25baObjetivo: Reconstruir canchas de f\u00fatbol afectadas por el aluvi\u00f3n.\n\n\u25baFecha: S\u00e1bado 20 y Domingo 21 de junio .\n\u25baLugar: Sporting Club, Vi\u00f1a del Mar.\n\u25baRegalos y sorpresas de nuestros auspiciadores.\n\u25baGuarder\u00eda.\n\n+ Informaci\u00f3n en el Evento: https://www.facebook.com/events/1587809811488243\n\n------------------\n\n\u25baPara ser voluntario comun\u00edcate al: \u260e+56961698113\n\n\u25ba Informaci\u00f3n general: \u260e+56982535477", "type": "photo", "id": "279017415565385_664463687020754", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Victor A. Celis", "id": "10206209049122935"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1"}}, "data": [{"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-06-16T15:32:57+0000", "message": "Una iniciativa maravillosa la del Desaf\u00edo. Muchas gracias a ustedes por la labor extraordinaria que realizan.", "type": "status", "id": "279017415565385_664453883688401"}, {"from": {"category": "Product/Service", "name": "Para ti", "id": "230240613749569"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM=", "before": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1"}}, "data": [{"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-06-14T03:49:11+0000", "message": "[SHOWROOM]\n\nObjetivo: Reconstruir canchas de f\u00fatbol afectadas por el aluvi\u00f3n.\n\n\u25ba S\u00e1b. 20 y Dom. 21 Junio. 11:00 a 18:00 hrs.\n\nLas mejores tiendas boutique y online.\n\n+Estacionamiento gratis dentro de Sporting\n+Ingreso gratis.\n\n\u25ba Salon y Terraza Espacio Sporting. \n\u25ba Regalos y sorpresas de nuestros auspiciadores. \n\u25ba Guarder\u00eda desde los 3 a\u00f1os\n\n\u25ba Te interesa participar??\n\u25baInscripciones tiendas: \npherrada.voluntarios@desafiochile.cl / +56 9 9904 1086\n\n\u25ba Info general: +56982535477\n\n\u00a1\u00a1LOS ESPERAMOS!!", "type": "photo", "id": "279017415565385_803223139784644"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 40}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTQ0MzY2ODA5NTk1MDEyNA=="}}, "data": [{"id": "1443668095950124", "name": "Elyana Abdul"}, {"id": "10153551424418540", "name": "Juanita Guerra"}, {"id": "10153994932848746", "name": "Bianca Nasi Toso"}, {"id": "1552244211753916", "name": "Familia Crino Tagle"}, {"id": "10204293838239713", "name": "Diaz Piazza"}, {"id": "773605272734745", "name": "Nena Valenzuela Sep\u00falveda"}, {"id": "10206091019252403", "name": "Patricia Meneses Olmos"}, {"id": "10152413676436849", "name": "Maqui Intheclouds"}, {"id": "279979452170887", "name": "Pamelita Bustos C"}, {"id": "10204104439223896", "name": "Tatian Amestica"}, {"id": "594429624018809", "name": "Alba Jimenez"}, {"id": "1654838744742643", "name": "Magda Rojas Corrales"}, {"id": "1673730066187717", "name": "Camilita Andreaa Espinoza"}, {"id": "347611768775579", "name": "Soledad Soto"}, {"id": "10205838190621361", "name": "Claudia Aurora Mu\u00f1oz Vega"}, {"id": "10207215761456099", "name": "Vero Verito"}, {"id": "10152337109491910", "name": "Sailor Karo"}, {"id": "935517233171128", "name": "Nerea Gonzalez Elorriaga"}, {"id": "10205135290999001", "name": "Andrea Claudia Ferrada Lav\u00edn"}, {"id": "10203869497278355", "name": "Carmen Gloria Ramirez"}, {"id": "10205181086741358", "name": "Alejandra Carolina Radbil Arritola"}, {"id": "10207486785868190", "name": "Maria Francisca Rivera Barrera"}, {"id": "10208087284241550", "name": "Elizabeth S\u00e0ez"}, {"id": "10205552293309735", "name": "Nury Pamela Carabantes Morales"}, {"id": "10152931464048232", "name": "Peiro Smith"}, {"id": "10205289940513224", "name": "Juan Antonio"}, {"id": "10208334395539663", "name": "M Alejandra Silva Johnson"}, {"id": "10204486753622151", "name": "Daniel Andres Pino Flores"}, {"id": "10207615719210627", "name": "Ruth Gonz\u00e1lez Ferrer"}, {"id": "4644904537340", "name": "Valentina Andrea Soto Verdugo"}, {"id": "10205066442563774", "name": "Cami Barros L\u00f3pez"}, {"id": "10204554512960969", "name": "Patricia Peirano Vel\u00e1squez"}, {"id": "10153962192064284", "name": "Yain Acevedo Palazzi"}, {"id": "924588554263292", "name": "Daniella Rolleri Garc\u00eda"}, {"id": "10205581601885867", "name": "Jeannette Poveda Vasquez"}, {"id": "10201386165174116", "name": "Irene Canales Leal"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "715295271933376", "name": "Aurelio Segundo Duarte Veliz"}, {"id": "663377947115282", "name": "Erick Mu\u00f1oz"}, {"id": "10208424439790689", "name": "Barbara Codina Negrete"}, {"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "1639819346284418", "name": "Sidia Tobar Pavez"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "10152911762286765", "name": "Camila Palma"}, {"id": "974090779269864", "name": "Camila Ignacia Arteaga Medina"}, {"id": "10152685013798859", "name": "Loretto Oyaneder Tobar"}, {"id": "10206488760836155", "name": "Sof\u00eda Flores Flies"}, {"id": "620166708089901", "name": "Tohi Tai Tuki"}, {"id": "772859132844107", "name": "Zunilda Farfal"}, {"id": "10207624584430962", "name": "Sandra Loreto"}, {"id": "10153581647914263", "name": "Jessica Vergara Arancibia"}, {"id": "10206388524404517", "name": "Loreto Mancilla Osses"}, {"id": "10208272451596528", "name": "Mercedes Beatriz Morales Oyarce"}, {"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "10152442062907815", "name": "Camila Lazo Chacana"}, {"id": "10204890162990856", "name": "Ivan Navarro"}, {"id": "1529210537353725", "name": "Jorge Sarkrox Navarro"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10207256237945480", "name": "Yasmina Aravena Toledo"}, {"id": "10207357608396586", "name": "Paola Pardo"}, {"id": "10153855891280993", "name": "Estefania Ghiglino Riff"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 65}}, "created_time": "2015-06-13T00:05:59+0000", "message": "[SHOWROOM]\n\nObjetivo: Reconstruir canchas de f\u00fatbol afectadas por el aluvi\u00f3n.\n\n\u25ba S\u00e1b. 20 y Dom. 21 Junio. 11:00 a 18:00 hrs.\n\nLas mejores tiendas boutique y online.\n\n+Estacionamiento gratis dentro de Sporting\n+Ingreso gratis.\n\n\u25ba Salon y Terraza Espacio Sporting.                                                        \n\u25ba Regalos y sorpresas de nuestros auspiciadores.  \n\u25ba Guarder\u00eda desde los 3 a\u00f1os \n\n\u25ba Te interesa participar??\n\u25baInscripciones tiendas: \npherrada.voluntarios@desafiochile.cl / +56 9 9904 1086   \n\n\u25ba Info general: +56982535477\n\n\u00a1\u00a1LOS ESPERAMOS!!", "type": "photo", "id": "279017415565385_662312047235918", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOall6TkRZNE1UUXdORFV6TmpReU9qRTBNelF6TURJM05EST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOall5TlRFNU5EUXdOVFE0TlRFeU9qRTBNelF5TURjek1UWT0="}}, "data": [{"message": "Ah\u00ed estaremos con #TeamZumbaPower apoyando e invitando a toda la gente!!!! A ayudar!!!", "from": {"name": "Tohi Tai Tuki", "id": "620166708089901"}, "id": "662312047235918_662519440548512"}, {"message": "Podr\u00edamos sumar algunos emprendedores locales que quisieran vender??", "from": {"name": "Peiro Smith", "id": "10152931464048232"}, "id": "662312047235918_663468140453642"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 10}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTQ0MzY2ODA5NTk1MDEyNA=="}}, "data": [{"id": "1443668095950124", "name": "Elyana Abdul"}, {"id": "10203758470214617", "name": "Yo Ma"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10152237961426682", "name": "Daniela Paz Barahona Riquelme"}, {"id": "10206476245367644", "name": "Marcelo Mendez Fuentes"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-06-12T00:40:57+0000", "message": "[ZUMBAT\u00d3N]\n\nObjetivo: Reconstruir canchas de f\u00fatbol afectadas por el aluvi\u00f3n. \n                            \n\u25ba S\u00e1b.20 y Dom.21 Junio. 13:00 a 17:00 hrs.\n\u25ba Valpara\u00edso Sporting Club.\n                                                                     \n\u25ba + de 20 instructores.\n\u25ba Regalos y sorpresas de nuestros auspiciadores.        \n\nValor entrada: $3.000 x d\u00eda ($5.000 2 d\u00edas)\n\n\u25ba Inscripciones: \nMail: ca.barahonar@gmail.com\n\ud83d\udcde+56985812035", "type": "photo", "id": "279017415565385_661908133942976", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 22}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI4NDczNzY4NjM2MTg=", "before": "ODI0NzA5NDYwOTYxNDIz"}}, "data": [{"id": "824709460961423", "name": "Josefina Infante Prado"}, {"id": "1443668095950124", "name": "Elyana Abdul"}, {"id": "10203990882184661", "name": "Nicol\u00e1s D\u00edaz"}, {"id": "10203655160558990", "name": "Cristian Andr\u00e9s Jarpa Mart\u00ednez"}, {"id": "10152911762286765", "name": "Camila Palma"}, {"id": "10152496034619397", "name": "Rodrigo Ignacio Barraza Miranda"}, {"id": "10204638680429046", "name": "Felipe Blest Silva"}, {"id": "10153036552864172", "name": "Nicol\u00e1s Vargas C\u00e1rdenas"}, {"id": "10206810223509393", "name": "Naty Garcia-Huidobro"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10152847376863618", "name": "Marcela Gebrie Sanhueza"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2015-06-11T00:00:00+0000", "message": "[CAMPEONATO FUTBOLITO]\n\nObjetivo: Reconstruir canchas de f\u00fatbol afectadas por el aluvi\u00f3n. \n                            \n\u25ba S\u00e1b.20 y Dom.21 Junio. 13:00 a 17:00 hrs.\n\u25ba Canchas Marcelo Salas (Sporting)\n\n\u25ba 16 equipos / 3 partidos asegurados                                                                               \n\u25ba Regalos y sorpresas de nuestros auspiciadores.        \n\nValor: $35.000 x equipo.\n\n\u25ba Inscripciones: \nMail: iarenas.voluntarios@desafiochile.cl\nCel:+56983792463", "type": "photo", "id": "279017415565385_661365020663954", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkwTmpJek9UQXdNek00TURZMk9qRTBNelExTURJek1EST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOall4TkRRME1UZ3pPVGc1TXpjeE9qRTBNek01T0RrMk5qTT0="}}, "data": [{"message": "Matias Camacho, Diego Ramirez Errazuriz, Diego Miranda", "from": {"name": "JuanPablo Rodrigo Soto LeondelaBarra", "id": "10153951313673501"}, "id": "661365020663954_661444183989371"}, {"message": "Danilo Alvarez Savareses", "from": {"name": "Gerardo Menendez", "id": "10153195643998704"}, "id": "661365020663954_661753713958418"}, {"message": "Quedan pocos cupos para jugar f\u00fatbol por el norte. \nTe lo vas a perder?\n\n\u25ba Campeonato f\u00fatbolito \u26bd    \nDesaf\u00edo levantemos el norte.\n\nObjetivo: Reconstruir canchas de f\u00fatbol afectadas por el aluvi\u00f3n. \n\n\u25ba S\u00e1b.20 y Dom.21 Junio. 13:00 a 17:00 hrs.\n\u25ba Canchas Marcelo Salas (sporting)\n\n\u25ba 3 partidos asegurados                                                                               \n\u25ba Regalos y sorpresas de nuestros auspiciadores.      \n\n\u25ba Valor: 35.000 x equipo.\nEquipos de 6 personas en cancha y m\u00e1ximo 12 inscritos.\n\u25ba Inscripciones: \nMail: iarenas.voluntarios@desafiochile.cl\nCel:+56983792463\n\u26bd\u26bd\u26bd", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "id": "661365020663954_661763587290764"}, {"message": "Ismael Felipe Herrera Iturrieta  Carlos Felipe  hagamos un equipo", "from": {"name": "Francisco Alexis", "id": "10153463500905944"}, "id": "661365020663954_661823353951454"}, {"message": "quedan cupos? y cu\u00e1nto duran los partidos?", "from": {"name": "Igor D\u00edaz Castro", "id": "10207542957206051"}, "id": "661365020663954_662617190538737"}, {"message": "Si quedan cupos \nM\u00e1s informaci\u00f3n al +56983792463", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "id": "661365020663954_662625023871287"}, {"message": "\u25baPremios hombres:\n-Campe\u00f3n: copa y medallas \n+ 1 plan semestral\n+1 plan simestral \n+4 planes mensual en gimnasio energy\n\u25ba2\u00ba Lugar: 1 hr. canchas Salas.\n\u25baMejor jugador, arquero y goleador: medalla + Plan mensual gimnasio Energy \n---------------------------------------------------------------------------------------------\n\u25baPremios mujeres:\n\u25baCampeonas: copa y medallas \n+6 pares de zapatillas Power.\n+1 plan trimestral gimnasio Energy \n\u25ba2\u00ba Lugar:1 hr. canchas Mayra Isidora Mancilla Salas\n\u25baMejor jugadora, arquera y goleadora: medalla + zapatillas Power-\n\u25ba Inscripciones: \nMail: iarenas.voluntarios@desafiochile.cl\nCel:+56983792463", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "id": "661365020663954_664623900338066"}], "summary": {"total_count": 7, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "10205051174093815", "name": "Felipe Canto Silva"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-06-10T01:59:04+0000", "message": "S\u00daMATE AL DESAF\u00cdO DE LEVANTAR EL NORTE !!\n20 Y 21 de junio en Valpara\u00edso Sporting Club\nFUTBOLITO / ZUMBATON / SHOWROOM\nObjetivo: Reconstruir canchas de f\u00fatbol afectadas por el aluvi\u00f3n.\n\n------------------\n\u25ba ZUMBATON\n+ de 20 instructores.\n$3.000 x 1 d\u00eda; $5.000 x 2 d\u00edas. Ni\u00f1os -12 gratis.\n\u25ba Inscripciones: ca.barahonar@gmail.com\n\ud83d\udcde+56985812035\n------------------\n\u25ba SHOWROOM\nLas mejores tiendas.\nIngreso gratis.\n\u25ba Inscripciones tiendas: pherrada.voluntarios@desafiochile.cl\n\ud83d\udcde+56999041086\n------------------\n\u25ba FUTBOLITO\nCanchas salas, 3 partidos asegurados.\n$35.000 x equipo.\n\u25baInscripciones: iarenas.voluntarios@desafiochile.cl\n\ud83d\udcde+56983792463\n------------------\n\u25baPara ser voluntario comunicate al: \ud83d\udcde+56961698113\n\u25ba Informaci\u00f3n general: \u260e+56982535477", "type": "photo", "id": "279017415565385_660966930703763", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ2MTc1NzA5MDAzMTA=", "before": "NzgwNDEyMTg1MzgzNjY1"}}, "data": [{"id": "780412185383665", "name": "Alina Tapia Bilbao"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10207425317330221", "name": "Juana Patricia Zavala Matulic"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "10204617570900310", "name": "Leticia Leon Rosas"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-06-07T00:43:07+0000", "message": "El norte necesita tu ayuda!\n\nEstamos recibiendo:\n- Colchonetas\n- \u00datiles de aseo personal\n- Alimentos no perecibles\n- Agua embotellada\n\nTe estamos esperando!!\n\nCENTRO DE ACOPIO\n\nR.M - Santiago:\n- Sede Desaf\u00edo Levantemos Chile, Camino el Alba 9231, Las Condes.\n- Escuela de emprendimiento Felipe Cubillos: Santa Teresa #1625, Estaci\u00f3n Central.\n- 5ta Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de Chicureo, Avenida del Valle #14.500, Colina.\n\nDesde la regi\u00f3n puedes tambi\u00e9n aportar con dinero, transfiriendo a:\n\n- Banco de Chile\n- Fundaci\u00f3n Imagina\n- RUT: 65.943.320-6\n- Cuenta corriente # 98027-07\n- transferencias@desafiochile.cl\n- Asunto: Norte\n\nPara aportes desde el extranjero: click en este link http://www.desafiolevantemoschile.cl/aportes/ \u2014 con Diego Gonzalez Martinez y Nolan Teran.", "type": "photo", "id": "279017415565385_659693620831094", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUwNTExNzQwOTM4MTU=", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "10205051174093815", "name": "Felipe Canto Silva"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-06-03T17:01:53+0000", "message": "No te quedes fuera de este espectacular y novedoso Showroom en Sporting Club Vi\u00f1a Del Mar\nTodo el dinero recaudado ser\u00e1 para ayudar en parte a los damnificados  del norte por el aluvi\u00f3n de marzo 2015\n25 cupos disponibles para tiendas de diferentes rubros \nEn paralelo habr\u00e1 un campeonato de f\u00fatbol con excelentes auspiciadores \nFecha??\nS\u00e1bado 20 y domingo 21 de junio\n______________________________Si quieres participar cont\u00e1ctanos a +56961698113\nPocos cupos disponibles \n#Showroom #instachile #vi\u00f1a #beneficio #norte", "type": "photo", "id": "279017415565385_658461557620967", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM=", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10152364847472500", "name": "Rodrigo Orellana"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10205431806051554", "name": "Carla Fica"}, {"id": "10205051174093815", "name": "Felipe Canto Silva"}, {"id": "10205919321359171", "name": "Sebasti\u00e1n Del Hoyo Astudillo"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-06-02T03:28:58+0000", "message": "Hoy validamos un caso de Lorena y V\u00edctor en placilla por el A MI SI ME IMPORTA y ahora terminando reu con el mejor equipo \ud83d\ude09\u263a\ufe0f se vienen cosas buenasssss \ud83d\udc4d\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\ude18 #amisimeimporta #desafiolevantemoschilevregion #desafiolevantemoschile", "type": "status", "id": "279017415565385_657893377677785"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2MTU3MTkyMTA2Mjc=", "before": "ODQ1NTc5MTQ4Nzk1NjIy"}}, "data": [{"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "1380815215570064", "name": "Catalina Riquelme"}, {"id": "10207615719210627", "name": "Ruth Gonz\u00e1lez Ferrer"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-06-01T14:31:27+0000", "message": "Amigos ay\u00fadanos a difundir  \ud83d\ude4f\ud83d\ude18\n\nhttps://www.facebook.com/Amisimeimporta/photos/np.1433166617186364.1297983603/852770108137662/?type=1", "type": "status", "id": "279017415565385_657705004363289", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalU1TWpReE1qY3dPRGMyTXpJNU9qRTBNek0xTXpJek5Eaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalUyTmpnek1UTTNOems0T0RBNU9qRTBNekk1TVRZd01Uaz0="}}, "data": [{"message": "Fue un placer conocerles...", "from": {"name": "Loreto Vera", "id": "10208854983676296"}, "id": "656640181136438_656683137798809"}, {"message": "que buena foto!!!", "from": {"name": "Txarri P\u00e9rez", "id": "10206824243782831"}, "id": "656640181136438_659241270876329"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyNzc5NjIzMDczMDE=", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10207044408769390", "name": "Paola Andrea Perez Contreras"}, {"id": "10206824243782831", "name": "Txarri P\u00e9rez"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "599796470153310", "name": "Katita Evelin Vilches Sanhueza"}, {"id": "558804267603776", "name": "Hardy Nicolas Ojeda Aguero"}, {"id": "10208854983676296", "name": "Loreto Vera"}, {"id": "10204803924039136", "name": "Narciso Ver\u00f3n"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "10205154681008777", "name": "Andrew Staig"}, {"id": "10152400960479385", "name": "Maria Olga Merida Gloria"}, {"id": "10152745480593744", "name": "Esteban Ojeda Ag\u00fcero"}, {"id": "10204606493224763", "name": "Mauricio Cort\u00e9s Tavilo"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10153277962307301", "name": "Jorge Ignacio Henriquez"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2015-05-29T13:11:46+0000", "message": "Anoche despu\u00e9s de un lindo encuentro con fundaciones de la quinta region, con un particular personaje  #gcmedios #voluntarios #desafiovregion #quintaregion #2015 #amisimeimporta #desafiolevantemoschile #profesorsalomon  #superequipo #felicidad", "type": "photo", "id": "279017415565385_656640181136438"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalUzT1RBMk5UYzBNelF6TVRNeU9qRTBNek15TWpBMU16az0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalUyTkRjME5EYzNPREU1TmpjMU9qRTBNekk0TmpReU56Zz0="}}, "data": [{"message": "Les falto Cruz Roja Chilena Filial Quillota", "from": {"name": "Marjorie Solange del Carmen", "id": "10206498759408616"}, "id": "656471157820007_656474477819675"}, {"message": "muy lindo encuentro y las palabras escuchadas por ustedes que jamas se las lleve el viento, son un bello grupo y les doy mil gracias, personas como ustedes hacen que mi bello Chile se levante de cada golpe de la madre naturaleza un fuerte abrazo y tienen todo mi apoyo y cari\u00f1o....", "from": {"name": "Katita Evelin Vilches Sanhueza", "id": "599796470153310"}, "id": "656471157820007_656846074449182"}, {"message": "muchas gracias de todo corazon", "from": {"name": "Katita Evelin Vilches Sanhueza", "id": "599796470153310"}, "id": "656471157820007_657906574343132"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU0MzE4MDYwNTE1NTQ=", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "468244060020048", "name": "Claudia Albertini"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "599796470153310", "name": "Katita Evelin Vilches Sanhueza"}, {"id": "10207215761456099", "name": "Vero Verito"}, {"id": "1471690499805631", "name": "Sara Belen Ulloa Rubina"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "845579148795622", "name": "Marcela Vergara Venegas"}, {"id": "10206498759408616", "name": "Marjorie Solange del Carmen"}, {"id": "10152829935942801", "name": "Macarena Cabello Ibaseta"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10205431806051554", "name": "Carla Fica"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-05-29T01:32:03+0000", "message": "Una tremenda jornada haciendo nexo y formando redes en la V region \ud83d\ude0a\ud83d\udcaanos vamos felices y con el coraz\u00f3n llenito de amor gracias \ud83d\ude4c #openhotelquillota #gcmedios #banamor #ponteenmilugar #damasdecafehospitalsanmartinquillota #fundacionlasemilla #cruzrojachilenafilialquillota", "type": "status", "id": "279017415565385_656471157820007"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTI4Mzk3NjMzMDM1MTM="}}, "data": [{"id": "10152839763303513", "name": "Jaime Sepulveda"}, {"id": "10204803924039136", "name": "Narciso Ver\u00f3n"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10206498759408616", "name": "Marjorie Solange del Carmen"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2015-05-28T16:11:37+0000", "message": "Hoy estar\u00e1 nuestro Coordinador Regional Alexandro Cea, nuestra l\u00edder de voluntarios Mariana Lindh y nuestra l\u00edder de emergencias Pau Herrada M en el Open Hotel de Quillota, exponiendo en \"Sumarse, un encuentro por la Solidaridad\". \u00a1Acomp\u00e1\u00f1anos y s\u00famate a la colaboraci\u00f3n!", "type": "photo", "id": "279017415565385_656330261167430"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI0MTAyNjA0MTMzMzE=", "before": "MTAyMDgxMTIyMDE2NjM3Nzc="}}, "data": [{"id": "10208112201663777", "name": "Pilar Iturriaga Diaz"}, {"id": "10207112485991480", "name": "Silvana Ferj Araya"}, {"id": "10153277962307301", "name": "Jorge Ignacio Henriquez"}, {"id": "10204089705337874", "name": "Macarena Lara Farias"}, {"id": "10152644988957557", "name": "Jose Tomas Gonzalez"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "10206056143341752", "name": "Vale Lopez Cristi"}, {"id": "10205467041540343", "name": "Dise\u00f1o Uvm Cl"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10152410260413331", "name": "Daniela Constanza Gonzalez Verger"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2015-05-25T18:53:37+0000", "message": "Que tengan todos una excelente semana", "type": "photo", "id": "279017415565385_654104528056670"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 10}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDY5MDY1MTQ5MjQ0MDY="}}, "data": [{"id": "10206906514924406", "name": "Nelly Noelia Barraza Marin"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "684158081641352", "name": "Alicia Ester Marambio Lavanderos"}, {"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-05-23T23:00:02+0000", "message": "ENCUENTRO POR LA SOLIDARIDAD \n28 de Mayo a las 18:30 hrs en Open Hotel Quillota.\nAcomp\u00e1\u00f1anos y ven a conocer mas acerca de nuestro Voluntariado. #FundacionLaSemilla #PonteEnMiLugar #Banamor", "type": "photo", "id": "279017415565385_652775781522878", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MjgwMTI1OTQyMTgzOTUw", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "1758566517710682", "name": "Gloria Araya Vargas"}, {"id": "1500334116950715", "name": "Eduardo Araya Vargas"}, {"id": "715295271933376", "name": "Aurelio Segundo Duarte Veliz"}, {"id": "10205228847381498", "name": "Carolina Andrea Veliz Bahamondes"}, {"id": "10208594078430470", "name": "Ximena Duarte Araya"}, {"id": "10206388524404517", "name": "Loreto Mancilla Osses"}, {"id": "459073384294487", "name": "Demmys Leguina Araya"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10152400960479385", "name": "Maria Olga Merida Gloria"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "280125942183950", "name": "Javiera Paz P\u00e9rez N\u00fa\u00f1ez"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-05-22T02:28:46+0000", "message": "El peque\u00f1o Sebasti\u00e1n tiene tan solo 7 meses y es al\u00e9rgico a la prote\u00edna de la vaca por lo que no puede alimentarse con leche normal. La familia de Sebasti\u00e1n est\u00e1 compuesta por sus padres y dos hermanas de 7 y 4 a\u00f1os. El padre trabaja d\u00eda completo para poder mantener a su familia, ya que su madre debe cuidar a sus hermanitas y a \u00e9l.\nSebasti\u00e1n tiene que tomar una leche especial para crecer sanamente y lamentablemente \u00e9sta, tiene un costo muy alto. Cada Tarro le dura 2 \u00bd d\u00edas por lo que necesita 12 tarros al mes.\nNecesitamos de tu ayuda para poder entregarle su alimento especial, que dices? #amisimeimporta #desafiolevantemoschile", "type": "photo", "id": "279017415565385_651636128303510", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTQ1NTc1NTY3MTM0OTI4MA=="}}, "data": [{"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "1380815215570064", "name": "Catalina Riquelme"}, {"id": "10206111672730039", "name": "Mar\u00eda Santis"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-05-21T01:14:51+0000", "message": "Con tu ayuda podemos  comparte esta publicaci\u00f3n, Reinaldo necesita ayuda !", "type": "link", "id": "279017415565385_651108448356278", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10206824243782831", "name": "Txarri P\u00e9rez"}, {"id": "599796470153310", "name": "Katita Evelin Vilches Sanhueza"}, {"id": "10204463897309467", "name": "Marta Carnero"}, {"id": "10209089296808558", "name": "Alex Daniel Rettig Diaz"}, {"id": "10202829372508108", "name": "Gabriel Matus Vega"}, {"id": "1380815215570064", "name": "Catalina Riquelme"}, {"id": "635272249921122", "name": "Jaime Schorr"}, {"id": "802076733233806", "name": "Mary DeTheoduloz"}, {"id": "10205088802640870", "name": "Ra\u00fal Ar\u00e1nguiz Viveros"}, {"id": "10204883183337454", "name": "Israel Alejandro Beltran Olguin"}, {"id": "10207027332060161", "name": "Goran Ahumada Theoduloz"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "301056030087978", "name": "Rafael Ignacio Catal\u00e1n Fa\u00fandez"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "10206663344920647", "name": "Andr\u00e9s Segovia"}, {"id": "10207215761456099", "name": "Vero Verito"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10153438934443224", "name": "Martin Rojas Dattwyler"}, {"id": "10152364847472500", "name": "Rodrigo Orellana"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "10206501069303117", "name": "Verito Cortes"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "914069838622465", "name": "Viviana Ojeda"}, {"id": "10153277962307301", "name": "Jorge Ignacio Henriquez"}, {"id": "10206944459949216", "name": "Ruth Hurtado"}, {"id": "10205097183329416", "name": "Telmi Inostroza"}, {"id": "10203438646179781", "name": "Daniela G\u00e1rate"}, {"id": "10204256412707586", "name": "Claudia Arias"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10152400960479385", "name": "Maria Olga Merida Gloria"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "10207401410895424", "name": "Alejandro Casanova Acosta"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 36}}, "created_time": "2015-05-20T15:48:32+0000", "message": "En mesa de trabajo :) #chile #amisimeimporta #quintaregion #quillota #desafiovregion #2015 #hotelopen #fundacionlasemilla #banamor #voluntarios #ponteenmiligar #gcmedios", "type": "photo", "id": "279017415565385_650926618374461"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTM4MDgxNTIxNTU3MDA2NA=="}}, "data": [{"id": "1380815215570064", "name": "Catalina Riquelme"}, {"id": "10208546154312827", "name": "Ingrid Alarcon Soto"}, {"id": "10152909095620850", "name": "Alejandra Villar"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "10207096763555644", "name": "Sylvana Collao Torres"}, {"id": "10206388524404517", "name": "Loreto Mancilla Osses"}, {"id": "855957651155875", "name": "Andr\u00e9s Pizarro R\u00edos"}, {"id": "10206492485085002", "name": "Cristi\u00e1n Barahona Riquelme"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-05-19T21:22:22+0000", "message": "Gracias a tu ayuda ya van 1409 casos solucionados !!! Gracias por ser parte del \"A MI SI ME IMPORTA\" \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa con tu ayuda pueden ser mas \ud83d\ude09\ud83d\udc4dsumateeee A m\u00ed s\u00ed me importa \n\nhttps://www.facebook.com/Amisimeimporta/photos/np.1432067608839395.1297983603/845994162148590/?type=1", "type": "photo", "id": "279017415565385_650739741726482"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-05-19T14:10:31+0000", "message": "Necesitamos leche ensure para Reinaldo ay\u00fadanos a difundir", "type": "link", "id": "279017415565385_650633551737101", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ4NDI1MTIyODc1MzE="}}, "data": [{"id": "10204842512287531", "name": "Darling Araya Restrepo"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-05-19T14:09:03+0000", "message": "Amigos necesitamos de tu ayuda \u261d\ufe0fcontigo podemos !!!", "type": "link", "id": "279017415565385_650632121737244", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTE2Nzc0Mjk4NDAzOTE3"}}, "data": [{"id": "116774298403917", "name": "A m\u00ed s\u00ed me importa"}, {"id": "10152909095620850", "name": "Alejandra Villar"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "10209136809646142", "name": "Josefa Arrau Gorrini"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-05-19T13:55:37+0000", "message": "Que tengan todos un excelente martes <3 #desafiolevantemoschile  #desafiolevantemoschilevregion A m\u00ed s\u00ed me importa", "type": "photo", "id": "279017415565385_650627521737704", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalV3TmprMk9EVXhOek13TnpjeE9qRTBNekl3TlRrek1qVT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalV3TmprMk9EVXhOek13TnpjeE9qRTBNekl3TlRrek1qVT0="}}, "data": [{"message": "son tan bacanes!!!!", "from": {"name": "Valentina Fisher", "id": "10152986210208527"}, "id": "650450731755383_650696851730771"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM=", "before": "MTAyMDc2NDk4NzAyNjgxNjU="}}, "data": [{"id": "10207649870268165", "name": "Virginia Roswitha Rojas Hube"}, {"id": "914069838622465", "name": "Viviana Ojeda"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10204606493224763", "name": "Mauricio Cort\u00e9s Tavilo"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "512575052252305", "name": "Osorno Judo"}, {"id": "10206944459949216", "name": "Ruth Hurtado"}, {"id": "10206501069303117", "name": "Verito Cortes"}, {"id": "10209136809646142", "name": "Josefa Arrau Gorrini"}, {"id": "10206594815447718", "name": "Javi Elgueta"}, {"id": "10203918525176859", "name": "Diego Villalobos Le\u00f3n"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10152745480593744", "name": "Esteban Ojeda Ag\u00fcero"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2015-05-19T02:14:06+0000", "message": "En Reunion", "type": "photo", "id": "279017415565385_650450731755383"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDY5MDY1MTQ5MjQ0MDY="}}, "data": [{"id": "10206906514924406", "name": "Nelly Noelia Barraza Marin"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-05-18T22:48:47+0000", "message": "AMIGOS Y VOLUNTARIOS SEBASTIAN NECESITA DE NUESTRA AYUDA, SI NO PUEDES AYUDAR AY\u00daDANOS A COMPARTIR ESTA PUBLICACI\u00d3N \n\n\nhttp://www.amisimeimporta.cl/2015/05/18/necesita-una-leche-especial-debido-a-su-alergia/", "type": "link", "id": "279017415565385_650404145093375", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ0Mjc0MjUyNjE5MzQ="}}, "data": [{"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "10203438646179781", "name": "Daniela G\u00e1rate"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-05-18T21:32:40+0000", "message": "Hay miles de chilenos que necesitan ayuda y para eso estamos :)  Ay\u00fadanos compartiendo este video para que nos conozcan ;)", "type": "video", "id": "279017415565385_650383101762146", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM=", "before": "MTE2Nzc0Mjk4NDAzOTE3"}}, "data": [{"id": "116774298403917", "name": "A m\u00ed s\u00ed me importa"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-05-18T13:08:48+0000", "message": "vamosssss amigossss !!!! \n\nREINALDO NOS NECESITA !!! AY\u00daDANOS A COMPARTIR ESTA PUBLICACI\u00d3N PARA LLEGAR A MAS PERSONAS Y CONSEGUIR ENSURE PARA EL ;) \n\nQUE TENGAS UN EXCELENTE LUNESSSSS!! Voluntarios Desaf\u00edo Levantemos Chile A m\u00ed s\u00ed me importa", "type": "link", "id": "279017415565385_650230565110733", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-05-16T01:48:28+0000", "message": "https://www.facebook.com/DLChile/posts/1100902766602971:0", "type": "photo", "id": "279017415565385_649307955202994"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalE1TVRnek5EY3hPRGd5TVRBNU9qRTBNekUzTURZNU9UWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalE1TVRnek5EY3hPRGd5TVRBNU9qRTBNekUzTURZNU9UWT0="}}, "data": [{"message": "yuhuu!", "from": {"name": "Mariana Lindh", "id": "10154110527168066"}, "id": "649149175218872_649183471882109"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg1OTQwNzg0MzA0NzA=", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10208594078430470", "name": "Ximena Duarte Araya"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-05-15T14:30:47+0000", "message": "Validando caso de Sebastian  \ud83d\ude00\ud83d\udc4d\u270c\ufe0f\ud83d\ude4c#amisimeimporta #desafiolevantemoschile #desafiolevantemoschilevregion", "type": "status", "id": "279017415565385_649149175218872"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-05-13T15:40:02+0000", "message": "Mariana Lindh Alexandro Cea Esteban Ojeda Ag\u00fcero Italo Arenas Macarena CabelloJaviera De La Vega Martin L\u00f3pez Melanie Manley Cristi\u00e1n Barahona RiquelmeVi\u00f1a del MarMar\u00eda Victoria Far\u00edas MaturanaI. Municipalidad de Vi\u00f1a del Mar Narciso Ver\u00f3n Ana Maria Allen Camila Alejandra Leger Correa", "type": "photo", "id": "279017415565385_648430971957359"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 8}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY="}}, "data": [{"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "10206388524404517", "name": "Loreto Mancilla Osses"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-05-13T15:24:54+0000", "message": "UN NUEVO D\u00cdA, UN NUEVO DESAF\u00cdO ;) \n\nAY\u00daDANOS A DIFUNDIR  REINALDO TE NECESITA !!!\n\nhttp://www.amisimeimporta.cl/2015/05/12/salud-a-sus-12-anos-enfrenta-una-grave-enfermedad/", "type": "link", "id": "279017415565385_648426405291149", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ4OTg2Njc0MDg2MTY="}}, "data": [{"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-05-11T22:08:53+0000", "message": "Amigos y voluntarios ayudemos a Reinaldo, tambi\u00e9n nos ayudaras compartiendo esta publicaci\u00f3n \u270c\ufe0f", "type": "photo", "id": "279017415565385_647802408686882"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MzQ3MzQ0NTE4Nzg2NjMw"}}, "data": [{"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "10205740942258083", "name": "Mar\u00eda Belen Rodriguez Retamal"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-05-11T22:06:50+0000", "message": "Una linda opci\u00f3n para hacer de tu cumplea\u00f1os una celebraci\u00f3n especial \ud83d\ude09 \n\nhttps://www.facebook.com/Amisimeimporta/photos/np.1431378004679601.1297983603/841774632570543/?type=1", "type": "photo", "id": "279017415565385_647802068686916"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10153397890469827", "name": "Veronica Johannes V."}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "10152745480593744", "name": "Esteban Ojeda Ag\u00fcero"}, {"id": "10204617570900310", "name": "Leticia Leon Rosas"}, {"id": "10208583558924248", "name": "Francisca Ibaseta Jerez"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-05-09T21:29:40+0000", "message": "Felicesssss compartiendo con las ni\u00f1as de la casa de la Providencia de Valparaiso", "type": "status", "id": "279017415565385_646890742111382"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-05-08T22:00:03+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_646573758809747"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY="}}, "data": [{"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "10202551214141911", "name": "Nacho Rojas Brahm"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-05-07T00:22:42+0000", "message": "Amigas y amigos ella es la peque\u00f1a Mia, necesitamos leche \"NAN PRO\"!!\n\nCualquier duda o consulta estaremos atentos para responderles a tiempo #amisimeimporta #desafiolevantemoschilevregion #desafiolevantemoschile \n\nAl compartir esta publicaci\u00f3n tambi\u00e9n estas ayud\u00e1ndonos!!\n\nContacto: pherrada.voluntarios@desafiochile.cl", "type": "link", "id": "279017415565385_645958828871240", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TVRVMU16ZzVNakU0TWpVd09qRTBORE13T0RZMU16az0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalExTmpBM01qYzFOVGN6TURZeU9qRTBNekE0TlRreE1qUT0="}}, "data": [{"message": "Mi paulita te ves hermosa!!!! \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18", "from": {"name": "Maria Olga Merida Gloria", "id": "10152400960479385"}, "id": "645604382240018_645607275573062"}, {"message": "Pau, amiga linda, que foto m\u00e1s potente, dos tremendas mujeres!", "from": {"name": "Paola Morales Rivera", "id": "10206565700719781"}, "id": "645604382240018_645648625568927"}, {"message": "\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96los mejores paulii graciasss", "from": {"name": "Jimena Avila", "id": "585778468232415"}, "id": "645604382240018_709155389218250"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzMzUwMjQ5MDkzNTQ=", "before": "MTAyMDY5OTkzOTU3NjI4NDU="}}, "data": [{"id": "10206999395762845", "name": "Reivja Zo\u00f1um"}, {"id": "1686467694918796", "name": "Priscilla Alejandra Leon"}, {"id": "10205573567480509", "name": "Ignacio Sebasti\u00e1n P\u00e9rez Maturana"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10208394102830580", "name": "Cote G. Mill\u00e1n"}, {"id": "10152745480593744", "name": "Esteban Ojeda Ag\u00fcero"}, {"id": "10153672262081118", "name": "Paola P\u00e9rez De Tudela"}, {"id": "10152117852238309", "name": "Sof\u00eda Mella Araya"}, {"id": "10206501069303117", "name": "Verito Cortes"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10206565700719781", "name": "Paola Morales Rivera"}, {"id": "346721235515151", "name": "Tito Bertoni"}, {"id": "10152847376863618", "name": "Marcela Gebrie Sanhueza"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "950089128402366", "name": "Sole Deulofeu Aris"}, {"id": "10206169199053265", "name": "Claudia Farias Serrano"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10204205363673461", "name": "Marta Alejandra Salinas Jofre"}, {"id": "10207215761456099", "name": "Vero Verito"}, {"id": "10152400960479385", "name": "Maria Olga Merida Gloria"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}], "summary": {"total_count": 21}}, "created_time": "2015-05-05T20:45:53+0000", "message": "Entregando pa\u00f1ales a la mama de MIA esperamos  que le sirvan de mucho ahora nos falta la leche ( NAN PRO) #amisimeimporta #desafiolevantemoschile #desafiolevantemoschilevregion", "type": "photo", "id": "279017415565385_645604382240018"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQwODk3MDUzMzc4NzQ=", "before": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY="}}, "data": [{"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10152745480593744", "name": "Esteban Ojeda Ag\u00fcero"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204089705337874", "name": "Macarena Lara Farias"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-05-05T18:19:20+0000", "message": "AMIGOS Y VOLUNTARIOS!!!\n\n LES CONTAMOS  QUE NECESITAMOS CON URGENCIA DADORES DE SANGRE DE CUALQUIER GRUPO PARA UN ESTUDIANTE DEL 8VO A\u00d1O A DE LA ESCUELA IRMA SALAS DE CONCON , QUIEN ESTA INTERNADO EN LA UCI DEL HOSPITAL GUSTAVO FRIKE. \n\nSU RUT ES 20.831.733 - 4 \n\nA NOMBRE DE REINALDO ARAYA ROMERO \n\nPOR FAVOR, SI TU NO PUEDES, COMPARTE ESTA PUBLICACI\u00d3N, \n\nGRACIAS!!!!", "type": "photo", "id": "279017415565385_645578712242585"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQxMzA3OTA3MjM4Nzc="}}, "data": [{"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-05-05T18:03:15+0000", "message": "AMIGOS NECESITAMOS DE TU AYUDA !!!!", "type": "link", "id": "279017415565385_645574048909718", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxMzA3OTA3MjM4Nzc=", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10206906514924406", "name": "Nelly Noelia Barraza Marin"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-05-05T17:56:23+0000", "message": "80 voluntarios de diferentes regiones de nuestro pa\u00eds estuvieron trabajando los d\u00edas 1, 2 y 3 de Mayo en cuatro jard\u00ednes Infanitles de la localidad de Paipote, Copiap\u00f3. \nTres de ellos fueron limpiados y uno pintado! el domingo pudimos terminar la jornada trabajando en la limpieza de dos casas.\nGRACIAS A TODOS LOS VOLUNTARIOS APERRADOS Y JUGADOS POR NUESTROS COMPATRIOTAS DEL NORTE!", "type": "photo", "id": "279017415565385_645571935576596"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI5ODYyMTAyMDg1Mjc=", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "10205092078839796", "name": "Francisca Estrada Raurich"}, {"id": "10207763730156292", "name": "Valentina F. Frez"}, {"id": "10207203996671715", "name": "Catalina Ni\u00f1odeZepeda Labayru"}, {"id": "10204458184589631", "name": "Felipe Carmona"}, {"id": "10206492485085002", "name": "Cristi\u00e1n Barahona Riquelme"}, {"id": "10152331290364927", "name": "Camila Mu\u00f1oz Riveros"}, {"id": "10152436200046753", "name": "Diego Delgado"}, {"id": "10203758470214617", "name": "Yo Ma"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "10209089296808558", "name": "Alex Daniel Rettig Diaz"}, {"id": "554042584732317", "name": "Felipe Ignacio Quiroz"}, {"id": "10203821333193984", "name": "Gabriela Paz Justiniano"}, {"id": "10204803924039136", "name": "Narciso Ver\u00f3n"}, {"id": "10152745480593744", "name": "Esteban Ojeda Ag\u00fcero"}, {"id": "10152561251371471", "name": "Pauly Krause Alarc\u00f3n"}, {"id": "10205097183329416", "name": "Telmi Inostroza"}, {"id": "10203438646179781", "name": "Daniela G\u00e1rate"}, {"id": "10207649870268165", "name": "Virginia Roswitha Rojas Hube"}, {"id": "10206388524404517", "name": "Loreto Mancilla Osses"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10203918525176859", "name": "Diego Villalobos Le\u00f3n"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}], "summary": {"total_count": 26}}, "created_time": "2015-04-30T22:19:23+0000", "message": "Equipo Desaf\u00edo Levantemos Chile V regi\u00f3n y voluntarios est\u00e1n camino a Santiago para viajar a Paipote, Atacama. \u00a1Mucho \u00e9xito en el viaje!\n\nAgradecemos a DAE PUCV por su apoyo en esta iniciativa.", "type": "photo", "id": "279017415565385_643447185789071", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalF6TkRZNU9UTXlORFV6TkRZek9qRTBNekEwTXpnNU9UWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalF6TkRRM09UZzFOemc0T1RreE9qRTBNekEwTXpJMU1qVT0="}}, "data": [{"message": "buenaaa!!!!!!!! los esperamos!!!!!!", "from": {"name": "Valentina Fisher", "id": "10152986210208527"}, "id": "643447185789071_643447985788991"}, {"message": "Buen\u00edsima!! Mucho \u00e9xito en el viaje y durante todo el trabajo!", "from": {"name": "Marisol Romero Balladares", "id": "10205132921154221"}, "id": "643447185789071_643469932453463"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQzOTI2MTI2NzA4MTE=", "before": "NTg1Nzc4NDY4MjMyNDE1"}}, "data": [{"id": "585778468232415", "name": "Jimena Avila"}, {"id": "459073384294487", "name": "Demmys Leguina Araya"}, {"id": "10155029357660584", "name": "Ori Almonacid Fern\u00e1ndez"}, {"id": "10206388524404517", "name": "Loreto Mancilla Osses"}, {"id": "689659794481500", "name": "Claudia Javiera"}, {"id": "10153486961259524", "name": "Carolina Contreras Dupr\u00e9"}, {"id": "10203438646179781", "name": "Daniela G\u00e1rate"}, {"id": "10207615719210627", "name": "Ruth Gonz\u00e1lez Ferrer"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-04-25T02:43:06+0000", "message": "Gracias al \"A m\u00ed s\u00ed me importa\" y a quienes conf\u00edan en nosotros \ud83d\ude4f gracias a ellos tenemos el caso de \"Paula Vidal\" solucionado \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d", "type": "photo", "id": "279017415565385_640510246082765"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Equidad Pucv", "id": "367154163468688"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-04-24T22:22:27+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_399640033553434"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1"}}, "data": [{"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-04-23T20:14:37+0000", "message": "Necesitamos ayuda para trasladar materiales desde Santa Julia hasta Vi\u00f1a del Mar Alto para una construcci\u00f3n que realizaremos!!\n\n\u00bfAlguien con cami\u00f3n o flete que nos pueda apoyar?", "type": "status", "id": "279017415565385_639883819478741"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTMwMzY1NTI4NjQxNzI="}}, "data": [{"id": "10153036552864172", "name": "Nicol\u00e1s Vargas C\u00e1rdenas"}, {"id": "10204089705337874", "name": "Macarena Lara Farias"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10207615719210627", "name": "Ruth Gonz\u00e1lez Ferrer"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-04-21T15:00:39+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_638890296244760"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDg2MTMxNjIxNTU5MjQ5", "before": "MTAxNTI3NDU0ODA1OTM3NDQ="}}, "data": [{"id": "10152745480593744", "name": "Esteban Ojeda Ag\u00fcero"}, {"id": "10205097183329416", "name": "Telmi Inostroza"}, {"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "855957651155875", "name": "Andr\u00e9s Pizarro R\u00edos"}, {"id": "10154156430517662", "name": "B\u00e1rbara Bayolo"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2015-04-16T01:13:15+0000", "message": "Una cl\u00ednica m\u00f3vil oftalmol\u00f3gica de Rotter y Krauss viaj\u00f3 a Cha\u00f1aral, gracias a una alianza con Desaf\u00edo Levantemos Chile. Fue instalada en el Hospital de Cha\u00f1aral, donde la fundaci\u00f3n est\u00e1 coordinando el apoyo voluntario de salud.\n100 personas fueron atendidas por un oftalm\u00f3logo y un tecn\u00f3logo m\u00e9dico, que gracias a un refrect\u00f3metro pudieron realizar la entrega de lentes \u00f3pticos gratuitos.", "type": "photo", "id": "279017415565385_636076203192836"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDYwNTYxNDMzNDE3NTI="}}, "data": [{"id": "10206056143341752", "name": "Vale Lopez Cristi"}, {"id": "10205066442563774", "name": "Cami Barros L\u00f3pez"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "855957651155875", "name": "Andr\u00e9s Pizarro R\u00edos"}, {"id": "1270021159678321", "name": "Elizabeth Olivares Maul\u00e9n"}, {"id": "10207615719210627", "name": "Ruth Gonz\u00e1lez Ferrer"}, {"id": "10203438646179781", "name": "Daniela G\u00e1rate"}, {"id": "10205740942258083", "name": "Mar\u00eda Belen Rodriguez Retamal"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10208394102830580", "name": "Cote G. Mill\u00e1n"}, {"id": "107353499291241", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-04-15T17:32:36+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_635933616540428"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU1NDc4MzUwMzkwNTI=", "before": "MTAyMDcyMDM5OTY2NzE3MTU="}}, "data": [{"id": "10207203996671715", "name": "Catalina Ni\u00f1odeZepeda Labayru"}, {"id": "10204803753030257", "name": "Sofia Mi\u00f1o Miranda"}, {"id": "10152451253840491", "name": "Oscar Ignacio Prohens"}, {"id": "10205740942258083", "name": "Mar\u00eda Belen Rodriguez Retamal"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10205001941431556", "name": "Ana Mar\u00eda Haro Filippi"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10152561251371471", "name": "Pauly Krause Alarc\u00f3n"}, {"id": "10205547835039052", "name": "Xaviera Paz Arriaza Barril"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-04-09T23:26:37+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_633126646821125"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDY0OTI0ODUwODUwMDI="}}, "data": [{"id": "10206492485085002", "name": "Cristi\u00e1n Barahona Riquelme"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10204089705337874", "name": "Macarena Lara Farias"}, {"id": "10207203996671715", "name": "Catalina Ni\u00f1odeZepeda Labayru"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-04-08T17:33:35+0000", "message": "Juntemos y entreguemos Huevitos de Chocolate!!!\nEste Domingo 12 celebraremos la Pascua con los ni\u00f1os del Hogar Padre Alfonso Boess!\n\nSi estas interesado en participar y/o colaborar con huevitos y aportes para la colaci\u00f3n de los ni\u00f1os comun\u00edcate con nosotros!!", "type": "photo", "id": "279017415565385_632609283539528", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTEwMTMxNzc5MDI1NzI3", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "910131779025727", "name": "Prem Apurva Alba"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-04-03T15:50:52+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_630179883782468"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10204617570900310", "name": "Leticia Leon Rosas"}, {"id": "770351323050892", "name": "Angelo Esteban Arenas Bustamante"}, {"id": "10204883183337454", "name": "Israel Alejandro Beltran Olguin"}, {"id": "10202551214141911", "name": "Nacho Rojas Brahm"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-03-31T02:49:14+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_628590047274785"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY=", "before": "OTEwMTMxNzc5MDI1NzI3"}}, "data": [{"id": "910131779025727", "name": "Prem Apurva Alba"}, {"id": "901646586515714", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Valenzuela"}, {"id": "10204617570900310", "name": "Leticia Leon Rosas"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-03-30T19:22:28+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_628441500622973"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI1NjEyNTEzNzE0NzE=", "before": "MTAxNTI1NjEyNTEzNzE0NzE="}}, "data": [{"id": "10152561251371471", "name": "Pauly Krause Alarc\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-03-30T15:08:17+0000", "message": "https://www.facebook.com/video.php?v=1072304866129428", "type": "status", "id": "279017415565385_628313570635766"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU1NDc4MzUwMzkwNTI=", "before": "NzcwMzUxMzIzMDUwODky"}}, "data": [{"id": "770351323050892", "name": "Angelo Esteban Arenas Bustamante"}, {"id": "430772650412472", "name": "Fran CorderoAlvarez"}, {"id": "1214045828622335", "name": "Mini Paz Purr\u00e1n Villegas"}, {"id": "10205006033843621", "name": "Koke Martinez"}, {"id": "10152561251371471", "name": "Pauly Krause Alarc\u00f3n"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "901646586515714", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Valenzuela"}, {"id": "10205547835039052", "name": "Xaviera Paz Arriaza Barril"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2015-03-29T19:52:12+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_627815174018939"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM0Mzg2NDYxNzk3ODE=", "before": "NzcwMzUxMzIzMDUwODky"}}, "data": [{"id": "770351323050892", "name": "Angelo Esteban Arenas Bustamante"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "10205006033843621", "name": "Koke Martinez"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10208530987853187", "name": "Andrea Morgado Aguirre"}, {"id": "10206866562842237", "name": "Roc\u00edo Victoria L\u00f3pez Pizarro"}, {"id": "901646586515714", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Valenzuela"}, {"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "10204964088410778", "name": "Ivonne Beas"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10208583558924248", "name": "Francisca Ibaseta Jerez"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "10203438646179781", "name": "Daniela G\u00e1rate"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-03-27T22:12:34+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_626407364159720"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTIzMzUwMjQ5MDkzNTQ="}}, "data": [{"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "10204617570900310", "name": "Leticia Leon Rosas"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-03-27T18:17:11+0000", "message": "\u00a1Toda nuestra ayuda est\u00e1 siendo enviada al norte desde Santiago! Env\u00eda colchonetas, \u00fatiles de aseo, alimentos no perecibles y agua embotellada a nuestros centros de acopio.\n\nTambi\u00e9n puedes hacer tu donaci\u00f3n a nuestra cuenta 98027-07 en el Banco de Chile. \n\n\u00a1Todo aporte es importante a la hora de ayudar!", "type": "photo", "id": "279017415565385_626300904170366", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ2NDc1Nzc4NDczMzM=", "before": "MTU5ODM4MTU5Mzc0Mzc5OA=="}}, "data": [{"id": "1598381593743798", "name": "Natalia Aurora Zumba Zin"}, {"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "10202551214141911", "name": "Nacho Rojas Brahm"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204647577847333", "name": "Natalia Andrea Mi\u00f1o Araya"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-03-23T14:38:03+0000", "message": "Amigosss ;)\n\nTenemos un compromiso con esta hermosa comunidad educativa ay\u00fadanos a compartir esta publicaci\u00f3n para conseguir lo que se necesita <3 <3", "type": "link", "id": "279017415565385_623977121069411", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDg2MTMxNjIxNTU5MjQ5", "before": "MTAxNTI0NDIwNjI5MDc4MTU="}}, "data": [{"id": "10152442062907815", "name": "Camila Lazo Chacana"}, {"id": "10204964088410778", "name": "Ivonne Beas"}, {"id": "10206941177146253", "name": "Paulina Troncoso"}, {"id": "10204647577847333", "name": "Natalia Andrea Mi\u00f1o Araya"}, {"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "684158081641352", "name": "Alicia Ester Marambio Lavanderos"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2015-03-20T13:13:10+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_621792141287909"}, {"from": {"name": "Alina Tapia Bilbao", "id": "780412185383665"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakV6T0RJM05EWXlNRGcwTXpjM09qRTBNalU0TnpJNE1URT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakV6T0RJM05EWXlNRGcwTXpjM09qRTBNalU0TnpJNE1URT0="}}, "data": [{"message": "\u00bf A qu\u00e9 cursos te refieres?\n\nSaludos!", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "id": "610829065717550_613827462084377"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-03-03T12:32:52+0000", "message": "hola quisiera comunicarme con ustedes para saber de los cursos lo necesito urgente como puedo hacerlo tienen alg\u00fan tel\u00e9fono u oficina ac\u00e1 en la quinta regi\u00f3n gracias", "type": "status", "id": "279017415565385_610829065717550"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc0NDM2NDg1MTMxODg=", "before": "MTAyMDY5NDExNzcxNDYyNTM="}}, "data": [{"id": "10206941177146253", "name": "Paulina Troncoso"}, {"id": "10206087918614216", "name": "Romi Rojas"}, {"id": "10204803924039136", "name": "Narciso Ver\u00f3n"}, {"id": "10206111672730039", "name": "Mar\u00eda Santis"}, {"id": "10152442062907815", "name": "Camila Lazo Chacana"}, {"id": "901646586515714", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Valenzuela"}, {"id": "10152613000422616", "name": "Ricardo Aros"}, {"id": "10152410260413331", "name": "Daniela Constanza Gonzalez Verger"}, {"id": "10204883183337454", "name": "Israel Alejandro Beltran Olguin"}, {"id": "10202551214141911", "name": "Nacho Rojas Brahm"}, {"id": "10208394102830580", "name": "Cote G. Mill\u00e1n"}, {"id": "10205518417619137", "name": "Makita Hinojosa"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "10204579678187664", "name": "Viviana Toledo Godoy"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10207443648513188", "name": "Diegoo Marquez"}], "summary": {"total_count": 18}}, "created_time": "2015-02-27T03:11:34+0000", "message": "Exactamente hoy, 27 de febrero, se cumplen 5 a\u00f1os desde el terremoto y maremoto que azot\u00f3 nuestra querida tierra.\nHomenajeamos a todos esos compatriotas que partieron, como tambi\u00e9n a esos h\u00e9roes que dieron su vida por recuperar lo devastado.\n\n\u201cLa cat\u00e1strofe es gigante. O nos hacemos cargo o nos hacemos los tontos\", Felipe Cubillos Sigall al visitar la localidad de Iloca al d\u00eda siguiente del 27F", "type": "photo", "id": "279017415565385_608556885944768"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYyMjg4Mjc4NTU0MzE=", "before": "MzQ3MzQ0NTE4Nzg2NjMw"}}, "data": [{"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "684158081641352", "name": "Alicia Ester Marambio Lavanderos"}, {"id": "10152795664434479", "name": "Ale Paulina"}, {"id": "10206228827855431", "name": "Pablo Enrique Aldunate Allegro"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-02-26T18:04:40+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_608362812630842"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxMzA3OTA3MjM4Nzc=", "before": "Njg0MTU4MDgxNjQxMzUy"}}, "data": [{"id": "684158081641352", "name": "Alicia Ester Marambio Lavanderos"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "1158762014139126", "name": "Leo Pecito Gomez"}, {"id": "10204617570900310", "name": "Leticia Leon Rosas"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-02-26T17:55:57+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_608360479297742"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM=", "before": "ODg5ODc5NzA3NzE0ODM2"}}, "data": [{"id": "889879707714836", "name": "Carolina Loreto Fuentes Auspont"}, {"id": "684158081641352", "name": "Alicia Ester Marambio Lavanderos"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-02-25T19:18:31+0000", "message": "Paula es dirigenta social del Campamento Manuel Bustos en Vi\u00f1a del Mar, madre de 3 hijas y necesita de tu ayuda. \u00a1Dale una mano para salir adelante!\n\nA m\u00ed s\u00ed me importa Desaf\u00edo Levantemos Chile", "type": "link", "id": "279017415565385_607926546007802", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-02-15T22:34:27+0000", "message": "https://www.facebook.com/Amisimeimporta/posts/796085473806126", "type": "video", "id": "279017415565385_602794669854323"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM=", "before": "Njg0MTU4MDgxNjQxMzUy"}}, "data": [{"id": "684158081641352", "name": "Alicia Ester Marambio Lavanderos"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-02-15T02:27:02+0000", "message": "Amigos y voluntarios !!! \nNecesitamos de tu ayuda !!! \n\nSi no puedes ayudarnos directamente a solucionar este caso, tambi\u00e9n nos estar\u00e1s ayudando  al compartir esta publicaci\u00f3n ;) !!! \n\n\n\n https://www.facebook.com/DesafioVRegion/posts/596779810455809", "type": "link", "id": "279017415565385_602088219924968", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY5NTg5NTEwMzA0MjY=", "before": "MTAyMDY5NTg5NTEwMzA0MjY="}}, "data": [{"id": "10206958951030426", "name": "Carla Andrea Soto Bravo"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-01-26T22:04:34+0000", "message": "http://www.amisimeimporta.cl/2015/01/26/los-ninos-de-esta-escuela-necesitan-un-lugar-de-esparcimiento-y-aprendizaje/", "type": "link", "id": "279017415565385_590892167711240"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-01-22T03:25:21+0000", "type": "link", "id": "279017415565385_588389384628185"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4OTg2Njc0MDg2MTY=", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "690667074361824", "name": "Andrea Pilar"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204617570900310", "name": "Leticia Leon Rosas"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-01-22T03:01:40+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_588380591295731"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-01-22T03:00:33+0000", "message": "<3<3<3", "type": "photo", "id": "279017415565385_588380021295788"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDM0Mzg2NDYxNzk3ODE="}}, "data": [{"id": "10203438646179781", "name": "Daniela G\u00e1rate"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-01-22T02:43:22+0000", "message": "http://vimeo.com/116868367", "type": "video", "id": "279017415565385_588372497963207"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 14}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQwODk3MDUzMzc4NzQ=", "before": "MTAxNTM1ODE2NDc5MTQyNjM="}}, "data": [{"id": "10153581647914263", "name": "Jessica Vergara Arancibia"}, {"id": "10204089705337874", "name": "Macarena Lara Farias"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-01-22T02:33:59+0000", "message": "Voluntarios Amigos !!!\n\nSe necesita urgente 90 donadores de sangre (cualquier tipo) para Reinaldo Araya Romero Rut 20.831.733-4 , estudiante de La escuela Irma Salas de Concon , quien padece de Leucemia. \n\nAquellas personas que deseen cooperar, deben dirigirse al banco de sangre del hospital Gustavo Frike de Vi\u00f1a Del Mar. \n\nMuchas Gracias, \n\nSI TU NO PUEDES DONAR TE AGRADECEREMOS MUCHO COMPARTIR ESTA PUBLICACION", "type": "status", "id": "279017415565385_588368147963642", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxNDA2NDg3Mzg1NzM=", "before": "MTAyMDQ1NjkzNTIwMjYzNjE="}}, "data": [{"id": "10204569352026361", "name": "Flor Miranda Terraza"}, {"id": "10209140648738573", "name": "Camila Enriquez Renteria"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-01-19T21:24:30+0000", "message": "Amigos voluntarios Agradeceremos mucho a quienes puedan compartir esta publicaci\u00f3n! De esta forma podr\u00edamos conseguir la ayuda que don juan requiere \ud83d\ude18\ud83d\ude4f\nInfinitas gracias \ud83d\ude09\n\n http://www.amisimeimporta.cl/2015/01/19/siempre-ha-sido-un-hombre-muy-solidario-y-entregado-pero-hoy-esta-muy-enfermo/", "type": "link", "id": "279017415565385_587372208063236", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkxNDA2NDg3Mzg1NzM=", "before": "MTAyMDkxNDA2NDg3Mzg1NzM="}}, "data": [{"id": "10209140648738573", "name": "Camila Enriquez Renteria"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-01-19T21:05:40+0000", "message": "https://www.facebook.com/Amisimeimporta/posts/783844668363540:0", "type": "link", "id": "279017415565385_587367351397055"}, {"from": {"category": "Education", "name": "Escuela Irma Salas Silva", "category_list": [{"id": "140234236045713", "name": "Elementary School"}], "id": "325585377563249"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzI1NTg1Mzc3NTYzMjQ5", "before": "MTAyMDQ4NzI5MTU0NDg5NTc="}}, "data": [{"id": "10204872915448957", "name": "Maria Eugenia Alarcon Galvez"}, {"id": "10204972960147311", "name": "Luis Humberto Jim\u00e9nez D\u00edaz"}, {"id": "10204985659740042", "name": "Macarena Lopez"}, {"id": "10207637231949914", "name": "Celinda Diaz Cisternas"}, {"id": "10204186329915728", "name": "Isabel Margarita Mellado Rubilar"}, {"id": "928701950501844", "name": "Fabiola Ravanal"}, {"id": "938758216146629", "name": "Natii D\u00edaz"}, {"id": "10154476922592366", "name": "David Esteban Torres Cortes"}, {"id": "10205235297946548", "name": "Adalinda De La Fuente"}, {"id": "325585377563249", "name": "Escuela Irma Salas Silva"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-01-15T22:02:59+0000", "message": "Fotos de operativo de limpieza del sector de nuestra escuela que recuperarnos como patio ecol\u00f3gico para nuestra comunidad... agradecimiento a todos los que participaron... y en especial al programa Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n por la donaci\u00f3n de picotas, palas, lentes y guantes....", "type": "photo", "id": "279017415565385_585631718237285", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "NDg2MTMxNjIxNTU5MjQ5"}}, "data": [{"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-01-06T16:24:33+0000", "message": "Escuela Irma Salas de Conc\u00f3n recibi\u00f3 25 palas, picotas y escobillones para comenzar a trabajar en la construcci\u00f3n de un Patio-Ecol\u00f3gico para su comunidad.", "type": "photo", "id": "279017415565385_581198698680587"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTI3MTE1OTc1NDIzMDA="}}, "data": [{"id": "10152711597542300", "name": "Andrea Cecilia Montalb\u00e1n"}, {"id": "10203438646179781", "name": "Daniela G\u00e1rate"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-01-06T03:53:00+0000", "message": "CELEBRACI\u00d3N JARD\u00cdN RENACER-  VISTA HERMOSA - VI\u00d1A DEL MAR -  GRACIAS A QUIENES MANDARON LOS REGALITOS Y A QUIENES SE PREOCUPARON DE QUE TODO ESTUVIESE OKY !", "type": "photo", "id": "279017415565385_580926105374513"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ4OTg2Njc0MDg2MTY="}}, "data": [{"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-01-06T03:49:10+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_580925032041287"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ1NjkzNTIwMjYzNjE="}}, "data": [{"id": "10204569352026361", "name": "Flor Miranda Terraza"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-01-06T03:45:13+0000", "message": "CELEBRACI\u00d3N JARD\u00cdN INFANTIL ARDILLITAS CERRO LA CRUZ  GRACIAS GRACIAS ! SIN TI ESTO NO PODR\u00cdA HABER SIDO POSIBLE ;)", "type": "photo", "id": "279017415565385_580923992041391"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ1NjkzNTIwMjYzNjE="}}, "data": [{"id": "10204569352026361", "name": "Flor Miranda Terraza"}, {"id": "10204617570900310", "name": "Leticia Leon Rosas"}, {"id": "10208786588482626", "name": "Andrea Ringeli Figueroa"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-01-06T03:42:53+0000", "message": "LAS LOMITAS DE ACHUPALLA TAMBI\u00c9N TUVO SU HERMOSA CELEBRACI\u00d3N DE NAVIDAD !!! GRACIAS POR SER AYUDARNOS A QUE FUESE POSIBLE", "type": "photo", "id": "279017415565385_580923522041438"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ1NjkzNTIwMjYzNjE="}}, "data": [{"id": "10204569352026361", "name": "Flor Miranda Terraza"}, {"id": "10204617570900310", "name": "Leticia Leon Rosas"}, {"id": "459073384294487", "name": "Demmys Leguina Araya"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-01-06T03:41:22+0000", "message": "GRACIAS A TODOS QUIENES HICIERON POSIBLE ESTA HERMOSA ACTIVIDAD ! GRACIAS \u00c1RBOL DE LOS SUE\u00d1OS ;) GRACIAS AMIGOS Y AMIGAS QUE QUISIERON SER PARTE !", "type": "photo", "id": "279017415565385_580922562041534"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUxMzI5MjExNTQyMjE=", "before": "NDkwMzMzNDk0NDI4OTk5"}}, "data": [{"id": "490333494428999", "name": "Marianela Paredes"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-01-06T03:39:21+0000", "type": "link", "id": "279017415565385_580922048708252", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ4OTg2Njc0MDg2MTY="}}, "data": [{"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-01-06T03:38:57+0000", "type": "link", "id": "279017415565385_580921955374928"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM=", "before": "MTAyMDQ4OTg2Njc0MDg2MTY="}}, "data": [{"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "230240613749569", "name": "Para ti"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-01-06T02:45:18+0000", "message": "Felices de aportar con un granito de arena ;) y ver a los propia comunidad educativa trabajando por un espacio ecol\u00f3gico ;) <3<3", "type": "photo", "id": "279017415565385_580908065376317"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM=", "before": "MTAyMDQ5NTk3MzIwMTM4NTI="}}, "data": [{"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "459073384294487", "name": "Demmys Leguina Araya"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-01-05T18:58:20+0000", "message": "Muchas familias nos esperan con entusiasmo este verano! No te quedes fuera. Trapa Trapa te necesita! \n\n\u00bfQue haremos?\n- Arreglo de casas\n- Creaci\u00f3n de un invernadero modelo\n- Taller de cuenta cuentos\n- Operativos dentales\n- Campeonato de f\u00fatbol\n- Formaci\u00f3n para los voluntarios\n\nPostula en voluntarios@desafiochile.cl", "type": "photo", "id": "279017415565385_580736058726851", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ2MTc1NzA5MDAzMTA=", "before": "MTAyMDUwMDE5NDE0MzE1NTY="}}, "data": [{"id": "10205001941431556", "name": "Ana Mar\u00eda Haro Filippi"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "697055260378397", "name": "Tamara Andrea Cifuentes Solano"}, {"id": "10203438646179781", "name": "Daniela G\u00e1rate"}, {"id": "10154902665610512", "name": "Daniela Andrea Vidal Comas"}, {"id": "10204617570900310", "name": "Leticia Leon Rosas"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2014-12-29T15:30:45+0000", "message": "Felices \u263a\ufe0f\ud83d\ude09Inauguraci\u00f3n de Jardin  Infantil Guacolda", "type": "photo", "id": "279017415565385_574505652683225", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxMzA3OTA3MjM4Nzc=", "before": "MTAyMDQ2MTc1NzA5MDAzMTA="}}, "data": [{"id": "10204617570900310", "name": "Leticia Leon Rosas"}, {"id": "10152795664434479", "name": "Ale Paulina"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "10208843111934911", "name": "Isis Paulina Inostroza Robles"}, {"id": "10205001941431556", "name": "Ana Mar\u00eda Haro Filippi"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10208506767531163", "name": "Armando Cabello Aracena"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "690667074361824", "name": "Andrea Pilar"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2014-12-26T22:52:16+0000", "message": "Esta navidad en Valpara\u00edso no s\u00f3lo celebramos con los ni\u00f1os, sino que tambi\u00e9n hemos apoyado Fundaci\u00f3n Betania Acoge mediante una donaci\u00f3n de 30 colchones nuevos, los que ser\u00e1n utilizados en la misi\u00f3n de apoyar a mujeres en situaci\u00f3n de riesgo social.", "type": "photo", "id": "279017415565385_572716852862105"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQwODk3MDUzMzc4NzQ=", "before": "NzgwNDEyMTg1MzgzNjY1"}}, "data": [{"id": "780412185383665", "name": "Alina Tapia Bilbao"}, {"id": "459073384294487", "name": "Demmys Leguina Araya"}, {"id": "1158762014139126", "name": "Leo Pecito Gomez"}, {"id": "10202551214141911", "name": "Nacho Rojas Brahm"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204089705337874", "name": "Macarena Lara Farias"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2014-12-16T16:36:36+0000", "type": "video", "id": "279017415565385_566770880123369"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTI3NTc1ODYyMDcwNDI="}}, "data": [{"id": "10152757586207042", "name": "Liliana Sepulveda"}, {"id": "10206331110973122", "name": "Isa Melgarejo"}, {"id": "10208839528048323", "name": "Carolina Alejandra Padget"}, {"id": "10207122479802076", "name": "Jazmin Guitierrez Casas"}, {"id": "10153581647914263", "name": "Jessica Vergara Arancibia"}, {"id": "10204089705337874", "name": "Macarena Lara Farias"}, {"id": "459073384294487", "name": "Demmys Leguina Araya"}, {"id": "10204579678187664", "name": "Viviana Toledo Godoy"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10152601440611160", "name": "Romi Borzutzky Wainer"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2014-12-16T02:53:03+0000", "message": "Amigos y Voluntarios ;)\n\nEstamos con el coraz\u00f3n felizzzz y agradecido ;)<3<3<3 !!!!\n\n \"Hoy fue nuestra primera navidad del \u00e1rbol de los sue\u00f1os 2014, de no ser por los voluntarios y amigos que apadrinaron a los ni\u00f1os del Jard\u00edn Ardillita esto no hubiese sido posible ;) ...\n\" GRACIASSSS !!!\n\n ... porque tu compromiso nos anima a continuar  ;)<3 <3 < <3  !!! ...      \n                                                                                                        Aun hay tres navidades por hacer ;) \n\nSi quieres ser parte comunicate con nuestra l\u00edder de voluntarios en la quinta regi\u00f3n  mlindh.voluntarios@desafiochile.cl", "type": "photo", "id": "279017415565385_566482000152257", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFkyT1RZME1ESTJOemN3TnpJeE9qRTBNVGczT0RReU1qQT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFkyTkRrek5qRTJPREUzTnpZeU9qRTBNVGcyT1RrNE1UVT0="}}, "data": [{"message": "buena buenaaa! :D", "from": {"name": "Mariana Lindh", "id": "10154110527168066"}, "id": "566479950152462_566493616817762"}, {"message": "Mira Jazmin Guitierrez Casas", "from": {"name": "Jessica Vergara Arancibia", "id": "10153581647914263"}, "id": "566479950152462_566959686771155"}, {"message": "Gracias", "from": {"name": "Jazmin Guitierrez Casas", "id": "10207122479802076"}, "id": "566479950152462_566963976770726"}, {"message": "Acab\u00f3 de verlo", "from": {"name": "Jazmin Guitierrez Casas", "id": "10207122479802076"}, "id": "566479950152462_566963980104059"}, {"message": "Linda lo m\u00e1s grande de las asistentes sociales", "from": {"name": "Jazmin Guitierrez Casas", "id": "10207122479802076"}, "id": "566479950152462_566964016770722"}, {"message": "Lo m\u00e1ximo.. ; Jessica Vergara", "from": {"name": "Jazmin Guitierrez Casas", "id": "10207122479802076"}, "id": "566479950152462_566964026770721"}], "summary": {"total_count": 6, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDg1ODM1NTg5MjQyNDg="}}, "data": [{"id": "10208583558924248", "name": "Francisca Ibaseta Jerez"}, {"id": "10206111672730039", "name": "Mar\u00eda Santis"}, {"id": "10202551214141911", "name": "Nacho Rojas Brahm"}, {"id": "10204617570900310", "name": "Leticia Leon Rosas"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2014-12-15T20:01:53+0000", "message": "\u00bfQUIERES PARTICIPAR EN LA CELEBRACI\u00d3N DE LAS NAVIDADES?\n\nLa celebraciones ser\u00e1n en las siguientes fechas:\n\n- 16 Diciembre Jard\u00edn Renacer (punto de encuentro Plaza Vi\u00f1a del Mar 14:00 hrs)\n- 22 Diciembre Jard\u00edn Guacolda\n- 23 Diciembre Jard\u00edn Las Lomitas\n\nEnv\u00eda un correo a mlindh.voluntarios@desafiochile.cl para inscribirte!\n\nTE ESPERAMOS :D!!!!", "type": "status", "id": "279017415565385_566324243501366", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFk0T0RBMk9URTJOVGcyTkRNeU9qRTBNVGt4TVRrNU1qQT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFkyTXpVNE5UTXpORGszT1RNM09qRTBNVGcyTnpreE1EZz0="}}, "data": [{"message": "P\u00eda :)", "from": {"name": "Andrea Pilar", "id": "690667074361824"}, "id": "566324243501366_566358533497937"}, {"message": "Andrea les gustaria participar?", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "id": "566324243501366_566383350162122"}, {"message": "yo quiero participar pero para el martes 23 :)", "from": {"name": "Liliana Sepulveda", "id": "10152757586207042"}, "id": "566324243501366_568806916586432"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Brigada Escolar Irma Salas Conc\u00f3n", "id": "1974908062734204"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1"}}, "data": [{"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-12-04T02:56:27+0000", "message": "=)", "type": "status", "id": "279017415565385_560804957386628"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "Njg0MTU4MDgxNjQxMzUy"}}, "data": [{"id": "684158081641352", "name": "Alicia Ester Marambio Lavanderos"}, {"id": "10204579678187664", "name": "Viviana Toledo Godoy"}, {"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "10152990146269235", "name": "Eugenio Lucero Moya"}, {"id": "1610190959235036", "name": "Marta Carvajal"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2014-11-21T21:56:36+0000", "message": "Ayer estuvimos en El Vergel, Valpara\u00edso, continuando el desafio de ser un puente entre quienes quieren ayudar y quienes necesitan de un empuj\u00f3n para salir adelante.", "type": "photo", "id": "279017415565385_554902561310201"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQzMjQ1NDUyNjEzMTU=", "before": "MTAxNTIzMzUwMjQ5MDkzNTQ="}}, "data": [{"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "10202551214141911", "name": "Nacho Rojas Brahm"}, {"id": "10204324545261315", "name": "Benjam\u00edn Ignacio Pino Alt"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-11-20T00:18:01+0000", "type": "video", "id": "279017415565385_553963651404092"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTkyODk3ODMwNzM4ODA5", "before": "MTAyMDQ0Mjc0MjUyNjE5MzQ="}}, "data": [{"id": "10204427425261934", "name": "Ximena Flores Villagra"}, {"id": "10203700280165967", "name": "Vicente Moraga Donoso"}, {"id": "10204324545261315", "name": "Benjam\u00edn Ignacio Pino Alt"}, {"id": "684158081641352", "name": "Alicia Ester Marambio Lavanderos"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10205987629195681", "name": "Vale Ortega"}, {"id": "992897830738809", "name": "Maria Elena Leon Meza"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2014-11-15T21:39:20+0000", "message": "Hoy estuvimos en cerro la cruz, el vergel alto Valparaiso entregando una donaci\u00f3n que beneficio a mas de 25 familias damnificadas del incendio con menaje y vajilla...finalizando con un rico desayuno preparado por los beneficiados a los donantes ;)  #lasnecesidadescontinuan  #nonosolvidemosdevalparaiso", "type": "photo", "id": "279017415565385_552176114916179", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTQ1NTc1NTY3MTM0OTI4MA=="}}, "data": [{"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10206930742763010", "name": "Mauricio Villalobos Pastorini"}, {"id": "684158081641352", "name": "Alicia Ester Marambio Lavanderos"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2014-11-12T19:35:03+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_550780615055729"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUxNTQxMTcyNzUxNTU=", "before": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY="}}, "data": [{"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10153601813804529", "name": "Barbara Balladares"}, {"id": "10205431806051554", "name": "Carla Fica"}, {"id": "10205154117275155", "name": "Francisco Costa Y\u00e1\u00f1ez"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2014-11-10T12:37:01+0000", "message": "que sea un maravillosos lunes ;) y una maravillosa semana tambi\u00e9n ;) <3<3<3<3", "type": "status", "id": "279017415565385_549837105150080"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY="}}, "data": [{"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-11-10T12:36:19+0000", "message": "http://www.amisimeimporta.cl/todo-comenzo-asi/", "type": "link", "id": "279017415565385_549836725150118"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY="}}, "data": [{"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "1610190959235036", "name": "Marta Carvajal"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-11-10T12:34:26+0000", "type": "link", "id": "279017415565385_549835985150192"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTM2MDE4MTM4MDQ1Mjk="}}, "data": [{"id": "10153601813804529", "name": "Barbara Balladares"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10205154117275155", "name": "Francisco Costa Y\u00e1\u00f1ez"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2014-11-10T12:33:50+0000", "message": "si quieres y puedes  ayudar ... no dudes en hacerlo ;)", "type": "link", "id": "279017415565385_549835738483550", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY="}}, "data": [{"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-11-05T16:16:31+0000", "message": "Paula es una gran mujer, mama y emprendedora !!! ay\u00fadanos a ayudar !!! \n\nhttp://www.amisimeimporta.cl/2014/10/17/paula-es-una-gran-mujer-y-emprendedora-que-hoy-necesita-ampliar-su-negocio/", "type": "link", "id": "279017415565385_547601292040328", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY="}}, "data": [{"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10205495593606993", "name": "Edith Patricia Castro Pi\u00f1a"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "992897830738809", "name": "Maria Elena Leon Meza"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-11-05T12:03:13+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_547494858717638"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI0MTAyNjA0MTMzMzE=", "before": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY="}}, "data": [{"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10152410260413331", "name": "Daniela Constanza Gonzalez Verger"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-11-05T11:56:50+0000", "message": "Los invitamos a ver el \" \u00c1rbol de los Sue\u00f1os\" de Jard\u00edn Renacer de Vista Hermosa y \"Las Lomitas\" de Achupalla - VI\u00d1A DEL MAR\n\nDesaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n\n\nRENACER: https://www.facebook.com/media/set/?set=a.1490681801217225.1073741831.1488704901414915&type=3\n\nLAS LOMITAS: https://www.facebook.com/media/set/?set=a.1490689507883121.1073741832.1488704901414915&type=3", "type": "photo", "id": "279017415565385_547493268717797"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4OTg2Njc0MDg2MTY=", "before": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY="}}, "data": [{"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10205036717457063", "name": "Ignacia Leiva"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-11-03T16:59:02+0000", "message": "HOY ES UN BUEN D\u00cdA PARA AYUDAR, QUE TENGAN UN SUPER DIA LUNES ;)\n\n\nhttp://www.amisimeimporta.cl/2014/10/17/con-mucho-esfuerzo-se-ha-puesto-de-pie-despues-del-incendio/", "type": "link", "id": "279017415565385_546763508790773", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-10-30T13:42:23+0000", "message": "Que tengannnn un maravilloso  jueves ;) \n\nhttp://vimeo.com/72018004", "type": "video", "id": "279017415565385_544862632314194"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY="}}, "data": [{"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-10-29T02:19:47+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_544277549039369"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUxMzI5MjExNTQyMjE=", "before": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1"}}, "data": [{"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-10-29T02:10:22+0000", "message": "ayudanos a compartir !!!! \nAlysson necesita de nuestra ayuda\n\n http://www.amisimeimporta.cl/2014/10/17/con-mucho-esfuerzo-se-ha-puesto-de-pie-despues-del-incendio/", "type": "link", "id": "279017415565385_544275049039619", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDUwMzY3MTc0NTcwNjM="}}, "data": [{"id": "10205036717457063", "name": "Ignacia Leiva"}, {"id": "10202551214141911", "name": "Nacho Rojas Brahm"}, {"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "992897830738809", "name": "Maria Elena Leon Meza"}, {"id": "10205357208508582", "name": "Felipe Dinamarca Yeomans"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2014-10-28T18:34:19+0000", "message": "El reciente sabado 25 de octubre en la UV celebramos la primera entrega de t\u00edtulos para las personas que perdieron sus herramientas de trabajo en el mega incendio de Valpara\u00edso y que han sido capacitadas para reemprender con toda la fuerza necesaria para levantarse y salir adelante. \n\nEn la entrega estuvieron presentes los capacitadores, representantes del Banco de Chile y del Equipo de Emprendimiento de Desafio Levantemos Chile.", "type": "photo", "id": "279017415565385_544145352385922", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ5NTk3MzIwMTM4NTI="}}, "data": [{"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-10-26T02:23:26+0000", "type": "link", "id": "279017415565385_542900962510361"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM=", "before": "MTAxNTQxNTY0MzA1MTc2NjI="}}, "data": [{"id": "10154156430517662", "name": "B\u00e1rbara Bayolo"}, {"id": "684158081641352", "name": "Alicia Ester Marambio Lavanderos"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-10-22T22:36:11+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_541522799314844", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM=", "before": "MTAyMDQ4MDM5MjQwMzkxMzY="}}, "data": [{"id": "10204803924039136", "name": "Narciso Ver\u00f3n"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-10-22T13:46:25+0000", "type": "link", "id": "279017415565385_541310662669391"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTAyNjAzMjY2NTMyNTU5", "before": "MTAyMDUwMzY3MTc0NTcwNjM="}}, "data": [{"id": "10205036717457063", "name": "Ignacia Leiva"}, {"id": "10204803924039136", "name": "Narciso Ver\u00f3n"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "10153039049929913", "name": "Papo Donoso Puebla"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "502603266532559", "name": "Daniela Z\u00fa\u00f1iga Rojas"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2014-10-22T13:18:30+0000", "message": "Buenos d\u00edas amigos :) <3\nles dejo este link con la misi\u00f3n y la visi\u00f3n de Desaf\u00edo para que le den un vistazo  ... !!!!\n\n...QUE TENGAN UNA EXCELENTE MITAD DE SEMANA ;)  ;)  ;)  !!!\n\nhttp://www.desafiolevantemoschile.cl/quienes-somos/mision-vision/", "type": "link", "id": "279017415565385_541300489337075", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "502603266532559", "name": "Daniela Z\u00fa\u00f1iga Rojas"}, {"id": "10208583558924248", "name": "Francisca Ibaseta Jerez"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-10-21T19:41:09+0000", "type": "link", "id": "279017415565385_540959562704501"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI5ODYyMTAyMDg1Mjc=", "before": "MTc4MjY4MTE1NTM4ODEz"}}, "data": [{"id": "178268115538813", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile, Regi\u00f3n Los R\u00edos."}, {"id": "10208457416013821", "name": "Nilvia Martinez Espinoza"}, {"id": "330441547148253", "name": "Mar\u00eda Francisca D\u00edaz"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10204324545261315", "name": "Benjam\u00edn Ignacio Pino Alt"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}, {"id": "10204803924039136", "name": "Narciso Ver\u00f3n"}, {"id": "10152745480593744", "name": "Esteban Ojeda Ag\u00fcero"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "10206358823147386", "name": "Claudia Fuenzalida Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10205431806051554", "name": "Carla Fica"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10205051174093815", "name": "Felipe Canto Silva"}, {"id": "10206930742763010", "name": "Mauricio Villalobos Pastorini"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2014-10-21T17:46:45+0000", "message": "Sabias que Desaf\u00edo Levantemos Chile lleva mas de un a\u00f1o y medio en la Quinta regi\u00f3n...???? y que trabajamos desde el coraz\u00f3n por aquellos que mas lo necesitan <3<3<3\n\nSi te interesa el voluntariado, si te mueve ayudar, y tienes fuerte compromiso con lo social te invito a que seas parte de este gran equipo  solo d\u00e9janos un mensajito y nos comunicaremos contigo.\n \nANIMATEEEEEE :)\n\n<3HAY MUCHO POR HACER<3\n\nBESOS Y QUE TENGAS UNA BUENA TARDE ;)", "type": "status", "id": "279017415565385_540924996041291", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFF3T1RRNU5qUTJNRE00T0RJMk9qRTBNVE01TVRnek1EQT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFF3T1RRd016a3lOekEyTkRFNE9qRTBNVE01TVRZMk1qQT0="}}, "data": [{"message": "aun no me responden el mensaje! :(", "from": {"name": "Daniela Z\u00fa\u00f1iga Rojas", "id": "502603266532559"}, "id": "540924996041291_540940392706418"}, {"message": "HOLA DANIELA;) AHORA TE MANDO UN MENSAJITO INTERNO :)", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "id": "540924996041291_540949646038826"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4OTg2Njc0MDg2MTY=", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-10-21T15:49:15+0000", "message": "Ayudemos a Alyson !!!!\n\n\nhttp://www.amisimeimporta.cl/2014/10/17/con-mucho-esfuerzo-se-ha-puesto-de-pie-despues-del-incendio/", "type": "link", "id": "279017415565385_540876902712767", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10207215761456099", "name": "Vero Verito"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-10-21T14:53:38+0000", "message": "SABES DE QUE SE TRATA EL \"A MI SI ME IMPORTA\"...???? \n\nTE INVITO A MIRAR ESTE LINK \n\nhttp://www.amisimeimporta.cl/todo-comenzo-asi/", "type": "link", "id": "279017415565385_540852822715175", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Pau Herrada M", "id": "10204898667408616"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-10-20T22:16:22+0000", "message": "https://www.youtube.com/watch?v=xrZvQQyB_n0#t=18", "type": "status", "id": "279017415565385_540589196074871"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFF3TkRVMU16QTVOREl4TlRrek9qRTBNVE00TWpJM05qTT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFF3TkRVMU16QTVOREl4TlRrek9qRTBNVE00TWpJM05qTT0="}}, "data": [{"message": "\ud83d\ude1e", "from": {"name": "Macarena Cabello Ibaseta", "id": "10152829935942801"}, "id": "540429439424180_540455309421593"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM2MDE4MTM4MDQ1Mjk=", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10153601813804529", "name": "Barbara Balladares"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-10-20T15:44:43+0000", "message": "Hola a todos, espero est\u00e9n teniendo un buen lunes! Les escribo para contarles que lamentablemente hoy NO habr\u00e1 noche digna.\nUn abrazo!", "type": "status", "id": "279017415565385_540429439424180"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4OTg2Njc0MDg2MTY=", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "10205277832969479", "name": "Francisco Guerrero Q"}, {"id": "10152829935942801", "name": "Macarena Cabello Ibaseta"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10207215761456099", "name": "Vero Verito"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2014-10-06T02:09:28+0000", "message": "\u00a1Ma\u00f1ana lunes 06 de octubre los invitamos a una Noche Digna especial!\nTendremos una invitada con quien compartiremos experiencias y visiones sobre el sentido de esta actividad. Luego saldremos como todos los lunes a compartir la cena con nuestros amigos de la calle.\n\nNos reuniremos como siempre a las 20.00 hrs en la Parroquia de Vi\u00f1a del Mar. \u00a1No te lo pierdas!", "type": "status", "id": "279017415565385_533224160144708", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVE16TWpJMk9EZ3dNVFEwTkRNMk9qRTBNVEkxTmpFMk5Eaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVE16TWpJMk9EZ3dNVFEwTkRNMk9qRTBNVEkxTmpFMk5Eaz0="}}, "data": [{"message": "yuuuhuu!! grande Vero Verito", "from": {"name": "Valentina Fisher", "id": "10152986210208527"}, "id": "533224160144708_533226880144436"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVE13TmpJNE9EQTNNRGN3T1RFd09qRTBNVEl3TnpRNE9EWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVE13TlRJeU1EYzNNRGd4TlRnek9qRTBNVEl3TkRZM05EQT0="}}, "data": [{"message": "Javiera De La Vega sos  lo m\u00e1s grande!! =D", "from": {"name": "Alexandro Cea", "id": "10204130790723877"}, "id": "530519370415187_530522077081583"}, {"message": "jajaja lindoooo Alexandro Cea  <3 !!", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "id": "530519370415187_530522823748175"}, {"message": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fgrande javiii !!!", "from": {"name": "Pau Herrada M", "id": "10204898667408616"}, "id": "530519370415187_530628807070910"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI4Mjk5MzU5NDI4MDE=", "before": "MzQ3MzQ0NTE4Nzg2NjMw"}}, "data": [{"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "10152117852238309", "name": "Sof\u00eda Mella Araya"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "690667074361824", "name": "Andrea Pilar"}, {"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "10206060778934772", "name": "Mar\u00eda Josefina Za\u00f1artu Velasco"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10152829935942801", "name": "Macarena Cabello Ibaseta"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2014-09-30T03:04:08+0000", "message": "Mi GRAN equipo!! Muchas gracias por la motivaci\u00f3n, cari\u00f1o y entrega! Nuevamente cumplimos con Noche Digna!", "type": "photo", "id": "279017415565385_530519370415187"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUyOTM0MjY4MzYwNDM=", "before": "Mjc4Mjk5MjcyMzQzMzky"}}, "data": [{"id": "278299272343392", "name": "AgenciaProplus Live"}, {"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "473101296193175", "name": "Tomas Bustos Nieto"}, {"id": "10205541743319437", "name": "Jos\u00e9 Ignacio Boggie Delgado"}, {"id": "10152829935942801", "name": "Macarena Cabello Ibaseta"}, {"id": "10152117852238309", "name": "Sof\u00eda Mella Araya"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "10206930742763010", "name": "Mauricio Villalobos Pastorini"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10205088802640870", "name": "Ra\u00fal Ar\u00e1nguiz Viveros"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10205293426836043", "name": "Maria Cecilia Pinto Figueroa"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2014-09-16T03:09:20+0000", "message": "Un gran equipo!! Varios voluntarios nuevos y motivados!!!! Gracias a todos \ud83d\ude18\ud83d\ude18 los espero el pr\u00f3ximo lunes!", "type": "photo", "id": "279017415565385_524595774340880"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3ODA0NzE4NDIzNDg=", "before": "MTAyMDcyMTU3NjE0NTYwOTk="}}, "data": [{"id": "10207215761456099", "name": "Vero Verito"}, {"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "10204141370666793", "name": "Francisco Sanchez Urra"}, {"id": "10207757592079624", "name": "Esteban Haeger"}, {"id": "10153077036777270", "name": "Jorge Andres Alvarado Negron"}, {"id": "10204030444420268", "name": "\u00c1ngel S\u00e1enz"}, {"id": "10205289702794321", "name": "Bruno Arturo Carrasco Flores"}, {"id": "973827505969629", "name": "Jessica Maturana Lagos"}, {"id": "10204245497029943", "name": "Gabriel Trujillo"}, {"id": "10153638151445185", "name": "Valentina Gjuranovic P"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10205025185528012", "name": "Bastian Andre Alvarez Osorio"}, {"id": "10203796537852238", "name": "Felipe Baima"}, {"id": "10152176615789514", "name": "Coto Pizarro"}, {"id": "10204815143837711", "name": "Vicente Gabriel Rodas Godoy"}, {"id": "10204147315716439", "name": "Alex Alegre"}, {"id": "10153291012239490", "name": "Tania Sarmiento"}, {"id": "10204569740341087", "name": "Boris Javier Mendez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10153782101043114", "name": "Pablo Felipe Lagos Toledo"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "10206956764736779", "name": "Francisco Javier Aedo Calisto"}, {"id": "10207814220770735", "name": "Alison Torres Pulido"}, {"id": "674537472659288", "name": "Cesar Eduardo Arancibia Calqu\u00edn"}, {"id": "627927323997252", "name": "Karen Bustamante"}, {"id": "10207649870268165", "name": "Virginia Roswitha Rojas Hube"}, {"id": "10207993863346496", "name": "Mariela Soto Hinostroza"}, {"id": "10152117852238309", "name": "Sof\u00eda Mella Araya"}, {"id": "10208464629472417", "name": "Sebastian Ignacio Astudillo Rivera"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10208722475918639", "name": "Edgardo Far\u00edas Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10206285334673474", "name": "Victoria Wekini Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10153060632995900", "name": "Daniela Aguirre Cornejo"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10152780471842348", "name": "Francisca Carrasco"}], "summary": {"total_count": 35}}, "created_time": "2014-09-15T21:29:39+0000", "message": "Hoy, gracias al extraordinario aporte de Easy, entregamos equipamiento completo a la casa que hace algunas semanas construimos a Don Oscar del Cerro las Ca\u00f1as, damnificado junto a su familia por el incendio de Valapra\u00edso.\n\n\u00a1Una estrella m\u00e1s devuelta al mar!", "type": "photo", "id": "279017415565385_524503711016753", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEkwTlRReU1EZzNOamM1TlRneU9qRTBNVEE0TWpjd016az0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEkwTlRJMU16SXhNREUwTlRreU9qRTBNVEE0TWpJek1qYz0="}}, "data": [{"message": "felicitaciones.", "from": {"name": "Virginia Roswitha Rojas Hube", "id": "10207649870268165"}, "id": "524500934350364_524525321014592"}, {"message": "Felicitaciones a ti y al equipo de trabajo.  Sigue sembrando esperanzas y sonrisas.  Un abrazo.", "from": {"name": "Mario Creanor Cea Moreira", "id": "10206181656282965"}, "id": "524500934350364_524542087679582"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEkwTWpFM01qTTNOekV5TURZM09qRTBNVEEzTkRnME16VT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEkwTWpFM01qTTNOekV5TURZM09qRTBNVEEzTkRnME16VT0="}}, "data": [{"message": "Y se har\u00e1 alguna actividad parecida ac\u00e1 en la serena???", "from": {"name": "Verito Cortes", "id": "10206501069303117"}, "id": "524201237713667_524217237712067"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc4Mjk5MjcyMzQzMzky", "before": "MzQ3MzQ0NTE4Nzg2NjMw"}}, "data": [{"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "10206930742763010", "name": "Mauricio Villalobos Pastorini"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10152829935942801", "name": "Macarena Cabello Ibaseta"}, {"id": "10153039049929913", "name": "Papo Donoso Puebla"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "278299272343392", "name": "AgenciaProplus Live"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2014-09-15T01:20:30+0000", "message": "hola hoolaaaa!! como todos los lunes los esperamos a las 19:30hrs. en la parroquia de Vi\u00f1a del Mar para cocinar y comenzar una nueva NOCHE DIGNA! Espero ma\u00f1ana vayan hartos voluntarios a sacar sonrisas y compartir con las personas!!! abrazooos!!!", "type": "status", "id": "279017415565385_524201237713667"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3MzkzOTYzMDM0NTg=", "before": "Mjc4Mjk5MjcyMzQzMzky"}}, "data": [{"id": "278299272343392", "name": "AgenciaProplus Live"}, {"id": "178268115538813", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile, Regi\u00f3n Los R\u00edos."}, {"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10201379723529122", "name": "Javiera Constanza Romero"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10152117852238309", "name": "Sof\u00eda Mella Araya"}, {"id": "10152829935942801", "name": "Macarena Cabello Ibaseta"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "10206930742763010", "name": "Mauricio Villalobos Pastorini"}, {"id": "10152739396303458", "name": "Enriqueta Bierwirth"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2014-09-09T02:29:03+0000", "message": "Gracias equipo por la participaci\u00f3n!! estuvo excelente la noche!!\nlos invito a todos a motivarse y participar todos los lunes a las 19:30 en la parroquia de Vi\u00f1a del Mar", "type": "photo", "id": "279017415565385_521554337978357"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4OTg2Njc0MDg2MTY=", "before": "MTAyMDcwMDY1NDQzNzk2NzE="}}, "data": [{"id": "10207006544379671", "name": "Ariel Cobos J"}, {"id": "10204803924039136", "name": "Narciso Ver\u00f3n"}, {"id": "10206930742763010", "name": "Mauricio Villalobos Pastorini"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-09-08T00:16:52+0000", "message": "Hola a todos!! Ma\u00f1ana a las 19:30 nos juntaremos en la parroquia de vi\u00f1a para prepararnos y salir a compartir con las personas en situacion de calle! Los espero a todos quienes quieran participar de una nueva NOCHE DIGNA. Un abrazo :)", "type": "status", "id": "279017415565385_521095204690937", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDg2MTMxNjIxNTU5MjQ5", "before": "MTAyMDYxNjkxOTkwNTMyNjU="}}, "data": [{"id": "10206169199053265", "name": "Claudia Farias Serrano"}, {"id": "10204579678187664", "name": "Viviana Toledo Godoy"}, {"id": "10204638680429046", "name": "Felipe Blest Silva"}, {"id": "10205919321359171", "name": "Sebasti\u00e1n Del Hoyo Astudillo"}, {"id": "10205283273110208", "name": "Roberto Morales"}, {"id": "867828009915799", "name": "Vita Santana"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2014-09-03T01:28:44+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_517437321723392"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEUzTkRrMk5qTTFNRFV3TnprME9qRTBNRGszTVRnM05EST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEUzTkRrMk5qTTFNRFV3TnprME9qRTBNRGszTVRnM05EST0="}}, "data": [{"message": "hermoso legado mil abrasos", "from": {"name": "Vita Santana", "id": "867828009915799"}, "id": "512271702239954_517496635050794"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4MDM5MjQwMzkxMzY=", "before": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY="}}, "data": [{"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "10207814148133934", "name": "Diana Constanza"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10153601813804529", "name": "Barbara Balladares"}, {"id": "10205013673638463", "name": "Joy Constanza Ayala Torres"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204803924039136", "name": "Narciso Ver\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2014-08-28T04:44:57+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_512271702239954"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ0Nzc3MTkyMDc3NTE="}}, "data": [{"id": "10204477719207751", "name": "Carolina Madariaga"}, {"id": "1158762014139126", "name": "Leo Pecito Gomez"}, {"id": "10202551214141911", "name": "Nacho Rojas Brahm"}, {"id": "10204458184589631", "name": "Felipe Carmona"}, {"id": "10206102489375680", "name": "Jaime Romero"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10206810223509393", "name": "Naty Garcia-Huidobro"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2014-08-19T21:27:58+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_507744606025997", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxMzA3OTA3MjM4Nzc=", "before": "MTAxNTI5MDkwOTU2MjA4NTA="}}, "data": [{"id": "10152909095620850", "name": "Alejandra Villar"}, {"id": "10152780471842348", "name": "Francisca Carrasco"}, {"id": "10156264337420136", "name": "Juan Pablo Garc\u00eda"}, {"id": "10152745480593744", "name": "Esteban Ojeda Ag\u00fcero"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "512575052252305", "name": "Osorno Judo"}, {"id": "10207814148133934", "name": "Diana Constanza"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10206699488458106", "name": "Camila Henriquez"}, {"id": "10152344975239936", "name": "Camilo Andr\u00e9s Sanhueza Seguel"}, {"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "10153785930692936", "name": "Myriam E. Araya Mu\u00f1oz"}, {"id": "10154651572925118", "name": "Juan Pablo Benavente Nitsche"}, {"id": "761935183870992", "name": "Parvinder Ramgharia"}, {"id": "901077363279897", "name": "Karina Pinto"}, {"id": "10201833887647539", "name": "Aline Jorquera Sandoval"}, {"id": "10205013673638463", "name": "Joy Constanza Ayala Torres"}, {"id": "774855989313419", "name": "Felipe Francisco S. Ibacache"}, {"id": "10152833289798630", "name": "Camilo Henr\u00edquez Miranda"}, {"id": "10152117852238309", "name": "Sof\u00eda Mella Araya"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10204803924039136", "name": "Narciso Ver\u00f3n"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "10154156430517662", "name": "B\u00e1rbara Bayolo"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10202551214141911", "name": "Nacho Rojas Brahm"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}], "summary": {"total_count": 28}}, "created_time": "2014-08-17T01:47:03+0000", "message": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2014", "type": "photo", "id": "279017415565385_506532859480505", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 9}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY="}}, "data": [{"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204803924039136", "name": "Narciso Ver\u00f3n"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-08-15T01:47:20+0000", "message": "D\u00cdA DEL NI\u00d1O EN CERRO LA CRUZ, VALPARA\u00cdSO. \nEst\u00e1n todos invitados a participar como Voluntarios en la celebraci\u00f3n del d\u00eda del ni\u00f1o en Valpara\u00edso, la idea es vivir una tarde agradable compartiendo y entregando alegr\u00eda a los ni\u00f1os que fueron afectados por el incendio. Solamente necesitas la motivaci\u00f3n y las ganas de asistir. \n\nPara participar como voluntario ingresa tus datos en el siguiente link: \nhttps://docs.google.com/forms/d/1W5x2tB-HRtOYDPlx0zc_9cbM-iq8HOeacpVLhTtO-Eg/viewform", "type": "photo", "id": "279017415565385_505697416230716", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY="}}, "data": [{"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-08-12T22:26:38+0000", "message": "D\u00cdA DEL NI\u00d1O EN CERRO LA CRUZ, VALPARA\u00cdSO. \nEst\u00e1n todos invitados a participar como Voluntarios en la celebraci\u00f3n del d\u00eda del ni\u00f1o en Valpara\u00edso, la idea es vivir una tarde agradable compartiendo y entregando alegr\u00eda a los ni\u00f1os que fueron afectados por el incendio. Solamente necesitas la motivaci\u00f3n y las ganas de asistir. \n\nPara participar como voluntario ingresa tus datos en el siguiente link: \nhttps://docs.google.com/forms/d/1W5x2tB-HRtOYDPlx0zc_9cbM-iq8HOeacpVLhTtO-Eg/viewform", "type": "event", "id": "279017415565385_504818919651899"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ1NTc1NTY3MTM0OTI4MA==", "before": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY="}}, "data": [{"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-08-09T23:23:22+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_503496766450781"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ0Nzc3MTkyMDc3NTE=", "before": "MTAyMDQxMzA3OTA3MjM4Nzc="}}, "data": [{"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10152992966259513", "name": "Carmen Silva Letelier"}, {"id": "10208775347680352", "name": "Myriam Alejandra"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10153039049929913", "name": "Papo Donoso Puebla"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10204477719207751", "name": "Carolina Madariaga"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2014-08-09T00:01:59+0000", "message": "Hoy entregamos una donaci\u00f3n de toallas del \"club de cueca punta y taco de Requegua\". Agradecemos con el coraz\u00f3n su hermoso gesto para con Valparaiso ... amigos estamos en gratitud con ustedes! se pasaron!   #requeguaclubpuntaytaco", "type": "photo", "id": "279017415565385_503102299823561", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEF6TVRFek1ESXpNVFUxT0RJeU9qRTBNRGMxTkRVME1ERT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEF6TVRBek5qSXpNVFUyTnpZeU9qRTBNRGMxTkRJNU16ST0="}}, "data": [{"message": "Requegua Clubpuntaytaco", "from": {"name": "Pau Herrada M", "id": "10204898667408616"}, "id": "503102299823561_503103623156762"}, {"message": "Karina Angelica Parraguez Donoso", "from": {"name": "Pau Herrada M", "id": "10204898667408616"}, "id": "503102299823561_503103669823424"}, {"message": "Gracias gracias gracias \ud83d\ude0d", "from": {"name": "Pau Herrada M", "id": "10204898667408616"}, "id": "503102299823561_503103779823413"}, {"message": "Las mejoress!!!!!!!", "from": {"name": "Valentina Fisher", "id": "10152986210208527"}, "id": "503102299823561_503113023155822"}], "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "OTYyMzY5MjkwNDkwMTAz"}}, "data": [{"id": "962369290490103", "name": "Matias Sebastian Ortega Retamal"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10153601813804529", "name": "Barbara Balladares"}, {"id": "10205277832969479", "name": "Francisco Guerrero Q"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "10206930742763010", "name": "Mauricio Villalobos Pastorini"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2014-08-03T22:20:07+0000", "message": "Convenio Desaf\u00edo Levantemos Chile y Escuela de Dise\u00f1o UV con el objeto de agregar valor a los productos elaborados por emprendedores de los cerros de Valpara\u00edso.", "type": "photo", "id": "279017415565385_500829793384145"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4OTg2Njc0MDg2MTY=", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-08-03T03:37:38+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_500517143415410"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4OTg2Njc0MDg2MTY=", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-07-31T22:00:38+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_499622513504873", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI4Mjk5MzU5NDI4MDE=", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "10152829935942801", "name": "Macarena Cabello Ibaseta"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-07-28T19:29:51+0000", "message": "Hoy esperamos a todo el que quiera participar en NOCHE DIGNA a las 19.30 en la parroquia de vi\u00f1a para cocinar y luego salir a compartir con nuestros amigos en situaci\u00f3n de calle. Seremos poquitos hoy pero vamos igualmente con todo el \u00e1nimo as\u00ed que el que se quiera unir bienvenido! Nos vemos! \ud83d\ude0a", "type": "status", "id": "279017415565385_498169636983494", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-07-25T20:58:07+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_496793687121089"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTUwMjkzNTc2NjA1ODQ=", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10155029357660584", "name": "Ori Almonacid Fern\u00e1ndez"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-07-25T20:54:59+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_496792757121182"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ1NTc1NTY3MTM0OTI4MA==", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10152745480593744", "name": "Esteban Ojeda Ag\u00fcero"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-07-24T20:24:13+0000", "type": "link", "id": "279017415565385_496337820500009"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQzOTI2MTI2NzA4MTE=", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-07-22T19:53:11+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_495502217250236"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQzOTI2MTI2NzA4MTE=", "before": "MTAyMDQ4OTg2Njc0MDg2MTY="}}, "data": [{"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-07-21T19:47:55+0000", "type": "link", "id": "279017415565385_495029173964207"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY=", "before": "MTAyMDQxMzA3OTA3MjM4Nzc="}}, "data": [{"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10152426454777948", "name": "Stefania Schubert"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-07-09T20:50:26+0000", "type": "video", "id": "279017415565385_489866481147143"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-07-01T02:15:21+0000", "message": "VIVENCIA INVIERNO 2014 \u00a1\u00a1No quedes afuera!! \n\nInscripciones a voluntarios@desafiochile.cl", "type": "photo", "id": "279017415565385_485914921542299", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGcxT1RReU1UVTRNakEyTWpReU9qRTBNRFF4T0RneU5UQT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGcxT1RReU1UVTRNakEyTWpReU9qRTBNRFF4T0RneU5UQT0="}}, "data": [{"message": "LAS INSCRIPCIONES SE CIERRAN ESTE DOMINGO 6 DE JULIO!", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "id": "485914388209019_485942158206242"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MzQ3MzQ0NTE4Nzg2NjMw"}}, "data": [{"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10206930742763010", "name": "Mauricio Villalobos Pastorini"}, {"id": "10152829935942801", "name": "Macarena Cabello Ibaseta"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-06-30T03:33:10+0000", "message": "Ma\u00f1ana como cada lunes nos juntaremos a las 19.30 en la parroquia de Vi\u00f1a para NOCHE DIGNA! Todo el que se quiera sumar es bienvenido! Los esperamos!", "type": "status", "id": "279017415565385_485196248280833"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDg2NTQ4MTE2MjY1MDg="}}, "data": [{"id": "10208654811626508", "name": "Rivero Brenda"}, {"id": "10152829935942801", "name": "Macarena Cabello Ibaseta"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "10206930742763010", "name": "Mauricio Villalobos Pastorini"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "10152739396303458", "name": "Enriqueta Bierwirth"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2014-06-23T13:22:57+0000", "message": "HOY los esperamos a las 19:30 para una nueva NOCHE DIGNA en la parroquia de Vi\u00f1a para compartir con nuestros amigos en situaci\u00f3n de calle. Solo lleva tus ganas y motivaci\u00f3n! Hoy celebramos el triunfo de Chile en noche digna! Te esperamos.\n\nVAMOS CHILE! C-H-I !!!", "type": "status", "id": "279017415565385_481961148604343"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "10152745480593744", "name": "Esteban Ojeda Ag\u00fcero"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-06-23T01:26:21+0000", "type": "link", "id": "279017415565385_481726315294493", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM=", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-06-20T01:05:32+0000", "type": "link", "id": "279017415565385_480262478774210"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ1NTc1NTY3MTM0OTI4MA==", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "998633666850722", "name": "Gema Romero"}, {"id": "10203160871316153", "name": "Makarena Parra Figueroa"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-06-18T21:36:09+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_479668942166897"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ2OTEzNzAwNjYzMDE=", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "10152739396303458", "name": "Enriqueta Bierwirth"}, {"id": "10152829935942801", "name": "Macarena Cabello Ibaseta"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "10205277832969479", "name": "Francisco Guerrero Q"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10206930742763010", "name": "Mauricio Villalobos Pastorini"}, {"id": "10204691370066301", "name": "Patricia Bustamante"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2014-06-17T04:02:37+0000", "message": "Fueron poquitos voluntarios pero estuvo espectacular! Bien equipo y gracias por participar!! A sumarse chiquillos, los esperamos todos los lunes a las 19:30 en la parroquia de vi\u00f1a! Que tengan buena semana!", "type": "photo", "id": "279017415565385_478815195585605"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxMzA3OTA3MjM4Nzc=", "before": "MzQ3MzQ0NTE4Nzg2NjMw"}}, "data": [{"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "10153739583165628", "name": "Pili Schmidt"}, {"id": "1284704841544998", "name": "Yvonne Pe\u00f1ailillo Rojas"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "10206930742763010", "name": "Mauricio Villalobos Pastorini"}, {"id": "10152060189775866", "name": "Macarena Heusser Mandiola"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2014-06-16T18:16:49+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_478626305604494"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ4OTg2Njc0MDg2MTY="}}, "data": [{"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "10208654811626508", "name": "Rivero Brenda"}, {"id": "10152829935942801", "name": "Macarena Cabello Ibaseta"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "10207649870268165", "name": "Virginia Roswitha Rojas Hube"}, {"id": "10152745480593744", "name": "Esteban Ojeda Ag\u00fcero"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2014-06-16T00:21:36+0000", "message": "Ma\u00f1ana nuevamente NOCHE DIGNA! Los esperamos a las 19.30 en la parroquia de Vi\u00f1a para compartir con nuestros amigos en situaci\u00f3n de calle y entregarles un momento agradable junto a un plato de comida. Quedan todos invitados a participar y quien quiera integrarse bienvenido, solo debes tener la motivaci\u00f3n y ganas! \nLos esperamos!", "type": "status", "id": "279017415565385_478245368975921"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI4NDczNzY4NjM2MTg=", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10208267451824618", "name": "Cristina Maturana"}, {"id": "10152005453896673", "name": "Cami Garay Suarez"}, {"id": "865541746820693", "name": "Ricardo Espinoza"}, {"id": "10208080786077335", "name": "Fernanda Donoso Landeros"}, {"id": "10154455425740093", "name": "Alejandra Estay"}, {"id": "819274441430922", "name": "Ivan Francisco Alvarez"}, {"id": "10208276248525727", "name": "Sole Grand\u00f3n Sanhueza"}, {"id": "10153277280034207", "name": "Felipe Alvarez Oliva"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10204803924039136", "name": "Narciso Ver\u00f3n"}, {"id": "10202409894921048", "name": "Diego Guerrero Toro"}, {"id": "10204644466487146", "name": "Parafina Almarza Riquelme"}, {"id": "709258149157497", "name": "Cecilia Sanhueza"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10207215761456099", "name": "Vero Verito"}, {"id": "10205297855744540", "name": "Ami Neuling Barreau"}, {"id": "10204917110347176", "name": "Camila Mesina Valdes"}, {"id": "1046731532058325", "name": "Yonathan Martinez Schwalm"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10152847376863618", "name": "Marcela Gebrie Sanhueza"}], "summary": {"total_count": 22}}, "created_time": "2014-06-15T01:56:27+0000", "message": "Celebramos la pascua de resurrecci\u00f3n con los ni\u00f1os del campamento Manuel Bustos en Vi\u00f1a del Mar.", "type": "photo", "id": "279017415565385_477825262351265", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGM0TWpVNE1qSXlNekEzT1RZNU9qRTBNREk0T0RFME1qYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGM0TWpVNE1qSXlNekEzT1RZNU9qRTBNREk0T0RFME1qYz0="}}, "data": [{"message": "Una labor social, que te hace grande .Dios te bendiga", "from": {"name": "Gilda Vidal Gatica", "id": "452586291609945"}, "id": "477820992351692_478258222307969"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQzOTI2MTI2NzA4MTE="}}, "data": [{"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "10152745480593744", "name": "Esteban Ojeda Ag\u00fcero"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-06-11T03:44:28+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_475953435871781"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ1NTc1NTY3MTM0OTI4MA==", "before": "MTAyMDU4ODE1MDE4NTEwOTM="}}, "data": [{"id": "10205881501851093", "name": "Nico Rojas"}, {"id": "10152442062907815", "name": "Camila Lazo Chacana"}, {"id": "545114035666310", "name": "Iris Espinoza"}, {"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "10155029357660584", "name": "Ori Almonacid Fern\u00e1ndez"}, {"id": "10152739396303458", "name": "Enriqueta Bierwirth"}, {"id": "10204892458569267", "name": "Claudia Zamora Saavedra"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "10152909095620850", "name": "Alejandra Villar"}, {"id": "10153069423833689", "name": "Gabriela Valle"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10202551214141911", "name": "Nacho Rojas Brahm"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10207649870268165", "name": "Virginia Roswitha Rojas Hube"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10204418108867729", "name": "Daniela Ljubetic Vacarezza"}, {"id": "10152829935942801", "name": "Macarena Cabello Ibaseta"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}], "summary": {"total_count": 19}}, "created_time": "2014-06-10T03:59:13+0000", "message": "Excelente noche! Graaan equipo!!! Graciaaas por todo!! Estan todos invitados a participar :) besitos y que tengan buena semana.", "type": "photo", "id": "279017415565385_475425825924542", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGMxTkRReE1URTVNalUyTXpRMk9qRTBNREl6TnpVd05EYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGMxTkRNME9URTVNalUyT1RZMk9qRTBNREl6TnpNNU5EZz0="}}, "data": [{"message": "Estuvo ratoneado!", "from": {"name": "Macarena Cabello Ibaseta", "id": "10152829935942801"}, "id": "475425495924575_475434919256966"}, {"message": "Ratoneado pero bien recibidos con fogata y canciones bajo el puente! =D", "from": {"name": "Alexandro Cea", "id": "10204130790723877"}, "id": "475425495924575_475441119256346"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGMxTVRrM05qRTFPVFEzTXpZek9qRTBNREl6TlRFMk5qVT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGMxTVRnMk5qazVNamd4TnpnNE9qRTBNREl6TkRrNE1EUT0="}}, "data": [{"message": "Hola! Me vine a vivir a vi\u00f1a hace poco y quiero participar de noche digna, me pueden dar info porfa! Saludos", "from": {"name": "Mauricio Villalobos Pastorini", "id": "10206930742763010"}, "id": "474759979324460_475186699281788"}, {"message": "Mauricio hoy a las 19:30 se juntaran en la parroquia de Vi\u00f1a se entra por e\u00f1 costado de esta", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "id": "474759979324460_475197615947363"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQxMzA3OTA3MjM4Nzc="}}, "data": [{"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10201379723529122", "name": "Javiera Constanza Romero"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10155029357660584", "name": "Ori Almonacid Fern\u00e1ndez"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2014-06-09T02:34:11+0000", "message": "Como cada lunes los esperamos MA\u00d1ANA a las 19.30 hrs. en la parroquia de Vi\u00f1a para una nueva NOCHE DIGNA y compartir con nuestros amigos en situaci\u00f3n de calle junto a un plato de comida.\n\nLos esperamos!!", "type": "status", "id": "279017415565385_474759979324460"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGMwT0RFNE1ERTFPVGcxTXpJek9qRTBNREl5T1RJME1qYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGMwTnpZNU1USXlOalUyT0RjNU9qRTBNREl5T0RNeU9Eaz0="}}, "data": [{"message": "Especialmente a Matias Carabelli por el constante apoyo! Un abrazo hermano!", "from": {"name": "Alexandro Cea", "id": "10204130790723877"}, "id": "474752232658568_474769122656879"}, {"message": "te cortaste el pelo!", "from": {"name": "Mariana Lindh", "id": "10154110527168066"}, "id": "474752232658568_474818015985323"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM=", "before": "MTcxMjE5MjE5MjMzNzIxMQ=="}}, "data": [{"id": "1712192192337211", "name": "Sandra Concha Espinoza"}, {"id": "10207097654654776", "name": "Erwin Moya Sandoval"}, {"id": "10207649870268165", "name": "Virginia Roswitha Rojas Hube"}, {"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "736354219826493", "name": "Pamelituu Reiter"}, {"id": "10153638244699563", "name": "Camilo S\u00e1ez"}, {"id": "10153923836931552", "name": "Gonzalo Lavin"}, {"id": "10206181656282965", "name": "Mario Creanor Cea Moreira"}, {"id": "10207373610409959", "name": "Fabiola Inzunza Navarro"}, {"id": "10204892458569267", "name": "Claudia Zamora Saavedra"}, {"id": "10152905399764642", "name": "Pablo Goyheneche"}, {"id": "10203862479335667", "name": "Christian Paredes Letelier"}, {"id": "10205297838630351", "name": "Francisco Petrocelli"}, {"id": "627927323997252", "name": "Karen Bustamante"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10207701327035197", "name": "Juan Pablo Caneo Chavarria"}, {"id": "10202551214141911", "name": "Nacho Rojas Brahm"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "10205329044167473", "name": "Sebasti\u00e1n Mauricio Mu\u00f1oz Reyes"}, {"id": "10208836438447423", "name": "Pierre Folatre"}, {"id": "10204569740341087", "name": "Boris Javier Mendez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10152701848471775", "name": "Cata Iba\u00f1ez"}, {"id": "10203784168506356", "name": "Daniela Carre\u00f1o"}, {"id": "10152425348481905", "name": "Mar\u00eda P\u00eda C\u00e9spedes"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10206267302054210", "name": "Romina Beltr\u00e1n Ampuero"}, {"id": "10152814981499725", "name": "Pilar Pantoja"}, {"id": "10204638680429046", "name": "Felipe Blest Silva"}, {"id": "10208464629472417", "name": "Sebastian Ignacio Astudillo Rivera"}, {"id": "10205737912744101", "name": "Natalia Aguilar Bravo"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10203821333193984", "name": "Gabriela Paz Justiniano"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}], "summary": {"total_count": 35}}, "created_time": "2014-06-09T02:13:52+0000", "message": "Hoy entregamos una camionetada de leche para los ni\u00f1os de los cerros afectados por el incendio de Valparaiso. \u00a1Agradecemos a todos los Desafiados que lo hacen posible!", "type": "photo", "id": "279017415565385_474752245991900"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM4MjEzMzMxOTM5ODQ=", "before": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1"}}, "data": [{"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10203821333193984", "name": "Gabriela Paz Justiniano"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-06-06T02:59:53+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_473296456137479"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-06-05T17:58:43+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_473136646153460"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQzOTI2MTI2NzA4MTE=", "before": "MTAyMDQ5NTk3MzIwMTM4NTI="}}, "data": [{"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-06-02T19:13:15+0000", "message": "Hola a todos! hoy lunes 2 de Junio NO habr\u00e1 noche digna! los esperamos la pr\u00f3xima semana para que salgamos a compartir con las personas. Un abrazo y tengan buena semana :)", "type": "status", "id": "279017415565385_471835736283551"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY=", "before": "MzQ3MzQ0NTE4Nzg2NjMw"}}, "data": [{"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204418108867729", "name": "Daniela Ljubetic Vacarezza"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10202551214141911", "name": "Nacho Rojas Brahm"}, {"id": "10205306821969015", "name": "Maria Luisa Dominguez F"}, {"id": "10152739396303458", "name": "Enriqueta Bierwirth"}, {"id": "490333494428999", "name": "Marianela Paredes"}, {"id": "10205109589962619", "name": "Karen Mylene Contreras Peralta"}, {"id": "10152829935942801", "name": "Macarena Cabello Ibaseta"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10152745480593744", "name": "Esteban Ojeda Ag\u00fcero"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2014-05-27T04:25:59+0000", "message": "Buenisimo equipo de voluntarios! Hoy tuvimos una excelente noche compartiendo con las personas en situaci\u00f3n de calle. Gracias a quienes participaron!! Todos lo que quieran unirse son mas que bienvenidos!", "type": "photo", "id": "279017415565385_468879589912499", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORFk0T0RneE9EVTJOVGM0T1RNNU9qRXpPRGM0T1RJPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORFk0T0RneE9EVTJOVGM0T1RNNU9qRXpPRGM0T1RJPQ=="}}, "data": [{"message": "la mejooooor <3", "from": {"name": "Mariana Lindh", "id": "10154110527168066"}, "id": "468879579912500_468881856578939"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-05-22T02:42:53+0000", "type": "link", "id": "279017415565385_466138920186566"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MzQ3MzQ0NTE4Nzg2NjMw"}}, "data": [{"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "10152963048885502", "name": "Macarena Ignacia Argaluza Guerrero"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10152829935942801", "name": "Macarena Cabello Ibaseta"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "10152990146269235", "name": "Eugenio Lucero Moya"}, {"id": "10205547835039052", "name": "Xaviera Paz Arriaza Barril"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2014-05-20T04:01:57+0000", "message": "Y terminamos una excelente noche digna. Muy buen equipo de voluntarios. Gracias por su compromiso con las personas que nos esperan todos los lunes. Los invitamos a participar todos los lunes a las 19:30 hrs. En la parroquia de vi\u00f1a.", "type": "photo", "id": "279017415565385_465244156942709"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ5NTk3MzIwMTM4NTI="}}, "data": [{"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10152829935942801", "name": "Macarena Cabello Ibaseta"}, {"id": "10202551214141911", "name": "Nacho Rojas Brahm"}, {"id": "10152739396303458", "name": "Enriqueta Bierwirth"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2014-05-19T02:16:13+0000", "message": "Ma\u00f1ana 19.30 hrs en la parroquia de Vi\u00f1a para otra NOCHE DIGNA y as\u00ed compartir con nuestros amigos!\n\nLos esperamos!! :)", "type": "status", "id": "279017415565385_464772023656589", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ5ODM3MDkzMjkxOTE="}}, "data": [{"id": "10204983709329191", "name": "Texia Cordova Pe\u00f1a"}, {"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-05-18T04:49:22+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_464373583696433"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI0MTkxNTAwMzA3MDg=", "before": "NDg2MTMxNjIxNTU5MjQ5"}}, "data": [{"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10152419150030708", "name": "Mar\u00eda-Jos\u00e9 Arag\u00f3n Castillo"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-05-16T01:35:57+0000", "type": "link", "id": "279017415565385_463469447120180"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-05-15T17:00:20+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_463291507137974"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDI1NTEyMTQxNDE5MTE="}}, "data": [{"id": "10202551214141911", "name": "Nacho Rojas Brahm"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-05-12T21:43:34+0000", "message": "CUMPLIMOS CON CHILE!\nSoluciones definitivas para los EMPRENDEDORES! \nTe invitamos ma\u00f1ana martes 13, a la primera entrega de herramientas de trabajo para 50 emprendedores de Valpara\u00edso, junto a la inauguraci\u00f3n de dos casas definitivas completamente equipadas.", "type": "photo", "id": "279017415565385_462042230596235", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTI3MzkzOTYzMDM0NTg="}}, "data": [{"id": "10152739396303458", "name": "Enriqueta Bierwirth"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "10152990146269235", "name": "Eugenio Lucero Moya"}, {"id": "10152847376863618", "name": "Marcela Gebrie Sanhueza"}, {"id": "10152745480593744", "name": "Esteban Ojeda Ag\u00fcero"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2014-05-12T03:06:49+0000", "message": "MA\u00d1ANA!!\n\nComo cada lunes nos volvemos a reunir a las 19.30 hrs en la parroquia de Vi\u00f1a para otra NOCHE DIGNA y compartir con nuestros amigos en situaci\u00f3n de calle Ojal\u00e1 puedan asistir y lleven harto \u00e1nimo y motivaci\u00f3n! Adem\u00e1s vayan abrigados pues se acerca el invierno y se pone cada vez m\u00e1s helado.\n\nLos esperamos!!", "type": "status", "id": "279017415565385_461627833971008", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDg2MzU3Mzg1MTA2NTY="}}, "data": [{"id": "10208635738510656", "name": "Karina Insaurralde"}, {"id": "962272227188969", "name": "Balladares Vega"}, {"id": "10204284398977090", "name": "Natalia Francisca"}, {"id": "10205318918114080", "name": "Alme Valdivia Romero"}, {"id": "10205573567480509", "name": "Ignacio Sebasti\u00e1n P\u00e9rez Maturana"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "10204725083988288", "name": "David Abdalla Hirmas Mercado"}, {"id": "10206102489375680", "name": "Jaime Romero"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "10206476245367644", "name": "Marcelo Mendez Fuentes"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10152853499783269", "name": "Hans Nordheimer"}, {"id": "10208710843313230", "name": "Mar\u00eda Antonieta Jaque Gebrie"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 18}}, "created_time": "2014-05-12T01:46:23+0000", "message": "Pascua de Resurrecci\u00f3n en el Campamento Manuel Bustos.\n\n[El Mercurio de Valpara\u00edso]", "type": "photo", "id": "279017415565385_461607457306379", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORFl4TmpJeE5EWXpPVGN4TmpRMU9qRXpOakkyTURRPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORFl4TmpFd05EY3dOak01TkRFeE9qRXpOakkxTkRrPQ=="}}, "data": [{"message": "mi amiga...sac\u00f2 el <3 de su mami Cecilia Sanhueza!!!!! Buen trabajo mi TUR!!!!!", "from": {"name": "Widdad Nazal Hermosilla", "id": "10153059513804952"}, "id": "461606153973176_461610470639411"}, {"message": "Muy  orgulloso de t\u00ed  querida Marisol !!!!", "from": {"name": "Jaime Romero", "id": "10206102489375680"}, "id": "461606153973176_461616667305458"}, {"message": "Orgullosa de t\u00ed Marceeeee. Te quiero mucho!!!!!!  Siempre adelante!!!!!!!\nBesitos!!!!!!!", "from": {"name": "Cecilia Sanhueza", "id": "709258149157497"}, "id": "461606153973176_461621220638336"}, {"message": "Gracias ,)", "from": {"name": "Marcela Gebrie Sanhueza", "id": "10152847376863618"}, "id": "461606153973176_461621463971645"}], "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ1NTc1NTY3MTM0OTI4MA==", "before": "MTAyMDQ5NTk3MzIwMTM4NTI="}}, "data": [{"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-05-11T17:41:11+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_461410450659413"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5NTk3MzIwMTM4NTI=", "before": "MTAxNTI2MDE0NDA2MTExNjA="}}, "data": [{"id": "10152601440611160", "name": "Romi Borzutzky Wainer"}, {"id": "10153581647914263", "name": "Jessica Vergara Arancibia"}, {"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "847818548588259", "name": "Ximena Del Pilar Vergara"}, {"id": "10207649870268165", "name": "Virginia Roswitha Rojas Hube"}, {"id": "10208307849351614", "name": "Fernanda Quintana Santiba\u00f1ez"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "736354219826493", "name": "Pamelituu Reiter"}, {"id": "1712192192337211", "name": "Sandra Concha Espinoza"}, {"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2014-05-09T01:38:56+0000", "message": "El fin de semana estuvimos en los cerros colaborando en la construcci\u00f3n de viviendas de emergencia entregadas sin armar por el gobierno, a la vez que recorrimos las poblaciones validando casos de emprendedores que perdieron todo en el incendio para entregarles soluci\u00f3n definitiva y permitirles recuperar su fuente de trabajo y capacidad productiva.\n\nAgradecemos a DAE PUCV, por facilitarnos herramientas y buses; a AIEP Santiago por enviar voluntarios a colaborar con nosotros y al CEE de Ingenier\u00eda en Construcci\u00f3n PUCV por colaborar con sus conocimientos t\u00e9cnicos en construcci\u00f3n.", "type": "photo", "id": "279017415565385_460276260772832"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "NDkwMzMzNDk0NDI4OTk5"}}, "data": [{"id": "490333494428999", "name": "Marianela Paredes"}, {"id": "10153282552961319", "name": "MariaJose Gamboa Garrido"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "10152768526678592", "name": "Winston Barlow"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10205109589962619", "name": "Karen Mylene Contreras Peralta"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2014-05-07T18:23:17+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_459727384161053", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MzQ3MzQ0NTE4Nzg2NjMw"}}, "data": [{"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-05-05T23:15:06+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_458896267577498", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY="}}, "data": [{"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10153601813804529", "name": "Barbara Balladares"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-05-05T17:29:03+0000", "message": "SI QUIERES AYUDAR A LOS NI\u00d1OS DAMNIFICADOS DE VALPARAISO Y VIVES EN QUILPU\u00c9 ES TU OPORTUNIDAD!!!!!!\n\nMa\u00f1ana martes 6 de mayo se necesitan voluntari@s que puedan,armar kits con \u00fatiles escolares para entregar a los ni\u00f1os damnificados por el incendio la idea es juntarse a las 10:00 (horas) en la bodega de Head (mochilas). El trabajo no es complicado solo hay que tener ganas de ayudar!!!! La Direcci\u00f3n: Calle el Esfuerzo 886, Barrio Industrial Belloto Norte \u2013 Quilpu\u00e9.\n\nSi le\u00edste esto y quieres ser parte de este peque\u00f1o granito de Arena. Confirma tu asistencia enviando un mail a: xixo.veron@gmail.com\n\nSi leiste esto y no pudes asistir, compartelo!!!!", "type": "status", "id": "279017415565385_458758107591314", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MzQ3MzQ0NTE4Nzg2NjMw"}}, "data": [{"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10206267302054210", "name": "Romina Beltr\u00e1n Ampuero"}, {"id": "10152739396303458", "name": "Enriqueta Bierwirth"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2014-05-05T02:43:19+0000", "message": "Amigos!\n\nQueremos informarles a los voluntarios activos de NOCHE DIGNA que se SUSPENDE por el d\u00eda de MA\u00d1ANA. Sin embargo, volvemos como siempre el pr\u00f3ximo lunes para llevar un plato de comida y compartir con la gente de situaci\u00f3n de calle de nuestra ciudad. \n\nEsperamos tengan una excelente semana.\nUn gran abrazo!", "type": "status", "id": "279017415565385_458465187620606"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQxMzA3OTA3MjM4Nzc="}}, "data": [{"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-05-01T02:43:04+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_456540204479771"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4OTg2Njc0MDg2MTY=", "before": "MTAxNTI3MzkzOTYzMDM0NTg="}}, "data": [{"id": "10152739396303458", "name": "Enriqueta Bierwirth"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10152829935942801", "name": "Macarena Cabello Ibaseta"}, {"id": "10205277832969479", "name": "Francisco Guerrero Q"}, {"id": "615752071904312", "name": "Francini Cisterna Pino"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2014-04-28T01:24:58+0000", "message": "Hola a todos!\nMa\u00f1ana nos juntaremos para una nueva NOCHE DIGNA como siempre en la parroquia de vi\u00f1a a las 19.30 hrs. para salir a compartir un plato de comida caliente con las personas en situaci\u00f3n de calle de nuestra ciudad.\n\nSolo necesitas las ganas y motivaci\u00f3n de participar! Te esperamos! \n\nPara cualquier consulta mandamos un inbox. \n\nNos vemos!!", "type": "status", "id": "279017415565385_455116824622109", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4OTg2Njc0MDg2MTY=", "before": "MTAyMDQ5NTk3MzIwMTM4NTI="}}, "data": [{"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-04-27T22:10:37+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_455059087961216"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1"}}, "data": [{"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-04-25T17:02:59+0000", "type": "video", "id": "279017415565385_453923888074736"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MzQ3MzQ0NTE4Nzg2NjMw"}}, "data": [{"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10152847376863618", "name": "Marcela Gebrie Sanhueza"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2014-04-23T04:28:25+0000", "type": "event", "id": "279017415565385_452787664855025"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM3ODQxNjg1MDYzNTY=", "before": "MzQ3MzQ0NTE4Nzg2NjMw"}}, "data": [{"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10203784168506356", "name": "Daniela Carre\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-04-21T17:36:39+0000", "type": "link", "id": "279017415565385_452080304925761"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4OTg2Njc0MDg2MTY=", "before": "MTQ1NTc1NTY3MTM0OTI4MA=="}}, "data": [{"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10206267302054210", "name": "Romina Beltr\u00e1n Ampuero"}, {"id": "10152663563582134", "name": "Nathy Marisio"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10153499922703095", "name": "Carla G\u00f3mez Calder\u00f3n"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2014-04-21T01:00:45+0000", "message": "Chicos ma\u00f1ana los esperamos a todos en la parroquia de  vi\u00f1a a las 19:30 hrs. para una nueva NOCHE DIGNA! solo necesitas ganas de compartir! abrazos!", "type": "status", "id": "279017415565385_451721908294934", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Valentina Fisher", "id": "10152986210208527"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTQ1NTc1NTY3MTM0OTI4MA=="}}, "data": [{"id": "1455755671349280", "name": "Valentina Cabrera"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-04-20T13:56:44+0000", "message": "Grande Equipo V regi\u00f3n!!! son un ejemplo de motivaci\u00f3n y trabajo!!!!!! vamos q tenemos haarta pega por delante! <3 <3", "type": "status", "id": "279017415565385_451420991658359"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4OTg2Njc0MDg2MTY=", "before": "MTAyMDQ4OTg2Njc0MDg2MTY="}}, "data": [{"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-04-20T05:09:26+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_451266031673855"}, {"from": {"name": "Mariana Lindh", "id": "10154110527168066"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-04-19T13:46:06+0000", "message": "Ya estamos trabajando en el Cerro las Ca\u00f1as!!\n\nHabr\u00e1 otro grupo que se juntar\u00e1 a las 11:15 afuera de la Facultad de Medicina de la UV. Si quieren ir y que los esperen ah\u00ed llamar a +56 9 61698113.\n\nEl lugar donde trabajaremos queda pasado el ret\u00e9n de carabineros, por el camino que va hacia el centro comunitario (preguntando a la gente podr\u00e1n llegar solos) ver\u00e1n a gente con petos de Desaf\u00edo.\n\nSE NECESITAN VOLUNTARIOS para el centro de Acopio, Amunategui 2031, Recreo", "type": "status", "id": "279017415565385_450980735035718"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MzQ3MzQ0NTE4Nzg2NjMw"}}, "data": [{"id": "347344518786630", "name": "Paola Mi\u00f1o"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10152847376863618", "name": "Marcela Gebrie Sanhueza"}, {"id": "10203821333193984", "name": "Gabriela Paz Justiniano"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2014-04-18T22:34:38+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_450730505060741", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM=", "before": "MTAxNTY0NTAwMDc1NTU3ODg="}}, "data": [{"id": "10156450007555788", "name": "\u041c\u0430\u043a\u0430\u0440\u0435\u043d\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043e\u043b\u0456\u043d\u0430"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10208248424946639", "name": "Carolina Romero Araya"}, {"id": "10205663708571144", "name": "Ricardo Ramirez Estrada"}, {"id": "10152369900833740", "name": "Sofia Blamey Andrusco"}, {"id": "260855934093544", "name": "Celia Valenzuela"}, {"id": "10152881604539507", "name": "Sebasti\u00e1n Chand\u00eda Olivares"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2014-04-17T23:59:20+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_450285371771921"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI5ODYyMTAyMDg1Mjc=", "before": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY="}}, "data": [{"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-04-17T15:46:12+0000", "message": "En este momento recibiendo donaciones del Santiago College! \ud83d\ude03", "type": "photo", "id": "279017415565385_450062325127559"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ5NTk3MzIwMTM4NTI="}}, "data": [{"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10203707496302048", "name": "Laura Rosselot Mackenney"}, {"id": "490333494428999", "name": "Marianela Paredes"}, {"id": "10152201125753172", "name": "Gabriela Benavente Guarda"}, {"id": "10153934117894921", "name": "Jaime Lindh Allen"}, {"id": "10204605110152564", "name": "Enya Mu\u00f1oz Fuentes"}, {"id": "10205154117275155", "name": "Francisco Costa Y\u00e1\u00f1ez"}, {"id": "10205166324294153", "name": "Nycole Catalina N\u00fa\u00f1ez Lazo"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2014-04-17T04:16:35+0000", "message": "Con camiones y la fuerza de nuestros voluntarios hoy reciclamos 10 toneladas de escombros de los cerros. \u00a1S\u00famate al Desaf\u00edo! #Desaf\u00edo Levantemos Chile", "type": "photo", "id": "279017415565385_449818171818641", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxMzA3OTA3MjM4Nzc=", "before": "MTAxNTI5ODYyMTAyMDg1Mjc="}}, "data": [{"id": "10152986210208527", "name": "Valentina Fisher"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-04-15T23:13:02+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_449264031874055"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORFE1TWpjME5ESTFNakEyTXpRNU9qSXlORFk0TWpJPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORFE1TWpjME5ESTFNakEyTXpRNU9qSXlORFk0TWpJPQ=="}}, "data": [{"message": "los mejores", "from": {"name": "Hans Nordheimer", "id": "10152853499783269"}, "id": "448845681915890_2246822"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMxNjQ5MjYzNTg4OTg=", "before": "MTAxNTI4Mjk5MzU5NDI4MDE="}}, "data": [{"id": "10152829935942801", "name": "Macarena Cabello Ibaseta"}, {"id": "10153030319409313", "name": "Pablo Tapia G"}, {"id": "10152853499783269", "name": "Hans Nordheimer"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10204477719207751", "name": "Carolina Madariaga"}, {"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10152711597542300", "name": "Andrea Cecilia Montalb\u00e1n"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10153164926358898", "name": "Nicolas Ortiz"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2014-04-15T00:23:39+0000", "message": "En este momento saliendo a una nueva Noche Digna a compartir con la gente! Desaf\u00edo Levantemos Chile", "type": "photo", "id": "279017415565385_448845681915890"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ5NTk3MzIwMTM4NTI="}}, "data": [{"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-04-14T19:00:21+0000", "message": "Hola a todos!!! Hoy nos juntaremos 19:30hrs. En la parroquia de vi\u00f1a para NOCHE DIGNA! Sabemos lo terrible que esta la situaci\u00f3n en Valparaiso, y Desaf\u00edo Levantemos Chile esta trabajando en esto pero no podemos dejar de lado a las personas que nos esperan todos los lunes para compartir! Un abrazo, los espero!!", "type": "status", "id": "279017415565385_448716201928838"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1"}}, "data": [{"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-04-14T03:43:23+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_448386365295155"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI0NDc1OTEwNjE0NDI=", "before": "MTAyMDQ2Mzg2ODA0MjkwNDY="}}, "data": [{"id": "10204638680429046", "name": "Felipe Blest Silva"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10152391233811443", "name": "Patty Leighton"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10152447591061442", "name": "Pablo Gonz\u00e1lez"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-04-14T00:50:44+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_448335808633544"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 12}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTI0NDc1OTEwNjE0NDI="}}, "data": [{"id": "10152447591061442", "name": "Pablo Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10204964751140104", "name": "Ana Carvacho Penjim"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-04-13T23:41:00+0000", "message": "\u00a1LEVANTEMOS VALPARA\u00cdSO!, \n\u2022 Estaremos recolectando desde este lunes ropa interior nueva, toallas, leche, colados para ni\u00f1os y art\u00edculos de aseo para los albergues. El centro de Acopio ser\u00e1 Valpara\u00edso en Prat 698. \n\nTambi\u00e9n puedes aportar mediante dep\u00f3sitos en dinero en nuestra cuenta corriente.\n\n\u00a1Todo aporte es importante a la hora de ayudar! Cuenta", "type": "photo", "id": "279017415565385_448385918628533", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTY5NjIyMDU0NzI2NzgzNw=="}}, "data": [{"id": "1696220547267837", "name": "Bel\u00e9n T. Acu\u00f1a"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10153744082277265", "name": "Xime Fuentes Valdecchy"}, {"id": "10152847376863618", "name": "Marcela Gebrie Sanhueza"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2014-04-13T04:29:23+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_447931058674019", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORFEzT1RNeU5EWTFNelF3TlRRMU9qRXpNRGM1TVRrPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORFEzT1RNeU5EWTFNelF3TlRRMU9qRXpNRGM1TVRrPQ=="}}, "data": [{"message": "\u00a1A primera hora en terreno!", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "id": "447931038674021_1307919"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3NDg4NzEwNjc5NDg=", "before": "MTAyMDQ5NTk3MzIwMTM4NTI="}}, "data": [{"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "490333494428999", "name": "Marianela Paredes"}, {"id": "10152748871067948", "name": "Paulina Concha Garay"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-04-13T02:13:42+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_447892698677855"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5NTk3MzIwMTM4NTI=", "before": "MTAyMDQ5NTk3MzIwMTM4NTI="}}, "data": [{"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-04-10T17:43:23+0000", "type": "video", "id": "279017415565385_446647065469085"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTM0NTAzNzQyODY0NTA="}}, "data": [{"id": "10153450374286450", "name": "Javiera De La Vega"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-04-09T23:36:47+0000", "message": "\u00a1Levantemos el norte de Chile! Regala una giftcard solidaria y ayudemos a los afectados del terremoto.", "type": "link", "id": "279017415565385_446336778833447"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDg2MTMxNjIxNTU5MjQ5", "before": "MTAyMDQ5NTk3MzIwMTM4NTI="}}, "data": [{"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-04-09T02:11:53+0000", "type": "video", "id": "279017415565385_445714025562389"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5NTk3MzIwMTM4NTI=", "before": "MTAyMDQ5NTk3MzIwMTM4NTI="}}, "data": [{"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-04-08T15:32:54+0000", "type": "video", "id": "279017415565385_445529738914151"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM=", "before": "MTAyMDQ5NTk3MzIwMTM4NTI="}}, "data": [{"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-04-06T16:35:27+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_444685778998547"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQzOTI2MTI2NzA4MTE=", "before": "MTAyMDQ5NTk3MzIwMTM4NTI="}}, "data": [{"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-04-05T18:56:08+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_444264159040709"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 9}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY="}}, "data": [{"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10152780320629927", "name": "Maria Pia Ibieta Marchesse"}, {"id": "10153450374286450", "name": "Javiera De La Vega"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2014-04-03T23:57:12+0000", "message": "Si eres de la V regi\u00f3n y puedes aportar econ\u00f3micamente para el financiamiento de operaciones y el levantamiento de necesidades en la regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 \u00a1No dudes en hacerlo cuanto antes! \n\nTodo aporte es significativo a la hora de ayudar.", "type": "photo", "id": "279017415565385_443453022455156", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxMzA3OTA3MjM4Nzc=", "before": "NDg2MTMxNjIxNTU5MjQ5"}}, "data": [{"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-04-03T18:35:57+0000", "message": "Estamos trabajando!\n\nEn estos momentos estamos en las zonas afectadas por el terremoto para llevar ayuda lo antes posible, en especial nos preocupa la situaci\u00f3n que viven los pescadores artesanales de la regi\u00f3n de Tarapac\u00e1.\n\nSi tienes informaci\u00f3n \u00fatil, necesitas alg\u00fan tipo de ayuda, o deseas aportar economicamente, no dudes en escribirnos a: TerremotoNorte@desafiochile.cl\n\nPara aportar econ\u00f3micamente a financiar operaciones y levantamiento de necesidades, los datos son los siguientes:\n\nASUNTO: Terremoto Norte\nBanco de Chile\nFundaci\u00f3n Imagina\nRUT: 65.943.320-6\nCuenta corriente # 98027-07\ntransferencias@desafiochile.cl", "type": "photo", "id": "279017415565385_443343869132738"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ5NTk3MzIwMTM4NTI="}}, "data": [{"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "490333494428999", "name": "Marianela Paredes"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10153450374286450", "name": "Javiera De La Vega"}, {"id": "10204865416607905", "name": "Javiera Pia Mora Hanglin"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2014-04-03T18:33:43+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_443343225799469"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxMzA3OTA3MjM4Nzc=", "before": "MTAyMDQ5NTk3MzIwMTM4NTI="}}, "data": [{"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "10203961750341572", "name": "Rafael Agust\u00edn Franco Santander"}, {"id": "490333494428999", "name": "Marianela Paredes"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10152745480593744", "name": "Esteban Ojeda Ag\u00fcero"}, {"id": "10205363370736793", "name": "Constanza Alvarez Derby"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2014-04-03T02:37:20+0000", "message": "El Equipo de Educaci\u00f3n de Desaf\u00edo Levantemos Chile, en colaboraci\u00f3n con Faber-Castell y la Municipalidad de Vi\u00f1a Del Mar entreg\u00f3 1.400 kits escolares a ni\u00f1os vulnerables de la ciudad en el anfiteatro de la Quinta Vergara, en marco de la Campa\u00f1a S\u00e9 \u00datil.", "type": "photo", "id": "279017415565385_443012135832578", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY="}}, "data": [{"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10205154117275155", "name": "Francisco Costa Y\u00e1\u00f1ez"}, {"id": "911172982297294", "name": "Macarena Romero Espinoza"}, {"id": "449711348544261", "name": "Dani Zamora Mardones"}, {"id": "956164607736284", "name": "Javi Constanza"}, {"id": "10154013181815548", "name": "Felipe Avenda\u00f1o Castro"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2014-04-02T17:08:48+0000", "message": "En estos momentos estamos recabando la mayor cantidad de antecedentes de las necesidades, en especial de la situaci\u00f3n que viven los pescadores artesanales de la regi\u00f3n de Tarapac\u00e1.\n\nSi tienes informaci\u00f3n \u00fatil, necesitas alg\u00fan tipo de ayuda, o deseas aportar economicamente, no dudes en escribirnos a: TerremotoNorte@desafiochile.cl\n\nPara aportar econ\u00f3micamente a financiar operaciones y levantamiento de necesidades, los datos son los siguientes:\n\nASUNTO: Terremoto Norte\nBanco de Chile\nFundaci\u00f3n Imagina\nRUT: 65.943.320-6\nCuenta corriente # 98027-07\ntransferencias@desafiochile.cl", "type": "photo", "id": "279017415565385_442846559182469", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM=", "before": "MTAyMDEzNzk3MjM1MjkxMjI="}}, "data": [{"id": "10201379723529122", "name": "Javiera Constanza Romero"}, {"id": "10153019457935030", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Corona"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10153450374286450", "name": "Javiera De La Vega"}, {"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "10208199913212505", "name": "Camila Rolleri"}, {"id": "490333494428999", "name": "Marianela Paredes"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2014-03-25T23:40:42+0000", "message": "Ayer d\u00eda Lunes 25 de marzo, tuvimos una excelente NOCHE DIGNA!! los invitamos a todos quienes quieran participar a unirse a nosotros  todos los lunes en la Parroquia de Vi\u00f1a, a las 19:30 hrs!! Solo se necesitan ganas!!! Te esperamos!!!", "type": "photo", "id": "279017415565385_439347392865719", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4OTg2Njc0MDg2MTY=", "before": "MTAxNTM0NTAzNzQyODY0NTA="}}, "data": [{"id": "10153450374286450", "name": "Javiera De La Vega"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204959732013852", "name": "Myriam Agueda Carrasco Mu\u00f1oz"}, {"id": "490333494428999", "name": "Marianela Paredes"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-03-25T14:31:03+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_10202273340128773"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYyNjczMDIwNTQyMTA=", "before": "MTAxNTM2MDE4MTM4MDQ1Mjk="}}, "data": [{"id": "10153601813804529", "name": "Barbara Balladares"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "490333494428999", "name": "Marianela Paredes"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10152847376863618", "name": "Marcela Gebrie Sanhueza"}, {"id": "10206267302054210", "name": "Romina Beltr\u00e1n Ampuero"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2014-03-21T22:37:50+0000", "message": "\u00a1Feliz viernes!", "type": "photo", "id": "279017415565385_437468126386979", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDYxMDI0ODkzNzU2ODA="}}, "data": [{"id": "10206102489375680", "name": "Jaime Romero"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "10203918525176859", "name": "Diego Villalobos Le\u00f3n"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10152186437471200", "name": "Alejandra Bidart"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10205154117275155", "name": "Francisco Costa Y\u00e1\u00f1ez"}, {"id": "10206267302054210", "name": "Romina Beltr\u00e1n Ampuero"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2014-03-17T01:23:20+0000", "message": "Ma\u00f1ana es un gran d\u00eda! Con el coraz\u00f3n lleno de energ\u00eda y ganas de compartir retomamos un nuevo a\u00f1o de desaf\u00edos en la V regi\u00f3n!! Y que mejor que con una nueva NOCHE DIGNA! \n\nSi quieres unirte a nuestro grupo, acomp\u00e1\u00f1anos MA\u00d1ANA a las 20:00 hrs nos juntaremos en la Parroquia de Vi\u00f1a del Mar!  \n\nUn gran abrazo para todos! que sea una gran semana! :)", "type": "status", "id": "279017415565385_435180989949026", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY="}}, "data": [{"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10154294011174298", "name": "Esteban Montaner"}, {"id": "10203918525176859", "name": "Diego Villalobos Le\u00f3n"}, {"id": "10152201125753172", "name": "Gabriela Benavente Guarda"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2014-02-26T00:25:28+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_426795610787564", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTIyMDExMjU3NTMxNzI="}}, "data": [{"id": "10152201125753172", "name": "Gabriela Benavente Guarda"}, {"id": "10204296056216633", "name": "Constanza Freire"}, {"id": "10201651774686677", "name": "Nicole Freire Arancibia"}, {"id": "10206267302054210", "name": "Romina Beltr\u00e1n Ampuero"}, {"id": "10153403320140229", "name": "Gustavo Escobar"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2014-02-24T18:41:19+0000", "message": "LANZAMIENTO CAMPA\u00d1A S\u00c9 \u00daTIL\n\nLa actividad consiste en estar todo el d\u00eda con ni\u00f1os peque\u00f1os haci\u00e9ndolos dibujar y participar de las diferentes actividades que se encuentren para pasar una grata tarde (por cada dibujo, faber castell aumenta la donaci\u00f3n de kits). Esta actividad se realizara en la plaza de san mart\u00edn el d\u00eda 25 de febrero por lo que SE NECESITAN MUCHOS VOLUNTARIOS, los que quieran y puedan, \u00a1motivense! S\u00f3lo se necesita la buena onda y la intenci\u00f3n de ayudar a los que realmente no tienen las condiciones econ\u00f3micas para tener lo b\u00e1sico al enfrentar el inicio escolar.\nINSCRIPCIONES AC\u00c1\nhttps://docs.google.com/forms/d/1EtAB8pwrU6nGRBiqdVmty_ARz9tHt1_BNDriK5qTXuA/viewform", "type": "photo", "id": "279017415565385_426203874180071", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY="}}, "data": [{"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10205553910384610", "name": "Jose M Araneda Godoy"}, {"id": "10153403320140229", "name": "Gustavo Escobar"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-01-06T20:02:24+0000", "message": "Hoy nuevamente nos juntaremos a las 19.30 hrs. en la Parroquia de Vi\u00f1a del Mar (frente a la plaza de vi\u00f1a) para salir a compartir un plato de comida caliente con personas en situaci\u00f3n de calle de nuestra ciudad. \n\nNo necesitas nada m\u00e1s que ganas para participar \u00a1Te esperamos!\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n m\u00e1ndanos un inbox o comunicate al +56 9 9785 4436", "type": "status", "id": "279017415565385_401852396615219", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU1NTM5MTAzODQ2MTA=", "before": "MTAyMDU1NTM5MTAzODQ2MTA="}}, "data": [{"id": "10205553910384610", "name": "Jose M Araneda Godoy"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-01-03T16:51:45+0000", "message": "Ateeeeenci\u00f3n V Regi\u00f3n!", "type": "photo", "id": "279017415565385_400062603460865"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyOTQwMTExNzQyOTg=", "before": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY="}}, "data": [{"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10153414549446870", "name": "Constanza Diaz Raby"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "10153450374286450", "name": "Javiera De La Vega"}, {"id": "10204857695059729", "name": "Constanza Hermosilla"}, {"id": "10206267302054210", "name": "Romina Beltr\u00e1n Ampuero"}, {"id": "10152847376863618", "name": "Marcela Gebrie Sanhueza"}, {"id": "10154294011174298", "name": "Esteban Montaner"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2013-12-30T21:56:00+0000", "message": "Felices ...!!! Hoy mas de 35 ni\u00f1os entre 2 y 3 a\u00f1itos del Jard\u00edn Abejita de Villa Alemana recibieron sus regalitos de Navidad ;) gracias a #mattel por su importante aporte, que nos permiti\u00f3 llevar a cabo esta actividad  y gracias a#voluntariosdesafiolevantemoschilequintaregion !!!", "type": "photo", "id": "279017415565385_398472896953169", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNemszT1RNME5qQXpOamN6TmpZMU9qRTVOekEwTWpJPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNemszT1RNME5qQXpOamN6TmpZMU9qRTVOekEwTWpJPQ=="}}, "data": [{"message": "Cualquier cosa a a +56 9 61698113 o +56 9 99041086", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "id": "397933853673740_1970422"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY=", "before": "MTAxNTM0NTAzNzQyODY0NTA="}}, "data": [{"id": "10153450374286450", "name": "Javiera De La Vega"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10206476245367644", "name": "Marcelo Mendez Fuentes"}, {"id": "956164607736284", "name": "Javi Constanza"}, {"id": "10152364847472500", "name": "Rodrigo Orellana"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2013-12-30T02:08:00+0000", "message": "PORQUE ESTO NO PARA! :)\n\nMa\u00f1ana celebraremos la Navidad junto a los ni\u00f1os del Jard\u00edn Abejita en Villa Alemana!\nPartiremos a las 8:30 hrs desde la Parroquia de Vi\u00f1a del Mar, para preparar todo para la celebraci\u00f3n que parte a las 10:00 hrs y termina app a las 12:00\n\nSumate a participar de esta hermosa actividad y sacar m\u00e1s sonrisas como la de Catalina :)!", "type": "photo", "id": "279017415565385_397933853673740"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI4NDczNzY4NjM2MTg=", "before": "NDg2MTMxNjIxNTU5MjQ5"}}, "data": [{"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "837291072998521", "name": "M Isabel Astorga Becerra"}, {"id": "10204565203867800", "name": "Grisel Huerta"}, {"id": "711784445619041", "name": "Eduardo Morales"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10205056158379255", "name": "Constanza Leger"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10204392612670811", "name": "Camila Alejandra Leger Correa"}, {"id": "10204927054117084", "name": "Jacqui Rojas"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10200204491911597", "name": "Carolita Andrea P F"}, {"id": "10204960015820376", "name": "Leonel Huerta Yevenes"}, {"id": "10154294011174298", "name": "Esteban Montaner"}, {"id": "10205134489381190", "name": "Fe\u00f1a Galaxia"}, {"id": "10208602257513680", "name": "Pao Andrea LLancapani Rodriguez"}, {"id": "959515377473617", "name": "Valeska Andrea Aranda Conejera"}, {"id": "10153869080678363", "name": "Mar\u00eda Denisse Reinoso Silva"}, {"id": "1696220547267837", "name": "Bel\u00e9n T. Acu\u00f1a"}, {"id": "10207107162266967", "name": "H\u00e9ctor Moreno Rivas"}, {"id": "10206267302054210", "name": "Romina Beltr\u00e1n Ampuero"}, {"id": "10152769118678544", "name": "Lore Navas Chamorro"}, {"id": "10207312990717301", "name": "Carmen Luz Moreno Larr\u00e9"}, {"id": "10153097830180116", "name": "Maca Silva Damele"}, {"id": "10208518463260606", "name": "Andrea Lobos"}, {"id": "10152847376863618", "name": "Marcela Gebrie Sanhueza"}], "summary": {"total_count": 25}}, "created_time": "2013-12-26T20:19:00+0000", "message": "Asi celebramos la navidad ;) con #desafiolevantemoschilequintaregion y #arboldelossue\u00f1os", "type": "photo", "id": "279017415565385_396436830490109", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNemsyTnpReE5EQTNNVEkyTXpFNE9qRTVOakl3TURZPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNemsyTkRRNU5USXpPREl5TVRjek9qRTVOVGs1TmpZPQ=="}}, "data": [{"message": "Felicitaciones chicos, hacen una excelente trabajo \ud83d\ude04\ud83d\ude0a", "from": {"name": "Romina Beltr\u00e1n Ampuero", "id": "10206267302054210"}, "id": "396422767158182_1959966"}, {"message": "Paulita retroalimentame por fis...le gusto?", "from": {"name": "Mabel Mardones Cabezas", "id": "10208638216250298"}, "id": "396422767158182_1960385"}, {"message": "FELICIDADES PRECIOSA", "from": {"name": "Jacqui Rojas", "id": "10204927054117084"}, "id": "396422767158182_1961966"}, {"message": "Mabel te mandare otra por whatsapp ;)", "from": {"name": "Pau Herrada M", "id": "10204898667408616"}, "id": "396422767158182_1962004"}, {"message": "Viste una foto q te etiquete ?", "from": {"name": "Pau Herrada M", "id": "10204898667408616"}, "id": "396422767158182_1962006"}], "summary": {"total_count": 5, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-12-25T21:59:56+0000", "message": "Feliz Navidad!!!!\n\nPodr\u00e1s ver el documental \"El Desaf\u00edo de un So\u00f1ador\", la vida de Felipe Cubillos Sigall!!\nClick ac\u00e1 para verlo... http://j.mp/18Ki5JR \n\nQue disfrutes este regalo :)!", "type": "photo", "id": "279017415565385_395865967213862"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-12-25T21:53:46+0000", "message": "Feliz Navidad para todo Chile y sobre todo para nuestra querida V Regi\u00f3n! :)\n\nLes dejamos este regalito para que puedan disfrutar desde sus casas..\n\nMA\u00d1ANA se viene la celebraci\u00f3n del \u00c1RBOL DE LOS SUE\u00d1OS en Quilpu\u00e9!!!! :D", "type": "photo", "id": "279017415565385_395864040547388"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDUwODg4MDI2NDA4NzA="}}, "data": [{"id": "10205088802640870", "name": "Ra\u00fal Ar\u00e1nguiz Viveros"}, {"id": "10152847376863618", "name": "Marcela Gebrie Sanhueza"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2013-12-23T20:40:43+0000", "message": "\u00bfQuieres cumplir el sue\u00f1o de un ni\u00f1o?\n\nTe invitamos a participar en el Arbol de los Sue\u00f1os de la regi\u00f3n de Valpara\u00edso! :)\n \nAun FALTAN 15 regalos para la celebraci\u00f3n del ARBOL DE LOS SUE\u00d1OS de la V Regi\u00f3n! Y necesitamos de la ayuda de muchos para lograr cumplir los sue\u00f1os de los ni\u00f1os que nos esperan este jueves!\n\nLa celebraci\u00f3n ser\u00e1 el jueves 26 en el Jard\u00edn Ayel\u00e9n de Quilpu\u00e9 Intercultural, junto a ni\u00f1os de este jard\u00edn y el Colegio Andalu\u00e9 de Quillota que es una organizaci\u00f3n que trabaja con ni\u00f1os con autismo.\n \nEstaremos atentos a los interesados!!!!!! :)", "type": "status", "id": "279017415565385_394809033986222", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1"}}, "data": [{"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-12-23T18:33:58+0000", "type": "event", "id": "279017415565385_267332116752084"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-12-04T22:23:00+0000", "message": "Hola amigos!\nEn Desaf\u00edo Levantemos Chile estamos buscando practicantes para diferentes \u00e1reas y carreras:\n\nTres periodistas, una dise\u00f1adora, dos audiovisuales y un comercial! Interesados enviar un email a practicantes@desafiochile.cl", "type": "photo", "id": "279017415565385_386638798136579"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzMzUwMjQ5MDkzNTQ=", "before": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1"}}, "data": [{"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10152335024909354", "name": "Enrique S\u00e1nchez Mart\u00ednez"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2013-11-28T23:08:32+0000", "message": "Hoy junto a Fernando Gonz\u00e1lez lanzamos la bebida energ\u00e9tica Desaf\u00edo Energy Drink ! Disponible en todos los OK Market del pa\u00eds.\n\nLas primeras utilidades de la bebida ser\u00e1n destinadas a la construcci\u00f3n de una cancha de tenis en el archipi\u00e9lago de Juan Fern\u00e1ndez.\n\nTambi\u00e9n buscamos financiar distintos proyectos deportivos en beneficio de personas de escasos recursos a lo largo de todo el pa\u00eds.\n\nNo te quedes sin la tuya!!! Pru\u00e9bala y disfruta de la primera bebida energ\u00e9tica sin fines de lucro!", "type": "photo", "id": "279017415565385_384080368392422"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4OTg2Njc0MDg2MTY=", "before": "Mjc1MTgxOTc2MDExNzIz"}}, "data": [{"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10154294011174298", "name": "Esteban Montaner"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2013-11-26T03:27:36+0000", "message": "Mira ac\u00e1 el video del Proyecto de Energ\u00eda Solar, Escuela El Romeral\n\nLos alumnos de la Escuela El Romeral, ubicada a 24 kil\u00f3metros de La Serena deb\u00edan usar un generador de energ\u00eda que funcionaba en base a combustible y que no siempre era posible de costear.\n\nEsto cambi\u00f3 cuando Desaf\u00edo Levantemos Chile, en conjunto con GDF Suez y la Escuela de Ingenier\u00eda de la Universidad de Chile inauguraron un nuevo sistema de electrificaci\u00f3n en base de energ\u00eda solar a trav\u00e9s de paneles.", "type": "video", "id": "279017415565385_382932748507184", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDQ4OTg2Njc0MDg2MTY="}}, "data": [{"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2013-10-09T23:03:53+0000", "message": "Ay\u00fadanos a impulsar a m\u00e1s personas a salir adelante \n#Desaf\u00edate y \u00a1Hazte Socio! http://bit.ly/HazteSocioDF ", "type": "photo", "id": "279017415565385_362557450544714"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4OTg2Njc0MDg2MTY=", "before": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY="}}, "data": [{"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10206476245367644", "name": "Marcelo Mendez Fuentes"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2013-09-30T00:26:19+0000", "message": "MA\u00d1ANA 19:00 hrs NOCHE DIGNA! :)", "type": "event", "id": "279017415565385_358696960930763"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU1Njc2OTYzNzEyNzI=", "before": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY="}}, "data": [{"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10205567696371272", "name": "Andrea Mu\u00f1oz"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2013-09-30T00:21:59+0000", "type": "event", "id": "279017415565385_727661057260095"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY="}}, "data": [{"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2013-09-24T23:37:38+0000", "message": "\u00bfYa viste nuestro Spot?\n\nSon muchos los chilenos que viven este terremoto social... necesitamos de ti para seguir ayudando. Entra en esta pesta\u00f1a e inscr\u00edbete http://bit.ly/HazteSocioDF\n\nhttps://vimeo.com/75167505", "type": "link", "id": "279017415565385_356563257810800"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDczODYxODIwMzUyMDA="}}, "data": [{"id": "10207386182035200", "name": "Martin L\u00f3pez"}, {"id": "10152745480593744", "name": "Esteban Ojeda Ag\u00fcero"}, {"id": "10205567696371272", "name": "Andrea Mu\u00f1oz"}, {"id": "10206090263830312", "name": "Alejandra C\u00e1rcamo"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10153836018340312", "name": "Sofia Breguel Gallaher"}, {"id": "10153389636416855", "name": "Amelia Aguirre Delaveau"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10154300307118265", "name": "Giancarlo Lubiano Forno"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2013-09-10T07:19:47+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_350306158436510"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDU1Njc2OTYzNzEyNzI="}}, "data": [{"id": "10205567696371272", "name": "Andrea Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10154300307118265", "name": "Giancarlo Lubiano Forno"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2013-09-10T02:48:01+0000", "message": "Revisa las fotos del Avant Premiere del Documental \"El desaf\u00edo de un so\u00f1ador\", la historia de Felipe Cubillos Sigall.", "type": "link", "id": "279017415565385_350246298442496", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY=", "before": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1"}}, "data": [{"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "10205567696371272", "name": "Andrea Mu\u00f1oz"}, {"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "911172982297294", "name": "Macarena Romero Espinoza"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2013-09-09T01:54:50+0000", "message": "Ma\u00f1ana NOCHE DIGNA en Vi\u00f1a del Mar a las 19:15!!\nLos esperamos con la misma energ\u00eda y motivaci\u00f3n de todos los lunes para iniciar una nueva semana!", "type": "event", "id": "279017415565385_349883938478732", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNelE1T1RBek16YzFNVFF6TkRVMU9qRTJOemc1TXpNPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNelE1T1RBek16YzFNVFF6TkRVMU9qRTJOemc1TXpNPQ=="}}, "data": [{"message": "18:15?", "from": {"name": "Giancarlo Lubiano Forno", "id": "10154300307118265"}, "id": "349883938478732_1678933"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQzMDAzMDcxMTgyNjU=", "before": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1"}}, "data": [{"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "10154300307118265", "name": "Giancarlo Lubiano Forno"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2013-09-09T01:47:11+0000", "type": "event", "id": "279017415565385_628955977137698"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "MTAyMDY1NjU3MDA3MTk3ODE="}}, "data": [{"id": "10206565700719781", "name": "Paola Morales Rivera"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "10205197910928307", "name": "Maria Medina Carrasco"}, {"id": "10154300307118265", "name": "Giancarlo Lubiano Forno"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2013-09-07T04:08:02+0000", "message": "\u00a1S\u00edguenos en nuestra nueva cuenta de Flickr y revisa nuestras mejores fotos!", "type": "link", "id": "279017415565385_349154998551626"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxMzA3OTA3MjM4Nzc=", "before": "MTAxNTMwMzY1NTI4NjQxNzI="}}, "data": [{"id": "10153036552864172", "name": "Nicol\u00e1s Vargas C\u00e1rdenas"}, {"id": "10206267302054210", "name": "Romina Beltr\u00e1n Ampuero"}, {"id": "911172982297294", "name": "Macarena Romero Espinoza"}, {"id": "10153581647914263", "name": "Jessica Vergara Arancibia"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "10205567696371272", "name": "Andrea Mu\u00f1oz"}, {"id": "10207778657318212", "name": "Coni Parada"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "10207649870268165", "name": "Virginia Roswitha Rojas Hube"}, {"id": "10152364847472500", "name": "Rodrigo Orellana"}, {"id": "10204892458569267", "name": "Claudia Zamora Saavedra"}, {"id": "10152442062907815", "name": "Camila Lazo Chacana"}, {"id": "10204803924039136", "name": "Narciso Ver\u00f3n"}, {"id": "10205100794901251", "name": "Giselle Ang\u00e9lica Le\u00f3n Libuy"}, {"id": "10203918525176859", "name": "Diego Villalobos Le\u00f3n"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2013-08-28T04:12:50+0000", "message": "Nos juntamos todos los lunes a las 19.00 hrs. en la Parroquia de Vi\u00f1a del Mar.", "type": "photo", "id": "279017415565385_345104762289983", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNelF3TnpjM05qVXlOekl5TmprME9qRTJNamt6TmprPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNelF3TnpjMk16UTVNemc1TkRreE9qRTJNamt6TmpNPQ=="}}, "data": [{"message": "los felicito !!!!\"!\"\nlinda obra", "from": {"name": "Andrea Mu\u00f1oz", "id": "10205567696371272"}, "id": "335332573267202_1629363"}, {"message": "andrea!!!! andaa ma\u00f1anaaa :D!", "from": {"name": "Mariana Lindh", "id": "10154110527168066"}, "id": "335332573267202_1629369"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Camila Lazo Chacana", "id": "10152442062907815"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNelE1T0RnME1UTTRORGM0TnpFeU9qRTJOemczTmpnPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNelE1T0RnME1UTTRORGM0TnpFeU9qRTJOemczTmpnPQ=="}}, "data": [{"message": "Camila! Ma\u00f1ana tendremos Noche Digna a las 19:15 hrs, revisa el evento compartido! Saludos", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "id": "344631285670664_1678768"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-08-26T23:07:49+0000", "message": "Qu\u00e9 genial esto !! me encantar\u00eda participar para la pr\u00f3xima!!! :D cu\u00e1ndo hay otra actividad??", "type": "status", "id": "279017415565385_344631285670664"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxMzA3OTA3MjM4Nzc=", "before": "MTAyMDQ5ODk2NDkxNjAxODM="}}, "data": [{"id": "10204989649160183", "name": "Mar\u00eda Victoria Far\u00edas Maturana"}, {"id": "10205567696371272", "name": "Andrea Mu\u00f1oz"}, {"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2013-08-26T00:50:28+0000", "message": "Ma\u00f1ana lunes 26 de Agosto!\nEmpezaremos un nueva semana con NOCHE DIGNA junto a los voluntarios de Vi\u00f1a del Mar!! :)", "type": "event", "id": "279017415565385_344233502377109", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFU0TmpJNE1qWXhNREEyTXprM09qRXpOemMwTnprNU56az0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFU0TmpJNE1qWXhNREEyTXprM09qRXpOemMwTnprNU56az0="}}, "data": [{"message": "No voy a poder ir :( tengo prueba el miercoles!", "from": {"name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Corona", "id": "10153019457935030"}, "id": "158628261006397"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxMzA3OTA3MjM4Nzc=", "before": "Mjc1MTgxOTc2MDExNzIz"}}, "data": [{"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2013-08-26T00:35:55+0000", "type": "event", "id": "279017415565385_158621907673699"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI5OTAxNDYyNjkyMzU=", "before": "MTAxNTMyMjE1MTE0ODg1MTY="}}, "data": [{"id": "10153221511488516", "name": "Mat\u00edas Espinoza"}, {"id": "278299272343392", "name": "AgenciaProplus Live"}, {"id": "10206476245367644", "name": "Marcelo Mendez Fuentes"}, {"id": "10152853499783269", "name": "Hans Nordheimer"}, {"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "10207649870268165", "name": "Virginia Roswitha Rojas Hube"}, {"id": "10206871394916299", "name": "Andres Horacio Valencia Villalobos"}, {"id": "10203408557640303", "name": "Cristian Cerda Moya"}, {"id": "10205573567480509", "name": "Ignacio Sebasti\u00e1n P\u00e9rez Maturana"}, {"id": "10152745480593744", "name": "Esteban Ojeda Ag\u00fcero"}, {"id": "911172982297294", "name": "Macarena Romero Espinoza"}, {"id": "10205132921154221", "name": "Marisol Romero Balladares"}, {"id": "10205567696371272", "name": "Andrea Mu\u00f1oz"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10152990146269235", "name": "Eugenio Lucero Moya"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2013-08-20T05:04:25+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_341463219320804", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTg2NzM5OTc2NjgxODc0MQ==", "before": "Mjc1MTgxOTc2MDExNzIz"}}, "data": [{"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "10207649870268165", "name": "Virginia Roswitha Rojas Hube"}, {"id": "1867399766818741", "name": "Marta Hube"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2013-08-20T05:03:39+0000", "message": "Nos juntamos todos los lunes a las 19.00 hrs. en la Parroquia de Vi\u00f1a del Mar.", "type": "photo", "id": "279017415565385_341461805987612", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNelF4TkRZek5UQXlOalUwTVRBNU9qZ3dOekUxTnc9PQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNelF4TkRZek5UQXlOalUwTVRBNU9qZ3dOekUxTnc9PQ=="}}, "data": [{"message": "Escuchando las tonadas del Ramiro =)", "from": {"name": "Alexandro Cea", "id": "10204130790723877"}, "id": "341460669321059_807157"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY=", "before": "MTAxNTIzNjQ4NDc0NzI1MDA="}}, "data": [{"id": "10152364847472500", "name": "Rodrigo Orellana"}, {"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2013-08-19T00:25:20+0000", "message": "\u00a1Como todos los lunes ma\u00f1ana #NocheDigna! \nNos juntamos como siempre a las 19:00 hrs en la Parroquia de Vi\u00f1a para preparar las cosas y  luego salir a las calles. \u00a1Todos invitados!", "type": "photo", "id": "279017415565385_340779036055889", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxMzA3OTA3MjM4Nzc=", "before": "MTAxNTMwMzY1NTI4NjQxNzI="}}, "data": [{"id": "10153036552864172", "name": "Nicol\u00e1s Vargas C\u00e1rdenas"}, {"id": "10206267302054210", "name": "Romina Beltr\u00e1n Ampuero"}, {"id": "911172982297294", "name": "Macarena Romero Espinoza"}, {"id": "10153581647914263", "name": "Jessica Vergara Arancibia"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "10205567696371272", "name": "Andrea Mu\u00f1oz"}, {"id": "10207778657318212", "name": "Coni Parada"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "10207649870268165", "name": "Virginia Roswitha Rojas Hube"}, {"id": "10152364847472500", "name": "Rodrigo Orellana"}, {"id": "10204892458569267", "name": "Claudia Zamora Saavedra"}, {"id": "10152442062907815", "name": "Camila Lazo Chacana"}, {"id": "10204803924039136", "name": "Narciso Ver\u00f3n"}, {"id": "10205100794901251", "name": "Giselle Ang\u00e9lica Le\u00f3n Libuy"}, {"id": "10203918525176859", "name": "Diego Villalobos Le\u00f3n"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2013-08-19T00:15:02+0000", "message": "Nos juntamos todos los lunes a las 19.00 hrs. en la Parroquia de Vi\u00f1a del Mar.", "type": "photo", "id": "279017415565385_340775862722873", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNelF3TnpjM05qVXlOekl5TmprME9qRTJNamt6TmprPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNelF3TnpjMk16UTVNemc1TkRreE9qRTJNamt6TmpNPQ=="}}, "data": [{"message": "los felicito !!!!\"!\"\nlinda obra", "from": {"name": "Andrea Mu\u00f1oz", "id": "10205567696371272"}, "id": "335332573267202_1629363"}, {"message": "andrea!!!! andaa ma\u00f1anaaa :D!", "from": {"name": "Mariana Lindh", "id": "10154110527168066"}, "id": "335332573267202_1629369"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY=", "before": "MTAxNTI1ODgyMzgzMzM3MjE="}}, "data": [{"id": "10152588238333721", "name": "Javi Valdebenito"}, {"id": "10208590303973069", "name": "Pamela Elena N\u00fa\u00f1ez C\u00e9spedes"}, {"id": "10208873788424853", "name": "Pauli Sanllehi"}, {"id": "10152853499783269", "name": "Hans Nordheimer"}, {"id": "10205957577555203", "name": "Ximena Saavedra Cavallone"}, {"id": "10208089092962705", "name": "Giovanni Arata"}, {"id": "10208638115408989", "name": "Alfredo Ravest Federici"}, {"id": "10207722301031412", "name": "Natalia Karlsruher"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10207107162266967", "name": "H\u00e9ctor Moreno Rivas"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "10207778657318212", "name": "Coni Parada"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "848697361851737", "name": "Camila Basso Lagunas"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2013-08-12T02:17:23+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_337646616369131", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNek0zTWpNd09USTJOREV3TnpBd09qRTJNVEV6TURjPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNek0zTWpNd09USTJOREV3TnpBd09qRTJNVEV6TURjPQ=="}}, "data": [{"message": "Cada dia mas Desafiados en la V region , fue un gran dia !!!! para todos !!", "from": {"name": "Ana Maria Allen", "id": "275181976011723"}, "id": "337211729745953_1611307"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQxMTA1MjcxNjgwNjY=", "before": "MTAxNTI1ODgyMzgzMzM3MjE="}}, "data": [{"id": "10152588238333721", "name": "Javi Valdebenito"}, {"id": "10208590303973069", "name": "Pamela Elena N\u00fa\u00f1ez C\u00e9spedes"}, {"id": "10208873788424853", "name": "Pauli Sanllehi"}, {"id": "10152853499783269", "name": "Hans Nordheimer"}, {"id": "10205957577555203", "name": "Ximena Saavedra Cavallone"}, {"id": "10208089092962705", "name": "Giovanni Arata"}, {"id": "10208638115408989", "name": "Alfredo Ravest Federici"}, {"id": "10207722301031412", "name": "Natalia Karlsruher"}, {"id": "10204898667408616", "name": "Pau Herrada M"}, {"id": "10207107162266967", "name": "H\u00e9ctor Moreno Rivas"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}, {"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "10207778657318212", "name": "Coni Parada"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}, {"id": "848697361851737", "name": "Camila Basso Lagunas"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2013-08-11T02:37:36+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_337213303079129", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNek0zTWpNd09USTJOREV3TnpBd09qRTJNVEV6TURjPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNek0zTWpNd09USTJOREV3TnpBd09qRTJNVEV6TURjPQ=="}}, "data": [{"message": "Cada dia mas Desafiados en la V region , fue un gran dia !!!! para todos !!", "from": {"name": "Ana Maria Allen", "id": "275181976011723"}, "id": "337211729745953_1611307"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "NDg2MTMxNjIxNTU5MjQ5"}}, "data": [{"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2013-08-06T06:22:31+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_335338693266590", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNek0xTXpNNE9ESXpNalkyTlRjM09qYzROalU0TWc9PQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNek0xTXpNNE9ESXpNalkyTlRjM09qYzROalU0TWc9PQ=="}}, "data": [{"message": "Evento: https://www.facebook.com/events/168416193343278/?fref=ts", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "id": "335338679933258_786582"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxMzA3OTA3MjM4Nzc=", "before": "MTAxNTMwMzY1NTI4NjQxNzI="}}, "data": [{"id": "10153036552864172", "name": "Nicol\u00e1s Vargas C\u00e1rdenas"}, {"id": "10206267302054210", "name": "Romina Beltr\u00e1n Ampuero"}, {"id": "911172982297294", "name": "Macarena Romero Espinoza"}, {"id": "10153581647914263", "name": "Jessica Vergara Arancibia"}, {"id": "486131621559249", "name": "M Isabel Cuevas"}, {"id": "10205567696371272", "name": "Andrea Mu\u00f1oz"}, {"id": "10207778657318212", "name": "Coni Parada"}, {"id": "10154110527168066", "name": "Mariana Lindh"}, {"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}, {"id": "10207649870268165", "name": "Virginia Roswitha Rojas Hube"}, {"id": "10152364847472500", "name": "Rodrigo Orellana"}, {"id": "10204892458569267", "name": "Claudia Zamora Saavedra"}, {"id": "10152442062907815", "name": "Camila Lazo Chacana"}, {"id": "10204803924039136", "name": "Narciso Ver\u00f3n"}, {"id": "10205100794901251", "name": "Giselle Ang\u00e9lica Le\u00f3n Libuy"}, {"id": "10203918525176859", "name": "Diego Villalobos Le\u00f3n"}, {"id": "10204130790723877", "name": "Alexandro Cea"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2013-08-06T05:48:57+0000", "message": "Nos juntamos todos los lunes a las 19.00 hrs. en la Parroquia de Vi\u00f1a del Mar.", "type": "photo", "id": "279017415565385_335333289933797", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNelF3TnpjM05qVXlOekl5TmprME9qRTJNamt6TmprPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNelF3TnpjMk16UTVNemc1TkRreE9qRTJNamt6TmpNPQ=="}}, "data": [{"message": "los felicito !!!!\"!\"\nlinda obra", "from": {"name": "Andrea Mu\u00f1oz", "id": "10205567696371272"}, "id": "335332573267202_1629363"}, {"message": "andrea!!!! andaa ma\u00f1anaaa :D!", "from": {"name": "Mariana Lindh", "id": "10154110527168066"}, "id": "335332573267202_1629369"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc1MTgxOTc2MDExNzIz", "before": "Mjc1MTgxOTc2MDExNzIz"}}, "data": [{"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-05-25T15:09:07+0000", "type": "link", "id": "279017415565385_304367656363694"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzNjQ4NDc0NzI1MDA=", "before": "MTAyMDQyMjMzMjk5OTc3NDE="}}, "data": [{"id": "10204223329997741", "name": "Gustavo Morel"}, {"id": "10152364847472500", "name": "Rodrigo Orellana"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2013-05-25T15:05:39+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_304365236363936"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc1MTgxOTc2MDExNzIz", "before": "Mjc1MTgxOTc2MDExNzIz"}}, "data": [{"id": "275181976011723", "name": "Ana Maria Allen"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-04-03T21:03:34+0000", "type": "link", "id": "279017415565385_475645482503996", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU1Njc2OTYzNzEyNzI=", "before": "MTAyMDU1Njc2OTYzNzEyNzI="}}, "data": [{"id": "10205567696371272", "name": "Andrea Mu\u00f1oz"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-04-02T22:45:19+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_394186597364115"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-04-02T22:43:24+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_281275938672866", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU1Njc2OTYzNzEyNzI=", "before": "MTAxNTIzNjQ4NDc0NzI1MDA="}}, "data": [{"id": "10152364847472500", "name": "Rodrigo Orellana"}, {"id": "10205431806051554", "name": "Carla Fica"}, {"id": "10205567696371272", "name": "Andrea Mu\u00f1oz"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2013-04-02T02:23:25+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_280970598703400"}, {"from": {"name": "Andrea Mu\u00f1oz", "id": "10205567696371272"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1"}}, "data": [{"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-03-29T03:29:55+0000", "message": "Comenzando con todas las ganas y energ\u00eda en la V Regi\u00f3n !!!!!!!\nVamos que se puede!!!!!", "type": "status", "id": "279017415565385_279027015564425"}, {"from": {"name": "Giancarlo Lubiano Forno", "id": "10154300307118265"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1", "before": "Mjc5MDE3NDE1NTY1Mzg1"}}, "data": [{"id": "279017415565385", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-03-29T03:29:36+0000", "message": "Son TREMENDOS!", "type": "status", "id": "279017415565385_279026928897767"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Desaf\u00edo Levantemos Chile V Regi\u00f3n", "id": "279017415565385"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU1Njc2OTYzNzEyNzI=", "before": "MTAyMDU1Njc2OTYzNzEyNzI="}}, "data": [{"id": "10205567696371272", "name": "Andrea Mu\u00f1oz"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-03-29T03:17:28+0000", "type": "photo", "id": "279017415565385_279023515564775", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}]