[{"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGs0TWpJMU5qUXdNak00TkRrM09qRTBNamd6TkRFMU5qTT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGs0TWpJMU5qUXdNak00TkRrM09qRTBNamd6TkRFMU5qTT0="}}, "data": [{"message": "saludos,y suerte en esas ideas!!", "from": {"name": "Gladys Cardenas Ruz", "id": "530565340441374"}, "id": "898156686912059_898225640238497"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcyNjgwODMzMTU2OTY=", "before": "MTAyMDI3MjU0NjA2NDE2NDQ="}}, "data": [{"id": "10202725460641644", "name": "Telma Costa Tahani El Helwa"}, {"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}, {"id": "500397526687979", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer"}, {"id": "10207268083315696", "name": "Sofia Belen Barraza Aguilera"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-04-06T15:25:57+0000", "message": "Buenos d\u00edas Seguidores <3, esperamos que hayan tenido un fin de semana maravilloso y que empiecen esta semana con todo el animo y ganas !!!!!\nNosotros por nuestro lado, desde ya estamos trabajando en muchas ideas y proyectos que se ir\u00e1n publicando !!!!!", "type": "status", "id": "500397526687979_898156686912059"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-03-31T12:54:39+0000", "message": "Lamentablemente el Femicidio N\u00b0 11 de lo que va el a\u00f1o...\nOjala que esta cifra no siga aumentado y esperamos que esos peque\u00f1os tengan el apoyo psicol\u00f3gico y emocional para que con esa ayuda puedan superar esto !", "type": "link", "id": "500397526687979_894822217245506"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGswTXpNM01EVTNNamswTURJeU9qRTBNamMzTVRnM05ERT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGswTXpNM01EVTNNamswTURJeU9qRTBNamMzTVRnM05ERT0="}}, "data": [{"message": "gracias igual para ustedes,muchos cari\u00f1os", "from": {"name": "Gladys Cardenas Ruz", "id": "530565340441374"}, "id": "894332130627848_894337057294022"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0", "before": "MTAxNTM1Nzc0ODY5MDk4NTA="}}, "data": [{"id": "10153577486909850", "name": "Anuzka Plaza"}, {"id": "728943147202724", "name": "Claudia Gallardo Leiva"}, {"id": "303407416479012", "name": "Sandra Isabel Lazcano Zamora"}, {"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-03-30T12:17:57+0000", "message": "Buenos d\u00edas !!!!\nEsperamos que tengan un genial inicio de semana, todas las buenas energ\u00edas para cada uno de nuestro seguidores <3 !", "type": "status", "id": "500397526687979_894332130627848"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTAwMzk3NTI2Njg3OTc5", "before": "MzAzNDA3NDE2NDc5MDEy"}}, "data": [{"id": "303407416479012", "name": "Sandra Isabel Lazcano Zamora"}, {"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}, {"id": "500397526687979", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-03-27T15:02:50+0000", "message": "Estos son los CENTROS DE ACOPIO que se han formado para ir en ayuda de la gente del norte !!!! \n\n- Twitteros Solidarios\u201d #FuerzaAtacama- iniciaron la campa\u00f1a de recepci\u00f3n de alimentos no perecibles y agua destinada a los damnificados. Esto se realizar\u00e1 desde este viernes hasta el domingo en el Espacio Urbano ubicado en 15 Norte, Vi\u00f1a del Mar.\n\n-  \u201cEmergencias V Regi\u00f3n\u201d se encuentra recibiendo art\u00edculos de aseo, alimentos no perecibles, pa\u00f1ales y alimentos para beb\u00e9s en el centro de acopio ubicado en 5 Norte 132, intersecci\u00f3n con Av. San Mart\u00edn.\n\n- La directora del Injuv en la regi\u00f3n- hizo un llamado para que quienes quieran entregar ayuda para los afectados en la zona norte, se acerquen a la oficina del Instituto Nacional de la Juventud -ubicada en Err\u00e1zuriz 1236, local 13, Valpara\u00edso- que ha sido habilitada como centro de acopio. \nAll\u00ed se reciben elementos como capas, botas y nylon, adem\u00e1s de pa\u00f1ales y agua embotellada\n\nUno nunca sabe las vueltas de la vida, como le toco a nuestra regi\u00f3n y nos ayudaron TENEMOS QUE AYUDAR A LEVANTAR EL NORTE DE NUESTRO HERMOSO PA\u00cdS !!!", "type": "status", "id": "500397526687979_892887414105653", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg1MjkzODM3MzA5MDQ=", "before": "MTAyMDQ1MjA0Mzc4NjgyNzc="}}, "data": [{"id": "10204520437868277", "name": "Doula Evelyn Pradenas"}, {"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}, {"id": "10205478267187722", "name": "Marcelo Adrian Arufe"}, {"id": "10154697662015023", "name": "Claudia Viviana Alfaro Henr\u00edquez"}, {"id": "728943147202724", "name": "Claudia Gallardo Leiva"}, {"id": "10205094264571741", "name": "Daniel Palominos"}, {"id": "10208529383730904", "name": "Mauricio Naranjo Vera"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-03-26T14:37:13+0000", "message": "Enviamos todas las fuerzas del mundo para las mujeres y sus familias del norte de nuestro pa\u00eds, esperamos de coraz\u00f3n que puedan recuperarse sus ciudades y los hogares de todos los afectados por esta tragedia que enluta a nuestro pa\u00eds.", "type": "status", "id": "500397526687979_892257647501963"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTAwMzk3NTI2Njg3OTc5", "before": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0"}}, "data": [{"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}, {"id": "10153577486909850", "name": "Anuzka Plaza"}, {"id": "500397526687979", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-03-26T14:16:27+0000", "message": "Que genial la aceptaci\u00f3n por su cuerpo .. \u00bfQue opinan ustedes?", "type": "link", "id": "500397526687979_892251387502589"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGt4TkRjNU9UWTNOVGM1TnpNeE9qRTBNamN5TXpjNU1Eaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGt4TkRjNU9UWTNOVGM1TnpNeE9qRTBNamN5TXpjNU1Eaz0="}}, "data": [{"message": "uff con mucho miedo,cari\u00f1os!!", "from": {"name": "Gladys Cardenas Ruz", "id": "530565340441374"}, "id": "891231217604606_891479967579731"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTAwMzk3NTI2Njg3OTc5", "before": "MTAxNTM1Nzc0ODY5MDk4NTA="}}, "data": [{"id": "10153577486909850", "name": "Anuzka Plaza"}, {"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}, {"id": "1003762753013325", "name": "Hans Harold Kittelsen"}, {"id": "10207268083315696", "name": "Sofia Belen Barraza Aguilera"}, {"id": "500397526687979", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-03-24T13:07:21+0000", "message": "Buenos d\u00edas, esperamos que hayan disfrutado de la hermosa tormenta el\u00e9ctrica que nos entrego la naturaleza !!\nQue tengan una excelente jornada :)", "type": "status", "id": "500397526687979_891231217604606"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUwOTQyNjQ1NzE3NDE=", "before": "MTAxNTQ2OTc2NjIwMTUwMjM="}}, "data": [{"id": "10154697662015023", "name": "Claudia Viviana Alfaro Henr\u00edquez"}, {"id": "10154271802693484", "name": "Johanna Scotti Becerra"}, {"id": "10205094264571741", "name": "Daniel Palominos"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-03-08T20:12:15+0000", "message": "En este d\u00eda tan importante, saludamos a todas las mujeres y las invitamos a continuar luchando por nuestros derechos. Feliz D\u00eda para todas!!!!", "type": "status", "id": "500397526687979_882045888523139"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzI4OTQzMTQ3MjAyNzI0", "before": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0"}}, "data": [{"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}, {"id": "10208542010207306", "name": "Profe Waldo Leiva"}, {"id": "10207810509397730", "name": "Jessica Baali"}, {"id": "10153577486909850", "name": "Anuzka Plaza"}, {"id": "728943147202724", "name": "Claudia Gallardo Leiva"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-12-24T19:41:26+0000", "message": "A todos y a todas Ascensus Mujer les desea una Noche Buena llena de Paz y una Feliz Navidad!!!!!!!!!", "type": "status", "id": "500397526687979_839441852783543"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc0ODIwOTIzNDM4MzE=", "before": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0"}}, "data": [{"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}, {"id": "10207810509397730", "name": "Jessica Baali"}, {"id": "10154697662015023", "name": "Claudia Viviana Alfaro Henr\u00edquez"}, {"id": "10205094264571741", "name": "Daniel Palominos"}, {"id": "10207482092343831", "name": "Kamila Sapiains"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-11-25T15:00:00+0000", "message": "No m\u00e1s Violencia contra las Mujeres!!!!", "type": "status", "id": "500397526687979_824167174311011"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUwOTQyNjQ1NzE3NDE=", "before": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0"}}, "data": [{"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}, {"id": "10153575105535815", "name": "Marcela Esp\u00ednola Figueroa"}, {"id": "10207506784128640", "name": "Mary Bernales L\u00f3pez"}, {"id": "10205094264571741", "name": "Daniel Palominos"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-05-11T17:30:02+0000", "message": "Un reconocimiento a TODAS las mujeres, en este d\u00eda...\u00a1\u00a1porque  todas somos madres!!", "type": "status", "id": "500397526687979_715656231828773"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQ2OTc2NjIwMTUwMjM=", "before": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0"}}, "data": [{"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}, {"id": "728943147202724", "name": "Claudia Gallardo Leiva"}, {"id": "10153548087203250", "name": "Gloria Staig"}, {"id": "10154697662015023", "name": "Claudia Viviana Alfaro Henr\u00edquez"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-04-14T13:41:58+0000", "message": "Fuerza Valpara\u00edso!!! vamos a ayudarlos entre todos.", "type": "status", "id": "500397526687979_700902409970822"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0", "before": "MTAxNTM1NDgwODcyMDMyNTA="}}, "data": [{"id": "10153548087203250", "name": "Gloria Staig"}, {"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-03-17T17:12:11+0000", "message": "Cursos de Capacitaci\u00f3n Gratuitos  2014, Fomento Productivo Muni Vi\u00f1a del Mar, para que se inscriban en el link que aparece abajo, pueden ver los cursos y requisitos.", "type": "link", "id": "500397526687979_615726968504901"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0", "before": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0"}}, "data": [{"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-03-12T11:30:01+0000", "message": "Excelente Corina!", "type": "photo", "id": "500397526687979_684496484944748"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0", "before": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0"}}, "data": [{"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-03-11T13:08:01+0000", "message": "Se encuentran abiertas postulaciones a Capital Semilla de Sercotec y tambi\u00e9n las postulaciones a Fosis. www.fosis.cl y www.sercotec.cl", "type": "status", "id": "500397526687979_684083898319340", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0", "before": "MTAxNTQwNTczNDE5NDk1Mjg="}}, "data": [{"id": "10154057341949528", "name": "Andrea Fernandez Gonzalez"}, {"id": "10205094264571741", "name": "Daniel Palominos"}, {"id": "10205630101049803", "name": "Davo Tramon Sepulveda"}, {"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-03-10T11:35:43+0000", "message": "Le dejamos las actividades que la Municipalidad de Valpara\u00edso tiene para ustedes.", "type": "photo", "id": "500397526687979_683594011701662"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamd5TWpBNE5USTROVEEyT0RjM09qWXdNVGc0T0RRPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamd5TWpBME1qTTROVEEzTXpBMk9qWXdNVGc0TlRFPQ=="}}, "data": [{"message": "Feliz d\u00eda para ustedes tambi\u00e9n y trabajan para ello.", "from": {"name": "Gloria Staig", "id": "10153548087203250"}, "id": "682166191844444_6018851"}, {"message": "Gracias!. Feliz d\u00eda para ustedes tambi\u00e9n.", "from": {"name": "Mar\u00edaCecilia Mena del Valle", "id": "10206874364200078"}, "id": "682166191844444_6018884"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQzODkxODUwMjMyODY=", "before": "ODg4NjAyNzc0NTAwMTUz"}}, "data": [{"id": "888602774500153", "name": "Clara Salgado Araya"}, {"id": "10207567276159763", "name": "Anuzka Baali"}, {"id": "10154271802693484", "name": "Johanna Scotti Becerra"}, {"id": "10208136468111459", "name": "Ximena Reyes Campa\u00f1a"}, {"id": "10208241277528186", "name": "Sandrita Pauly Ferreira"}, {"id": "10206874364200078", "name": "Mar\u00edaCecilia Mena del Valle"}, {"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}, {"id": "10152472530964504", "name": "Maria Stella Escobar"}, {"id": "10153548087203250", "name": "Gloria Staig"}, {"id": "10204389185023286", "name": "Claudia Andrea Rios Acevedo"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2014-03-07T13:15:03+0000", "message": "Feliz D\u00eda!!! para todas las mujeres: madres, hijas, hermanas, amigas, nietas, abuelas y todos aquellos roles que d\u00eda a d\u00eda ejercemos en la sociedad. Continuemos exigiendo respeto, igualdad de g\u00e9nero y dignidad, porque poco a poco hemos comenzado a ganar el lugar que merecemos.", "type": "status", "id": "500397526687979_682166191844444"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgxMzY0NjgxMTE0NTk=", "before": "MTAxNTQ2OTc2NjIwMTUwMjM="}}, "data": [{"id": "10154697662015023", "name": "Claudia Viviana Alfaro Henr\u00edquez"}, {"id": "10206874364200078", "name": "Mar\u00edaCecilia Mena del Valle"}, {"id": "10153575105535815", "name": "Marcela Esp\u00ednola Figueroa"}, {"id": "10204261226147567", "name": "Carola Kral Bravo"}, {"id": "10153548087203250", "name": "Gloria Staig"}, {"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}, {"id": "10204389185023286", "name": "Claudia Andrea Rios Acevedo"}, {"id": "10208136468111459", "name": "Ximena Reyes Campa\u00f1a"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2014-03-03T20:51:55+0000", "message": "Que este a\u00f1o laboral que comienza se venga con toda la energ\u00eda para ustedes!", "type": "status", "id": "500397526687979_680193868708343"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzU0ODA5MTM3ODc1MTAz", "before": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0"}}, "data": [{"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}, {"id": "754809137875103", "name": "Mario Mu\u00f1oz"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-02-25T15:50:55+0000", "type": "photo", "id": "500397526687979_677080039019726"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0", "before": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0"}}, "data": [{"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-02-12T01:00:13+0000", "message": "Atenci\u00f3n!!! Jueves 13 de Febrero a las 15 horas en Instituto Profesional Los Lagos (Independencia 2002 esquina Rodr\u00edguez,Valpara\u00edso), Charla Gratuita 'Fondos Concursables'. El taller se enfocar\u00e1 en los diversos fondos concursables a los que se puede postular, c\u00f3mo hacerlo, qu\u00e9 es requerido y como utilizarlos de manera correcta, dictados por Chile Emprende. Organizada por Caleta de Arte.\nInscribirse al mail: dispositivocultural@gmail.com\nAdem\u00e1s, esta semana hay obras de teatro y otras actividades a bajo costo m\u00e1s informaci\u00f3n en: www.dispositivocultural.cl", "type": "status", "id": "500397526687979_668621076532289"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUwOTQyNjQ1NzE3NDE=", "before": "MTAyMDU1MjY3OTYwNjg2Mjg="}}, "data": [{"id": "10205526796068628", "name": "Consuelo Arias"}, {"id": "10207943739012962", "name": "Luciano Schweizer"}, {"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}, {"id": "10205094264571741", "name": "Daniel Palominos"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-01-31T15:30:00+0000", "message": "Felicidades Chicas!", "type": "photo", "id": "500397526687979_677072089020521"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalU0TVRRM09UQTBNalEyTWpjek9qVTVNREU0TXpNPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalUxTkRRM05UTTBOVEUyTXpFd09qVTRPVEk0TURNPQ=="}}, "data": [{"message": "\u00a1Gracias!, para ustedes tambi\u00e9n. Saludos", "from": {"name": "Mar\u00edaCecilia Mena del Valle", "id": "10206874364200078"}, "id": "655130777881319_5892803"}, {"message": "Se agradece......", "from": {"name": "Claudia Gallardo Leiva", "id": "728943147202724"}, "id": "655130777881319_5901833"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY4NzQzNjQyMDAwNzg=", "before": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0"}}, "data": [{"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}, {"id": "10153575105535815", "name": "Marcela Esp\u00ednola Figueroa"}, {"id": "10206874364200078", "name": "Mar\u00edaCecilia Mena del Valle"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-01-20T11:37:04+0000", "message": "Que tengan una buena semana!", "type": "status", "id": "500397526687979_655130777881319"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0", "before": "MTAyMDU1MjY3OTYwNjg2Mjg="}}, "data": [{"id": "10205526796068628", "name": "Consuelo Arias"}, {"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-01-16T20:00:00+0000", "type": "photo", "id": "500397526687979_677069855687411"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUwOTQyNjQ1NzE3NDE=", "before": "MTAyMDU1MjY3OTYwNjg2Mjg="}}, "data": [{"id": "10205526796068628", "name": "Consuelo Arias"}, {"id": "10207943739012962", "name": "Luciano Schweizer"}, {"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}, {"id": "10205094264571741", "name": "Daniel Palominos"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-01-16T16:30:00+0000", "message": "Felicidades Chicas!", "type": "photo", "id": "500397526687979_677072065687190"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQzODkxODUwMjMyODY=", "before": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0"}}, "data": [{"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}, {"id": "10204389185023286", "name": "Claudia Andrea Rios Acevedo"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-01-10T18:56:28+0000", "message": "\u00a1Atenci\u00f3n! Feria de las Artes y Oficios: Para las productoras (no reventa) que se encuentren interesadas en participar en esta feria que se realizar\u00e1 en Valpara\u00edso, entre el 4 y 15 de Febrero y que tiene un costo de $50.000 el stand, el que tambi\u00e9n puede ser compartido comunicarse con ltadros@dispositivocultural.cl para m\u00e1s detalles de la postulaci\u00f3n.", "type": "status", "id": "500397526687979_649678675093196"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0", "before": "MTAyMDc4MTA1MDkzOTc3MzA="}}, "data": [{"id": "10207810509397730", "name": "Jessica Baali"}, {"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2013-12-31T15:30:00+0000", "message": "Felicidades Gladys!!! Hermosas confecciones", "type": "photo", "id": "500397526687979_677079455686451"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0", "before": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0"}}, "data": [{"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-12-30T19:16:50+0000", "message": "Hola a todas, les cuento que nos quedan algunos cupos para el Taller de Alfabetizaci\u00f3n Digital (gratuito), favor las interesadas o consultas escribir a aplaza@ascensusmujer.cl\nLo realizaremos en el Edificio Gimpert de la Universidad Cat\u00f3lica en Valpara\u00edso. Comienza el 7 de Enero.\n Requisitos: No haber participado en el mismo Taller con nosotros anteriormente.", "type": "status", "id": "500397526687979_643792975681766", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyNzE4MDI2OTM0ODQ=", "before": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0"}}, "data": [{"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}, {"id": "10206874364200078", "name": "Mar\u00edaCecilia Mena del Valle"}, {"id": "10205526796068628", "name": "Consuelo Arias"}, {"id": "10154271802693484", "name": "Johanna Scotti Becerra"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2013-12-30T12:03:39+0000", "message": "A todas ustedes, les deseamos de todo coraz\u00f3n los mejores deseos para este a\u00f1o que llega, esperando que est\u00e9 lleno de salud, amor y buenas noticias para ustedes. Un abrazo grande!", "type": "status", "id": "500397526687979_643591989035198"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalF3TWpZeU1EazJNRE0wT0RVME9qVTRNVE13TnpJPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalF3TWpZeU1EazJNRE0wT0RVME9qVTRNVE13TnpJPQ=="}}, "data": [{"message": "Gracias. Para ustedes tambi\u00e9n.", "from": {"name": "Mar\u00edaCecilia Mena del Valle", "id": "10206874364200078"}, "id": "640084042719326_5813072"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQzODkxODUwMjMyODY=", "before": "MTAyMDY4NzQzNjQyMDAwNzg="}}, "data": [{"id": "10206874364200078", "name": "Mar\u00edaCecilia Mena del Valle"}, {"id": "10154271802693484", "name": "Johanna Scotti Becerra"}, {"id": "10204389185023286", "name": "Claudia Andrea Rios Acevedo"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2013-12-23T17:37:25+0000", "message": "Les deseamos a todas una Feliz Navidad junto a sus queridos!!!", "type": "status", "id": "500397526687979_640084042719326"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamMzTVRZNE5EQTVNREV3T0RnNU9qVTVPVEV6TURFPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamMzTVRZNE5EQTVNREV3T0RnNU9qVTVPVEV6TURFPQ=="}}, "data": [{"message": "detras del hospital vivo yop", "from": {"name": "Gladys Cardenas Ruz", "id": "530565340441374"}, "id": "677068849020845_5991301"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0", "before": "MTAyMDU1MjY3OTYwNjg2Mjg="}}, "data": [{"id": "10205526796068628", "name": "Consuelo Arias"}, {"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2013-12-13T20:00:00+0000", "type": "photo", "id": "500397526687979_677068849020845"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamMzTVRZM056YzFOamMzTmpFNU9qVTVPVEV5T1RNPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamMzTVRZM056YzFOamMzTmpFNU9qVTVPVEV5T1RNPQ=="}}, "data": [{"message": "serquita y no me pasaron a visitar hahahahahah,cari\u00f1os", "from": {"name": "Gladys Cardenas Ruz", "id": "530565340441374"}, "id": "677072285687168_5991293"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUwOTQyNjQ1NzE3NDE=", "before": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0"}}, "data": [{"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}, {"id": "10208542010207306", "name": "Profe Waldo Leiva"}, {"id": "10205094264571741", "name": "Daniel Palominos"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2013-11-30T15:30:00+0000", "message": "Sigan adelante!!!", "type": "photo", "id": "500397526687979_677073939020336"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0", "before": "MTAyMDU1MjY3OTYwNjg2Mjg="}}, "data": [{"id": "10205526796068628", "name": "Consuelo Arias"}, {"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2013-11-08T20:00:00+0000", "type": "photo", "id": "500397526687979_677066735687723"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0", "before": "MTAyMDc4MTA1MDkzOTc3MzA="}}, "data": [{"id": "10207810509397730", "name": "Jessica Baali"}, {"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2013-11-06T20:30:00+0000", "message": "Confecciones en crochet", "type": "photo", "id": "500397526687979_677080682352995"}, {"from": {"name": "Mar\u00edaCecilia Mena del Valle", "id": "10206874364200078"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTAwMzk3NTI2Njg3OTc5", "before": "NTAwMzk3NTI2Njg3OTc5"}}, "data": [{"id": "500397526687979", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-10-25T17:58:40+0000", "message": "Muchos cari\u00f1os a todas.", "type": "status", "id": "500397526687979_609222082472189"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM1Nzc0ODY5MDk4NTA=", "before": "MTA5NTg0NjYwMzc2NDQ0Nw=="}}, "data": [{"id": "1095846603764447", "name": "Roxana Aguilera"}, {"id": "10208542010207306", "name": "Profe Waldo Leiva"}, {"id": "10208933189232862", "name": "Ivette Cardenas"}, {"id": "10154271802693484", "name": "Johanna Scotti Becerra"}, {"id": "10207810509397730", "name": "Jessica Baali"}, {"id": "866310260122090", "name": "Karen Hernandez"}, {"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}, {"id": "10153575105535815", "name": "Marcela Esp\u00ednola Figueroa"}, {"id": "10206874364200078", "name": "Mar\u00edaCecilia Mena del Valle"}, {"id": "10205824667477651", "name": "Fernando Plaza"}, {"id": "10154697662015023", "name": "Claudia Viviana Alfaro Henr\u00edquez"}, {"id": "10153577486909850", "name": "Anuzka Plaza"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2013-10-25T16:08:38+0000", "type": "photo", "id": "500397526687979_609141965813534", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQzODkxODUwMjMyODY=", "before": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0"}}, "data": [{"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}, {"id": "10204389185023286", "name": "Claudia Andrea Rios Acevedo"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2013-10-14T11:22:11+0000", "message": "Buena semana para todas!", "type": "status", "id": "500397526687979_602364239824640"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM1NzUxMDU1MzU4MTU=", "before": "MTAyMDY4NzQzNjQyMDAwNzg="}}, "data": [{"id": "10206874364200078", "name": "Mar\u00edaCecilia Mena del Valle"}, {"id": "10203462701186389", "name": "Christian Pacheco"}, {"id": "10154271802693484", "name": "Johanna Scotti Becerra"}, {"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}, {"id": "10154697662015023", "name": "Claudia Viviana Alfaro Henr\u00edquez"}, {"id": "10205848440189027", "name": "Marycruz Castillo Toro"}, {"id": "10153575105535815", "name": "Marcela Esp\u00ednola Figueroa"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2013-09-17T16:23:05+0000", "message": "Feliz 18 para todas, que tengan un fin de semana excelente!!!", "type": "status", "id": "500397526687979_588934014500996"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0", "before": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0"}}, "data": [{"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-06-25T19:00:00+0000", "type": "photo", "id": "500397526687979_677063222354741"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0", "before": "MTAyMDY4NzQzNjQyMDAwNzg="}}, "data": [{"id": "10206874364200078", "name": "Mar\u00edaCecilia Mena del Valle"}, {"id": "10205094264571741", "name": "Daniel Palominos"}, {"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2013-05-10T13:19:45+0000", "message": "A todas las mujeres que son madres y que con amor, esfuerzo y trabajo luchan d\u00eda a d\u00eda para sacar adelante a sus hijos, les deseamos muchas felicidades y un hermoso fin de semana!", "type": "status", "id": "500397526687979_524150910979307"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc5ODc4ODExMjMzNzA=", "before": "MTAyMDY4NzQzNjQyMDAwNzg="}}, "data": [{"id": "10206874364200078", "name": "Mar\u00edaCecilia Mena del Valle"}, {"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}, {"id": "10205094264571741", "name": "Daniel Palominos"}, {"id": "10154697662015023", "name": "Claudia Viviana Alfaro Henr\u00edquez"}, {"id": "10152582324408202", "name": "Lorena Carolina Carrasco Romero"}, {"id": "10207987881123370", "name": "Mario Mandiola Villalobos"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2013-05-07T14:34:38+0000", "message": "Nos encontramos trabajando para ustedes y pronto dar inicio a nuevos proyectos.", "type": "status", "id": "500397526687979_522825941111804"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU1MjY3OTYwNjg2Mjg=", "before": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0"}}, "data": [{"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}, {"id": "10205094264571741", "name": "Daniel Palominos"}, {"id": "10205526796068628", "name": "Consuelo Arias"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2013-04-11T17:35:43+0000", "type": "photo", "id": "500397526687979_511419185585813", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFF6TWpjME56STVNRFkyT1RJMU9qZzVORE0wTlRJMw==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEV5TlRVNE1qSTFORGN4T1RBNU9qZzVNVGc0TnprMw=="}}, "data": [{"message": "felicidades son lo mejor", "from": {"name": "Gladys Cardenas Ruz", "id": "530565340441374"}, "id": "511419168919148_89188797"}, {"message": "Vamos que se puede!!!!!", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "id": "511419168919148_89231822"}, {"message": "Excelente iniciativa!!", "from": {"name": "Consuelo Arias", "id": "10205526796068628"}, "id": "511419168919148_89434527"}], "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-04-11T17:29:18+0000", "type": "photo", "id": "500397526687979_511417598919305", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEU0TXpRME5qY3hOVFU1T1RNeE9qZzVNak16TXpReA==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEU0TXpRME5qY3hOVFU1T1RNeE9qZzVNak16TXpReA=="}}, "data": [{"message": "las extra\u00f1o ssssssiiiiiii", "from": {"name": "Gladys Cardenas Ruz", "id": "530565340441374"}, "id": "511379005589831_89233341"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTMwNTY1MzQwNDQxMzc0", "before": "MTAyMDY4NzQzNjQyMDAwNzg="}}, "data": [{"id": "10206874364200078", "name": "Mar\u00edaCecilia Mena del Valle"}, {"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2013-04-11T15:42:07+0000", "type": "photo", "id": "500397526687979_511379015589830"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "500397526687979"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI1ODIzMjQ0MDgyMDI=", "before": "MTAyMDY4NzQzNjQyMDAwNzg="}}, "data": [{"id": "10206874364200078", "name": "Mar\u00edaCecilia Mena del Valle"}, {"id": "10205094264571741", "name": "Daniel Palominos"}, {"id": "530565340441374", "name": "Gladys Cardenas Ruz"}, {"id": "10205471203885405", "name": "Rosa Virginia Gacitua Illanes"}, {"id": "10207602060946062", "name": "Val Sol"}, {"id": "10152582324408202", "name": "Lorena Carolina Carrasco Romero"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2013-04-02T13:44:32+0000", "message": "Fundaci\u00f3n Ascensus Mujer esta en proceso de constituci\u00f3n", "type": "status", "id": "500397526687979_507684969292568", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}]