[{"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQzMTYyMDM3NDM2NTU=", "before": "MTAxNTI3Mjk1OTk2MzY1MDc="}}, "data": [{"id": "10152729599636507", "name": "Cristian Vallejos"}, {"id": "10204316203743655", "name": "Paola Andrea Guerrero Guerrero"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2016-01-22T15:57:34+0000", "message": "VEN A CONOCER MI BARRIO Y APROVECHA DE VER LA ORQUESTA SINF\u00d3NICA INFANTIL Y JUVENIL CORMUVAL EL MARTES 26 ALAS 20HRS EN LA MATRIZ, COMPARTAN,COMPARTAN", "type": "photo", "id": "559037650823871_1064730653587899"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODgxNjY5NjI4NTMzODYw", "before": "ODgxNjY5NjI4NTMzODYw"}}, "data": [{"id": "881669628533860", "name": "Oscar Saavedra Puente"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2016-01-22T15:51:05+0000", "message": "BARRIO PUERTO,MARTES 26 DE ENERO, 20HRS FRONTIS PARROQUIA LA MATRIZ, VEN A CONOCER MI BARRIO", "type": "photo", "id": "559037650823871_1064729056921392"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2016-01-22T15:49:26+0000", "message": "VEN A CONOCER MI BARRIO Y APROVECHA DE VER LA ORQUESTA SINF\u00d3NICA INFANTIL Y JUVENIL CORMUVAL EL MARTES 26 ALAS 20HRS EN LA MATRIZ, COMPARTAN,COMPARTAN", "type": "status", "id": "559037650823871_1064728563588108"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3Mjk1OTk2MzY1MDc=", "before": "MTAxNTI3Mjk1OTk2MzY1MDc="}}, "data": [{"id": "10152729599636507", "name": "Cristian Vallejos"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2016-01-19T00:48:54+0000", "message": "MUSICA: ESTE 26 DE ENERO LA ORQUESTA SINF\u00d3NICA INFANTIL Y JUVENIL CORMUVAL SE PRESENTA EN EL BARRIO PUERTO, QUE TAL? TODOS BIENVENIDOS!!!! AYUDEN A DIFUNDIR Y RECUERDEN NUESTRO LLAMADO \"VEN A CONOCER MI BARRIO\"", "type": "photo", "id": "559037650823871_1062913050436326", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Panchita Guerrero", "id": "10207234339447141"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2016-01-17T23:12:49+0000", "message": "a que hora comienza cevas y en que lugar ? porfa necesito la informaci\u00f3n ma\u00f1ana se supone que comienza  gracias", "type": "status", "id": "559037650823871_1062350373825927"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEExT0RFM05EZ3lOREkwTXpRNE1qb3hORFV5TXpjM01qUXc=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEExT0RFM05EZ3lOREkwTXpRNE1qb3hORFV5TXpjM01qUXc="}}, "data": [{"message": "A mi me gustar\u00eda ser monitora", "from": {"name": "Magdalena Del Carmen Santiba\u00f1ez Leiva", "id": "647511578721693"}, "id": "1057125124348452_1058174824243482"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjQ3NTExNTc4NzIxNjkz", "before": "NjQ3NTExNTc4NzIxNjkz"}}, "data": [{"id": "647511578721693", "name": "Magdalena Del Carmen Santiba\u00f1ez Leiva"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2016-01-07T20:28:29+0000", "message": "AMIGOS NOS FALTAN 4 MONITORES PARA CEVAS LOS INTERESADOS ESCRIBIR A corporacionlamatriz@gmail.com O COMUNICARSE POR AC\u00c1 ENVI\u00c1NDONOS SUS DATOS PARA CONTACTARNOS CON USTEDES", "type": "status", "id": "559037650823871_1057125124348452"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4MzI5NjE0OTc4MDk=", "before": "MTAxNTMzMjAwMTM2NTU5NjU="}}, "data": [{"id": "10153320013655965", "name": "Fiorella Velez Pepe"}, {"id": "10204832961497809", "name": "Sergio Manuel Miranda Rojas"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2016-01-07T14:55:17+0000", "message": "NUESTRO PROYECTO EMBLEMA ESTA DE CUMPLEA\u00d1OS Y TIENE VIDA PARA HARTO RATO FELICITACIONES A SU LIDER Nicole Volant\u00edn Arredondo Fuentealba Y A TODO EL EQUIPO QUE TRABAJA PARA MANTENER UNA INICIATIVA NOTABLE, ESTOS SOM LOS VERDADEROS CAMPEONES DE AMERICA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=v7XC8V5rjOk", "type": "video", "id": "559037650823871_1056994717694826"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcyMzQzMzk0NDcxNDE=", "before": "MTAyMDcyMzQzMzk0NDcxNDE="}}, "data": [{"id": "10207234339447141", "name": "Panchita Guerrero"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2016-01-07T14:37:42+0000", "message": "Quieres saber lo que es CEVAS? Mira ac\u00e1 https://www.youtube.com/watch?v=ajAMNkoaiJU \u2026\nINSCRIBETE", "type": "video", "id": "559037650823871_1056987967695501"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEEyTURJeU1EazVOREF6T0RnMk5Ub3hORFV5TnpBMk1UQXk=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEEyTURJeU1EazVOREF6T0RnMk5Ub3hORFV5TnpBMk1UQXk="}}, "data": [{"message": "y los horarios cuando", "from": {"name": "Panchita Guerrero", "id": "10207234339447141"}, "id": "1056548507739447_1060220994038865"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQzMTYyMDM3NDM2NTU=", "before": "MTAyMDcyMzQzMzk0NDcxNDE="}}, "data": [{"id": "10207234339447141", "name": "Panchita Guerrero"}, {"id": "10207680821002443", "name": "Jessica Zamora"}, {"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}, {"id": "10204316203743655", "name": "Paola Andrea Guerrero Guerrero"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2016-01-06T18:32:11+0000", "message": "HORARIOS DE CEVAS SE PUBLICARAN ESTE LUNES 11\nHORARIOS DE CEVAS SE PUBLICARAN ESTE LUNES 11\nHORARIOS DE CEVAS SE PUBLICARAN ESTE LUNES 11\nHORARIOS DE CEVAS SE PUBLICARAN ESTE LUNES 11\nHORARIOS DE CEVAS SE PUBLICARAN ESTE LUNES 11", "type": "status", "id": "559037650823871_1056548507739447"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUwMDEwMjkwODQwNjI=", "before": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI="}}, "data": [{"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10205001029084062", "name": "Francisco Bustamante"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2016-01-06T18:23:41+0000", "message": "ATENCI\u00d3N VECINOS BARRIO PUERTO INVITACI\u00d3N GRATUITA DE NUESTROS AMIGOS DE LA UNIVERSIDAD DE VALPARAISO DIFUNDANLO", "type": "photo", "id": "559037650823871_1056545391073092", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEExTmpReE9UZzFOemMxTWpNeE1qb3hORFV5TURnNE5ESTE=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEExTmpReE9UZzFOemMxTWpNeE1qb3hORFV5TURnNE5ESTE="}}, "data": [{"message": "https://www.facebook.com/hriquelmeholmstrom?composeropen=1", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "id": "1056419031085728_1056419857752312"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2016-01-06T13:52:09+0000", "message": "Parroquia La Matriz", "type": "photo", "id": "559037650823871_1056419031085728"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2016-01-06T13:13:52+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_1056402081087423"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUwMDEwMjkwODQwNjI=", "before": "NzY5MTQyMTE5ODI3MzMz"}}, "data": [{"id": "769142119827333", "name": "Margarita Quintanilla"}, {"id": "1473441046302111", "name": "Humberto Meza Maass"}, {"id": "10204316203743655", "name": "Paola Andrea Guerrero Guerrero"}, {"id": "10205001029084062", "name": "Francisco Bustamante"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2016-01-06T13:13:22+0000", "message": "LLEGO LA HORA TODOS A INSCRIBIRSE, CEVAS 2016, RECUERDEN LA INSCRIPCI\u00d3N EN COMPA\u00d1\u00cdA DE UN APODERADO\nCOMPARTAN", "type": "photo", "id": "559037650823871_1056401874420777", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEExTnpBM05qVTRNVEF4T1RrM016b3hORFV5TVRreU1qRXc=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEExTnpBM05qVTRNVEF4T1RrM016b3hORFV5TVRreU1qRXc="}}, "data": [{"message": "Donde es esto", "from": {"name": "Margarita Quintanilla", "id": "769142119827333"}, "id": "1056401874420777_1057076581019973"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzU0Mzc0Njg0NjQ5NDA0", "before": "MTE2MDM2ODY5MDY0Nzg4MA=="}}, "data": [{"id": "1160368690647880", "name": "Brenda Donoso Carvallo"}, {"id": "754374684649404", "name": "Maria Teresa Burgoa Vasquez"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-12-31T14:21:13+0000", "message": "Felicidades a todos!!!!!  esperamos encontrarnos el 2016 con nuevas iniciativas que ayuden a la gente del Barrio Puerto y de todo Valpara\u00edso", "type": "status", "id": "559037650823871_1053314658062832"}, {"from": {"name": "Soledad Chelech Hidalgo", "id": "10205112017334900"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ0MzEwMjEzNTIyMjM=", "before": "MTAyMDQ0MzEwMjEzNTIyMjM="}}, "data": [{"id": "10204431021352223", "name": "Heidi Riquelme Holmstrom"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-12-30T22:59:29+0000", "message": "Amigos les escribo para invitarlos a participar como monitores de CEVAS 2016 de La Matriz... este a\u00f1o no podr\u00e9 estar como en a\u00f1os anteriores, les deseo todo el \u00e9xito y cuentan conmigo en lo que pueda ser \u00fatil a la distancia... la encargada este a\u00f1o ser\u00e1 Heidi Riquelme Holmstrom... comun\u00edquense con ella para detalles.... espero que se entusiasmen una vez m\u00e1s Emotic\u00f3n grin e inviten a sus amigos a participar. Cari\u00f1os para ustedes.", "type": "status", "id": "559037650823871_1052967691430862"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM0NTMxNTkxMTgwODc=", "before": "NzU0Mzc0Njg0NjQ5NDA0"}}, "data": [{"id": "754374684649404", "name": "Maria Teresa Burgoa Vasquez"}, {"id": "10208507453942872", "name": "Mauricio Mendoza V."}, {"id": "10153453159118087", "name": "Javiera Opazo"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-12-30T13:16:16+0000", "message": "BARRIO PUERTO HOY CENA DE FIN DE A\u00d1O GRATIS EN LA MATRIZ DESDE LAS 18.30HRS DIFUNDAN DIFUNDAN", "type": "status", "id": "559037650823871_1052744738119824"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4MjkzNjIxMTMxNzQ=", "before": "NTg0NjkzODM4MzMwMzMw"}}, "data": [{"id": "584693838330330", "name": "Paola Garrido Dinamarca"}, {"id": "10203630566825555", "name": "Ramon Ernesto"}, {"id": "10207602502433631", "name": "Gonzalo Cartagena LLanos"}, {"id": "10208507453942872", "name": "Mauricio Mendoza V."}, {"id": "1540484176168543", "name": "Cristian Uribe Sep\u00falveda"}, {"id": "10204829362113174", "name": "Carolina Victoria Gr"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-12-22T12:40:22+0000", "message": "AMIGOS CENA PARA TODOS, GRACIAS A LOS AMIGOS DE LA ESTRELLA POR DIFUNDIR LA ACTIVIDAD, SE PASARON \nPD FALTAN BEBIDAS!!! JUGOS!!!\n\nhttp://www.estrellavalpo.cl/impresa/2015/12/22/full/cuerpo-principal/3/", "type": "link", "id": "559037650823871_1047956078598690", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 14}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-12-17T15:32:10+0000", "message": "ATENCION AMIGOS, NECESITAMOS COLABORACI\u00d3N PARA NUESTRA CENA NAVIDE\u00d1A SOLIDARIA, QUIEN DIJO YO!!!!!", "type": "photo", "id": "559037650823871_1045556798838618", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk=", "before": "MTE2MDM2ODY5MDY0Nzg4MA=="}}, "data": [{"id": "1160368690647880", "name": "Brenda Donoso Carvallo"}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-12-16T13:14:56+0000", "message": "VEN A CONOCER MI BARRIO", "type": "photo", "id": "559037650823871_1045062405554724", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEEwTlRZeU1UVXhNakUyTlRRNE1Eb3hORFV3TXpjM09UQTM=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEEwTlRZeU1UVXhNakUyTlRRNE1Eb3hORFV3TXpjM09UQTM="}}, "data": [{"message": "Que buena iniciativa", "from": {"name": "Brenda Donoso Carvallo", "id": "1160368690647880"}, "id": "1045062405554724_1045621512165480"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk=", "before": "MTAyMDYzMzE5MTU0NzQ4NTA="}}, "data": [{"id": "10206331915474850", "name": "Paula Garcia Vargas"}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-12-16T13:13:49+0000", "message": "VEN A CONOCER MI BARRIO", "type": "photo", "id": "559037650823871_1045061978888100", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk=", "before": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk="}}, "data": [{"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-12-16T13:13:29+0000", "message": "VEN A CONOCER MI BARRIO", "type": "status", "id": "559037650823871_1045061858888112"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk=", "before": "MTAyMDgzMTAwODEyOTEwMjg="}}, "data": [{"id": "10208310081291028", "name": "Jacqueline P\u00e9rez Candia"}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-12-16T13:13:07+0000", "message": "VEN A CONOCER MI BARRIO", "type": "photo", "id": "559037650823871_1045061692221462", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk=", "before": "NDkxNDkxMjE3NjU4MTY5"}}, "data": [{"id": "491491217658169", "name": "Sita Simb\u00e9e"}, {"id": "10208310081291028", "name": "Jacqueline P\u00e9rez Candia"}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-12-16T13:11:46+0000", "message": "VEN A CONOCER MI BARRIO", "type": "photo", "id": "559037650823871_1045061282221503", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk=", "before": "MTAyMDg1MDc0NTM5NDI4NzI="}}, "data": [{"id": "10208507453942872", "name": "Mauricio Mendoza V."}, {"id": "10204316203743655", "name": "Paola Andrea Guerrero Guerrero"}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-12-16T13:11:18+0000", "message": "VEN A CONOCER MI BARRIO", "type": "photo", "id": "559037650823871_1045061188888179"}, {"from": {"name": "Sol Mena", "id": "1163424890352166"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEEwTkRZME5qQTNOVFU1TmpNMU56b3hORFV3TVRrME16SXo=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEEwTkRZME5qQTNOVFU1TmpNMU56b3hORFV3TVRrME16SXo="}}, "data": [{"message": "CON JUDITH EN EL MISMO COMEDOR", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "id": "1044634205597544_1044646075596357"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-12-15T15:10:22+0000", "message": "hola !! me gustar\u00eda ir el d\u00eda 24 a ayudar en la cena navide\u00f1a. con quien puedo coordinar??", "type": "status", "id": "559037650823871_1044634205597544"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORFF3T1RrME1EVTVOREkyTnpjMk9qRTBOVEF4T0RneE1URT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORFF3T1RrME1EVTVOREkyTnpjMk9qRTBOVEF4T0RneE1URT0="}}, "data": [{"message": "Horario??", "from": {"name": "Paola Andrea Guerrero Guerrero", "id": "10204316203743655"}, "id": "440994059426776"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUwMDEwMjkwODQwNjI=", "before": "OTY5OTI3OTQ5NzA2MzMy"}}, "data": [{"id": "969927949706332", "name": "La Joya en ruinas"}, {"id": "10204316203743655", "name": "Paola Andrea Guerrero Guerrero"}, {"id": "10205001029084062", "name": "Francisco Bustamante"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-12-15T02:10:51+0000", "type": "event", "id": "559037650823871_440882022771313"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 19}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODgxNjY5NjI4NTMzODYw", "before": "MTAyMDY0NDI3NTg4ODY2ODE="}}, "data": [{"id": "10206442758886681", "name": "Karla Mu\u00f1oz"}, {"id": "10153326588706649", "name": "Maria Elena Arrascue"}, {"id": "10207690397270469", "name": "Daniella Velez Pepe"}, {"id": "10204316203743655", "name": "Paola Andrea Guerrero Guerrero"}, {"id": "10152780853878308", "name": "Gino Beltrami"}, {"id": "10204179286017257", "name": "Javiera Olmos"}, {"id": "10203615142076528", "name": "Cristina Ossand\u00f3n Henriquez"}, {"id": "10152364112656476", "name": "Nicole Andr\u00e9e Amaro P\u00e9rez"}, {"id": "10208310081291028", "name": "Jacqueline P\u00e9rez Candia"}, {"id": "10204542504182537", "name": "Paula Antonieta C\u00e1ceres"}, {"id": "10152739096758416", "name": "Camila Mu\u00f1oz Sahr"}, {"id": "10152575979166200", "name": "Paz Alarc\u00f3n"}, {"id": "10154051083099502", "name": "Carolina Lav\u00edn Tapia"}, {"id": "1619240548326137", "name": "Marta Napa Iba\u00f1ez"}, {"id": "10207068605371522", "name": "Ram\u00f3n Y\u00e1\u00f1ez Morales"}, {"id": "10205001029084062", "name": "Francisco Bustamante"}, {"id": "10206403137741508", "name": "Yeyi Espinosa Vergara"}, {"id": "1160368690647880", "name": "Brenda Donoso Carvallo"}, {"id": "10208197132544863", "name": "Tamara Ibaz Figueroa"}, {"id": "10207680821002443", "name": "Jessica Zamora"}, {"id": "10204314003907677", "name": "Felipe Mu\u00f1oz"}, {"id": "881669628533860", "name": "Oscar Saavedra Puente"}], "summary": {"total_count": 22}}, "created_time": "2015-12-13T23:23:15+0000", "message": "Nos juntamos el 19 en Plaza Echaurren, los personajes tipicos reviven, donde???  En el Barrio Puerto", "type": "photo", "id": "559037650823871_1043870715673893", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEEwTkRJd09ESTVOVFkwTURFek5Ub3hORFV3TVRFeU16RTQ=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEEwTXprd05Ua3hOVFkzTURNM016b3hORFV3TURVMk56RXo="}}, "data": [{"message": "y el horario por favor", "from": {"name": "Marta Napa Iba\u00f1ez", "id": "1619240548326137"}, "id": "1043870715673893_1043905915670373"}, {"message": "Horario", "from": {"name": "Cristina Ossand\u00f3n Henriquez", "id": "10203615142076528"}, "id": "1043870715673893_1044071068987191"}, {"message": "DESDE LAS 11HRS, LOS ESPERAMOS!!!", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "id": "1043870715673893_1044082412319390"}, {"message": "Ok", "from": {"name": "Cristina Ossand\u00f3n Henriquez", "id": "10203615142076528"}, "id": "1043870715673893_1044111658983132"}, {"message": "Que lindo..!", "from": {"name": "Maria Elena Arrascue", "id": "10153326588706649"}, "id": "1043870715673893_1044208295640135"}], "summary": {"total_count": 5, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU0MDQ4NDE3NjE2ODU0Mw==", "before": "MTE2MDM2ODY5MDY0Nzg4MA=="}}, "data": [{"id": "1160368690647880", "name": "Brenda Donoso Carvallo"}, {"id": "10207680821002443", "name": "Jessica Zamora"}, {"id": "881669628533860", "name": "Oscar Saavedra Puente"}, {"id": "1540484176168543", "name": "Cristian Uribe Sep\u00falveda"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-12-13T23:21:33+0000", "message": "Este 19 no olviden de apoyar a los vecinos emprendedores, que cada vez son m\u00e1s, Feria Navide\u00f1a en la Matriz", "type": "photo", "id": "559037650823871_1043870262340605", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM1ODk3NDQwOTI3NDg=", "before": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk="}}, "data": [{"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}, {"id": "10153589744092748", "name": "Kiclan Oyarce"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-12-13T14:38:47+0000", "message": "Quieres conocer el nuevo proyecto liderado por @CorpLaMatriz ? mira ac\u00e1 https://www.youtube.com/watch?v=akpFDZ4jDvo", "type": "video", "id": "559037650823871_1043682662359365"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk=", "before": "MTAxNTM5NDM4NDIyNTU2ODA="}}, "data": [{"id": "10153943842255680", "name": "Andrea Valentina Sepulveda Jamett"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "881669628533860", "name": "Oscar Saavedra Puente"}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-12-10T16:16:29+0000", "message": "TODOS INVITADOS!!\nLANZAMIENTO MEMORIAS POPULARES DEL BARRIO PUERTO DE VALPARAISO, VIERNES 11 A LAS 18HRS COMEDOR 421, LA MATRIZ BARRIO PUERTO", "type": "photo", "id": "559037650823871_1042196105841354"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-12-09T17:29:35+0000", "type": "link", "id": "559037650823871_1041793422548289"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI=", "before": "ODg2OTU2ODU3OTg4Njg5"}}, "data": [{"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-12-09T17:24:05+0000", "message": "Vuelve la Feria emprendedores de La Matriz este 19 de diciembre, no falten!!!", "type": "photo", "id": "559037650823871_1041791802548451"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI=", "before": "MTAyMDQzMTYyMDM3NDM2NTU="}}, "data": [{"id": "10204316203743655", "name": "Paola Andrea Guerrero Guerrero"}, {"id": "10204314003907677", "name": "Felipe Mu\u00f1oz"}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}, {"id": "10208507453942872", "name": "Mauricio Mendoza V."}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-12-06T16:09:11+0000", "message": "...Y no paramos, el patrimonio cultural se toma el Barrio Puerto, Hip Hop del bueno,liderado por Arte Elegente,Domingo 13Diciembre compartan", "type": "photo", "id": "559037650823871_1040387116022253", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI=", "before": "MTAyMDkzNjg2NDE3MTA5NjE="}}, "data": [{"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-12-04T16:31:32+0000", "message": "En el marco del cierre del proyecto de Medio Ambiente ni\u00f1os de escuela santa ama reciben diplomas y plantas arom\u00e1ticas para cultivar en casa, romero, tomillo, apio, menta, ruda...entre otros. Celebran felices con dulces su participaci\u00f3n en talleres de medio ambiente realizados durante mes noviembre.", "type": "photo", "id": "559037650823871_1039559326105032"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF6T1RBNU5UWXlPVFE0TkRjek5Ub3hORFE1TVRVek5EWTI=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF6T1RBNU5UWXlPVFE0TkRjek5Ub3hORFE1TVRVek5EWTI="}}, "data": [{"message": "Lo siento, los que sabemos y hemos vivido esto, tambi\u00e9n sabemos que a veces el primer paso es lograr reducir las conductas de riesgo al m\u00ednimo. Esta condici\u00f3n de sobriedad absoluta inmediata, margina a los que tiene gran dependencia de las drogas. \nLos programas de desintoxicaci\u00f3n deben ser variados porque cada individuo es distinto. Seguramente encontraremos puntos comunes. \nMarginar a quienes las drogas esclavizan es cruel y me parece que al menos podr\u00edan proponer este programas como uno de varios. \nDe todas maneras mucho \u00e9xito en su empresa, toda la suerte del mundo, sobretodo a quienes pudran contar con ustedes.", "from": {"name": "Sita Simb\u00e9e", "id": "491491217658169"}, "id": "1039084169485881_1039095629484735"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI=", "before": "MTAxNTM5MzMyNDMxNTQ0NjU="}}, "data": [{"id": "10153933243154465", "name": "Francisco Vera Bustos"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-12-03T14:11:08+0000", "message": "Una alternativa para quienes son afectados por las drogas: todos los s\u00e1bados desde las 19 hrs. en adelante en la Parroquia La Matriz del Barrio Puerto de Valpara\u00edso.\nTratar de vivir con problemas externos es complicado; pero cuando el conflicto viene de dentro, y \u00e9ste comienza a dirigir la vida, la situaci\u00f3n se transforma en una forma sutil, aunque a veces, muy tosca y grosera, de esclavitud y de indignidad.\nGran parte de las personas que sufren el flagelo de la droga desean salir de ella; muchas de ellas no encuentran espacios necesarios para encontrarse con personas que padecen la misma afecci\u00f3n, que tienen lenguaje com\u00fan y que, entre ellas, hayan decidido apoyarse para llevar luz a las sombras de una existencia dura y en riesgo.\nNarc\u00f3ticos An\u00f3nimos (NA) es una organizaci\u00f3n internacional, y sin fines de lucro, compuesta por hombres y mujeres para quienes las drogas se han convertido en un problema muy grave. Es un programa de abstinencia completa de todo tipo de drogas. S\u00f3lo hay un requisito para ser miembro: el deseo de dejar de consumir. Este programa tiene la convicci\u00f3n que un adicto, cualquier adicto, puede perder el deseo de serlo y encontrar una nueva manera de vivir en relaci\u00f3n pac\u00edfica con \u00e9l mismo, con su familia y con su entorno.\nHasta ahora, este exitoso programa de recuperaci\u00f3n de personas bajo el consumo de las drogas no estaba presente en Valpara\u00edso. Pero, desde ahora, hay una nueva oportunidad. Efectivamente, a partir de este S\u00e1bado 05 de diciembre comenzar\u00e1 a funcionar esta instancia en la Parroquia La Matriz de Valpara\u00edso, en pleno barrio puerto, desde las 19 hrs. Aunque no est\u00e1 ligado a ning\u00fan credo religioso, corriente pol\u00edtica o cultural, ocupar\u00e1 esta sede gracias a la generosidad de una comunidad muy sensible a este tema.\nSe espera que quienes deseen salir de la droga, y buscar nuevos horizontes en sus vidas, puedan acercarse a la Parroquia La Matriz, que ha acogido este programa internacional. Entendemos que esta es una luz de esperanza para tantas personas -de diversas edades, culturas y situaciones- que buscan salir de esta situaci\u00f3n de minusvaloraci\u00f3n personal y marginaci\u00f3n social.", "type": "status", "id": "559037650823871_1039084169485881"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk=", "before": "MTAxNTMzMjAwMTM2NTU5NjU="}}, "data": [{"id": "10153320013655965", "name": "Fiorella Velez Pepe"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-12-02T02:50:33+0000", "message": "SANTIAGO WANDERERS, DUOC UC Y CORPORACION LA MATRIZ SE UNEN PARA POTENCIAR \u201cFUTVALORES\u201d\nhttp://www.santiagowanderers.cl/articulo/santiago-wanderers-social/9/2344/santiago-wanderers-duoc-uc-y-la-matriz-se-unen-para-potenciar-futvalores.html", "type": "link", "id": "559037650823871_1038423719551926"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM1MzEyODk2ODMyOTg=", "before": "MTAxNTMzMjAwMTM2NTU5NjU="}}, "data": [{"id": "10153320013655965", "name": "Fiorella Velez Pepe"}, {"id": "10205001029084062", "name": "Francisco Bustamante"}, {"id": "10153531289683298", "name": "Oscar Aspillaga Peralta"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-12-02T02:44:28+0000", "message": "En Valpara\u00edso los ni\u00f1os del Hogar Padre Pienovi se motivan con el reciclaje gracias a la Corporaci\u00f3n La Matriz http://www.sename.cl/wsename/estructuras.php?name=News&file=article&sid=3005", "type": "link", "id": "559037650823871_1038422462885385"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQyODUwMjQ3ODM3NjY=", "before": "MTAyMDQyODUwMjQ3ODM3NjY="}}, "data": [{"id": "10204285024783766", "name": "Fabiola Z\u00fa\u00f1iga Vel\u00e1squez"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-12-02T02:01:36+0000", "message": "Ac\u00e1 el Padre Gonzalo Bravo presentado en @Quintavision nuestro proyecto para el Barrio Puerto https://www.youtube.com/watch?v=uZZUooiWzZk", "type": "video", "id": "559037650823871_1038412222886409"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUzMjUzMzExMTA2MjE=", "before": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk="}}, "data": [{"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}, {"id": "10205001029084062", "name": "Francisco Bustamante"}, {"id": "10153923911109324", "name": "Maca Larra\u00edn Robles"}, {"id": "1619240548326137", "name": "Marta Napa Iba\u00f1ez"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10207680821002443", "name": "Jessica Zamora"}, {"id": "783971395055263", "name": "Tamara Neira Vergara"}, {"id": "10205325331110621", "name": "Daniela Jose Arenas Belmar"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2015-12-02T01:55:37+0000", "message": "La organizaci\u00f3n coordinadora todos por Valparaiso y un grupo de organizaci\u00f3nes, Club deportivo Lautaro, Club deportivo los Wanderers, viva la cueca, entre fronteras kids, radio bah\u00eda, uni\u00f3n global tv e independientes, nos hicieron una gran donaci\u00f3n para remodelar nuestro comedor y seguir entregando almuerzos a mas de 100 personas cada d\u00eda. GRACIAS", "type": "photo", "id": "559037650823871_1038410836219881", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk=", "before": "MTAxNTMyNDQxMDYyODM0MTQ="}}, "data": [{"id": "10153244106283414", "name": "Andrea Castellon"}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-12-02T01:53:54+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_1038410529553245"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx", "before": "MTAxNTM1NDQ5NjA1Mjc4Mzg="}}, "data": [{"id": "10153544960527838", "name": "Pablo Garc\u00eda N\u00fa\u00f1ez"}, {"id": "10204314003907677", "name": "Felipe Mu\u00f1oz"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10206403137741508", "name": "Yeyi Espinosa Vergara"}, {"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-08-31T03:47:43+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_995549773839321", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMzMjAwMTM2NTU5NjU=", "before": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx"}}, "data": [{"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}, {"id": "10153320013655965", "name": "Fiorella Velez Pepe"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-08-31T03:43:23+0000", "message": "Recordando lo que fue Cevas de Invierno!!!\n\nSaludos a todos los peques y monitores que nos acompa\u00f1aron.\n\nNos vemos en verano.", "type": "photo", "id": "559037650823871_995548913839407"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkzNjg2NDE3MTA5NjE=", "before": "MTAyMDM4NjczMjEzNjMwNDM="}}, "data": [{"id": "10203867321363043", "name": "Elizabeth Guerrero Godoy"}, {"id": "10206272912843493", "name": "Alessandra Carboni"}, {"id": "819649261456248", "name": "N Comunicaciones"}, {"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-07-20T03:06:49+0000", "message": "Ma\u00f1ana esperamos a los peques para la versi\u00f3n de invierno de CEVAS!!!!!!", "type": "photo", "id": "559037650823871_975554342505531"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzgwMDU2Mzc1MzkxMTk2", "before": "MTAyMDM4NjczMjEzNjMwNDM="}}, "data": [{"id": "10203867321363043", "name": "Elizabeth Guerrero Godoy"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10206272912843493", "name": "Alessandra Carboni"}, {"id": "780056375391196", "name": "Jose Fuentes M\u00e9ndez"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-07-20T02:59:53+0000", "message": "LLEG\u00d3 EL MOMENTO... MA\u00d1ANA CEVAS DE INVIERNO!!!!!!! LOS ESPERAMOS", "type": "status", "id": "559037650823871_975553285838970"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODE5NjQ5MjYxNDU2MjQ4", "before": "ODE5NjQ5MjYxNDU2MjQ4"}}, "data": [{"id": "819649261456248", "name": "N Comunicaciones"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-07-15T04:24:14+0000", "message": "Falta muy poquito!!!!", "type": "photo", "id": "559037650823871_973248676069431"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODE5NjQ5MjYxNDU2MjQ4", "before": "ODE5NjQ5MjYxNDU2MjQ4"}}, "data": [{"id": "819649261456248", "name": "N Comunicaciones"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-07-15T04:23:42+0000", "message": "NO FALTA NADA PARA QUE EMPIECE CEVAS!!! CUENTA REGRESIVA!!!", "type": "status", "id": "559037650823871_973248522736113"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVGMwTnpnME1EWTFPVEUxT0RreU9qRTBNemN5TWpVd01qaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVGMwTnpnME1EWTFPVEUxT0RreU9qRTBNemN5TWpVd01qaz0="}}, "data": [{"message": "C\u00e9sar Uribe ahi esta :)", "from": {"name": "Romina Cataldo Reyes", "id": "704920586291273"}, "id": "972149316179367_974784065915892"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU0NzA0MjkwMTQwMjc=", "before": "MTAyMDYyNzI5MTI4NDM0OTM="}}, "data": [{"id": "10206272912843493", "name": "Alessandra Carboni"}, {"id": "10205470429014027", "name": "Marjorie Dinamarca Jofr\u00e9"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-07-12T16:29:38+0000", "message": "Aqu\u00ed les dejamos un video de lo que fue Cevas de verano 2015 para que se entusiasmen.", "type": "video", "id": "559037650823871_972149316179367"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM4NjczMjEzNjMwNDM=", "before": "MTAyMDgyNjc1ODQ1NDQ0MjQ="}}, "data": [{"id": "10208267584544424", "name": "Cevas San Felipe"}, {"id": "780056375391196", "name": "Jose Fuentes M\u00e9ndez"}, {"id": "10203867321363043", "name": "Elizabeth Guerrero Godoy"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-07-12T16:28:06+0000", "message": "J\u00f3venes interesados en ser monitores de nuestro CEVAS DE INVIERNO, los esperamos!!!!!", "type": "photo", "id": "559037650823871_972148542846111"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQzMTYyMDM3NDM2NTU=", "before": "MTAyMDQ1NDU2MjU2NTI5OTg="}}, "data": [{"id": "10204545625652998", "name": "Francisco Felipe Guajardo"}, {"id": "10204316203743655", "name": "Paola Andrea Guerrero Guerrero"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-07-12T16:27:16+0000", "message": "Ni\u00f1os y ni\u00f1as de 5 a 12 a\u00f1os a\u00fan es tiempo de inscribirse para CEVAS DE INVIERNO 2015!!! LOS ESPERAMOS", "type": "photo", "id": "559037650823871_972148359512796", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcxMTkyODQ0NzkyNDE=", "before": "MTAyMDM4NjczMjEzNjMwNDM="}}, "data": [{"id": "10203867321363043", "name": "Elizabeth Guerrero Godoy"}, {"id": "10207119284479241", "name": "Ren\u00e9 Jos\u00e9 Salinas Hevia"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-07-12T16:26:17+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_972148152846150"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ1NDU2MjU2NTI5OTg=", "before": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx"}}, "data": [{"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10204316203743655", "name": "Paola Andrea Guerrero Guerrero"}, {"id": "1540484176168543", "name": "Cristian Uribe Sep\u00falveda"}, {"id": "10204545625652998", "name": "Francisco Felipe Guajardo"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-06-25T09:48:49+0000", "message": "Amigos, se viene CEVAS DE INVIERNO!!!!\n\nLos invitamos a inscribirse en secretaria de la Parroquia La Matriz Valparaiso... se realizar\u00e1n durante el 20 a 24 de julio.\n\nNi\u00f1os y monitores digan yo!!!!!", "type": "status", "id": "559037650823871_964537360273896", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYyNjczMDIwNTQyMTA=", "before": "MTAyMDUxMDQwNDg2MTkxMDc="}}, "data": [{"id": "10205104048619107", "name": "Paloma Cale"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10206403137741508", "name": "Yeyi Espinosa Vergara"}, {"id": "10206267302054210", "name": "Romina Beltr\u00e1n Ampuero"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-06-05T03:16:15+0000", "message": "Ma\u00f1ana \u00faltimo d\u00eda!!! vayan a vernos.", "type": "photo", "id": "559037650823871_954136744647291"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU0MDQ4NDE3NjE2ODU0Mw==", "before": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI="}}, "data": [{"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10204316203743655", "name": "Paola Andrea Guerrero Guerrero"}, {"id": "1540484176168543", "name": "Cristian Uribe Sep\u00falveda"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-06-05T03:15:34+0000", "message": "Ma\u00f1ana continuamos con nuestra TERCERA FERIA DE EMPRENDIMIENTO... los  esperamos en el atrio de La Matriz.", "type": "status", "id": "559037650823871_954136627980636"}, {"from": {"category": "Company", "name": "N Comunicaciones", "category_list": [{"id": "164886566892249", "name": "Advertising Agency"}], "id": "819649261456248"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDI1ODMxMjE0NzM1Mjg=", "before": "MTAyMDYxNzExOTcwNTczMDY="}}, "data": [{"id": "10206171197057306", "name": "Nancy Rojas Espinoza"}, {"id": "1564169090487044", "name": "Olga Verdugo Marchant"}, {"id": "10206479818733441", "name": "Paula Silva Olivares"}, {"id": "10208456259507208", "name": "Joselyn Mabel Lopez Lazcano"}, {"id": "10202583121473528", "name": "Liliana Mu\u00f1oz Zeballos"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-06-04T15:09:15+0000", "message": "Comenzo la feria de emprendedores de La Corporaci\u00f3n La Matriz Apovecha y ven a visitar a los variados stand! Valpara\u00edso", "type": "photo", "id": "559037650823871_953797114681254"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk=", "before": "MTAyMDg1MDc0NTM5NDI4NzI="}}, "data": [{"id": "10208507453942872", "name": "Mauricio Mendoza V."}, {"id": "819649261456248", "name": "N Comunicaciones"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10204429125359948", "name": "Ulda C\u00e1rcamo"}, {"id": "10207119284479241", "name": "Ren\u00e9 Jos\u00e9 Salinas Hevia"}, {"id": "1540484176168543", "name": "Cristian Uribe Sep\u00falveda"}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-05-29T00:24:04+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_950140315046934", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk=", "before": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI="}}, "data": [{"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "819649261456248", "name": "N Comunicaciones"}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-05-29T00:23:39+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_950140271713605", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVFF3T0RNMk1EZzFPVGMzTXpVM09qRTBNekV6TmpFM05qUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVFF3T0RNMk1EZzFPVGMzTXpVM09qRTBNekV6TmpFM05qUT0="}}, "data": [{"message": "les envi\u00e9 un correo! salu2", "from": {"name": "Romina Cataldo Reyes", "id": "704920586291273"}, "id": "939351262792506_940836085977357"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU4NTMwMjA1NTA5MjI2OA==", "before": "ODE5NjQ5MjYxNDU2MjQ4"}}, "data": [{"id": "819649261456248", "name": "N Comunicaciones"}, {"id": "1585302055092268", "name": "Ernesto Becerra Hanglin"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-05-08T02:26:12+0000", "message": "M A \u00d1 A N A:\n\nPara todos los interesados en formar parte del VOLUNTARIADO LA MATRIZ, haremos nuestra primera reuni\u00f3n el d\u00eda viernes 08 de mayo, a las 19:00 horas, en la casa parroquial. Est\u00e1n todos invitados, ojal\u00e1 puedan confirmar por inbox, o enviando un mail a solechelech@gmail.com", "type": "status", "id": "559037650823871_939351262792506"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI=", "before": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI="}}, "data": [{"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-05-06T22:15:12+0000", "message": "Recuerden que este VIERNES 08 DE MAYO, A LAS 19:00, nos reuniremos para comenzar lo que ser\u00e1 el VOLUNTARIADO LA MATRIZ.\n\nEst\u00e1n todos invitados, ojal\u00e1 puedan confirmar por inbox, o enviando un mail a solechelech@gmail.com", "type": "status", "id": "559037650823871_938870049507294"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx", "before": "MTU4NTMwMjA1NTA5MjI2OA=="}}, "data": [{"id": "1585302055092268", "name": "Ernesto Becerra Hanglin"}, {"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-05-05T00:27:30+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_938104446250521", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx", "before": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx"}}, "data": [{"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-05-05T00:12:21+0000", "message": "Recuerden:\n\nPara todos los interesados en formar parte del VOLUNTARIADO LA MATRIZ, haremos nuestra primera reuni\u00f3n el d\u00eda viernes 08 de mayo, a las 19:00 horas, en la casa parroquial. Est\u00e1n todos invitados, ojal\u00e1 puedan confirmar por inbox, o enviando un mail a solechelech@gmail.com", "type": "status", "id": "559037650823871_938100682917564"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx", "before": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx"}}, "data": [{"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-04-29T00:52:48+0000", "message": "A T E N C I O N: Para todos los interesados en formar parte del VOLUNTARIADO LA MATRIZ, haremos nuestra primera reuni\u00f3n el d\u00eda viernes 08 de mayo, a las 19:00 horas, en la casa parroquial. Est\u00e1n todos invitados, ojal\u00e1 puedan confirmar por inbox, o envi\u00e1ndo un mail a solechelech@gmail.com", "type": "status", "id": "559037650823871_935494493178183"}, {"from": {"name": "Christian Ortega", "id": "10208791442803215"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-04-20T13:37:52+0000", "type": "video", "id": "559037650823871_10206643474505350"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVE0xTkRrME5ETTJOVEV4TlRJeU9qRTBNekF5TmpnM05UUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVE0xTkRrME5ETTJOVEV4TlRJeU9qRTBNekF5TmpnM05UUT0="}}, "data": [{"message": "A T E N C I O N: Para todos los interesados en formar parte del VOLUNTARIADO LA MATRIZ, haremos nuestra primera reuni\u00f3n el d\u00eda viernes 08 de mayo, a las 19:00 horas, en la casa parroquial. Est\u00e1n todos invitados, ojal\u00e1 puedan confirmar por inbox, o envi\u00e1ndo un mail a solechelech@gmail.com", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "id": "928195220574777_935494436511522"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODU2MDUxOTYxMTA2MzM4", "before": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx"}}, "data": [{"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}, {"id": "10207602502433631", "name": "Gonzalo Cartagena LLanos"}, {"id": "10153923911109324", "name": "Maca Larra\u00edn Robles"}, {"id": "373101432896634", "name": "Camila Saavedra"}, {"id": "856051961106338", "name": "Zaeth Coronado"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-04-15T01:40:47+0000", "message": "PRONTO PUBLICAREMOS FECHA PARA QUE REUNAMOS A QUIENES EST\u00c1N INTERESADOS EN FORMAR PARTE DE NUESTRO VOLUNTARIADO LA MATRIZ!!!", "type": "status", "id": "559037650823871_928195220574777"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVE0xTkRrME5EVTVPRFEwT0RVek9qRTBNekF5TmpnM05Uaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVE0xTkRrME5EVTVPRFEwT0RVek9qRTBNekF5TmpnM05Uaz0="}}, "data": [{"message": "A T E N C I O N: Para todos los interesados en formar parte del VOLUNTARIADO LA MATRIZ, haremos nuestra primera reuni\u00f3n el d\u00eda viernes 08 de mayo, a las 19:00 horas, en la casa parroquial. Est\u00e1n todos invitados, ojal\u00e1 puedan confirmar por inbox, o envi\u00e1ndo un mail a solechelech@gmail.com", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "id": "927584790635820_935494459844853"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwMjg2NTMwOTk5ODc=", "before": "MTAxNTI4ODQwNTg1Mzg1NTA="}}, "data": [{"id": "10152884058538550", "name": "Karo Torres M"}, {"id": "10206085548076056", "name": "Karina Alejandra Parra Mu\u00f1oz"}, {"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}, {"id": "10203867321363043", "name": "Elizabeth Guerrero Godoy"}, {"id": "10153923911109324", "name": "Maca Larra\u00edn Robles"}, {"id": "10208028653099987", "name": "Luz Marina"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-04-13T21:49:16+0000", "message": "C O N S U L T A:\n\nSe animar\u00edan a qu\u00e9 formemos un VOLUNTARIADO DE LA MATRIZ???\n\nLa idea es que pudi\u00e9ramos reunir a personas de distintos \u00e1mbitos y formar este voluntariado para llevar adelante nuestros distintos proyectos.\n\nAs\u00ed todos ser\u00edamos parte del rescate de nuestro hermoso BARRIO PUERTO.\n\nQu\u00e9 opinan?", "type": "status", "id": "559037650823871_927584790635820"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2MDI1MDI0MzM2MzE=", "before": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx"}}, "data": [{"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}, {"id": "10207602502433631", "name": "Gonzalo Cartagena LLanos"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-04-08T03:21:21+0000", "message": "Recuerden que la invitaci\u00f3n a ser parte del voluntariado de nuestro COMEDOR 421 est\u00e1 hecha.\n\n\u00bfC\u00f3mo hacerlo?\n\nA trav\u00e9s de un mensaje interno le contamos :D", "type": "video", "id": "559037650823871_924710250923274", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDczNTMxMjE0NDUwODA=", "before": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI="}}, "data": [{"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10203377288193283", "name": "Susan Valdivia"}, {"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}, {"id": "10207119284479241", "name": "Ren\u00e9 Jos\u00e9 Salinas Hevia"}, {"id": "10207353121445080", "name": "Johan Alejandro Leiva Huanchuli"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-04-02T02:20:47+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_921617831232516"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVEl4TmpJek9UWTBOVFkxTWpNMk9qRTBNamM1TkRJek5qYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVEl4TmpJek9UWTBOVFkxTWpNMk9qRTBNamM1TkRJek5qYz0="}}, "data": [{"message": "Compartan :D", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "id": "921616347899331_921623964565236"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx", "before": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx"}}, "data": [{"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-04-02T02:14:52+0000", "message": "RECI\u00c9N SALIDO DEL HORNO... VIDEO DE NUESTROS QUERIDOS CEVAS 2015.\n\nTRABAJO REALIZADO EN CONJUNTO CON UNIVERSIDAD DE PLAYA ANCHA.\n\nGRACIAS TODOS QUIENES FUERON PARTE DE ESTA ACTIVIDAD.\n\nGRACIAS UPLA TV", "type": "video", "id": "559037650823871_921616347899331"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-03-20T02:55:48+0000", "message": "SI EST\u00c1 INTERESADO EN SER VOLUNTARIO DE NUESTRO COMEDOR 421... ESCR\u00cdBANOS POR INTERNO PARA QUE LES EXPLIQUEMOS M\u00c1S!!!!", "type": "photo", "id": "559037650823871_915567941837505"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQwNzQyNzcxOTI2ODg=", "before": "MTAyMDc2MDI1MDI0MzM2MzE="}}, "data": [{"id": "10207602502433631", "name": "Gonzalo Cartagena LLanos"}, {"id": "10208028653099987", "name": "Luz Marina"}, {"id": "10204074277192688", "name": "Cristian Rodr\u00edguez-Posada Fern\u00e1ndez"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-03-20T02:55:36+0000", "message": "SI EST\u00c1 INTERESADO EN SER VOLUNTARIO DE NUESTRO COMEDOR 421... ESCR\u00cdBANOS POR INTERNO PARA QUE LES EXPLIQUEMOS M\u00c1S!!!!", "type": "status", "id": "559037650823871_915567905170842"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-03-18T22:01:38+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_915011748559791"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI4NjU5MzY2MjQ0MjQ=", "before": "MzcyNjczMTk2MjMyNTQw"}}, "data": [{"id": "372673196232540", "name": "Francois Fidel Herrero Davis"}, {"id": "10152865936624424", "name": "Hector Villarreal"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-03-12T22:07:55+0000", "message": "A ver si se animan!!!", "type": "video", "id": "559037650823871_911838652210434", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM1NTM4MDc2NzQ4MDc=", "before": "MTAxNTI4NjU5MzY2MjQ0MjQ="}}, "data": [{"id": "10152865936624424", "name": "Hector Villarreal"}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}, {"id": "10203553807674807", "name": "Rodrigo Torres Beltran"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-03-12T20:09:17+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_911787768882189"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM5ODc2MzMxODU0ODk=", "before": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx"}}, "data": [{"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}, {"id": "10206229458194607", "name": "Alejandro Andr\u00e9s Orellana Sanchez"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10203987633185489", "name": "Lola AI Lov"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-03-12T19:53:48+0000", "message": "An\u00edmense a ser voluntarios!!!!\n\nConsultas por inbox, o en secretaria de la Parroquia.", "type": "photo", "id": "559037650823871_911778802216419"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI=", "before": "MTAyMDUzMjUzMzExMTA2MjE="}}, "data": [{"id": "10205325331110621", "name": "Daniela Jose Arenas Belmar"}, {"id": "10152696510270698", "name": "Claudia Mej\u00edas Alonzo"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-03-12T19:44:49+0000", "message": "RECUERDEN QUE ESTAMOS EN LA B\u00daSQUEDA DE VOLUNTARIOS PARA NUESTRO COMEDOR 421... VENGAN A CONOCERNOS.", "type": "photo", "id": "559037650823871_911776092216690", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDM5ODYwMjQ2MTA0MzUx", "before": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx"}}, "data": [{"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}, {"id": "439860246104351", "name": "Valpara\u00edso Puerto Magia- P\u00e1gina"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-03-09T04:10:15+0000", "message": "Cuidemos entre todos nuestro Punto Limpio de La Matriz... no ensuciemos a su alrededor, ayudemos a educar, hay que usarlo correctamente... es una tarea de todos!!!", "type": "photo", "id": "559037650823871_909976492396650"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-03-09T04:03:29+0000", "message": "Recuerden que necesitamos voluntarios para nuestro Comedor Solidario 421... An\u00edmense a participar de esta maravillosa experiencia de ayudar a quienes m\u00e1s nos necesitan.", "type": "photo", "id": "559037650823871_909974565730176"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 11}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx", "before": "MTU4NTMwMjA1NTA5MjI2OA=="}}, "data": [{"id": "1585302055092268", "name": "Ernesto Becerra Hanglin"}, {"id": "10202666569404332", "name": "Miriam Villarroel"}, {"id": "10206229458194607", "name": "Alejandro Andr\u00e9s Orellana Sanchez"}, {"id": "10206761019163598", "name": "Barbara Villarroel"}, {"id": "282073631973403", "name": "Carlos Molina"}, {"id": "10205979137099499", "name": "Oscar Carrasco Montero"}, {"id": "10207602502433631", "name": "Gonzalo Cartagena LLanos"}, {"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2015-03-05T18:42:04+0000", "message": "Queridos amigos, les queremos hacer una linda invitaci\u00f3n a participar como voluntarios de nuestro COMEDOR SOLIDARIO 421... la idea es que podamos ayudar en las labores de cocina para poder seguir brindando d\u00eda a d\u00eda un rico plato de comida a nuestra gente que vive en condiciones de calle.\n\nInteresados por inbox.", "type": "photo", "id": "559037650823871_907942165933416", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM4NjczMjEzNjMwNDM=", "before": "MzcyNjczMTk2MjMyNTQw"}}, "data": [{"id": "372673196232540", "name": "Francois Fidel Herrero Davis"}, {"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}, {"id": "10203867321363043", "name": "Elizabeth Guerrero Godoy"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-02-18T15:25:44+0000", "message": "Les dejamos unas fotos del lanzamiento del libro \"Rostros con Rastro\".", "type": "photo", "id": "559037650823871_900653279995638"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2MDI1MDI0MzM2MzE=", "before": "MTAyMDc2MDI1MDI0MzM2MzE="}}, "data": [{"id": "10207602502433631", "name": "Gonzalo Cartagena LLanos"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-02-18T15:24:01+0000", "message": "A T E N C I O N\n\nSE SUSPENDE ACTIVIDAD DE CARABINEROS DEL VIERNES... HASTA NUEVO AVISO.", "type": "status", "id": "559037650823871_900652563329043"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI=", "before": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI="}}, "data": [{"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-02-13T12:19:12+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_897791763615123"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcxMTkyODQ0NzkyNDE=", "before": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI="}}, "data": [{"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}, {"id": "10207119284479241", "name": "Ren\u00e9 Jos\u00e9 Salinas Hevia"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-02-12T19:16:05+0000", "message": "A T E N C I \u00d3 N\n\nAMIGOS LOS INVITAMOS A DISFRUTAR EN FAMILIA", "type": "photo", "id": "559037650823871_897327273661572", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyNjc1ODQ1NDQ0MjQ=", "before": "MTAyMDUzMjUzMzExMTA2MjE="}}, "data": [{"id": "10205325331110621", "name": "Daniela Jose Arenas Belmar"}, {"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}, {"id": "10208267584544424", "name": "Cevas San Felipe"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-01-26T23:43:55+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_889099111151055"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGcxT0RFd056Y3hORGM1T0RnNU9qRTBNakUzTVRFek5qVT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGcxT0RFd056Y3hORGM1T0RnNU9qRTBNakUzTVRFek5qVT0="}}, "data": [{"message": "Hola? una consulta, a qu\u00e9 hora y en qu\u00e9 lugar se re\u00fanen ma\u00f1ana 20? mi hijo ya est\u00e1 inscrito, muchas gracias!", "from": {"name": "Daniela Blanchet", "id": "10207314868175708"}, "id": "885166458210987_885810771479889"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ1NDU2MjU2NTI5OTg=", "before": "MTAyMDgyNjc1ODQ1NDQ0MjQ="}}, "data": [{"id": "10208267584544424", "name": "Cevas San Felipe"}, {"id": "502986989712101", "name": "Organic Style"}, {"id": "10203867321363043", "name": "Elizabeth Guerrero Godoy"}, {"id": "10204545625652998", "name": "Francisco Felipe Guajardo"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-01-18T17:24:59+0000", "message": "Ma\u00f1ana comenzamos con el segundo grupo de CEVAS!!! Con toda la energ\u00eda :D", "type": "status", "id": "559037650823871_885166458210987"}, {"from": {"name": "Fiorella Velez Pepe", "id": "10153320013655965"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-01-05T22:28:33+0000", "message": "FAVOR!!! NO DEPOSITAR EN CONTENEDORES SI ESTOS EST\u00c1N LLENOS, ESPERAR RETIRO, FAVOR DIFUNDIR, NO QUEREMOS QUE NUESTRO PUNTO LIMPIO SE TRANSFORME EN UN PUNTO SUCIO. APRENDAMOS A RECICLAR!!!!", "type": "status", "id": "559037650823871_877260122334954", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk=", "before": "MTAxNTM0ODExNjYwOTk4ODc="}}, "data": [{"id": "10153481166099887", "name": "Paulina Sasmay"}, {"id": "450334731731445", "name": "Puerto Blanco"}, {"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "10207602502433631", "name": "Gonzalo Cartagena LLanos"}, {"id": "10205640501390242", "name": "Paty Orte"}, {"id": "10208507453942872", "name": "Mauricio Mendoza V."}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-01-02T23:35:37+0000", "message": "MUY FELIZ A\u00d1O A TODOS!!!", "type": "status", "id": "559037650823871_875280532532913"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyNjc1ODQ1NDQ0MjQ=", "before": "MTAyMDgyNjc1ODQ1NDQ0MjQ="}}, "data": [{"id": "10208267584544424", "name": "Cevas San Felipe"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-12-26T05:45:02+0000", "message": "NO OLVIDEN INSCRIBIRSE EN LA SECRETARIA DE LA PARROQUIA... NI\u00d1OS Y MONITORES", "type": "photo", "id": "559037650823871_869568743104092"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-12-15T03:29:39+0000", "message": "Nuestro bolet\u00edn N\u00b0 14", "type": "photo", "id": "559037650823871_863223297071970"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-12-15T03:26:52+0000", "message": "Ni\u00f1@s y monitores interesados!!! Ha inscribirse :D", "type": "photo", "id": "559037650823871_863222423738724"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-12-13T20:49:20+0000", "message": "Feria Navide\u00f1a!!!", "type": "photo", "id": "559037650823871_862623390465294"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-12-13T20:48:25+0000", "message": "Inscripciones abiertas en Secretar\u00eda de la parroquia.", "type": "photo", "id": "559037650823871_862623007131999", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-12-08T16:05:12+0000", "message": "RECUERDEN QUE SE VIENEN CEVAS 2015!!!\n\nHA INSCRIBIRSE!!!", "type": "photo", "id": "559037650823871_859768707417429"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-12-06T18:41:34+0000", "message": "VEN A INSCRIBIRTE PARA SER PARTE DE CEVAS 2015, NI\u00d1OS Y MONITORES.", "type": "photo", "id": "559037650823871_858718570855776"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-12-06T18:30:15+0000", "message": "A T E N C I \u00d3 N", "type": "photo", "id": "559037650823871_858715450856088"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2OTAzOTcyNzA0Njk=", "before": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx"}}, "data": [{"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}, {"id": "10207690397270469", "name": "Daniella Velez Pepe"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-12-04T03:27:05+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_857438234317143"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2OTAzOTcyNzA0Njk=", "before": "NTg0NjkzODM4MzMwMzMw"}}, "data": [{"id": "584693838330330", "name": "Paola Garrido Dinamarca"}, {"id": "10207690397270469", "name": "Daniella Velez Pepe"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-12-04T02:49:15+0000", "message": "Los esperamos a todos ma\u00f1ana en La Feria Navide\u00f1a de la Esperanza!!!!\n\nAproveche de comprar sus regalitos y de pasar un buen rato.\n\nLos esperamos en el atrio de la Parroquia La Matriz", "type": "photo", "id": "559037650823871_857427454318221", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2OTAzOTcyNzA0Njk=", "before": "MTAyMDUxMTIwMTczMzQ5MDA="}}, "data": [{"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}, {"id": "10152739096758416", "name": "Camila Mu\u00f1oz Sahr"}, {"id": "10207690397270469", "name": "Daniella Velez Pepe"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-12-01T03:27:19+0000", "message": "Cerramos nuestro querido proyecto con los ni\u00f1os participantes de los talleres medios ambientales de Escuela Santa Ana, que fueron nombrados como monitores medio ambientales.", "type": "photo", "id": "559037650823871_855951697799130", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUxMTIwMTczMzQ5MDA=", "before": "MTAyMDkwOTExOTEyMjAyMzc="}}, "data": [{"id": "10209091191220237", "name": "Monica Sierralta"}, {"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-11-27T03:15:47+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_853830098011290"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODg1ODAxMjY0ODE4NzUy", "before": "MTAyMDM1NTM4MDc2NzQ4MDc="}}, "data": [{"id": "10203553807674807", "name": "Rodrigo Torres Beltran"}, {"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}, {"id": "10152509581836623", "name": "Consuelo Sotomayor"}, {"id": "10152368327982636", "name": "Jos\u00e9 Antonio Espinoza-Pdt"}, {"id": "10153923911109324", "name": "Maca Larra\u00edn Robles"}, {"id": "885801264818752", "name": "Karen Torreblanca"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2014-11-27T03:12:08+0000", "message": "Se viene la Primera Feria Navide\u00f1a de la Esperanza, en La Matriz.\n\nLos esperamos 4 y 5 de diciembre.\n\nNo se lo pierdan.", "type": "video", "id": "559037650823871_853828918011408"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDEzNTM0NTYyMTMxMjkz", "before": "MTAxNTM1MzY1NDQ3NzI5MjA="}}, "data": [{"id": "10153536544772920", "name": "Cristian Garcia Leon"}, {"id": "10206309947167792", "name": "Monica Bordones Cheuquillan"}, {"id": "450334731731445", "name": "Puerto Blanco"}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}, {"id": "10204285024783766", "name": "Fabiola Z\u00fa\u00f1iga Vel\u00e1squez"}, {"id": "413534562131293", "name": "Ignacia Das Mortes"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2014-11-20T21:43:34+0000", "message": "AMIGOS DEL BARRIO PUERTO!!!\n\nLos invitamos este s\u00e1bado 22, a las 16.00 afuera de Parroquia La Matriz Valparaiso a participar de un operativo informativo ambiental sobre el correcto uso del punto limpio!!!\n\nSE NECESITAN VOLUNTARIOS!!!\n\nLos esperamos!!!\n\n\"Por una Matriz Sustentable\"", "type": "status", "id": "559037650823871_850050318389268", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk=", "before": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk="}}, "data": [{"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-11-13T04:19:06+0000", "message": "Quedan pocos d\u00edas! Valpo Interviene", "type": "photo", "id": "559037650823871_846394595421507"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRFF4TnprMk9UWTVNakUwTmpBek9qRTBNVFV3T1RjeU9EYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRFF4TnprMk9UWTVNakUwTmpBek9qRTBNVFV3T1RjeU9EYz0="}}, "data": [{"message": "Estimados, a que hora y en que lugar se realiza la mesa ambiental?", "from": {"name": "Andrea Castellon", "id": "10153244106283414"}, "id": "841695509224749_841796969214603"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTg0NjkzODM4MzMwMzMw", "before": "NTg0NjkzODM4MzMwMzMw"}}, "data": [{"id": "584693838330330", "name": "Paola Garrido Dinamarca"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-11-04T03:49:03+0000", "message": "Nuestro Bolet\u00edn N\u00b0 12", "type": "photo", "id": "559037650823871_841695619224738"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk=", "before": "MTAxNTMyNDQxMDYyODM0MTQ="}}, "data": [{"id": "10153244106283414", "name": "Andrea Castellon"}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-11-04T03:47:51+0000", "message": "https://www.facebook.com/ValpoInterviene/photos/a.344675535551139.87352.337108579641168/862321440453210/?type=1&theater", "type": "photo", "id": "559037650823871_841695135891453", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTg0NjkzODM4MzMwMzMw", "before": "MTAyMDUxMTIwMTczMzQ5MDA="}}, "data": [{"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}, {"id": "836030499851974", "name": "Loretto De Andres"}, {"id": "584693838330330", "name": "Paola Garrido Dinamarca"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-11-04T03:40:43+0000", "message": "Aqu\u00ed les dejamos una interesante invitaci\u00f3n de Valpo Interviene", "type": "photo", "id": "559037650823871_841693059224994", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Tours/Sightseeing", "name": "Pewu", "category_list": [{"id": "124861974254366", "name": "Tours & Sightseeing"}], "id": "165813790179012"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx", "before": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx"}}, "data": [{"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-10-30T20:41:21+0000", "message": "Estoy muy agradecido por la invitaci\u00f3n a participar en el Seminario que se realiz\u00f3  hoy 30 de Octubre en CERTEX, fue muy interesante, de gran inter\u00e9s cultural y de informaci\u00f3n hist\u00f3rica de los proyectos que cre\u00edamos estaban en el olvido, lo encontr\u00e9 muy beneficioso sobre todo para mi proyecto tur\u00edstico, me ha dado mas informaci\u00f3n que puedo utilizar, me da nuevas ideas para reforzar las m\u00edas, gracias al padre Gonzalo Bravo a Jorge Martinez y Gonzalo Cowley, gracias tambi\u00e9n a la calidad de panelistas, sin dejar atr\u00e1s el rico caf\u00e9 y cosas ricas que nos ofrecieron, muchas gracias.", "type": "status", "id": "559037650823871_839441652783468"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQyODUwMjQ3ODM3NjY=", "before": "MTAyMDQyODUwMjQ3ODM3NjY="}}, "data": [{"id": "10204285024783766", "name": "Fabiola Z\u00fa\u00f1iga Vel\u00e1squez"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-10-28T15:18:38+0000", "message": "https://www.facebook.com/events/591011031004904/", "type": "event", "id": "559037650823871_838155259578774"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjM1NTA1ODY5OTI1MDQ0", "before": "NjM1NTA1ODY5OTI1MDQ0"}}, "data": [{"id": "635505869925044", "name": "Paula Zu\u00f1iga Pizarro"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-10-22T01:58:24+0000", "message": "Aqu\u00ed les dejamos Bolet\u00edn N\u00b0 11 de la Corporaci\u00f3n.", "type": "photo", "id": "559037650823871_834917403235893"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYyMjk0NTgxOTQ2MDc=", "before": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx"}}, "data": [{"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10152780853878308", "name": "Gino Beltrami"}, {"id": "10152355559206548", "name": "Ori La Mestiza"}, {"id": "10205058179159039", "name": "Ninoska Parra Vargas"}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}, {"id": "10205645552071644", "name": "Romina Tamara Cabrera Gonzalez"}, {"id": "10206229458194607", "name": "Alejandro Andr\u00e9s Orellana Sanchez"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2014-10-21T04:16:36+0000", "message": "Lindo y educativo paseo al Jard\u00edn Bot\u00e1nico... Todo esto en el marco de nuestro Proyecto medio ambiental \"Por una Matriz Sustentable\".\n\nHogar Padre Pienovi Corporaci\u00f3n La Matriz", "type": "photo", "id": "559037650823871_834498393277794", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRE0wTlRFd05EQTJOakE1T1RJMk9qRTBNVE00TmpjME5EUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRE0wTlRFd05EQTJOakE1T1RJMk9qRTBNVE00TmpjME5EUT0="}}, "data": [{"message": "Miho Sakakibara Fernanda Abalos Silva Hogar Padre Pienovi Marcela Delgado Fiorella Velez Pepe", "from": {"name": "Soledad Chelech Hidalgo", "id": "10205112017334900"}, "id": "834496303278003_834510406609926"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzOTI2ODczNTI0ODA=", "before": "MTAyMDYyNTUzMzIwMDM1ODg="}}, "data": [{"id": "10206255332003588", "name": "Jesus Gonzalez"}, {"id": "10206229458194607", "name": "Alejandro Andr\u00e9s Orellana Sanchez"}, {"id": "10205355289223707", "name": "B\u00e9lgica Romero Marchant"}, {"id": "10152942125297505", "name": "Sebasti\u00e1n Godoy N\u00fa\u00f1ez"}, {"id": "10205640501390242", "name": "Paty Orte"}, {"id": "10152355559206548", "name": "Ori La Mestiza"}, {"id": "10152865936624424", "name": "Hector Villarreal"}, {"id": "10205352045138786", "name": "Francisco Altamirano Bruna"}, {"id": "10153923911109324", "name": "Maca Larra\u00edn Robles"}, {"id": "1049597651729635", "name": "Isabel Amaya"}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}, {"id": "10152392687352480", "name": "Raimundo Bravo Fernandez"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2014-10-20T04:42:09+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_833968233330810"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA0OTU5NzY1MTcyOTYzNQ==", "before": "MTA0OTU5NzY1MTcyOTYzNQ=="}}, "data": [{"id": "1049597651729635", "name": "Isabel Amaya"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-10-15T02:51:36+0000", "message": "\u00daLTIMOS CUPOS!!!", "type": "photo", "id": "559037650823871_831086456952321"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUwNTgxNzkxNTkwMzk=", "before": "MTAxNTMzOTAyODE3NTU0MDA="}}, "data": [{"id": "10153390281755400", "name": "Marcela Delgado"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10205640501390242", "name": "Paty Orte"}, {"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}, {"id": "10205058179159039", "name": "Ninoska Parra Vargas"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-10-15T00:16:13+0000", "message": "Un resumen!", "type": "photo", "id": "559037650823871_831037236957243", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk=", "before": "MTAyMDM1NTM4MDc2NzQ4MDc="}}, "data": [{"id": "10203553807674807", "name": "Rodrigo Torres Beltran"}, {"id": "1167566863270336", "name": "Juan Padilla"}, {"id": "10205640501390242", "name": "Paty Orte"}, {"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-10-14T23:52:26+0000", "message": "Hoy recordamos la exitosa Feria \"Emprendamos en La Matriz\"... se viene segunda versi\u00f3n, pronto m\u00e1s informaci\u00f3n.", "type": "video", "id": "559037650823871_831030103624623"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODg2OTU2ODU3OTg4Njg5", "before": "MTAxNTMzOTAyODE3NTU0MDA="}}, "data": [{"id": "10153390281755400", "name": "Marcela Delgado"}, {"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-10-11T16:08:29+0000", "message": "Aqu\u00ed les dejamos el \u00faltimo video sobre nuestro proyecto \"Por una Matriz Sustentable\", gracias a UPLA TV\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=96hJ2i9pMbs&feature=youtu.be", "type": "status", "id": "559037650823871_828991240495176", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-10-09T15:20:49+0000", "message": "\u00daLTIMOS D\u00cdAS PARA INSCRIBIRSE!!!\n\nCURSO DE INFORMADOR TUR\u00cdSTICO.", "type": "photo", "id": "559037650823871_827814687279498"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-10-08T05:16:32+0000", "message": "A\u00fan hay cupos!!! \n\nLos esperamos hasta el viernes!!!\n\nAprovechen esta oportunidad.", "type": "photo", "id": "559037650823871_827024954025138", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA0OTU5NzY1MTcyOTYzNQ==", "before": "MTA0OTU5NzY1MTcyOTYzNQ=="}}, "data": [{"id": "1049597651729635", "name": "Isabel Amaya"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-10-06T16:23:33+0000", "message": "Recuerden inscribirse r\u00e1pido para CURSO DE INFORMADOR TUR\u00cdSTICO.", "type": "photo", "id": "559037650823871_826134047447562", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk=", "before": "MTAyMDUxMTIwMTczMzQ5MDA="}}, "data": [{"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-10-02T21:51:40+0000", "message": "MA\u00d1ANA COMIENZAN INSCRIPCIONES EN SECRETARIA DE LA PARROQUIA.\n\nTRAER DOCUMENTOS.", "type": "photo", "id": "559037650823871_823932537667713", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkzNjg2NDE3MTA5NjE=", "before": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx"}}, "data": [{"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}, {"id": "1616839961866974", "name": "Miguel Quezada"}, {"id": "10152355559206548", "name": "Ori La Mestiza"}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}, {"id": "10203553807674807", "name": "Rodrigo Torres Beltran"}, {"id": "10152925896958799", "name": "Pedro Guillermo Arriagada Veloso"}, {"id": "10205355289223707", "name": "B\u00e9lgica Romero Marchant"}, {"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2014-10-02T01:38:24+0000", "message": "Por favor, si encuentran contenedores llenos, no boten la basura fuera de ellos, busque otro contenedor.\n\nAyudemos a tener un Barrio Puerto limpio.", "type": "photo", "id": "559037650823871_823516184376015", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODg2OTU2ODU3OTg4Njg5", "before": "NTg0NjkzODM4MzMwMzMw"}}, "data": [{"id": "584693838330330", "name": "Paola Garrido Dinamarca"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-10-01T01:21:25+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_823014864426147"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ1NDI1MDQxODI1Mzc=", "before": "MTA0OTU5NzY1MTcyOTYzNQ=="}}, "data": [{"id": "1049597651729635", "name": "Isabel Amaya"}, {"id": "10204542504182537", "name": "Paula Antonieta C\u00e1ceres"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-10-01T01:10:14+0000", "message": "VIERNES SE RECIBIR\u00c1N INSCRIPCIONES PARA CURSO DE INFORMADOR TUR\u00cdSTICO EN CASA PARROQUIAL DE LA MATRIZ.\n\nLLEVAR FICHA DE PROTECCI\u00d3N SOCIAL, O CERTIFICADO DE DESEMPLEO, Y COPIA DE LA C\u00c9DULA DE IDENTIDAD.\n\nPD: Consultas por inbox o a corporacionlamatriz@gmail.com", "type": "status", "id": "559037650823871_823010571093243"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUxMTIwMTczMzQ5MDA=", "before": "MTAyMDUxMTIwMTczMzQ5MDA="}}, "data": [{"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-09-30T18:35:57+0000", "message": "El 26 de septiembre de 2014, en Barrio La Matriz, Valpara\u00edso, entre la Corporaci\u00f3n La Matriz y otras organizaciones, que son: ESCUELA SANTA ANA, ESCUELA BLAS CUEVAS, ONG VALPO INTERVIENE, HOGAR PADRE PIENOVI, RECICLADORA RMC, han formado la primera \u201c MESA AMBIENTAL DEL BARRIO PUERTO\u201d, en el marco del Proyecto \u201c Por una MATRIZ SUSTENTABLE\u201d ganador del Fondo de Protecci\u00f3n Ambiental 2014, del Ministerio de Medio Ambiente.\n\nEl objetivo es fortalecer las actividades que las organizaciones participantes de esta mesa realizan en torno a la sustentabilidad del Barrio Puerto, generando redes de trabajo conjunto y facilitando la ejecuci\u00f3n de las iniciativas propuestas por la comunidad, instituciones y organizaciones sociales del sector.\n\nJunto con lo anterior esta mesa de trabajo pretende realizar un levantamiento de informaci\u00f3n sobre los problemas ambientales del Barrio puerto desde los distintos puntos de vista de cada organizaci\u00f3n, hacer el cruce de intereses nos permitir\u00e1 darle sustentabilidad a nuestros proyectos.", "type": "photo", "id": "559037650823871_822865341107766"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTg0NjkzODM4MzMwMzMw", "before": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk="}}, "data": [{"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}, {"id": "10204542504182537", "name": "Paula Antonieta C\u00e1ceres"}, {"id": "584693838330330", "name": "Paola Garrido Dinamarca"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-09-29T04:29:01+0000", "message": "Ma\u00f1ana subiremos m\u00e1s informaci\u00f3n.\n\nPero para empezar es necesario tener ficha de protecci\u00f3n social, con 13.484 puntos como m\u00e1ximo, o bien contar con certificado de desempleo, para postular al curso de INFORMADOR TUR\u00cdSTICO.\n\nCUPOS ABIERTOS", "type": "status", "id": "559037650823871_822040271190273"}, {"from": {"name": "La Matriz Valpara\u00edso", "id": "449232401907326"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-09-29T04:28:02+0000", "message": "Ma\u00f1ana subiremos m\u00e1s informaci\u00f3n.\n\nPero para empezar es necesario tener ficha de protecci\u00f3n social, con 13.484 puntos como m\u00e1ximo, o bien contar con certificado de desempleo, para postular al curso de INFORMADOR TUR\u00cdSTICO.\n\nCUPOS ABIERTOS", "type": "status", "id": "559037650823871_822039291190371"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkwOTExOTEyMjAyMzc=", "before": "NTg0NjkzODM4MzMwMzMw"}}, "data": [{"id": "584693838330330", "name": "Paola Garrido Dinamarca"}, {"id": "10209091191220237", "name": "Monica Sierralta"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-09-28T15:19:32+0000", "message": "A\u00fan hay cupos... consultar por inbox o a corporacionlamatriz@gmail.com", "type": "photo", "id": "559037650823871_821787054548928", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl3TmpnM01EQTNPVGt5TWpZMk9qRTBNVEUzTURnNE1Uaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl3TmpnM01EQTNPVGt5TWpZMk9qRTBNVEUzTURnNE1Uaz0="}}, "data": [{"message": "se\u00f1al online http://www.radiostellamaris.cl/", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "id": "820685747992392_820687007992266"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzgwMDU2Mzc1MzkxMTk2", "before": "MTAyMDc2MDI1MDI0MzM2MzE="}}, "data": [{"id": "10207602502433631", "name": "Gonzalo Cartagena LLanos"}, {"id": "584693838330330", "name": "Paola Garrido Dinamarca"}, {"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "780056375391196", "name": "Jose Fuentes M\u00e9ndez"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-09-26T05:17:57+0000", "message": "Ma\u00f1ana a las 16.00 hrs. estaremos en Radio Stella Maris - Obispado de Valpara\u00edso", "type": "status", "id": "559037650823871_820685747992392"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODg2OTU2ODU3OTg4Njg5", "before": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI="}}, "data": [{"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-09-26T04:19:23+0000", "message": "CURSO DE INFORMADOR TUR\u00cdSTICO EN LA MATRIZ.\n\nINSCRIPCIONES ABIERTAS.\n\nES UNA TREMENDA OPORTUNIDAD DE APRENDER UN NUEVO OFICIO, CON CERO COSTO.\n\nCUALQUIER DUDA POR INBOX, O ESCRIBIENDO A corporacionlamatriz@gmail.com", "type": "photo", "id": "559037650823871_820672371327063", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA0OTU5NzY1MTcyOTYzNQ==", "before": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx"}}, "data": [{"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}, {"id": "10209091191220237", "name": "Monica Sierralta"}, {"id": "1049597651729635", "name": "Isabel Amaya"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-09-25T03:32:47+0000", "message": "CURSO DE INFORMADOR TUR\u00cdSTICO EN LA MATRIZ.\n\nINSCRIPCIONES ABIERTAS.\n\nES UNA TREMENDA OPORTUNIDAD DE APRENDER UN NUEVO OFICIO, CON CERO COSTO.\n\nCUALQUIER DUDA POR INBOX, O ESCRIBIENDO A corporacionlamatriz@gmail.com", "type": "photo", "id": "559037650823871_820073588053608", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl6TlRFMU9USTNOekE1TXpjME9qRTBNVEl5TVRNNE5qUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl6TURVME56ZzNOelUxTkRnNE9qRTBNVEl4TXpVeE5Eaz0="}}, "data": [{"message": "Excelente de esa capacitaci\u00f3n soy...", "from": {"name": "Rosa Mariza Salinas Mendez", "id": "1092903730760097"}, "id": "820073558053611_823054787755488"}, {"message": "Viernes se recibir\u00e1n postulaciones en La Matriz. Debe contar con ficha de protecci\u00f3n social de bajo puntaje, o certificado de desempleo que se consigue en la OMIL, y copia c\u00e9dula de identidad.", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "id": "820073558053611_823515927709374"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkzNjg2NDE3MTA5NjE=", "before": "MTAyMDU4NTgxMjcwNzI5OTE="}}, "data": [{"id": "10205858127072991", "name": "P\u00eda Noria Uribe"}, {"id": "337634243077988", "name": "Sandra Caceres Morales"}, {"id": "1049597651729635", "name": "Isabel Amaya"}, {"id": "10205640501390242", "name": "Paty Orte"}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}, {"id": "584693838330330", "name": "Paola Garrido Dinamarca"}, {"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2014-09-22T14:42:15+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_818853004842333"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzNTU1NTkyMDY1NDg=", "before": "MTAyMDU3ODQ2OTY0NzMyNDI="}}, "data": [{"id": "10205784696473242", "name": "Karina Suazo Z"}, {"id": "10153390281755400", "name": "Marcela Delgado"}, {"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "10152355559206548", "name": "Ori La Mestiza"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-09-22T14:39:50+0000", "message": "Buena semana para todos nuestro amigos.", "type": "status", "id": "559037650823871_818851798175787"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2MDI1MDI0MzM2MzE=", "before": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI="}}, "data": [{"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10153244106283414", "name": "Andrea Castellon"}, {"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}, {"id": "10207602502433631", "name": "Gonzalo Cartagena LLanos"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-09-14T22:31:00+0000", "message": "Excelente semana a todos!!! Ha celebrar el cumplea\u00f1os de nuestra Patria!!!", "type": "photo", "id": "559037650823871_815256628535304"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM1NTM4MDc2NzQ4MDc=", "before": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI="}}, "data": [{"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "10205640501390242", "name": "Paty Orte"}, {"id": "10207602502433631", "name": "Gonzalo Cartagena LLanos"}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}, {"id": "10203553807674807", "name": "Rodrigo Torres Beltran"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2014-09-12T05:28:43+0000", "type": "link", "id": "559037650823871_813958951998405"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM4NjczMjEzNjMwNDM=", "before": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk="}}, "data": [{"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}, {"id": "10205355289223707", "name": "B\u00e9lgica Romero Marchant"}, {"id": "10203867321363043", "name": "Elizabeth Guerrero Godoy"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-09-10T16:33:03+0000", "message": "ATENTOS!!!\n\nSe vienen nuevos cursos para j\u00f3venes y adultos PRONTO!!!\n\n\"Del Patrimonio de la Humanidad a la Humanidad del Patrimonio\"", "type": "status", "id": "559037650823871_813328795394754"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV6TXpRME5qSTROekkyTlRBME9qRTBNVEF6TmprMk9EUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV6TXpJNU9UYzROekkzT1RZNU9qRTBNVEF6TmpZNU56TT0="}}, "data": [{"message": "ya est\u00e1n listo los cupos de estas actividades o a\u00fan quedan?", "from": {"name": "Karina Alejandra Parra Mu\u00f1oz", "id": "10206085548076056"}, "id": "812259838834983_813329978727969"}, {"message": "gracias", "from": {"name": "Karina Alejandra Parra Mu\u00f1oz", "id": "10206085548076056"}, "id": "812259838834983_813344628726504"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODg2OTU2ODU3OTg4Njg5", "before": "MTAyMDYwODU1NDgwNzYwNTY="}}, "data": [{"id": "10206085548076056", "name": "Karina Alejandra Parra Mu\u00f1oz"}, {"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "10205784696473242", "name": "Karina Suazo Z"}, {"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-09-08T12:25:40+0000", "message": "TODAS LAS PERSONAS QUE QUIERAN PARTICIPAR DE LOS TALLERES DE CAPOEIRA, TAEKWANDOO Y BAILE ENTRETENIDO VENGAN HOY A UNA REUNI\u00d3N INFORMATIVA A LAS 18:00 HRS. LUGAR SALONES DE LA PARROQUIA. \n\nLOS ESPERAMOS", "type": "status", "id": "559037650823871_812259838834983"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODg2OTU2ODU3OTg4Njg5", "before": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk="}}, "data": [{"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}, {"id": "1049597651729635", "name": "Isabel Amaya"}, {"id": "584693838330330", "name": "Paola Garrido Dinamarca"}, {"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-09-08T12:20:31+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_812258272168473"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODg2OTU2ODU3OTg4Njg5", "before": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk="}}, "data": [{"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}, {"id": "10206403137741508", "name": "Yeyi Espinosa Vergara"}, {"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-09-07T01:52:54+0000", "message": "Ma\u00f1ana a las 13.00 hrs. primer esquinazo de cueca!!! junto a Munk\u00fan Ayel\u00e9n de UPLA, y los alumnos del taller... vayan a pasar un buen rato junto a nosotros, en el atrio de La Matriz.", "type": "status", "id": "559037650823871_811524782241822"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk=", "before": "MTAyMDY0MDMxMzc3NDE1MDg="}}, "data": [{"id": "10206403137741508", "name": "Yeyi Espinosa Vergara"}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-09-05T19:15:38+0000", "message": "Ma\u00f1ana!!! y el domingo 07 de sept, a las 12.30 un esquinazo de cueca en el Atrio de La Matriz.", "type": "photo", "id": "559037650823871_810931162301184"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkwOTExOTEyMjAyMzc=", "before": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx"}}, "data": [{"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10153386258191914", "name": "Fito Evans"}, {"id": "10209091191220237", "name": "Monica Sierralta"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-09-03T17:10:05+0000", "message": "No se olviden, con lluvia y todo hacemos el taller!!!!", "type": "photo", "id": "559037650823871_809346665792967", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMzOTAyODE3NTU0MDA=", "before": "MTAyMDUxMTIwMTczMzQ5MDA="}}, "data": [{"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}, {"id": "10153098473086140", "name": "Camila Bravo Fern\u00e1ndez"}, {"id": "10153390281755400", "name": "Marcela Delgado"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-09-02T20:20:00+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_808979745829659", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODg2OTU2ODU3OTg4Njg5", "before": "NTg0NjkzODM4MzMwMzMw"}}, "data": [{"id": "584693838330330", "name": "Paola Garrido Dinamarca"}, {"id": "10205858127072991", "name": "P\u00eda Noria Uribe"}, {"id": "10152355559206548", "name": "Ori La Mestiza"}, {"id": "10206403137741508", "name": "Yeyi Espinosa Vergara"}, {"id": "844013982296347", "name": "Eduardo Diego Sep\u00falveda Torres"}, {"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2014-09-02T17:47:13+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_808916862502614", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk=", "before": "MTAxNTI3ODA4NTM4NzgzMDg="}}, "data": [{"id": "10152780853878308", "name": "Gino Beltrami"}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-09-02T17:44:28+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_808915052502795"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-09-02T17:43:55+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_808914985836135"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-09-02T17:33:07+0000", "message": "Este s\u00e1bado nuevo taller de cueca!!! Gracias al grupo folcl\u00f3rico Munk\u00fan Ayel\u00e9n de UPLA!!!\n\nINSCRIPCIONES ABIERTAS.", "type": "photo", "id": "559037650823871_808911545836479", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM4NjczMjEzNjMwNDM=", "before": "MTAyMDM4NjczMjEzNjMwNDM="}}, "data": [{"id": "10203867321363043", "name": "Elizabeth Guerrero Godoy"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-09-01T17:26:15+0000", "message": "AMIGOS NUESTROS ATENCI\u00d3N!!!!\n\nQueremos invitarlos a participar de la COLECTA ANUAL DEL REFUGIO DE CRISTO!!! Es ma\u00f1ana 02 DE SEPTIEMBRE!!!\n\nSe necesitan voluntarios (urgente). Para los que se animen nos juntaremos en el HOGAR PADRE PIENOVI de Valpara\u00edso, a las 09.00 hrs. Direcci\u00f3n: Santiago Sever\u00edn 156.\n\nSer\u00e1 hasta las 13.30 hrs, y tendremos colaci\u00f3n para quienes nos ayuden.\n\nQuien dice yo?", "type": "photo", "id": "559037650823871_808458379215129"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzgwMDU2Mzc1MzkxMTk2", "before": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx"}}, "data": [{"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}, {"id": "10153453159118087", "name": "Javiera Opazo"}, {"id": "10205355289223707", "name": "B\u00e9lgica Romero Marchant"}, {"id": "10153244106283414", "name": "Andrea Castellon"}, {"id": "10152780853878308", "name": "Gino Beltrami"}, {"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}, {"id": "780056375391196", "name": "Jose Fuentes M\u00e9ndez"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2014-09-01T04:09:27+0000", "message": "Noticia sobre Primera Jornada de Limpieza!\n", "type": "link", "id": "559037650823871_808205862573714", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI1MjU3NTA4ODQxMTM=", "before": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx"}}, "data": [{"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}, {"id": "10152865936624424", "name": "Hector Villarreal"}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}, {"id": "546271745541097", "name": "Jorge Mart\u00ednez Dur\u00e1n"}, {"id": "10153390281755400", "name": "Marcela Delgado"}, {"id": "10152525750884113", "name": "Veronica Ortega"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2014-08-30T18:47:28+0000", "message": "Hoy estamos en las sociales del Mercurio de Valpara\u00edso... Protecci\u00f3n Ambiental en La Matriz.", "type": "link", "id": "559037650823871_807526009308366", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDI4MzExOTU4MzQ2MTM=", "before": "MTAyMDc4MzAyNjQzMzAxMzk="}}, "data": [{"id": "10207830264330139", "name": "Rosita Cubillos Ar\u00e1nguiz"}, {"id": "10202831195834613", "name": "Rodrigo B\u00e9cquer-Aguilar"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-08-30T00:19:15+0000", "message": "Hoy estamos en el Mercurio de Valpara\u00edso, Suplemento: Por una Matriz Sustentable.", "type": "status", "id": "559037650823871_807159106011723"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMzOTAyODE3NTU0MDA=", "before": "MTAxNTIzNTU1NTkyMDY1NDg="}}, "data": [{"id": "10152355559206548", "name": "Ori La Mestiza"}, {"id": "10152865936624424", "name": "Hector Villarreal"}, {"id": "10153390281755400", "name": "Marcela Delgado"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-08-29T21:58:28+0000", "message": "Actividad que se enmarca dentro de proyecto \"Por una Matriz Sustentable\", j\u00f3venes del Colegio Montessori Millant\u00fa, de Inacap y del Hogar Padre Pienovi, voluntariamente limpiaron el sector.", "type": "photo", "id": "559037650823871_807094769351490", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyNDQxMDYyODM0MTQ=", "before": "MTAyMDU5NzkxMzcwOTk0OTk="}}, "data": [{"id": "10205979137099499", "name": "Oscar Carrasco Montero"}, {"id": "10204639435721507", "name": "Paola Vielma Atienza"}, {"id": "10152865936624424", "name": "Hector Villarreal"}, {"id": "10153244106283414", "name": "Andrea Castellon"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-08-29T13:33:59+0000", "message": "A limpiar el Barrio Puerto!", "type": "status", "id": "559037650823871_806923276035306"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-08-28T19:12:51+0000", "type": "link", "id": "559037650823871_806595356068098"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzNTU1NTkyMDY1NDg=", "before": "NTg0NjkzODM4MzMwMzMw"}}, "data": [{"id": "584693838330330", "name": "Paola Garrido Dinamarca"}, {"id": "10153320013655965", "name": "Fiorella Velez Pepe"}, {"id": "10152355559206548", "name": "Ori La Mestiza"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-08-28T17:46:11+0000", "message": "Ma\u00f1ana tendremos la primera Jornada de Limpieza en nuestro sector Barrio Puerto, en el marco de nuestro proyecto \"Por una Matriz Sustentable\".", "type": "status", "id": "559037650823871_806562402738060"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM1MzQ3MjMzMjA2Mzk=", "before": "NTg0NjkzODM4MzMwMzMw"}}, "data": [{"id": "584693838330330", "name": "Paola Garrido Dinamarca"}, {"id": "10203534723320639", "name": "Mario Sol\u00eds"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-08-28T16:56:05+0000", "message": "http://www.mercuriovalpo.cl/impresa/2014/08/28/full/28/", "type": "link", "id": "559037650823871_806548829406084"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-08-28T16:45:02+0000", "message": "Link Radio B\u00edo B\u00edo", "type": "link", "id": "559037650823871_806545652739735"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUzNTUyODkyMjM3MDc=", "before": "MTAxNTIzOTI2ODczNTI0ODA="}}, "data": [{"id": "10152392687352480", "name": "Raimundo Bravo Fernandez"}, {"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "10205355289223707", "name": "B\u00e9lgica Romero Marchant"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-08-26T03:33:43+0000", "type": "link", "id": "559037650823871_805436186184015"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-08-25T23:23:22+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_805365526191081"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDkzNjg2NDE3MTA5NjE=", "before": "MTAyMDY0MDMxMzc3NDE1MDg="}}, "data": [{"id": "10206403137741508", "name": "Yeyi Espinosa Vergara"}, {"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-08-25T23:17:33+0000", "message": "Hemos dejado los link de noticias, de los medios que cubrieron la Inauguraci\u00f3n del Punto Limpio, y el lanzamiento del FPA.\n\nEsperamos seguir dando buenas noticias para nuestro querido Barrio Puerto.\n\n\"Del Patrimonio del la Humanidad, a la Humanidad del Patrimonio\".", "type": "status", "id": "559037650823871_805363062857994"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcxMTkyODQ0NzkyNDE=", "before": "MTAyMDc2OTAzOTcyNzA0Njk="}}, "data": [{"id": "10207690397270469", "name": "Daniella Velez Pepe"}, {"id": "10152865936624424", "name": "Hector Villarreal"}, {"id": "10152355559206548", "name": "Ori La Mestiza"}, {"id": "715965898497209", "name": "Magdalena Dardel C"}, {"id": "836030499851974", "name": "Loretto De Andres"}, {"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "10205355289223707", "name": "B\u00e9lgica Romero Marchant"}, {"id": "10153098473086140", "name": "Camila Bravo Fern\u00e1ndez"}, {"id": "10207119284479241", "name": "Ren\u00e9 Jos\u00e9 Salinas Hevia"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2014-08-25T23:14:35+0000", "message": "TVN", "type": "link", "id": "559037650823871_805362216191412"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcxMTkyODQ0NzkyNDE=", "before": "MTAxNTIzNTU1NTkyMDY1NDg="}}, "data": [{"id": "10152355559206548", "name": "Ori La Mestiza"}, {"id": "10152865936624424", "name": "Hector Villarreal"}, {"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "780056375391196", "name": "Jose Fuentes M\u00e9ndez"}, {"id": "10207119284479241", "name": "Ren\u00e9 Jos\u00e9 Salinas Hevia"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-08-25T23:13:47+0000", "message": "En Canal 13", "type": "link", "id": "559037650823871_805361759524791"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcxMTkyODQ0NzkyNDE=", "before": "MTAyMDkzNjg2NDE3MTA5NjE="}}, "data": [{"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "10207119284479241", "name": "Ren\u00e9 Jos\u00e9 Salinas Hevia"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-08-25T23:11:16+0000", "type": "link", "id": "559037650823871_805360979524869"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcxMTkyODQ0NzkyNDE=", "before": "MTU0MDQ4NDE3NjE2ODU0Mw=="}}, "data": [{"id": "1540484176168543", "name": "Cristian Uribe Sep\u00falveda"}, {"id": "10207119284479241", "name": "Ren\u00e9 Jos\u00e9 Salinas Hevia"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-08-25T23:08:48+0000", "type": "link", "id": "559037650823871_805358796191754"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcxMTkyODQ0NzkyNDE=", "before": "MTAxNTI3ODA4NTM4NzgzMDg="}}, "data": [{"id": "10152780853878308", "name": "Gino Beltrami"}, {"id": "10152355559206548", "name": "Ori La Mestiza"}, {"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "10207119284479241", "name": "Ren\u00e9 Jos\u00e9 Salinas Hevia"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-08-25T23:08:23+0000", "type": "link", "id": "559037650823871_805358689525098", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcxMTkyODQ0NzkyNDE=", "before": "NTg0NjkzODM4MzMwMzMw"}}, "data": [{"id": "584693838330330", "name": "Paola Garrido Dinamarca"}, {"id": "10152355559206548", "name": "Ori La Mestiza"}, {"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "10207119284479241", "name": "Ren\u00e9 Jos\u00e9 Salinas Hevia"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-08-25T23:06:48+0000", "type": "link", "id": "559037650823871_805358302858470"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcxMTkyODQ0NzkyNDE=", "before": "MTAyMDcxMTkyODQ0NzkyNDE="}}, "data": [{"id": "10207119284479241", "name": "Ren\u00e9 Jos\u00e9 Salinas Hevia"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-08-25T23:06:15+0000", "type": "link", "id": "559037650823871_805358216191812", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcxMTkyODQ0NzkyNDE=", "before": "MTAyMDkzNjg2NDE3MTA5NjE="}}, "data": [{"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "10207119284479241", "name": "Ren\u00e9 Jos\u00e9 Salinas Hevia"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-08-25T23:05:00+0000", "type": "link", "id": "559037650823871_805357736191860"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUzNTUyODkyMjM3MDc=", "before": "MTAyMDcxMTkyODQ0NzkyNDE="}}, "data": [{"id": "10207119284479241", "name": "Ren\u00e9 Jos\u00e9 Salinas Hevia"}, {"id": "10205355289223707", "name": "B\u00e9lgica Romero Marchant"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-08-25T23:04:40+0000", "type": "link", "id": "559037650823871_805357569525210"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcxMTkyODQ0NzkyNDE=", "before": "MTAyMDQzNjU0MjYwNjk3NjU="}}, "data": [{"id": "10204365426069765", "name": "Yamila Juri"}, {"id": "10153244106283414", "name": "Andrea Castellon"}, {"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "10205355289223707", "name": "B\u00e9lgica Romero Marchant"}, {"id": "10207119284479241", "name": "Ren\u00e9 Jos\u00e9 Salinas Hevia"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-08-25T23:02:55+0000", "type": "link", "id": "559037650823871_805357052858595", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREExT0RJMk56a3lPREV4TmpJeE9qRTBNRGt3T1RrNU1ETT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREExT0RJMk56a3lPREV4TmpJeE9qRTBNRGt3T1RrNU1ETT0="}}, "data": [{"message": "Vilma Quiroga Ib\u00e1\u00f1ez", "from": {"name": "Yamila Juri", "id": "10204365426069765"}, "id": "805357052858595_805826792811621"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUxMTIwMTczMzQ5MDA=", "before": "MTAyMDUxMTIwMTczMzQ5MDA="}}, "data": [{"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-08-22T22:24:28+0000", "message": "Ma\u00f1ana si o si va el taller de cueca!!! \n\nA\u00fan hay cupos, as\u00ed que los esperamos a partir de las 10.00 en la casa parroquial\n\nContaremos con la participaci\u00f3n del Conjunto Folcl\u00f3rico Munk\u00fan Ayel\u00e9n... todo esto en el marco de nuestro convenio con Universidad de Playa Ancha.", "type": "photo", "id": "559037650823871_803968396330794"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzNTU1NTkyMDY1NDg=", "before": "MTc1Nzk4MDQyNDM1NjU1"}}, "data": [{"id": "175798042435655", "name": "Acople Records"}, {"id": "10204639435721507", "name": "Paola Vielma Atienza"}, {"id": "584693838330330", "name": "Paola Garrido Dinamarca"}, {"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "10207830264330139", "name": "Rosita Cubillos Ar\u00e1nguiz"}, {"id": "10153244106283414", "name": "Andrea Castellon"}, {"id": "10207353121445080", "name": "Johan Alejandro Leiva Huanchuli"}, {"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}, {"id": "10152355559206548", "name": "Ori La Mestiza"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2014-08-22T18:24:08+0000", "message": "Estamos felices con el evento de hoy de Inauguraci\u00f3n de nuestro Punto Limpio, y el lanzamiento del FPA 2015.\n\nGracias por todo el apoyo.\n\n\"Del Patrimonio de la Humanidad, a la Humanidad del Patrimonio\"", "type": "status", "id": "559037650823871_803893929671574"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMwOTg0NzMwODYxNDA=", "before": "OTA2MTQ3MzU5Mzk4Njgz"}}, "data": [{"id": "906147359398683", "name": "David Urz\u00faa"}, {"id": "10205858127072991", "name": "P\u00eda Noria Uribe"}, {"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "175798042435655", "name": "Acople Records"}, {"id": "10153390281755400", "name": "Marcela Delgado"}, {"id": "10153244106283414", "name": "Andrea Castellon"}, {"id": "10153098473086140", "name": "Camila Bravo Fern\u00e1ndez"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2014-08-21T16:08:17+0000", "message": "Les contamos que ma\u00f1ana tenemos la Inauguraci\u00f3n oficial de nuestro punto limpio, y el lanzamiento del Fondo de Protecci\u00f3n Ambiental 2015.", "type": "photo", "id": "559037650823871_803320413062259", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-08-21T15:35:55+0000", "message": "Recuerden... gracias a nuestro convenio con UPLA, este s\u00e1bado 23, clases de cueca en La Matriz.\n\nINSCRIPCIONES ABIERTAS", "type": "photo", "id": "559037650823871_803308459730121"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDczNTMxMjE0NDUwODA=", "before": "MTAyMDkzNjg2NDE3MTA5NjE="}}, "data": [{"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "175798042435655", "name": "Acople Records"}, {"id": "10207353121445080", "name": "Johan Alejandro Leiva Huanchuli"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-08-21T00:59:39+0000", "message": "AQU\u00cd LAS INSTRUCCIONES DE C\u00d3MO RECICLAR!!!", "type": "photo", "id": "559037650823871_803029329758034", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Njg3MzAwMzIxMzcyMjgz", "before": "MTAyMDUxMTIwMTczMzQ5MDA="}}, "data": [{"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}, {"id": "687300321372283", "name": "Ong Las Calles"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-08-20T05:24:48+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_802499609811006", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2MDI1MDI0MzM2MzE=", "before": "MTAyMDUzNjY4MzY3ODk1MzY="}}, "data": [{"id": "10205366836789536", "name": "Jaime Andres Cartes Pacheco"}, {"id": "10207602502433631", "name": "Gonzalo Cartagena LLanos"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-08-19T15:37:40+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_802031626524471"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3ODA4NTM4NzgzMDg=", "before": "MTAyMDc2MDI1MDI0MzM2MzE="}}, "data": [{"id": "10207602502433631", "name": "Gonzalo Cartagena LLanos"}, {"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10152780853878308", "name": "Gino Beltrami"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-08-19T07:19:13+0000", "message": "ATENCI\u00d3N: todos los que est\u00e9n interesados en aprender a bailar cueca pueden inscribirse en secretaria de la Parroquia.\n\nSon cupos limitados.\n\nAprovechen y prep\u00e1rense para la llegada del 18 de septiembre.", "type": "photo", "id": "559037650823871_801860086541625", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF4TmpFNE5ESXpNak15TkRVNE9qRTBNRGd6T0Rnek5Eaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF4TmpFNE5ESXpNak15TkRVNE9qRTBNRGd6T0Rnek5Eaz0="}}, "data": [{"message": "saludos para todos de Suiza", "from": {"name": "Gino Beltrami", "id": "10152780853878308"}, "id": "801546089906358_801618423232458"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzOTI2ODczNTI0ODA=", "before": "NTg0NjkzODM4MzMwMzMw"}}, "data": [{"id": "584693838330330", "name": "Paola Garrido Dinamarca"}, {"id": "10205858127072991", "name": "P\u00eda Noria Uribe"}, {"id": "10205979137099499", "name": "Oscar Carrasco Montero"}, {"id": "10153289610449882", "name": "Andrea Alc\u00e1ntar"}, {"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}, {"id": "10152780853878308", "name": "Gino Beltrami"}, {"id": "836030499851974", "name": "Loretto De Andres"}, {"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}, {"id": "10152392687352480", "name": "Raimundo Bravo Fernandez"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2014-08-18T15:54:37+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_801546166573017"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF4T1RZeE1ERXpNVGs0TVRrNU9qRTBNRGcwTlRJNE1EUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF4T1RZeE1ERXpNVGs0TVRrNU9qRTBNRGcwTlRJNE1EUT0="}}, "data": [{"message": "En la simpleza y espontaneidad hay mucha belleza .Lindo video", "from": {"name": "Beatriz Araya Vallejos", "id": "10209368641710961"}, "id": "801503899910577_801961013198199"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU4NDQ5NTUxMzcwMzY=", "before": "MTAyMDkzNjg2NDE3MTA5NjE="}}, "data": [{"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10204590147574985", "name": "H\u00e9ctor Opazo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10205844955137036", "name": "Pauli Avalos Purralef"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-08-18T13:47:40+0000", "message": "Queridos amigos, les dejamos el video realizado por nuestros voluntarios extranjeros durante su estad\u00eda con la canci\u00f3n Happy.\n\nEst\u00e1 muy lindo y divertido.\n\nGracias a los cinco!!!\n\nDifunda.", "type": "video", "id": "559037650823871_801503899910577"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMzOTAyODE3NTU0MDA=", "before": "MTc1Nzk4MDQyNDM1NjU1"}}, "data": [{"id": "175798042435655", "name": "Acople Records"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10207119284479241", "name": "Ren\u00e9 Jos\u00e9 Salinas Hevia"}, {"id": "10207690397270469", "name": "Daniella Velez Pepe"}, {"id": "10153244106283414", "name": "Andrea Castellon"}, {"id": "10153320013655965", "name": "Fiorella Velez Pepe"}, {"id": "836030499851974", "name": "Loretto De Andres"}, {"id": "10207602502433631", "name": "Gonzalo Cartagena LLanos"}, {"id": "10152780853878308", "name": "Gino Beltrami"}, {"id": "10153390281755400", "name": "Marcela Delgado"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2014-08-14T20:54:01+0000", "message": "http://instagram.com/p/rsCrLrO7Az/", "type": "link", "id": "559037650823871_799877110073256", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyODk2MTA0NDk4ODI=", "before": "MTAyMDg0NjUwNTcxNjYzMzY="}}, "data": [{"id": "10208465057166336", "name": "Valentina Macchiorlatti Vignat"}, {"id": "10153244106283414", "name": "Andrea Castellon"}, {"id": "584693838330330", "name": "Paola Garrido Dinamarca"}, {"id": "175798042435655", "name": "Acople Records"}, {"id": "10152780853878308", "name": "Gino Beltrami"}, {"id": "780056375391196", "name": "Jose Fuentes M\u00e9ndez"}, {"id": "10152865936624424", "name": "Hector Villarreal"}, {"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "836030499851974", "name": "Loretto De Andres"}, {"id": "10207602502433631", "name": "Gonzalo Cartagena LLanos"}, {"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}, {"id": "10153390281755400", "name": "Marcela Delgado"}, {"id": "10153289610449882", "name": "Andrea Alc\u00e1ntar"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2014-08-14T00:49:46+0000", "message": "Punto limpio listo \"Por una Matriz Sustentable\"", "type": "photo", "id": "559037650823871_799485396779094", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems1T1RReU5Ea3pOREF3TURVeE9qRTBNRGd3TmpNME56QT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems1TlRnd01qUXdNVEF5T1RRek9qRTBNRGM1T1Rjd05UWT0="}}, "data": [{"message": "VIDRIO, PL\u00c1STICO, PAPEL, TETRAPACK Y LATAS", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "id": "799484670112500_799580240102943"}, {"message": "Gran iniciativa!!!!", "from": {"name": "Andrea Castellon", "id": "10153244106283414"}, "id": "799484670112500_799942493400051"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzOTI2ODczNTI0ODA=", "before": "MTc1Nzk4MDQyNDM1NjU1"}}, "data": [{"id": "175798042435655", "name": "Acople Records"}, {"id": "10208507453942872", "name": "Mauricio Mendoza V."}, {"id": "10206528434187514", "name": "Julio Ahumada G"}, {"id": "559110610915733", "name": "Familia Gallardo"}, {"id": "10152780853878308", "name": "Gino Beltrami"}, {"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "10206403137741508", "name": "Yeyi Espinosa Vergara"}, {"id": "10152412022895875", "name": "Monik Gonzalez"}, {"id": "836030499851974", "name": "Loretto De Andres"}, {"id": "10207602502433631", "name": "Gonzalo Cartagena LLanos"}, {"id": "10153390281755400", "name": "Marcela Delgado"}, {"id": "10152355559206548", "name": "Ori La Mestiza"}, {"id": "10204287409403009", "name": "Claudio Gaete"}, {"id": "10152392687352480", "name": "Raimundo Bravo Fernandez"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2014-08-14T00:39:23+0000", "message": "Punto limpio funcionando!!!", "type": "photo", "id": "559037650823871_799482780112689", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems1TlRnd01qZ3pORE0yTWpjeU9qRTBNRGM1T1Rjd05qTT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems1TlRFd09EY3pORFF6TWpFek9qRTBNRGM1T0RJNE9UST0="}}, "data": [{"message": "La comunidad copera harto me consta!", "from": {"name": "Loretto De Andres", "id": "836030499851974"}, "id": "799482720112695_799510873443213"}, {"message": "Felicitaciones \u00a1\u00a1 Lindas iniciativas chiquillos", "from": {"name": "Beatriz Araya Vallejos", "id": "10209368641710961"}, "id": "799482720112695_799543150106652"}, {"message": "Si! estamos muy contentos con la participaci\u00f3n de los vecinos!", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "id": "799482720112695_799560163438284"}, {"message": "VIDRIO, PL\u00c1STICO, PAPEL, TETRAPACK Y LATAS", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "id": "799482720112695_799580283436272"}], "summary": {"total_count": 4, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzOTI2ODczNTI0ODA=", "before": "NDUwMzM0NzMxNzMxNDQ1"}}, "data": [{"id": "450334731731445", "name": "Puerto Blanco"}, {"id": "10204639435721507", "name": "Paola Vielma Atienza"}, {"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}, {"id": "439860246104351", "name": "Valpara\u00edso Puerto Magia- P\u00e1gina"}, {"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}, {"id": "10206403137741508", "name": "Yeyi Espinosa Vergara"}, {"id": "10207119284479241", "name": "Ren\u00e9 Jos\u00e9 Salinas Hevia"}, {"id": "10152392687352480", "name": "Raimundo Bravo Fernandez"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2014-08-13T04:53:18+0000", "message": "\"Del patrimonio de la humanidad a la humanidad del patrimonio\" \n\nEste es nuestro lema.", "type": "status", "id": "559037650823871_799044580156509"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx", "before": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx"}}, "data": [{"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-08-11T20:56:27+0000", "type": "link", "id": "559037650823871_798410726886561"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI=", "before": "MTAyMDUzNjY4MzY3ODk1MzY="}}, "data": [{"id": "10205366836789536", "name": "Jaime Andres Cartes Pacheco"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-08-09T21:15:10+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_797369356990698"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI4NjU5MzY2MjQ0MjQ=", "before": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx"}}, "data": [{"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}, {"id": "687300321372283", "name": "Ong Las Calles"}, {"id": "10153390281755400", "name": "Marcela Delgado"}, {"id": "10207353121445080", "name": "Johan Alejandro Leiva Huanchuli"}, {"id": "10205844955137036", "name": "Pauli Avalos Purralef"}, {"id": "10206403137741508", "name": "Yeyi Espinosa Vergara"}, {"id": "10152933785299000", "name": "Cami Feli\u00fa"}, {"id": "847162155334926", "name": "Aar\u00f3n Pantoja"}, {"id": "10205784696473242", "name": "Karina Suazo Z"}, {"id": "10207019109094034", "name": "Katty Franco"}, {"id": "906147359398683", "name": "David Urz\u00faa"}, {"id": "10203490340156491", "name": "Paula Lisboa"}, {"id": "10152865936624424", "name": "Hector Villarreal"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2014-08-09T20:17:28+0000", "message": "Instalada la gr\u00e1fica para comenzar el reciclaje!!!! \"Por una Matriz Sustentable\"", "type": "photo", "id": "559037650823871_797346220326345", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemszTXpVNE5UWXdNekkxTVRFeE9qRTBNRGMyTVRjME56Zz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemszTXpVeU9EVXdNekkxTmpneU9qRTBNRGMyTVRZME56VT0="}}, "data": [{"message": "Muy bien. Esto hay que implementarlo por todo Valpara\u00edso. A la gente de aqu\u00ed se le puede educar si se le dan las herramientas, aqu\u00ed es impresionante como la gente bota los papeles y lo que sea al suelo en la calle, y es mucha la gente que lo hace y lo peor que son personas que viven aqu\u00ed, o sea, cero amor por su ciudad, cero amor por el lugar que transitan a diario  sus hijos y ellos mismos...etc.  Hay que seguir con est\u00e1 inversi\u00f3n y expandirla para educar a su gente en Valpara\u00edso. Son los mismos porte\u00f1os que est\u00e1n destruyendo Valpara\u00edso. Ah educar!", "from": {"name": "David Urz\u00faa", "id": "906147359398683"}, "id": "797346220326345_797352850325682"}, {"message": "Consulta, los envases de ariel de 5 litros que vienen en una botella verde que debajo dice \" HPDE 2 \" Tambi\u00e9n las reciclan?", "from": {"name": "Karina Suazo Z", "id": "10205784696473242"}, "id": "797346220326345_797358560325111"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx", "before": "MTAyMDUxMTIwMTczMzQ5MDA="}}, "data": [{"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}, {"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-08-07T03:36:38+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_796042777123356"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Njg3MzAwMzIxMzcyMjgz", "before": "MTAyMDU1NzQ1MjM1ODIwNDI="}}, "data": [{"id": "10205574523582042", "name": "Tatiana Espinoza"}, {"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}, {"id": "10152355559206548", "name": "Ori La Mestiza"}, {"id": "687300321372283", "name": "Ong Las Calles"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-08-06T20:16:00+0000", "type": "video", "id": "559037650823871_795906023803698"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI5MDQwNTA3NTU5NzM=", "before": "MTUyNTM0NDA3NDM3NDQxOQ=="}}, "data": [{"id": "1525344074374419", "name": "Pablo Diaz Soto"}, {"id": "1169016986448881", "name": "Diego Miranda Montero"}, {"id": "10205740416808352", "name": "Aurora Eguren"}, {"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "10206403137741508", "name": "Yeyi Espinosa Vergara"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10152904050755973", "name": "Nathalie Nienna Pradenas"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2014-08-05T21:32:07+0000", "message": "Aqu\u00ed les dejamos nuestro \u00faltimo video, reci\u00e9n salido del horno.\n\nCOMEDOR 421.\n\nMuchas gracias a UPLA TV que hace posible que tengamos estos hermosos videos.", "type": "video", "id": "559037650823871_795419083852392", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODg2OTU2ODU3OTg4Njg5", "before": "MTAyMDY0MDMxMzc3NDE1MDg="}}, "data": [{"id": "10206403137741508", "name": "Yeyi Espinosa Vergara"}, {"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-08-05T18:09:56+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_795340153860285", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzOTI2ODczNTI0ODA=", "before": "MTAyMDUzNjY4MzY3ODk1MzY="}}, "data": [{"id": "10205366836789536", "name": "Jaime Andres Cartes Pacheco"}, {"id": "10204639435721507", "name": "Paola Vielma Atienza"}, {"id": "10205752818839218", "name": "Carlos Alfredo Escudero Collante"}, {"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "10205979137099499", "name": "Oscar Carrasco Montero"}, {"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}, {"id": "10207217147363661", "name": "Manuel Petro Andaur Troncoso"}, {"id": "10152865936624424", "name": "Hector Villarreal"}, {"id": "10152392687352480", "name": "Raimundo Bravo Fernandez"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2014-08-05T03:32:26+0000", "message": "Inviten a sus amigos a darle \"me gusta\" a nuestra fanpage.", "type": "status", "id": "559037650823871_795083230552644"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUxMTIwMTczMzQ5MDA=", "before": "MTAxNTMzOTAyODE3NTU0MDA="}}, "data": [{"id": "10153390281755400", "name": "Marcela Delgado"}, {"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "10152739096758416", "name": "Camila Mu\u00f1oz Sahr"}, {"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-07-30T03:15:52+0000", "message": "OJO", "type": "photo", "id": "559037650823871_792180267509607"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcyMTcxNDczNjM2NjE=", "before": "MTAyMDQ2Mzk0MzU3MjE1MDc="}}, "data": [{"id": "10204639435721507", "name": "Paola Vielma Atienza"}, {"id": "10152902161187760", "name": "Rodrigo Pablo Leon Silva"}, {"id": "10204287409403009", "name": "Claudio Gaete"}, {"id": "10205752818839218", "name": "Carlos Alfredo Escudero Collante"}, {"id": "10207217147363661", "name": "Manuel Petro Andaur Troncoso"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2014-07-29T14:00:47+0000", "message": "Inviten a sus contactos a darle \"Me gusta\" a nuestro fanpage.", "type": "status", "id": "559037650823871_791854857542148", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQwNzQyNzcxOTI2ODg=", "before": "MTAyMDgzOTg5Mzk3NTIyNTg="}}, "data": [{"id": "10208398939752258", "name": "P\u00eda Alejandra Pittet Pi\u00f1eiro"}, {"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}, {"id": "687300321372283", "name": "Ong Las Calles"}, {"id": "10152739096758416", "name": "Camila Mu\u00f1oz Sahr"}, {"id": "10207602502433631", "name": "Gonzalo Cartagena LLanos"}, {"id": "450334731731445", "name": "Puerto Blanco"}, {"id": "10205752818839218", "name": "Carlos Alfredo Escudero Collante"}, {"id": "10205346429883154", "name": "Mauricio Morales Vilches"}, {"id": "10205199477214811", "name": "Mirta Pendola Valle"}, {"id": "471625446318296", "name": "Gianfranco Ghirardelli"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10152865936624424", "name": "Hector Villarreal"}, {"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "10204287409403009", "name": "Claudio Gaete"}, {"id": "1616839961866974", "name": "Miguel Quezada"}, {"id": "885801264818752", "name": "Karen Torreblanca"}, {"id": "10205740416808352", "name": "Aurora Eguren"}, {"id": "175798042435655", "name": "Acople Records"}, {"id": "1531879770425061", "name": "Elias Salas Vargas"}, {"id": "1021244804556661", "name": "Pepe Oyer"}, {"id": "10204639435721507", "name": "Paola Vielma Atienza"}, {"id": "10153390281755400", "name": "Marcela Delgado"}, {"id": "10205979137099499", "name": "Oscar Carrasco Montero"}, {"id": "1049597651729635", "name": "Isabel Amaya"}, {"id": "10204074277192688", "name": "Cristian Rodr\u00edguez-Posada Fern\u00e1ndez"}], "summary": {"total_count": 27}}, "created_time": "2014-07-26T20:16:54+0000", "message": "Hemos instalado nuestro PUNTO LIMPIO en el atrio de La Matriz... el d\u00eda viernes 29 de agosto, a las 11.00 hrs. ser\u00e1 la inauguraci\u00f3n oficial, todo esto en el marco del Proyecto \"Por una Matriz Sustentable\".\n\nEn estos d\u00edas comunicaremos los residuos que podr\u00e1n llevar a los contenedores.", "type": "photo", "id": "559037650823871_790521871008780", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt4TURBNU9UTTBNamt6TXpBM09qRTBNRFkwT0RnNE1qTT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt3TlRJMk5UWTBNelF4TmpRME9qRTBNRFkwTURZNE1EUT0="}}, "data": [{"message": "s\u00ed, favor difundir; se reciben: PAPEL, PL\u00c1STICOS, VIDRIO, LATAS, TETRAPACK. El papel debe ser blanco, de fotocopias, hojas de cuaderno, NO con termo laminado ni papel couche. y las botellas pl\u00e1sticas sin la tapa ni liquido. y.. Recuerda tu basura para otros puede ser un recurso.", "from": {"name": "Fiorella Velez Pepe", "id": "10153320013655965"}, "id": "790521871008780_790526564341644"}, {"message": "Me alegran estas iniciativas que van en bien de nuestro querido valpo y del medio ambiente Gracias", "from": {"name": "Beatriz Araya Vallejos", "id": "10209368641710961"}, "id": "790521871008780_790627964331504"}, {"message": "Excelente iniciativa. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "from": {"name": "Eliett Miranda Corso", "id": "10206514281953319"}, "id": "790521871008780_790911684303132"}, {"message": "Excelente estaremos cooperando", "from": {"name": "Carlos Alfredo Escudero Collante", "id": "10205752818839218"}, "id": "790521871008780_791009934293307"}], "summary": {"total_count": 4, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems1T1RNd01qTTJOek0wTmpFd09qRTBNRGd3TmpBMk9EYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems1T1RNd01qTTJOek0wTmpFd09qRTBNRGd3TmpBMk9EYz0="}}, "data": [{"message": "Hermanos, esperamos verlos en el IX Encuentro Nacional de CEVAS!! :D https://www.facebook.com/photo.php?v=803934349638374", "from": {"name": "Cevas San Felipe", "id": "10208267584544424"}, "id": "788754121185555_799930236734610"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUxMTIwMTczMzQ5MDA=", "before": "MTAyMDgyNjc1ODQ1NDQ0MjQ="}}, "data": [{"id": "10208267584544424", "name": "Cevas San Felipe"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "687300321372283", "name": "Ong Las Calles"}, {"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}, {"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-07-23T04:33:35+0000", "message": "Nuestros ni\u00f1os y monitores de CEVAS de invierno 2014.", "type": "photo", "id": "559037650823871_788754401185527"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI=", "before": "MTAyMDM4NjczMjEzNjMwNDM="}}, "data": [{"id": "10203867321363043", "name": "Elizabeth Guerrero Godoy"}, {"id": "10204639435721507", "name": "Paola Vielma Atienza"}, {"id": "10206272912843493", "name": "Alessandra Carboni"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-07-22T01:08:36+0000", "message": "Las peques del taller de baile de CEVAS.", "type": "video", "id": "559037650823871_788168261244141", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemc0TXprME16QTNPRGc0TWpBek9qRTBNRFl3TXpZMk5qaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemc0TXprME16QTNPRGc0TWpBek9qRTBNRFl3TXpZMk5qaz0="}}, "data": [{"message": "<3 <3 <3 <3", "from": {"name": "Alessandra Carboni", "id": "10206272912843493"}, "id": "788168261244141_788394307888203"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzOTI2ODczNTI0ODA=", "before": "NDQ4NTE1MTQ1Mjg0MzA4"}}, "data": [{"id": "448515145284308", "name": "Sonia Maria Boza Barra"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "1693069444311254", "name": "Elsa Pe\u00f1a"}, {"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}, {"id": "546271745541097", "name": "Jorge Mart\u00ednez Dur\u00e1n"}, {"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}, {"id": "10152392687352480", "name": "Raimundo Bravo Fernandez"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2014-07-17T02:29:13+0000", "message": "Hoy nuestros peques de CEVAS en Miniatletismo.\n\nEstadio El\u00edas Figueroa.", "type": "photo", "id": "559037650823871_785810301479937"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUxMTIwMTczMzQ5MDA=", "before": "MTAyMDQwNzcxOTc3MDM2OTA="}}, "data": [{"id": "10204077197703690", "name": "Gabby T Letelier"}, {"id": "10203867321363043", "name": "Elizabeth Guerrero Godoy"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}, {"id": "10206272912843493", "name": "Alessandra Carboni"}, {"id": "10152392687352480", "name": "Raimundo Bravo Fernandez"}, {"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2014-07-14T22:04:42+0000", "message": "Contra viento y marea se realizan CEVAS DE INVIERNO!!!", "type": "status", "id": "559037650823871_784633884930912"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzOTI2ODczNTI0ODA=", "before": "MTAxNTMyODk2MTA0NDk4ODI="}}, "data": [{"id": "10153289610449882", "name": "Andrea Alc\u00e1ntar"}, {"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10152392687352480", "name": "Raimundo Bravo Fernandez"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-07-12T01:05:16+0000", "message": "Exitosa reuni\u00f3n de CEVAS DE INVIERNO!!!!\n\nDesde el lunes partimos con todo el \u00e1nimo la semana, para que nuestros peque\u00f1os del sector disfruten de sus vacaciones.", "type": "status", "id": "559037650823871_783093401751627"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzOTI2ODczNTI0ODA=", "before": "MTAxNTIzOTI2ODczNTI0ODA="}}, "data": [{"id": "10152392687352480", "name": "Raimundo Bravo Fernandez"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-07-10T05:37:46+0000", "message": "Link sobre la exitosa feria de emprendimiento.\n\nDenle un vistazo.", "type": "link", "id": "559037650823871_782069431854024"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUyMDI1ODM5MTg0MDE=", "before": "MTAxNTI3ODA4NTM4NzgzMDg="}}, "data": [{"id": "10152780853878308", "name": "Gino Beltrami"}, {"id": "10205298099151926", "name": "Jean Pablo Olivares Riffo"}, {"id": "1096782997003827", "name": "Carla Santana"}, {"id": "175798042435655", "name": "Acople Records"}, {"id": "10152392687352480", "name": "Raimundo Bravo Fernandez"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10206403137741508", "name": "Yeyi Espinosa Vergara"}, {"id": "10205202583918401", "name": "Claudia Matteo"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2014-07-10T05:34:58+0000", "message": "Exitosa feria de emprendimiento \"Emprendamos en la Matriz\".", "type": "photo", "id": "559037650823871_782068665187434", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzOTI2ODczNTI0ODA=", "before": "NTQ2MjcxNzQ1NTQxMDk3"}}, "data": [{"id": "546271745541097", "name": "Jorge Mart\u00ednez Dur\u00e1n"}, {"id": "10205640501390242", "name": "Paty Orte"}, {"id": "10204639435721507", "name": "Paola Vielma Atienza"}, {"id": "10206781606998405", "name": "Williams Rebolledo Ortega"}, {"id": "559110610915733", "name": "Familia Gallardo"}, {"id": "10153141447971029", "name": "Seba Vera Salas"}, {"id": "10152392687352480", "name": "Raimundo Bravo Fernandez"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2014-07-09T03:48:17+0000", "message": "Nuestro equipo de trabajo quiere felicitar a don Jorge Mart\u00ednez Dur\u00e1n, socio de nuestra Corporaci\u00f3n La Matriz, por su reciente reconocimiento como Ciudadano Ilustre de Valpara\u00edso.\n\nEs una gran distinci\u00f3n que otorga el Municipio.\n\nMuch\u00edsimas felicidades.\n", "type": "link", "id": "559037650823871_781543511906616"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI=", "before": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI="}}, "data": [{"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-07-09T03:21:13+0000", "message": "Les dejamos el link de \"La Matriz del Emprendimiento\", video que fue parte del cierre de este proyecto con los emprendedores m\u00e1s destacados... realizado por el equipo de UPLA TV\n", "type": "video", "id": "559037650823871_781534315240869", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYyNzI5MTI4NDM0OTM=", "before": "NTQ2MjcxNzQ1NTQxMDk3"}}, "data": [{"id": "546271745541097", "name": "Jorge Mart\u00ednez Dur\u00e1n"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10206272912843493", "name": "Alessandra Carboni"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-07-08T05:08:57+0000", "message": "INSCRIPCIONES ABIERTAS PARA CEVAS DE INVIERNO EN LA MATRIZ!!!\n\nNI\u00d1OS Y NI\u00d1AS DE 6 A 12 A\u00d1OS.\n\nDEL 14 AL 18 DE JULIO EN ESCUELA SANTA ANA.", "type": "photo", "id": "559037650823871_780816488645985"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMwOTg0NzMwODYxNDA=", "before": "MTAxNTIzOTI2ODczNTI0ODA="}}, "data": [{"id": "10152392687352480", "name": "Raimundo Bravo Fernandez"}, {"id": "10206085548076056", "name": "Karina Alejandra Parra Mu\u00f1oz"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10153098473086140", "name": "Camila Bravo Fern\u00e1ndez"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-07-08T01:56:16+0000", "message": "Les dejamos el link de \"La Matriz del Emprendimiento\"... video realizado por el equipo de UPLA TV", "type": "video", "id": "559037650823871_780744845319816", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUxMTIwMTczMzQ5MDA=", "before": "NDUwMzM0NzMxNzMxNDQ1"}}, "data": [{"id": "450334731731445", "name": "Puerto Blanco"}, {"id": "175798042435655", "name": "Acople Records"}, {"id": "10206272912843493", "name": "Alessandra Carboni"}, {"id": "10205640501390242", "name": "Paty Orte"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "584693838330330", "name": "Paola Garrido Dinamarca"}, {"id": "10207602502433631", "name": "Gonzalo Cartagena LLanos"}, {"id": "10206085548076056", "name": "Karina Alejandra Parra Mu\u00f1oz"}, {"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2014-07-07T21:34:55+0000", "message": "Gracias a todos los que asistieron a la 1ra. Feria de Emprendimiento  \"Emprendamos en la Matriz\".\n\nEvaluamos exitosamente la actividad.\n\nGracias por el apoyo.", "type": "photo", "id": "559037650823871_780640258663608", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY0MDMxMzc3NDE1MDg=", "before": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI="}}, "data": [{"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "1049597651729635", "name": "Isabel Amaya"}, {"id": "10207602502433631", "name": "Gonzalo Cartagena LLanos"}, {"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}, {"id": "1585302055092268", "name": "Ernesto Becerra Hanglin"}, {"id": "10206403137741508", "name": "Yeyi Espinosa Vergara"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2014-07-07T21:23:11+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_780635845330716", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY5MzA2OTQ0NDMxMTI1NA==", "before": "MTA5Njc4Mjk5NzAwMzgyNw=="}}, "data": [{"id": "1096782997003827", "name": "Carla Santana"}, {"id": "175798042435655", "name": "Acople Records"}, {"id": "10152524787138730", "name": "Carmen Gloria Bravo Bruce"}, {"id": "10153098473086140", "name": "Camila Bravo Fern\u00e1ndez"}, {"id": "843081799131255", "name": "Francisca Arellano"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10153320013655965", "name": "Fiorella Velez Pepe"}, {"id": "10205640501390242", "name": "Paty Orte"}, {"id": "10200932010341935", "name": "Cristian Manriquez Henriquez"}, {"id": "10205752818839218", "name": "Carlos Alfredo Escudero Collante"}, {"id": "954808531214507", "name": "Hilda Zu\u00f1iga Le-Fort"}, {"id": "10206272912843493", "name": "Alessandra Carboni"}, {"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}, {"id": "10204059755720950", "name": "Lorelo Aprosio"}, {"id": "10153863185484707", "name": "Romina Fransisca Mu\u00f1os Garrido"}, {"id": "546271745541097", "name": "Jorge Mart\u00ednez Dur\u00e1n"}, {"id": "10152440281384204", "name": "B\u00e1rbara Valdivia Barile"}, {"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}, {"id": "10208319558127583", "name": "Melissa Karem Nu\u00f1ez Torres"}, {"id": "10153531289683298", "name": "Oscar Aspillaga Peralta"}, {"id": "10205298099151926", "name": "Jean Pablo Olivares Riffo"}, {"id": "10205202583918401", "name": "Claudia Matteo"}, {"id": "584693838330330", "name": "Paola Garrido Dinamarca"}, {"id": "10152014612717606", "name": "Pablo Aguila"}, {"id": "10207602502433631", "name": "Gonzalo Cartagena LLanos"}, {"id": "954592701239824", "name": "Antonio Zamora Gutierrez"}, {"id": "10206085548076056", "name": "Karina Alejandra Parra Mu\u00f1oz"}, {"id": "1693069444311254", "name": "Elsa Pe\u00f1a"}], "summary": {"total_count": 29}}, "created_time": "2014-07-05T16:30:02+0000", "message": "Feria \"Emprendamos en La Matriz\"", "type": "photo", "id": "559037650823871_779281335466167", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM1TXpRek5qYzFORFU1T1RNek9qRTBNRFExT0RjMk9ERT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM1TWpnME5UZzFORFkxT0RReU9qRTBNRFExTnpnMU1UZz0="}}, "data": [{"message": "Que bueno que fue harta gente, que gran iniciativa, y yo en casa enferma, pero me alegro de la vida del barrio", "from": {"name": "Paola Vielma Atienza", "id": "10204639435721507"}, "id": "779281335466167_779284585465842"}, {"message": "Gran iniciativa, grande La Matriz! ", "from": {"name": "Oscar Aspillaga Peralta", "id": "10153531289683298"}, "id": "779281335466167_779302438797390"}, {"message": "Est\u00e1 muy buena, la recomiendo", "from": {"name": "Soledad Chelech Hidalgo", "id": "10205112017334900"}, "id": "779281335466167_779343675459933"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI=", "before": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI="}}, "data": [{"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-07-05T01:55:38+0000", "message": "Ma\u00f1ana visite la Feria de Emprendimiento", "type": "photo", "id": "559037650823871_778983782162589"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM0OTAzNDAxNTY0OTE=", "before": "MTAyMDU2NDA1MDEzOTAyNDI="}}, "data": [{"id": "10205640501390242", "name": "Paty Orte"}, {"id": "10206272912843493", "name": "Alessandra Carboni"}, {"id": "10153098473086140", "name": "Camila Bravo Fern\u00e1ndez"}, {"id": "10203490340156491", "name": "Paula Lisboa"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-07-05T01:54:22+0000", "message": "Lleg\u00f3 el esperado d\u00eda.\n\nVengan ma\u00f1ana a visitar la 1ra. Feria de Emprendimiento del sector.", "type": "link", "id": "559037650823871_778983535495947"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI=", "before": "MTAyMDc2MDI1MDI0MzM2MzE="}}, "data": [{"id": "10207602502433631", "name": "Gonzalo Cartagena LLanos"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-07-04T20:06:17+0000", "message": "No lo olviden ma\u00f1ana es la Feria los esperamos!!!", "type": "link", "id": "559037650823871_778864708841163"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY5MzA2OTQ0NDMxMTI1NA==", "before": "MTAyMDYyNzI5MTI4NDM0OTM="}}, "data": [{"id": "10206272912843493", "name": "Alessandra Carboni"}, {"id": "1693069444311254", "name": "Elsa Pe\u00f1a"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-07-01T22:21:29+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_777482855646015"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYwODU1NDgwNzYwNTY=", "before": "MTAyMDYyNzI5MTI4NDM0OTM="}}, "data": [{"id": "10206272912843493", "name": "Alessandra Carboni"}, {"id": "1693069444311254", "name": "Elsa Pe\u00f1a"}, {"id": "175798042435655", "name": "Acople Records"}, {"id": "10206085548076056", "name": "Karina Alejandra Parra Mu\u00f1oz"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-07-01T22:20:40+0000", "message": "Feria de Emprendimiento, s\u00e1bado 5 de julio.", "type": "photo", "id": "559037650823871_777482695646031", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODg2OTU2ODU3OTg4Njg5", "before": "MTAyMDYyNzI5MTI4NDM0OTM="}}, "data": [{"id": "10206272912843493", "name": "Alessandra Carboni"}, {"id": "10153289610449882", "name": "Andrea Alc\u00e1ntar"}, {"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-07-01T22:05:32+0000", "message": "No olviden visitar la Feria de Emprendimiento este s\u00e1bado 5 de Julio!\n\nUn buen panorama para el fin de semana.", "type": "link", "id": "559037650823871_777478708979763", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY5MzA2OTQ0NDMxMTI1NA==", "before": "NDM2NDI2MjE2NTMzODg2"}}, "data": [{"id": "436426216533886", "name": "Ayline Tapia"}, {"id": "450334731731445", "name": "Puerto Blanco"}, {"id": "175798042435655", "name": "Acople Records"}, {"id": "10208416032541128", "name": "Marcia Andrea Casanova Leal"}, {"id": "10202138527534094", "name": "Marsella Maldonado Hernandez"}, {"id": "10204590147574985", "name": "H\u00e9ctor Opazo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10208088086144721", "name": "Ingrid Contenla Fern\u00e1ndez"}, {"id": "679727278790023", "name": "Alexis Reinaldo Nu\u00f1ez Aros"}, {"id": "501735356653932", "name": "Melinion Merval"}, {"id": "10153289610449882", "name": "Andrea Alc\u00e1ntar"}, {"id": "10153936531598958", "name": "Karla Pozo"}, {"id": "10206272912843493", "name": "Alessandra Carboni"}, {"id": "10153390281755400", "name": "Marcela Delgado"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10206403137741508", "name": "Yeyi Espinosa Vergara"}, {"id": "10205752818839218", "name": "Carlos Alfredo Escudero Collante"}, {"id": "10153098473086140", "name": "Camila Bravo Fern\u00e1ndez"}, {"id": "978163395537527", "name": "Melanie Mora Contreras"}, {"id": "890706564273114", "name": "Francesca Manguay Navia"}, {"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}, {"id": "10205298099151926", "name": "Jean Pablo Olivares Riffo"}, {"id": "10208147825390446", "name": "Cote Espinal"}, {"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}, {"id": "10153531289683298", "name": "Oscar Aspillaga Peralta"}, {"id": "10153107007379209", "name": "Francisca Cristi Ihnen"}, {"id": "10208465057166336", "name": "Valentina Macchiorlatti Vignat"}, {"id": "584693838330330", "name": "Paola Garrido Dinamarca"}, {"id": "1585302055092268", "name": "Ernesto Becerra Hanglin"}, {"id": "1693069444311254", "name": "Elsa Pe\u00f1a"}], "summary": {"total_count": 30}}, "created_time": "2014-06-30T21:09:14+0000", "message": "Esta es una prueba de que en nuestro Barrio Puerto los vecinos se motivan con las iniciativas novedosas. S\u00f3lo hay que intentarlo!!!\n\nPor una barrio mucho m\u00e1s limpio y sustentable-\n\nProyecto: \"Por una Matriz Sustentable\".", "type": "photo", "id": "559037650823871_776980012362966", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMzTURZM09UTXlNelUwTVRjME9qRTBNRFF4T0RBeU1UTT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMzTURZM09UTXlNelUwTVRjME9qRTBNRFF4T0RBeU1UTT0="}}, "data": [{"message": "esto es lo mejorrrrrrrr, las tapas se pueden reciclar y se llevan a una corporacion del cancer, ellos las juntan, no recuerdo el nombre,", "from": {"name": "Karina Suazo Z", "id": "10205784696473242"}, "id": "776979449029689_777067932354174"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-06-25T15:16:52+0000", "type": "link", "id": "559037650823871_774127439314890", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYwODU1NDgwNzYwNTY=", "before": "ODg2OTU2ODU3OTg4Njg5"}}, "data": [{"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}, {"id": "10205366836789536", "name": "Jaime Andres Cartes Pacheco"}, {"id": "10206085548076056", "name": "Karina Alejandra Parra Mu\u00f1oz"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-06-24T20:13:47+0000", "type": "link", "id": "559037650823871_773710432689924", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 13}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMwOTg0NzMwODYxNDA=", "before": "OTY4ODMyMjA2NDc4MDk4"}}, "data": [{"id": "968832206478098", "name": "Daniela Constanza"}, {"id": "10208465057166336", "name": "Valentina Macchiorlatti Vignat"}, {"id": "10153098473086140", "name": "Camila Bravo Fern\u00e1ndez"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-06-24T20:03:18+0000", "type": "link", "id": "559037650823871_773705562690411", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg0NjUwNTcxNjYzMzY=", "before": "MTAyMDYyNzI5MTI4NDM0OTM="}}, "data": [{"id": "10206272912843493", "name": "Alessandra Carboni"}, {"id": "10206622790464585", "name": "Tamara Lazcano Domange Vitrales"}, {"id": "10208465057166336", "name": "Valentina Macchiorlatti Vignat"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-06-22T21:32:53+0000", "message": "Queridos amigos, aqu\u00ed est\u00e1n las bases para el concurso de dibujo \"Coloreando a la Matriz\". Av\u00edsenle a sus hijos, sobrinos, nietos, y todos los ni\u00f1os que quieran entregar su visi\u00f3n del barrio a trav\u00e9s del arte. Se entregar\u00e1n entretenidos premios para el primer, segundo, y tercer lugar, adem\u00e1s de participar en la exposici\u00f3n a realizarse el mismo d\u00eda de la premiaci\u00f3n. Fomentemos el desarrollo art\u00edstico de nuestros ni\u00f1os, y mostremos a Chile y el mundo la hermosa cara de Valpara\u00edso vista desde los m\u00e1s peque\u00f1os.", "type": "photo", "id": "559037650823871_772750576119243", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Andres Vald\u00e9s", "id": "10208623181557390"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN4TnpRNE16STVOVFV5T0RBeE9qRTBNRE15T1Rnek9ETT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN4TnpRNE16STVOVFV5T0RBeE9qRTBNRE15T1Rnek9ETT0="}}, "data": [{"message": "Much\u00edsimas gracias.", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "id": "771699266224374_771748329552801"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx", "before": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx"}}, "data": [{"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-06-20T19:25:12+0000", "message": "Importante instituci\u00f3n para Valpara\u00edso.", "type": "status", "id": "559037650823871_771699266224374"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU3ODQ2OTY0NzMyNDI=", "before": "MTYxODk2MzkyMTcxNTI1OA=="}}, "data": [{"id": "1618963921715258", "name": "Guacolda Montoya"}, {"id": "10208465057166336", "name": "Valentina Macchiorlatti Vignat"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10205784696473242", "name": "Karina Suazo Z"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-06-20T01:59:59+0000", "message": "Hoy hemos asistido al lanzamiento de UPLA TV Plataforma de creaci\u00f3n, dise\u00f1o y producci\u00f3n de piezas audiovisuales. Un proyecto espectacular y ambicioso, y que busca la participaci\u00f3n ciudadana.\n\nMuchas felicidades y \u00e9xito.", "type": "photo", "id": "559037650823871_771280122932955"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY0MDMxMzc3NDE1MDg=", "before": "MTc1Nzk4MDQyNDM1NjU1"}}, "data": [{"id": "175798042435655", "name": "Acople Records"}, {"id": "1618963921715258", "name": "Guacolda Montoya"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10153390281755400", "name": "Marcela Delgado"}, {"id": "10209368641710961", "name": "Beatriz Araya Vallejos"}, {"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}, {"id": "10206403137741508", "name": "Yeyi Espinosa Vergara"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2014-06-20T01:39:25+0000", "message": "Dentro del marco de nuestro proyecto medio ambiental \"Por una Matriz Sustentable\" hemos instalado 2 basureros para el reciclaje de papel.\n\nLa idea, por un lado, es aprender a separar nuestra basura, para as\u00ed colaborar en el cuidado de nuestro medio ambiente, y por otro, vender el papel acopiado y obtener fondos para nuestro Comedor 421.\n\nA todos quienes colaboran d\u00eda a d\u00eda, ya saben d\u00f3nde pueden dejar el papel que no utilicen.", "type": "photo", "id": "559037650823871_771273656266935", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemt3TkRVMk5qZ3hNREUxTWprNU9qRTBNRFl6T1RRd01EVT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemc1TWpBMk16YzBORGN6TmpZek9qRTBNRFl4TmpneE16VT0="}}, "data": [{"message": "Hola, tengo muuuuucho papel.... donde lo puedo ir a dejar?, en que horario?", "from": {"name": "Katty Franco", "id": "10207019109094034"}, "id": "771273656266935_789206374473663"}, {"message": "Puedes ir durante la semana al Comedor 421, en calle La Matriz, y en unos d\u00edas m\u00e1s, en el atrio (parte delantera) de La Matriz, inauguraremos Punto Limpio.", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "id": "771273656266935_790456681015299"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU2NDU1NTIwNzE2NDQ=", "before": "MTAyMDc1NjgyMjc2NjQ2Njg="}}, "data": [{"id": "10207568227664668", "name": "Claudia Sepulveda"}, {"id": "10153390281755400", "name": "Marcela Delgado"}, {"id": "10205645552071644", "name": "Romina Tamara Cabrera Gonzalez"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-06-19T18:33:38+0000", "message": "Este martes 17 de junio inauguramos las nuevas composteras en el Hogar Padre Pienovi. \n\nEn conjunto con los ni\u00f1os del hogar, su Directora Marysol Parra, la encargada de los talleres Marcela Delgado, y el personal del hogar estas fueron instaladas, dando comienzo a los talleres de compostaje, todo esto en el marco de nuestro proyecto medio ambiental \"POR UNA MATRIZ SUSTENTABLE\".", "type": "photo", "id": "559037650823871_771128449614789", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN4TWprMU16SXlPVE14TkRNMU9qRTBNRE15TXpJME1qZz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN4TWprMU16SXlPVE14TkRNMU9qRTBNRE15TXpJME1qZz0="}}, "data": [{"message": "Felicitaciones!!!!", "from": {"name": "Claudia Sepulveda", "id": "10207568227664668"}, "id": "771126239615010_771295322931435"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUxMTIwMTczMzQ5MDA=", "before": "MTAyMDUxMTIwMTczMzQ5MDA="}}, "data": [{"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-06-19T01:18:55+0000", "message": "Pronto subiremos las fotos del comienzo de los talleres de compostaje en el Hogar Padre Pienovi!!!", "type": "status", "id": "559037650823871_770598503001117"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODQ3MTYyMTU1MzM0OTI2", "before": "MTAyMDYyNzI5MTI4NDM0OTM="}}, "data": [{"id": "10206272912843493", "name": "Alessandra Carboni"}, {"id": "847162155334926", "name": "Aar\u00f3n Pantoja"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-06-18T18:53:15+0000", "type": "link", "id": "559037650823871_770462813014686"}, {"from": {"name": "La Matriz Valpara\u00edso", "id": "449232401907326"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-06-18T18:52:00+0000", "type": "link", "id": "559037650823871_318745498289351"}, {"from": {"name": "Christian Ortega", "id": "10208791442803215"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-06-17T13:50:46+0000", "message": "BARRIO PUERTO\nSOLIDARITY: NEW ECONOMIC PATHWAYS\nSenderos para una nueva Econom\u00eda de Solidaridad\nEncuentro internacional organizado por el DUC Valpara\u00edso\n\nExpositores:\nDavid Week:  Arquitecto Australiano, especialista en arquitectura comunitaria\nMichel Bauwens:  Fil\u00f3sofo Belga, Fundador de \u201cFoundation for Peer to Peer Alternatives (Fundaci\u00f3n para Alternativas de Compa\u00f1ero a compa\u00f1ero)\nHumberto Maturana:  Bi\u00f3logo y antrop\u00f3logo, Fundador del Instituto \u201cMatriztica\u201d\nCamila Vallejos:  Diputada, Activista Social (a confirmar)\n\nFormato:\nS\u00e1bado 21.6.2014\n10:00 \u2013 10:30 Inscripciones\n10:30 \u2013 11:30 Presentaciones de David Week y Humberto Maturana\n11:30 \u2013 12:00  Coffee Break\n12:00 \u2013 13:00 Presentaci\u00f3n de Michel Bauwens y Camila Vallejos (a confirmar)\n13:30 \u2013 14:30 Almuerzo \n15:00 \u2013 18:00 Mesa redonda, \n\nTem\u00e1tica:\nEste evento quiere juntar experiencias nacionales e internacionales respeto de una econom\u00eda de solidaridad, es decir, una econom\u00eda basada en la pol\u00edtica de la producci\u00f3n de pares. Manifestaci\u00f3n de esta solidaridad en el mundo digital puede ser el intercambio de experiencias, informaci\u00f3n, entretenci\u00f3n (youtube, Wikipedia", "type": "status", "id": "559037650823871_769438573117110"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDQ5MjMyNDAxOTA3MzI2", "before": "MTU4NTMwMjA1NTA5MjI2OA=="}}, "data": [{"id": "1585302055092268", "name": "Ernesto Becerra Hanglin"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "775757869123536", "name": "Jose Bernardo Guzman Henriquez"}, {"id": "10153390281755400", "name": "Marcela Delgado"}, {"id": "1049597651729635", "name": "Isabel Amaya"}, {"id": "449232401907326", "name": "La Matriz Valpara\u00edso"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2014-06-16T21:16:00+0000", "message": "Bolet\u00edn n\u00b03 Corporaci\u00f3n la Matriz 2014 Corporaci\u00f3n La Matriz ,", "type": "photo", "id": "559037650823871_768997179827916", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-06-11T21:57:00+0000", "message": "\u00c1lbum de art\u00edculos de colaboradores de nuestra corporaci\u00f3n, y boletines informativos", "type": "photo", "id": "559037650823871_770458783015089"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODQ3MTYyMTU1MzM0OTI2", "before": "MTAxNTMwOTg0NzMwODYxNDA="}}, "data": [{"id": "10153098473086140", "name": "Camila Bravo Fern\u00e1ndez"}, {"id": "847162155334926", "name": "Aar\u00f3n Pantoja"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-06-11T21:57:00+0000", "message": "!Necesitamos su ayuda\u00a1", "type": "photo", "id": "559037650823871_770444599683174", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelk0T1RrNE16YzVPREkzTnprMk9qRTBNREk1TmpRME5qYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelk0T1RrNE16YzVPREkzTnprMk9qRTBNREk1TmpRME5qYz0="}}, "data": [{"message": "Sugiero que el bolet\u00edn deber\u00edan colocarlo en  pdf para poder leerlo.,por favor.", "from": {"name": "Angela Cabezon Contreras", "id": "835424733249902"}, "id": "766178426776458_768998379827796"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODM1NDI0NzMzMjQ5OTAy", "before": "Nzc1NzU3ODY5MTIzNTM2"}}, "data": [{"id": "775757869123536", "name": "Jose Bernardo Guzman Henriquez"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "835424733249902", "name": "Angela Cabezon Contreras"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-05-31T15:00:00+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_766178770109757"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkyTURrNE1EWXpORFV4TVRZeU9qRXpPRFkxTlRneU9UVT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkyTURrNE1EWXpORFV4TVRZeU9qRXpPRFkxTlRneU9UVT0="}}, "data": [{"message": "Qu\u00e9 lindo!!!", "from": {"name": "Carla Gomez Boza", "id": "10152701226176652"}, "id": "666065250121110_89167914"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI=", "before": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI="}}, "data": [{"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-12-09T01:51:23+0000", "message": "http://www.youtube.com/watch?v=JGnh5sSfwZ4&feature=youtu.be", "type": "video", "id": "559037650823871_666065250121110"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI=", "before": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI="}}, "data": [{"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-12-06T14:49:40+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_664916126902689"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalEzTURZMk56TXlNREl3T1RZeU9qRXpPRE15TlRJM016ST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalEzTURZMk56TXlNREl3T1RZeU9qRXpPRE15TlRJM016ST0="}}, "data": [{"message": "", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "id": "647066485354320_89062971"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-10-31T20:51:34+0000", "type": "link", "id": "559037650823871_647066485354320"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI=", "before": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI="}}, "data": [{"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-10-10T01:24:52+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_635134399880862", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ2Mzk0MzU3MjE1MDc=", "before": "MTAyMDU2OTQyNDA5MzQ2NDU="}}, "data": [{"id": "10205694240934645", "name": "Greta Pitcher"}, {"id": "10152799805921662", "name": "Nadia Bialostocki Abbott"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10204639435721507", "name": "Paola Vielma Atienza"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2013-10-06T13:25:20+0000", "message": "INSCR\u00cdBETE Y PARTICIPA EN LOS TALLERES CULTURALES DE SALA PASCAL 79 Y LA CORPORACI\u00d3N LA MATRIZ.\nCUPOS LIMITADOS.", "type": "photo", "id": "559037650823871_633398593387776", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-10-03T00:18:41+0000", "message": "http://impresa.elmercurio.com/Pages/NewsDetail.aspx?dt=2013-10-02&dtB=02-10-2013+0%3A00%3A00&PaginaId=1&bodyid=1", "type": "link", "id": "559037650823871_631911786869790"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-09-26T02:00:54+0000", "message": "http://www.youtube.com/watch?v=yjfvLyR5IX0", "type": "link", "id": "559037650823871_628767523850883"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5Mzg1ODYyNDA4NDA=", "before": "MTAyMDU4NDQ5NTUxMzcwMzY="}}, "data": [{"id": "10205844955137036", "name": "Pauli Avalos Purralef"}, {"id": "10153063759662682", "name": "Sebasti\u00e1n Antonio Morales"}, {"id": "10152368327982636", "name": "Jos\u00e9 Antonio Espinoza-Pdt"}, {"id": "10205205881848017", "name": "Emilia Rios"}, {"id": "10205297317928621", "name": "Marianela Kadie Aburto"}, {"id": "10206182624756392", "name": "Mar Torralbo"}, {"id": "10207093354510369", "name": "Natalia Bahamondes Acevedo"}, {"id": "721247467965628", "name": "Danilo Andress"}, {"id": "1014410268615557", "name": "Sol M'ackay"}, {"id": "10205640501390242", "name": "Paty Orte"}, {"id": "961681447252279", "name": "Julio Ramirez O\u00f1ate"}, {"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10204938586240840", "name": "Mar\u00eda-Lucila Aquino"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2013-09-17T21:54:31+0000", "type": "video", "id": "559037650823871_222927967871105", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-09-06T21:14:36+0000", "type": "link", "id": "559037650823871_619420914785544"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-08-31T17:10:55+0000", "message": "http://tematicas.cl/ee/", "type": "link", "id": "559037650823871_616642755063360"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-08-31T00:59:29+0000", "message": "http://noticias.terra.cl/nacional/barrio-puerto-de-valparaiso-se-suma-a-la-matriz-del-emprendimiento,e244cc7ede5c0410VgnCLD2000000ec6eb0aRCRD.html", "type": "link", "id": "559037650823871_616385745089061"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-08-31T00:59:10+0000", "message": "http://www.elmartutino.cl/noticia/sociedad/el-barrio-puerto-se-transforma-en-un-centro-de-emprendimiento-regional", "type": "link", "id": "559037650823871_616385678422401"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM1MzEyODk2ODMyOTg=", "before": "MTAyMDQwNzQyNzcxOTI2ODg="}}, "data": [{"id": "10204074277192688", "name": "Cristian Rodr\u00edguez-Posada Fern\u00e1ndez"}, {"id": "10153531289683298", "name": "Oscar Aspillaga Peralta"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2013-08-29T01:13:44+0000", "message": "Ma\u00f1ana jueves a las 11 am en el atrio La Matriz lanzamos \"LA MATRIZ DEL EMPRENDIMIENTO\"!!!", "type": "status", "id": "559037650823871_615521975175438", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakUxTlRJeU1Ea3hPRFF5TURrek9qRXpOemMzTXpnNE5UYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakUxTlRJeU1Ea3hPRFF5TURrek9qRXpOemMzTXpnNE5UYz0="}}, "data": [{"message": "El Proyecto \u201cLa Matriz del Emprendimiento\u201d Financiado por CORFO Valpara\u00edso, busca iniciar un proceso de desarrollo de una cultura de emprendimiento a interior del Barrio Puerto de Valpara\u00edso, que permita en un futuro cercano el desarrollo sostenible del barrio, a trav\u00e9s de quienes viven y trabajan en el sector. Se busca generar competencias de emprendimiento en tres grupos bases que son los j\u00f3venes (estudiantes de ense\u00f1anza media), padres/madres y apoderados del sector y un grupo de profesores que trabajan en algunos de los 4 establecimientos educacionales emplazados en el Barrio Puerto. Con estos \u00faltimos, se espera generar un aprendizaje sobre herramientas de emprendimiento e innovaci\u00f3n y formarlos como formadores en estas tem\u00e1ticas, para permitir que otros j\u00f3venes y sus padres, que en el futuro se interesen en aprender a emprender, puedan hacerlo, como parte de un proceso de formaci\u00f3n integral como personas.\n\nSe espera que los beneficiarios tengan acceso a aprender conocimientos y habilidades, que de otra forma nos estar\u00eda al alcance de ellos, por diversas razones, siendo una de ella su condici\u00f3n de vulnerabilidad, en particular nos referimos a los j\u00f3venes y sus familias (padres y madres).\n\nSe busca adem\u00e1s entregar nuevas posibilidades de desarrollo en el campo de la generaci\u00f3n de ingresos, sea esta de manera dependiente o m\u00e1s a\u00fan independiente, para as\u00ed optar a mejorar su condici\u00f3n de vida, y a trav\u00e9s de ellos la condici\u00f3n del propio espacio donde viven; El Barrio Puerto.\n\nFinalmente, se espera con la experiencia acumulada en el desarrollo del proyecto, sentar las bases para generar un modelo de gesti\u00f3n y operaci\u00f3n para la puesta en marcha de una escuela de emprendimiento, denominada \u201cLa Matriz del Emprendimiento\u201d.", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "id": "615521975175438_88891349"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakV5TnpneE5EQTROemd5T0RJNE9qRXpOemN5TmpFeE5UTT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakV5TnpneE5EQTROemd5T0RJNE9qRXpOemN5TmpFeE5UTT0="}}, "data": [{"message": "\u00a1Agradecemos la donaci\u00f3n en alimentos no perecibles al comedor 421!!!", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "id": "612781218782847_88876322"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-08-23T12:31:56+0000", "message": "http://www.youtube.com/watch?v=rmRAO2DrgrQ", "type": "video", "id": "559037650823871_612781218782847"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-08-07T00:33:12+0000", "message": "http://vimeo.com/69730233", "type": "video", "id": "559037650823871_604181906309445"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ2Mzk0MzU3MjE1MDc=", "before": "MTAyMDQ2Mzk0MzU3MjE1MDc="}}, "data": [{"id": "10204639435721507", "name": "Paola Vielma Atienza"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-07-31T14:44:00+0000", "message": "Hoy a las 19 horas en la Corporaci\u00f3n La Matriz se llevar\u00e1 a cabo la Asamblea constitutiva del Club deportivo La Matriz. \r\n\r\n\u00a1Acomp\u00e1\u00f1anos en este nuevo hito para engrandecer nuestro Barrio Puerto!", "type": "photo", "id": "559037650823871_599715970089372", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGs1TkRBME1qSXdNVEl3TlRRM09qRXpOelV5TXpJMU1Uaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGs1TkRBME1qSXdNVEl3TlRRM09qRXpOelV5TXpJMU1Uaz0="}}, "data": [{"message": "Ma\u00f1ana a las 19 horas en La Matriz se llevar\u00e1 a cabo la Asamblea constitutiva del Club deportivo La Matriz.                            \u00a1Acomp\u00e1\u00f1anos en este nuevo hito para engrandecer nuestro Barrio Puerto!", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "id": "599403840120585_88813972"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2013-07-31T01:00:16+0000", "message": "http://www.elmartutino.cl/noticia/deporte/corporacion-la-matriz-anuncia-creacion-de-club-deportivo-en-barrio-puerto", "type": "link", "id": "559037650823871_599403840120585"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ2Mzk0MzU3MjE1MDc=", "before": "MTAyMDQwNzQyNzcxOTI2ODg="}}, "data": [{"id": "10204074277192688", "name": "Cristian Rodr\u00edguez-Posada Fern\u00e1ndez"}, {"id": "10204639435721507", "name": "Paola Vielma Atienza"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2013-07-26T18:46:41+0000", "message": "[PRENSA] Iglesia La Matriz presenta nueva luminaria \n\nhttp://www.elmartutino.cl/node/19909?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "type": "link", "id": "559037650823871_597373260323643", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 8}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3MjYzNjA5MTM5MTk=", "before": "MTAxNTI4NjU5MzY2MjQ0MjQ="}}, "data": [{"id": "10152865936624424", "name": "Hector Villarreal"}, {"id": "900230893382817", "name": "Maria Espinoza"}, {"id": "535637519882564", "name": "Marianela Felgueras Reyes"}, {"id": "10208769565138074", "name": "Ximena Benavente"}, {"id": "10153828078404070", "name": "Franco Marzal D\u00edaz"}, {"id": "10205156482775996", "name": "Elizabeht Romero"}, {"id": "10206761019163598", "name": "Barbara Villarroel"}, {"id": "10206802655605248", "name": "Jo Leiton"}, {"id": "10205931223103513", "name": "Jaime Andres Corp Mendez"}, {"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}, {"id": "10204639435721507", "name": "Paola Vielma Atienza"}, {"id": "10205058179159039", "name": "Ninoska Parra Vargas"}, {"id": "10153726360913919", "name": "Marce Espinoza R"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2013-07-26T14:40:37+0000", "message": "Nuestra Iglesia La Matriz completamente restaurada, devolvi\u00e9ndole el alma a Barrio Puerto.\n\n\u00bfLes gusta c\u00f3mo se ve? :)\n\nCr\u00e9ditos fotograf\u00eda: Fernando Garay (TwitterosSolidarios)", "type": "photo", "id": "559037650823871_597286620332307", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGs0TkRVeE16azJPRGd5TkRrMk9qRXpOelV3TmpRM01qVT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGs0TkRVeE16azJPRGd5TkRrMk9qRXpOelV3TmpRM01qVT0="}}, "data": [{"message": "hermosa quedo la parroquia con la nueva iluminacion\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1", "from": {"name": "Ximena Benavente", "id": "10208769565138074"}, "id": "597286613665641_84265828"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQ2MTQ1NzY5MDUyMTc=", "before": "MTAyMDg3Njk1NjUxMzgwNzQ="}}, "data": [{"id": "10208769565138074", "name": "Ximena Benavente"}, {"id": "1494348247451600", "name": "Cecilia Mesias Martin"}, {"id": "10203906523561360", "name": "Patricia Favereau Mes\u00edas"}, {"id": "683403835125594", "name": "Francisca Gonz\u00e1lez Klenner"}, {"id": "10154614576905217", "name": "Javiera Mar\u00eda"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2013-07-26T01:25:33+0000", "message": "Magn\u00edfica presentaci\u00f3n nos entreg\u00f3 el gran pianista Roberto Bravo.\r\n\r\n\u00a1Muchas gracias por asistir a este evento!\r\n\r\nJuntos construimos un nuevo Barrio Puerto, lleno de esperanza, vida, cultura y alegr\u00eda.", "type": "photo", "id": "559037650823871_597024777025158", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGszTXpJM01qa3dNekk0TWpRd09qRXpOelE0TlRZek56QT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGszTXpJM01qa3dNekk0TWpRd09qRXpOelE0TlRZek56QT0="}}, "data": [{"message": "la matriz quedo preciosa vivo al lado de ella , el problema es la falta de cultura de nuestra gente,ya que siempre esta sucia y todo rayado a su alrededor es una pena porque tanto trabajo no se respeta.", "from": {"name": "Vanessa Vargas Saavedra", "id": "10203272826881656"}, "id": "597024767025159_84261569"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM4MjgwNzg0MDQwNzA=", "before": "MTAyMDI5ODEzMTA5OTM2MDM="}}, "data": [{"id": "10202981310993603", "name": "Jessica Ninoska Vargas Fuentes"}, {"id": "10207602502433631", "name": "Gonzalo Cartagena LLanos"}, {"id": "10203593848783489", "name": "Pao Abrigo Abrigo"}, {"id": "10205058179159039", "name": "Ninoska Parra Vargas"}, {"id": "10208957104307376", "name": "\u00d3scar Prieto Araya"}, {"id": "10153828078404070", "name": "Franco Marzal D\u00edaz"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2013-07-25T23:43:26+0000", "message": "Ya est\u00e1 todo listo para que comience el concierto de Roberto Bravo :-)", "type": "photo", "id": "559037650823871_596993160361653"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-07-25T18:34:55+0000", "message": "Nadie se puede perder hoy para estar a las 19:30 horas y acompa\u00f1arnos en la inauguraci\u00f3n de la iluminaci\u00f3n de la Iglesia La Matriz junto a Roberto Bravo :)", "type": "photo", "id": "559037650823871_596904310370538", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ2Mzk0MzU3MjE1MDc=", "before": "MTAyMDQ2Mzk0MzU3MjE1MDc="}}, "data": [{"id": "10204639435721507", "name": "Paola Vielma Atienza"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-07-24T22:12:21+0000", "message": "Este domingo 28 se realizar\u00e1 la Corrida Familiar C\u00e1mara de Diputados de Chile.\n\nLa actividad ser\u00e1 en homenaje a Bruno Bernal D\u00edaz, el maratonista m\u00e1s longevo de Chile y en directo beneficio al Comedor Solidario 421 y nuestros amigos de la Sociedad Protectora de Animales :)\n\n\u00a1Te esperamos! \n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ZVKQiNYFYI8", "type": "video", "id": "559037650823871_596498367077799", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM4OTk2Mzg5MzE4MjM=", "before": "MTAxNTM4OTk2Mzg5MzE4MjM="}}, "data": [{"id": "10153899638931823", "name": "Javier Carvacho"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2013-07-24T21:16:18+0000", "message": "\u00a1Te esperamos este 28!\n\nToda la familia unida por el Comedor 421 y nuestros amigos de la Sociedad Protectora de Animales.", "type": "photo", "id": "559037650823871_596450053749297", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-07-23T17:14:57+0000", "message": "La iglesia La Matriz, erigida hace 453 a\u00f1os en el coraz\u00f3n fundacional de Valpara\u00edso, es una de las construcciones m\u00e1s representativas de la ciudad, y con esta mejora se busca recuperar un sector esencial del casco hist\u00f3rico, por muchos a\u00f1os olvidado y descuidado.\n\n\u00a1Te esperamos!", "type": "link", "id": "559037650823871_595919420469027", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM1MzEyODk2ODMyOTg=", "before": "MTAyMDM1OTA2MTMzNDU1OTQ="}}, "data": [{"id": "10203590613345594", "name": "Gilberto Palacios"}, {"id": "10153531289683298", "name": "Oscar Aspillaga Peralta"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2013-07-23T17:10:35+0000", "message": "[PRENSA] Con el pianista Roberto Bravo la Iglesia La Matriz presentar\u00e1 su iluminaci\u00f3n externa \n\nhttp://www.elmartutino.cl/noticia/sociedad/con-el-pianista-roberto-bravo-la-iglesia-la-matriz-presentara-su-iluminacion-extern", "type": "link", "id": "559037650823871_595918383802464", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 9}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMxOTY3NDUwNTk1MzY=", "before": "MTAxNTMxOTY3NDUwNTk1MzY="}}, "data": [{"id": "10153196745059536", "name": "Paulina Borquez"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-07-22T21:43:25+0000", "message": "[PRENSA] Roberto Bravo se presentar\u00e1 en Iglesia La Matriz\n\nhttp://radioallen.cl/2013/roberto-bravo-se-presentara-en-iglesia-la-matriz/", "type": "link", "id": "559037650823871_595575583836744", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-07-22T14:39:31+0000", "message": "Te esperamos este jueves :)\r\n\r\nhttp://www.corporacionlamatriz.cl/", "type": "photo", "id": "559037650823871_595432180517751", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGswTXpVd09ESTNNamt5TlRVek9qRXpOelF5T0RNME9EYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGswTXpVd09ESTNNamt5TlRVek9qRXpOelF5T0RNME9EYz0="}}, "data": [{"message": "Ni\u00f1@s: Futvalores no para, ma\u00f1ana los esperamos a las 11 am en La Matriz.", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "id": "594350630625906_88784974"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-07-20T01:23:49+0000", "message": "FUTVALORES NON STOP", "type": "video", "id": "559037650823871_594350630625906"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM4OTk2Mzg5MzE4MjM=", "before": "MTAxNTM4OTk2Mzg5MzE4MjM="}}, "data": [{"id": "10153899638931823", "name": "Javier Carvacho"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-07-14T02:12:34+0000", "message": "Puedes descargar el libro digital \"De La Matriz al mundo\" en este link. ", "type": "link", "id": "559037650823871_591456147582021"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzNjgzMjc5ODI2MzY=", "before": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx"}}, "data": [{"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}, {"id": "975944162492346", "name": "Fernando Robles"}, {"id": "10152368327982636", "name": "Jos\u00e9 Antonio Espinoza-Pdt"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2013-07-11T12:59:48+0000", "message": "\u00bfQu\u00e9 les parece esta antigua fotograf\u00eda de Plaza Echaurren?\r\n\r\n\u00bfDe qu\u00e9 a\u00f1o podr\u00eda ser?", "type": "photo", "id": "559037650823871_590389164355386"}, {"from": {"category": "Community Organization", "name": "De la Matriz al Mundo", "id": "334849989970504"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNDQxMDI2ODYxNTU1Nw==", "before": "MTAxNDQxMDI2ODYxNTU1Nw=="}}, "data": [{"id": "1014410268615557", "name": "Sol M'ackay"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-07-10T01:01:55+0000", "message": "Libro digital con la Historia y Obra de La Iglesia La Matriz\n\nhttp://es.scribd.com/doc/152788902/De-La-Matriz-Al-Mundo-Libro", "type": "link", "id": "559037650823871_370565509732285", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Community Organization", "name": "De la Matriz al Mundo", "id": "334849989970504"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-07-09T20:55:29+0000", "message": "Lanzamiento \"De La Matriz al Mundo\"\n\nhttp://www.mercuriovalpo.cl/impresa/2013/07/09/full/17/", "type": "link", "id": "559037650823871_370497186405784"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-07-09T01:54:53+0000", "message": "http://www.estrellavalpo.cl/impresa/2013/07/08/full/5/", "type": "link", "id": "559037650823871_589426217785014"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGc0T1RnM09EWTBORGsxTlRFMk9qRXpOek15TkRnME5UST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGc0T1RnM09EWTBORGsxTlRFMk9qRXpOek15TkRnME5UST0="}}, "data": [{"message": "Presentaci\u00f3n de Alan Reale, guitarrista de Los Jaivas, el viernes pasado en el evento DE LA MATRIZ AL MUNDO!!!", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "id": "588987377828898_88750503"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-07-08T01:52:30+0000", "type": "video", "id": "559037650823871_588987377828898"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQ2MTQ1NzY5MDUyMTc=", "before": "MTAyMDYzMjI5NjI3ODU4MzQ="}}, "data": [{"id": "10206322962785834", "name": "Ricardo Gonzalo Vallejos Zehnder"}, {"id": "10154614576905217", "name": "Javiera Mar\u00eda"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2013-07-04T14:54:16+0000", "message": "Ma\u00f1ana se lanzar\u00e1 el libro titulado \"De la Matriz al mundo\" en el atrio de la Iglesia a las 16:00 horas.\r\n\r\nHabr\u00e1 una premiaci\u00f3n y grandes sorpresas y como La Matriz es cultura y entretenci\u00f3n, tambi\u00e9n nos acompa\u00f1ar\u00e1 el gran Alan Reale, guitarrista del grupo Los Jaivas.\r\n\r\nRecuerda:\r\n05 de Julio - 16:00 hrs - Atrio Iglesia La Matriz\r\n\r\nVen a \"De La Matriz al Mundo\", por un Barrio Puerto m\u00e1s inclusivo y participativo.", "type": "photo", "id": "559037650823871_587546494639653", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Community Organization", "name": "De la Matriz al Mundo", "id": "334849989970504"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-07-03T04:15:43+0000", "message": "Queridos amigos est\u00e1n todos cordialmente este viernes al atrio de la iglesia La Matriz pic.twitter.com/yJ2cAfLCSc", "type": "link", "id": "559037650823871_367928269996009", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Community Organization", "name": "De la Matriz al Mundo", "id": "334849989970504"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-07-03T04:12:13+0000", "message": "Queridos amigos est\u00e1n todos cordialmente este viernes al atrio de la iglesia La Matriz pic.twitter.com/NgpICjethe", "type": "link", "id": "559037650823871_367927669996069"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-06-28T17:59:14+0000", "message": "Amigos.\r\n\r\nLes informamos que ma\u00f1ana NO HABR\u00c1 FUTVALORES.\r\nEl motivo es la fuerte lluvia que se hace presente en nuestro Barrio Puerto.\r\n\r\nNo obstante, retomamos el deporte el s\u00e1bado 6 de julio.\r\n\r\n\u00a1A abrigarse del fr\u00edo y nos vemos la pr\u00f3xima semana!", "type": "photo", "id": "559037650823871_585152711545698", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-06-26T19:56:17+0000", "message": "Esta obra es la Parroquia La Matriz en el a\u00f1o 1822. \r\n\r\n\u00bfSab\u00edas que tras 4 terremotos, en 1842, se edific\u00f3 finalmente la Iglesia tal como la conocemos?", "type": "photo", "id": "559037650823871_584405074953795", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 10}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTEyNzI2MDA1NTQ2OTg2", "before": "MTAxNTM0MzA4OTk3NzQyODk="}}, "data": [{"id": "10153430899774289", "name": "Casas-Cordero Saras\u00faa Cecilia Pame"}, {"id": "512726005546986", "name": "Fidelicia Alvarez Soto"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2013-06-24T14:51:15+0000", "message": "Porque Barrio Puerto necesita fomento y progreso, nos ganamos un proyecto CORFO llamado \"La Matriz del emprendimiento\".\r\n\r\n\u00a1Atentos que se vienen grandes sorpresas y por supuesto mucho trabajo para nuestro Valpara\u00edso!", "type": "photo", "id": "559037650823871_583445005049802", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-06-16T19:59:05+0000", "message": "\u00a1Feliz d\u00eda a todos los padres de Valpara\u00edso y Barrio Puerto!\n\nUn fuerte abrazo a todos ustedes de parte de todo el staff de Corporaci\u00f3n La Matriz.", "type": "status", "id": "559037650823871_579700098757626"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-06-13T15:55:07+0000", "message": "Ya estamos emitiendo nuestro bolet\u00edn La Matriz. Es de distribuci\u00f3n gratuita y lo puedes ver en estas fotos, si deseas una versi\u00f3n impresa tenemos muchas de ellas en nuestras oficinas o en la parroquia La Matriz. Nuestro objetivo es informarte sobre todo lo entretenido que est\u00e1 ocurriendo en el sector. Porque Barrio Puerto est\u00e1 cambiando y lo estamos haciendo contigo :)", "type": "photo", "id": "559037650823871_577514582309511", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGd6TmpNd056azFNRE14TWpJek9qRXpOekl4TWpJek1qaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGd6TmpNd05UazRNelkwTlRjMk9qRXpOekl4TWpJeU9Eaz0="}}, "data": [{"message": "aahh yo quiero 1", "from": {"name": "Fidelicia Alvarez Soto", "id": "512726005546986"}, "id": "576158615778441_84207562"}, {"message": "DE verda que quiero 1 con el logo.", "from": {"name": "Fidelicia Alvarez Soto", "id": "512726005546986"}, "id": "576158615778441_84207563"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTEyNzI2MDA1NTQ2OTg2", "before": "NTEyNzI2MDA1NTQ2OTg2"}}, "data": [{"id": "512726005546986", "name": "Fidelicia Alvarez Soto"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-06-10T19:52:17+0000", "message": "Para cuidarnos del frio, regalamos varios de estos cuellos oficiales de La Matriz a los asistentes al atrio de la parroquia para Chile VS Paraguay :-)\n\n\u00bfC\u00f3mo lo pasaron ese d\u00eda, muchachos?", "type": "photo", "id": "559037650823871_576158629111773"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ2Mzk0MzU3MjE1MDc=", "before": "MTAyMDQ5ODMwMzA2Mzc2NTM="}}, "data": [{"id": "10204983030637653", "name": "Pascale Guerra"}, {"id": "871938952922686", "name": "Antonio Andres Tapia Zuniga"}, {"id": "10204639435721507", "name": "Paola Vielma Atienza"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2013-06-10T15:10:19+0000", "message": "En el Barrio Puerto tambi\u00e9n se pasa bien. Es por eso que para el partido de Chile VS Paraguay hubo una pantalla gigante en el atrio de La Matriz, donde adem\u00e1s congregamos a decenas de personas que disfrutaron junto a nosotros y toda la comunidad el 2-1 de nuestra selecci\u00f3n.\n\nActividades como esta le devuelven el alma a nuestro Barrio Puerto.\n\u00a1Por un Barrio Puerto m\u00e1s inclusivo!", "type": "photo", "id": "559037650823871_576027585791544", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY4NjMwMzYzOTExNDM=", "before": "NTEyNzI2MDA1NTQ2OTg2"}}, "data": [{"id": "512726005546986", "name": "Fidelicia Alvarez Soto"}, {"id": "10153063759662682", "name": "Sebasti\u00e1n Antonio Morales"}, {"id": "10208769565138074", "name": "Ximena Benavente"}, {"id": "10206863036391143", "name": "Maria Carolina Alarcon Tapia"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2013-06-07T23:08:49+0000", "message": "De a poco comienza a llegar gente al atrio de la Iglesia La Matriz para alentar a la Roja.\n\n\u00bfCu\u00e1les son sus apuestas para este partido?", "type": "photo", "id": "559037650823871_574790435915259"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM0NTYyOTQyMjk3MzI=", "before": "MTAyMDg3Njk1NjUxMzgwNzQ="}}, "data": [{"id": "10208769565138074", "name": "Ximena Benavente"}, {"id": "10153456294229732", "name": "Natalia Paz Morales"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2013-06-07T22:48:45+0000", "message": "Comienza la previa de Chile VS Paraguay en La Matriz", "type": "photo", "id": "559037650823871_574786822582287", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGMwT0RRMU5UVXlOVGMyTkRFME9qRXpOekEyTlRrd05EUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGMwT0RRMU5UVXlOVGMyTkRFME9qRXpOekEyTlRrd05EUT0="}}, "data": [{"message": "que lindo se ve, no pude asistir...pero igual acompa\u00f1e a la roja....", "from": {"name": "Ximena Benavente", "id": "10208769565138074"}, "id": "574786805915622_84177509"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM5ODIxNzk1MjYwOTU=", "before": "MTAyMDQ2MDE4NDA5NDM3MjA="}}, "data": [{"id": "10204601840943720", "name": "Pedro Benavente Marin"}, {"id": "10153982179526095", "name": "Carol Andrea Aguero Ciudad"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2013-06-06T19:11:25+0000", "message": "Invitamos a todos los vecinos de Barrio Puerto y alrededores a participar, este viernes 07 de junio, de la previa del partido de Chile VS Paraguay.\r\n\r\nEn el atrio de la Iglesia La Matriz habr\u00e1 una pantalla gigante donde podremos participar en amistad y familia de este gran partido para la roja.\r\n\r\nLa jornada comenzar\u00e1 a las 18 horas con animaci\u00f3n, juegos, bailes y muchas actividades sorpresa para los asistentes. Habr\u00e1 regalos sorpresa para los primeros asistentes en llegar.\r\n\r\n\u00a1Ya lo sabes, te esperamos ma\u00f1ana desde las 18 horas en La Matriz!", "type": "photo", "id": "559037650823871_574296755964627", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGMwTXprMk16SXlOakl4TXpNM09qRXpOekExTmpnek5UWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGMwTXprMk16SXlOakl4TXpNM09qRXpOekExTmpnek5UWT0="}}, "data": [{"message": "que bella iglesia", "from": {"name": "Maria Elena Escobar Melendez", "id": "10206657752024581"}, "id": "574296745964628_84175863"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-06-06T15:41:48+0000", "message": "Hola amigos del Barrio Puerto. \u00bfParticiparon del simulacro de terremoto y tsunami?.\n\nSi es as\u00ed, cu\u00e9ntanos tu experiencia :-)", "type": "status", "id": "559037650823871_574226195971683"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTEyNzI2MDA1NTQ2OTg2", "before": "NTEyNzI2MDA1NTQ2OTg2"}}, "data": [{"id": "512726005546986", "name": "Fidelicia Alvarez Soto"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-06-05T15:02:44+0000", "message": "Te invitamos a ver a Chile VS Paraguay.\r\n\r\nHabr\u00e1 una pantalla gigante HD para que toda la comunidad del Barrio Puerto pueda reunirse en torno a La Roja y disfrutar del partido, as\u00ed como de una entretenida previa.\r\n\r\nLos primeros 300 en llegar recibir\u00e1n un regalo sorpresa. \r\n\r\n\u00a1Vamos Chilenos que este viernes todos vamos a apoyar a la roja!\r\n\r\nLugar: Atrio de la Iglesia La Matriz\r\nHora: Desde las 18 Horas.\r\n\r\n\u00a1Te esperamos!", "type": "photo", "id": "559037650823871_573582406036062", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ2Mzk0MzU3MjE1MDc=", "before": "MTAyMDQ2Mzk0MzU3MjE1MDc="}}, "data": [{"id": "10204639435721507", "name": "Paola Vielma Atienza"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-06-04T19:32:05+0000", "message": "[Prensa] En Red Valpara\u00edso\n\n\"Con \u00e9xito culmin\u00f3 proyecto \u201cFutValores\u201d de la Corporaci\u00f3n La Matriz\"\n\nhttp://www.redvalparaiso.com/con-exito-culmino-proyecto-futvalores-de-la-corporacion-la-matriz/", "type": "link", "id": "559037650823871_573142876080015", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGN6TXpNeU56VTJNRFl4TURJM09qRXpOekF6T1Rjd09EWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGN6TXpNeU56VTJNRFl4TURJM09qRXpOekF6T1Rjd09EWT0="}}, "data": [{"message": "felicitaciones y seguir adelante!\u00a1\u00a1\u00a1", "from": {"name": "Paty Orte", "id": "10205640501390242"}, "id": "573142876080015_88656034"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-06-04T16:25:22+0000", "message": "[Prensa] En el Mercurio de Valpara\u00edso\n\n\"Mayne-Nicholls cierra programa FutValores\"\n\nhttp://www.mercuriovalpo.cl/impresa/2013/06/03/full/5/", "type": "link", "id": "559037650823871_573079879419648", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "Jose Miguel Rojas", "id": "922444454535449"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-06-04T15:28:04+0000", "message": "http://www.municipalidaddevalparaiso.cl/not_ant.aspx?not=2", "type": "status", "id": "559037650823871_573060499421586"}, {"from": {"name": "Jose Miguel Rojas", "id": "922444454535449"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzM0ODQ5OTg5OTcwNTA0", "before": "MzM0ODQ5OTg5OTcwNTA0"}}, "data": [{"id": "334849989970504", "name": "De la Matriz al Mundo"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-06-04T15:16:59+0000", "type": "link", "id": "559037650823871_407941959319037"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ2Mzk0MzU3MjE1MDc=", "before": "NTEyNzI2MDA1NTQ2OTg2"}}, "data": [{"id": "512726005546986", "name": "Fidelicia Alvarez Soto"}, {"id": "10205640501390242", "name": "Paty Orte"}, {"id": "10204639435721507", "name": "Paola Vielma Atienza"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2013-06-03T18:07:49+0000", "message": "[Prensa] En UCV Radio\r\n\r\n\"Corporaci\u00f3n La Matriz anuncia creaci\u00f3n de Club Deportivo en Barrio Puerto\"\r\n\r\nhttp://www.ucvradio.cl/bsite/2013/06/01/corporacion-la-matriz-anuncia-creacion-de-club-deportivo-en-barrio-puerto/", "type": "photo", "id": "559037650823871_572693586124944", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-06-03T12:28:16+0000", "message": "Premiaci\u00f3n de FutValores, donde tuvimos como invitado especial a Harold Mayne-Nicholls, presidente de la Fundaci\u00f3n Ganamos Todos.", "type": "photo", "id": "559037650823871_572567252804244", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGN6TlRBNE5UYzJNRFF6TkRRMU9qRXpOekEwTXpVek1qTT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGN6TXpNeE1UWTVNemswTlRFNU9qRXpOekF6T1RZM01qZz0="}}, "data": [{"message": "F\u00daTBOL MIXTO , QUE BIEN ,", "from": {"name": "Paty Orte", "id": "10205640501390242"}, "id": "572557376138565_88656018"}, {"message": "hay que arreglar el video", "from": {"name": "Jose Miguel Rojas", "id": "922444454535449"}, "id": "572557376138565_88657210"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU2NDA1MDEzOTAyNDI=", "before": "MTAyMDU2NDA1MDEzOTAyNDI="}}, "data": [{"id": "10205640501390242", "name": "Paty Orte"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-06-03T12:10:41+0000", "message": "Compartimos con ustedes un registro de lo que fue FutValores.\n\u00bfQu\u00e9 les parece?\n\nhttp://youtu.be/6hp4Vwcmv5A", "type": "video", "id": "559037650823871_572557376138565"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY3NjEwMTkxNjM1OTg=", "before": "NTEyNzI2MDA1NTQ2OTg2"}}, "data": [{"id": "512726005546986", "name": "Fidelicia Alvarez Soto"}, {"id": "10205386317799627", "name": "Francisco Javier Olavarria Astudillo"}, {"id": "438132446386658", "name": "Ely Martinez-Ortiz"}, {"id": "10202666569404332", "name": "Miriam Villarroel"}, {"id": "10206761019163598", "name": "Barbara Villarroel"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2013-06-01T11:48:03+0000", "message": "As\u00ed de lleno estaba el gimnasio de la Escuela Santa Ana, para la ceremonia de premiaci\u00f3n de FutValores.\r\n\r\nEl Presidente de la Fundaci\u00f3n Ganamos Todos, Harold Mayne-Nicholls dio una charla titulada \u201cDeporte: creador de valor en la sociedad\u201d y en la ocasi\u00f3n pudimos dar a conocer la gran noticia que se crear\u00e1 el Club Deportivo La Matriz para seguir potenciando el deporte y la sana alegr\u00eda en nuestro Barrio Puerto.\r\n\r\n\u00a1Estamos llenos de sue\u00f1os para nuestra comunidad, te invitamos a ser parte de estos!", "type": "photo", "id": "559037650823871_571576976236605"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-05-31T16:00:35+0000", "message": "\u00a1Futvalores no para!! Hoy Premiaci\u00f3n Futvalores a las 18 horas en Gimnasio Escuela Santa Ana (costado Iglesia La Matriz, calle Santo Domingo). Comenzaremos con la charla \"Deporte: creador de valor en la sociedad\" de Harold @MayneNicholls.", "type": "status", "id": "559037650823871_571204109607225"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGN4TVRZMU1qUTVOakV4TVRFeE9qRXpOekF3TURrMU5qWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGN3T0RReE9ESXlPVGMyTnpnM09qRXpOams1TnpFeE1EST0="}}, "data": [{"message": "http://www.youtube.com/watch?v=V2wfTh7tg1c", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "id": "570841776310125_88641493"}, {"message": "como quisiera poder asistir para apoyar a mi antigua escuelita y a sus valores presentes. Felicitaciones a todos los estudiantes envueltos en  las diferentes actividades", "from": {"name": "Ely Martinez-Ortiz", "id": "438132446386658"}, "id": "570841776310125_88642515"}, {"message": "Desde aqui reciban un saludo cordial de una estudiante del 1963 y que aun se recuerda de su maravillosa maestra llamada Aida Villegas.Gracias donde quiera que se encuentre", "from": {"name": "Ely Martinez-Ortiz", "id": "438132446386658"}, "id": "570841776310125_88642535"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzNTU1NTkyMDY1NDg=", "before": "NDM4MTMyNDQ2Mzg2NjU4"}}, "data": [{"id": "438132446386658", "name": "Ely Martinez-Ortiz"}, {"id": "10152355559206548", "name": "Ori La Mestiza"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2013-05-31T03:31:29+0000", "message": "Ma\u00f1ana viernes: charla de Harold MayneNicholls, premiaci\u00f3n de Futvalores y sorpresas varias. 18 hrs. Gimnasio de Escuela Santa Ana. \u00a1No puedes faltar!!", "type": "status", "id": "559037650823871_570841776310125"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM0MzA4OTk3NzQyODk=", "before": "MTAxNTI3MDEyMjYxNzY2NTI="}}, "data": [{"id": "10152701226176652", "name": "Carla Gomez Boza"}, {"id": "10153430899774289", "name": "Casas-Cordero Saras\u00faa Cecilia Pame"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2013-05-30T18:24:35+0000", "message": "Amigos, compartimos otra foto tomada hoy de la visita de \"Twitteros Solidarios\" al comedor 421 con motivo del programa #TejiendoAmor.\r\n\r\n\u00bfConoces el Comedor 421? Atiende todos los d\u00edas a los vecinos del sector La Matriz que lo necesiten.", "type": "photo", "id": "559037650823871_570669696327333"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY3NjEwMTkxNjM1OTg=", "before": "NTEyNzI2MDA1NTQ2OTg2"}}, "data": [{"id": "512726005546986", "name": "Fidelicia Alvarez Soto"}, {"id": "10208769565138074", "name": "Ximena Benavente"}, {"id": "10153430899774289", "name": "Casas-Cordero Saras\u00faa Cecilia Pame"}, {"id": "438132446386658", "name": "Ely Martinez-Ortiz"}, {"id": "10203950459178539", "name": "Myrian Fuentes"}, {"id": "10205112017334900", "name": "Soledad Chelech Hidalgo"}, {"id": "10206761019163598", "name": "Barbara Villarroel"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2013-05-30T15:28:25+0000", "message": "Hoy el grupo \"Twitteros Solidarios\" trajo mantas a los amigos del Comedor 421 en el marco del programa #TejiendoAmor\r\n\r\n\u00a1Muchas gracias por el apoyo!\r\n\r\nRecuerda que ma\u00f1ana a las 18:30 horas es la ceremonia de premiaci\u00f3n de FutValores en el gimnasio de la Escuela Santa Ana junto a Harold Mayne-Nicholls. \u00a1Te esperamos!", "type": "photo", "id": "559037650823871_570593813001588", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODMwMzA2Mzc2NTM=", "before": "MTA5OTQ3MjcxMDA3NDk5NQ=="}}, "data": [{"id": "1099472710074995", "name": "P'ancho I'gnacio"}, {"id": "1088648757854154", "name": "Felipe Andres Zu\u00f1iga Taiba"}, {"id": "613961365345060", "name": "Rebeca Gomez Leal"}, {"id": "512726005546986", "name": "Fidelicia Alvarez Soto"}, {"id": "10204601840943720", "name": "Pedro Benavente Marin"}, {"id": "10206761019163598", "name": "Barbara Villarroel"}, {"id": "10204983030637653", "name": "Pascale Guerra"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2013-05-29T22:49:36+0000", "message": "Estamos muy contentos con la experiencia vivida en FutValores.\r\n\r\nEs por eso que los invitamos este viernes 31, a las 18:30 horas, a la ceremonia de premiaci\u00f3n que se realizar\u00e1 en el Gimnasio de la Escuela Santa Ana.\r\n\r\nHarold Mayne-Nicholls junto al alcalde, miembros del consejo regional y diversas autoridades locales estar\u00e1n junto a nosotros.\r\n\r\n\u00a1Los esperamos!", "type": "photo", "id": "559037650823871_570274326366870", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGd6TmpNd01UVTFNRE14TWpnM09qRXpOekl4TWpJeU1UYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGN4TWpJeU1qTTVOakExTkRFeU9qRXpOekF3TVRrek9UWT0="}}, "data": [{"message": "puras ni\u00f1itas", "from": {"name": "P'ancho I'gnacio", "id": "1099472710074995"}, "id": "570274316366871_84163957"}, {"message": "NO el de adelante es un ni\u00f1o.", "from": {"name": "Fidelicia Alvarez Soto", "id": "512726005546986"}, "id": "570274316366871_84207559"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ1NDU2MjU2NTI5OTg=", "before": "NTEyNzI2MDA1NTQ2OTg2"}}, "data": [{"id": "512726005546986", "name": "Fidelicia Alvarez Soto"}, {"id": "10204994722981280", "name": "Patricia Lopez Delgado"}, {"id": "10204545625652998", "name": "Francisco Felipe Guajardo"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2013-05-28T23:59:31+0000", "message": "Este viernes 31, a las 18:30 horas, ser\u00e1 la ceremonia de premiaci\u00f3n de FutValores en el Gimnasio de la Escuela Santa.\r\n\r\nNos acompa\u00f1ar\u00e1 el Presidente de la Fundaci\u00f3n Todos Ganamos, Harold Mayne-Nicholls.\r\n\r\n\u00a1Habr\u00e1 muchas sorpresas para la comunidad de Barrio Puerto, los esperamos!", "type": "photo", "id": "559037650823871_569736139754022", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFk1T0RNME9EYzVOelEwTVRRNE9qRXpOamszT1RRNE5EST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFk1T0RNME9EYzVOelEwTVRRNE9qRXpOamszT1RRNE5EST0="}}, "data": [{"message": "ristian la llaba", "from": {"name": "Patricia Lopez Delgado", "id": "10204994722981280"}, "id": "569736133087356_84159333"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5ODMwMzA2Mzc2NTM=", "before": "MTAyMDQ5ODMwMzA2Mzc2NTM="}}, "data": [{"id": "10204983030637653", "name": "Pascale Guerra"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-05-27T23:37:55+0000", "message": "Escolares del Barrio Puerto, el Ministerio de Educaci\u00f3n suspendi\u00f3 las clases de ma\u00f1ana a todos los colegios municipales y tambi\u00e9n a los Jardines Infantiles de la Junji. \n\n\u00a1A abrigarse y cuidarse de los resfrios para que nos acompa\u00f1en en la ceremonia de premiaci\u00f3n de FutValores del pr\u00f3ximo viernes!", "type": "status", "id": "559037650823871_569316413129328", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY3NjEwMTkxNjM1OTg=", "before": "MTAyMDg3Njk1NjUxMzgwNzQ="}}, "data": [{"id": "10208769565138074", "name": "Ximena Benavente"}, {"id": "512726005546986", "name": "Fidelicia Alvarez Soto"}, {"id": "438132446386658", "name": "Ely Martinez-Ortiz"}, {"id": "10202666569404332", "name": "Miriam Villarroel"}, {"id": "10206761019163598", "name": "Barbara Villarroel"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2013-05-25T17:58:25+0000", "message": "Tras varias semanas de mucha alegr\u00eda y trabaj\u00f3 finaliz\u00f3 FutValores con la primera edici\u00f3n de la copa Cristo La Matriz.\r\n\r\n\u00a1Los esperamos este 31 de mayo a las 18 horas en el Gimnasio de la Escuela Santa Ana para la premiaci\u00f3n y la ceremonia final!", "type": "photo", "id": "559037650823871_568235829904053", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcwMTYyNzk3ODM5OTI=", "before": "NTEyNzI2MDA1NTQ2OTg2"}}, "data": [{"id": "512726005546986", "name": "Fidelicia Alvarez Soto"}, {"id": "438132446386658", "name": "Ely Martinez-Ortiz"}, {"id": "10207016279783992", "name": "Jenny Bruna Jara"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2013-05-24T14:32:50+0000", "message": "Ma\u00f1ana s\u00e1bado 25 es la \u00faltima jornada de FutValores y la Copa Cristo La Matriz.\r\n\r\nAprovechamos de contarles que la ceremonia de premiaci\u00f3n ser\u00e1 el pr\u00f3ximo 31 de de mayo en el Gimnasio de la Escuela Santa Ana.\r\n\r\nEstamos muy contentos de todo el trabajo realizado :)", "type": "photo", "id": "559037650823871_567753983285571", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGN3TkRFMk1qZ3pNREU1TXpReE9qRXpOams1TURFMk56WT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGN3TkRFMk1qZ3pNREU1TXpReE9qRXpOams1TURFMk56WT0="}}, "data": [{"message": "FELICIDADES POR SU TRABAJO Y DEDICACI\u00d3N", "from": {"name": "Fidelicia Alvarez Soto", "id": "512726005546986"}, "id": "567753973285572_84161539"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "ranked"}}}, {"from": {"name": "N\u00e9stor Flores Fica", "id": "10205004309923921"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFkzTURFeE5ERTJOamt6TVRZeE9qRXpOamt5TXprNU56RT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFkzTURFeE5ERTJOamt6TVRZeE9qRXpOamt5TXprNU56RT0="}}, "data": [{"message": "\u00a1Qu\u00e9 lindos recuerdos!", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "id": "566815253379444_88616202"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTU5MDM3NjUwODIzODcx", "before": "MzM0ODQ5OTg5OTcwNTA0"}}, "data": [{"id": "334849989970504", "name": "De la Matriz al Mundo"}, {"id": "559037650823871", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2013-05-22T04:48:51+0000", "message": "Fabuloso. Mi padre, que vivi\u00f3 en calle San Mart\u00edn desde 1940 a 1966, jugaba ah\u00ed mismo pero con pelotas hechas de calcetas y panties viejas.", "type": "status", "id": "559037650823871_566815253379444"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY3NjEwMTkxNjM1OTg=", "before": "NTEyNzI2MDA1NTQ2OTg2"}}, "data": [{"id": "512726005546986", "name": "Fidelicia Alvarez Soto"}, {"id": "10208769565138074", "name": "Ximena Benavente"}, {"id": "10206761019163598", "name": "Barbara Villarroel"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2013-05-22T02:28:31+0000", "message": "\u00bfSab\u00edas que el a\u00f1o 2003 la UNESCO declar\u00f3 a Valpara\u00edso Patrimonio de la Humanidad y al Barrio Puerto como lugar fundacional de la ciudad?", "type": "photo", "id": "559037650823871_566783326715970"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY3NjEwMTkxNjM1OTg=", "before": "MTAyMDI2NjY1Njk0MDQzMzI="}}, "data": [{"id": "10202666569404332", "name": "Miriam Villarroel"}, {"id": "10206761019163598", "name": "Barbara Villarroel"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2013-05-17T12:28:52+0000", "message": "\u00bfQu\u00e9 sector del Barrio Puerto es el que m\u00e1s te gusta o el que crees que lleva m\u00e1s vivo el Patrimonio de la Humanidad?", "type": "photo", "id": "559037650823871_564911510236485", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGN3TkRFMU9EYzJNelV5TnpFMU9qRXpOams1TURFMU5UWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGN3TkRFMU9EYzJNelV5TnpFMU9qRXpOams1TURFMU5UWT0="}}, "data": [{"message": "POBLACI\u00d3N MARQUEZ ,LA MATRIZ ,SANTO DOMINGO ,PLAZA ECHAUREN,DE  ADUANA HASTA PLAZA VICTORIA,CERRO ARRAYAN.", "from": {"name": "Fidelicia Alvarez Soto", "id": "512726005546986"}, "id": "564911500236486_84161536"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMwNjM3NTk2NjI2ODI=", "before": "MTAxNTMwNjM3NTk2NjI2ODI="}}, "data": [{"id": "10153063759662682", "name": "Sebasti\u00e1n Antonio Morales"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-05-16T02:11:46+0000", "message": "\u00bfVes \"Los M\u00e9ndez\"?\n\u00a1Hoy estaremos presentes en el cap\u00edtulo de esta noche!\n\nRecordemos que DJ M\u00e9ndez estuvo con nosotros en el lanzamiento de FutValores.\n\nhttp://youtu.be/hkGbxRQfayo", "type": "video", "id": "559037650823871_564397800287856"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUwNTgxNzkxNTkwMzk=", "before": "MTAyMDQwNzQyNzcxOTI2ODg="}}, "data": [{"id": "10204074277192688", "name": "Cristian Rodr\u00edguez-Posada Fern\u00e1ndez"}, {"id": "10202981310993603", "name": "Jessica Ninoska Vargas Fuentes"}, {"id": "10152355559206548", "name": "Ori La Mestiza"}, {"id": "10153292559343571", "name": "Sebasti\u00e1n Carvallo Albornoz"}, {"id": "10204639435721507", "name": "Paola Vielma Atienza"}, {"id": "10205058179159039", "name": "Ninoska Parra Vargas"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2013-05-12T18:14:39+0000", "message": "\u00a1Feliz d\u00eda a todas las madres de Valpara\u00edso y de nuestro querido Barrio Puerto! :)", "type": "status", "id": "559037650823871_563095177084785"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODIyNzc0NDU3NzgxMDMw", "before": "NTEyNzI2MDA1NTQ2OTg2"}}, "data": [{"id": "512726005546986", "name": "Fidelicia Alvarez Soto"}, {"id": "10208769565138074", "name": "Ximena Benavente"}, {"id": "10202666569404332", "name": "Miriam Villarroel"}, {"id": "10206761019163598", "name": "Barbara Villarroel"}, {"id": "438132446386658", "name": "Ely Martinez-Ortiz"}, {"id": "485638004962583", "name": "Italomauricio Gonzalez"}, {"id": "822774457781030", "name": "Rodrigo Antonio"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2013-05-09T15:06:20+0000", "message": "Nuestra misi\u00f3n y sue\u00f1o es darle vida a este hermoso Patrimonio de la Humanidad que es Valpara\u00edso, en especial a su Barrio Puerto.\r\n\r\n\u00bfY t\u00fa, qu\u00e9 haces por Valpara\u00edso?", "type": "photo", "id": "559037650823871_561834783877491", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGd6TmpNeE16TTRNelkwTlRBeU9qRXpOekl4TWpJME56Zz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFl5TURJMk1qZ3dOVEkxTURBNE9qRXpOamd4TkRJeU5UUT0="}}, "data": [{"message": "calle Clave", "from": {"name": "Italomauricio Gonzalez", "id": "485638004962583"}, "id": "561834773877492_84127154"}, {"message": "mas arriba estaba la llapa.", "from": {"name": "Fidelicia Alvarez Soto", "id": "512726005546986"}, "id": "561834773877492_84207567"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-05-07T13:34:53+0000", "message": "\"El Barrio Puerto se prepara para verse guapo\" titul\u00f3 el Mercurio de Valpara\u00edso el pasado domingo.\n\n\u00bfCrees que nuestro Barrio Puerto tiene el potencial para volver a verse guapo?\n\nhttp://www.mercuriovalpo.cl/impresa/2013/05/05/full/46/", "type": "link", "id": "559037650823871_561003557293947", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY3NjEwMTkxNjM1OTg=", "before": "MTAyMDg3Njk1NjUxMzgwNzQ="}}, "data": [{"id": "10208769565138074", "name": "Ximena Benavente"}, {"id": "512726005546986", "name": "Fidelicia Alvarez Soto"}, {"id": "1045339322147715", "name": "Comunidad De Vida Cristiana-Valpara\u00edso"}, {"id": "10206761019163598", "name": "Barbara Villarroel"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2013-05-06T15:29:15+0000", "message": "El comedor 421 re\u00fanen m\u00e1s de cien personas diariamente. Constituye hoy un digno ejemplo de convivencia humana y solidaridad en el coraz\u00f3n de Valpara\u00edso.\r\n\r\n\u00bfLo conoces?", "type": "photo", "id": "559037650823871_560566230671013", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Corporaci\u00f3n La Matriz", "category_list": [{"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "559037650823871"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTEwMTc0MDkzNjUxMTIzMg==", "before": "NTAwNzU2NjczNDMwMzM5"}}, "data": [{"id": "500756673430339", "name": "Gilda Cerda"}, {"id": "536051839899039", "name": "Naomi Arancibia"}, {"id": "10208369162803725", "name": "Daniela Del Pilar"}, {"id": "886956857988689", "name": "Aida Giovana"}, {"id": "1101740936511232", "name": "Parroquia La Matriz Valparaiso"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2013-05-03T15:08:30+0000", "type": "photo", "id": "559037650823871_559290470798589"}]