[{"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwNTE2NzA3NTAxNTE=", "before": "MTAyMDMwNjk4Mzc4ODAxNDY="}}, "data": [{"id": "10203069837880146", "name": "Rodrigo Mendoza Arancibia"}, {"id": "10153465977544938", "name": "Paquita DelasNavajas"}, {"id": "10208802395879464", "name": "Jenny Jara Rojas"}, {"id": "10205156001361238", "name": "Ingrid Aguilera"}, {"id": "10204986702886718", "name": "Macarena Paz Arellano Perez"}, {"id": "10153170607797202", "name": "Constanza Pe\u00f1a Arancibia"}, {"id": "10204452982098069", "name": "Daniela Ju\u00e1rez Arancibia"}, {"id": "577106232412913", "name": "Francisca Concha Miranda"}, {"id": "10206459726030524", "name": "Lissette Andrade Deboni"}, {"id": "10207034510214854", "name": "Melissa Fernanda Araneda Gonzalez"}, {"id": "674693875970815", "name": "Erica Moreno Gaete"}, {"id": "10208559751413178", "name": "Romina Paulette Hidalgo Bravo"}, {"id": "10208037704916932", "name": "Felipe Contreras Espinoza"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "10208051670750151", "name": "Karen Janet Fernandez Carcamo"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2016-02-03T14:54:10+0000", "message": "Registro de los alumnos en el inicio de los talleres pr\u00e1cticos del curso de Panader\u00eda y Pasteler\u00eda del Curso M\u00e1s Capaz L\u00ednea j\u00f3venes con discapacidad del Sence que el IRV se encuentra ejecutando en el Liceo de turismo y gastronom\u00eda en Quilpu\u00e9.", "type": "photo", "id": "308543909278767_755530261246794", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUxTmpFd01qSXhNak00TnprNE9qRTBOVFExTWpjek16ST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUxTmpFd01qSXhNak00TnprNE9qRTBOVFExTWpjek16ST0="}}, "data": [{"message": "Felicitaciones a todo vuestro equipo y colaboradores.", "from": {"name": "Hache Arancibia", "id": "1028643233865330"}, "id": "755530261246794_755610221238798"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA5OTcwMjkxNjcyNDU4OA==", "before": "MTY4MzQzMDgzNTE3OTIz"}}, "data": [{"id": "168343083517923", "name": "Discapacidad Quillota"}, {"id": "10205655821447802", "name": "Jorge Vald\u00e9s"}, {"id": "10207807897336912", "name": "Ellie Jamett Rodriguez"}, {"id": "10153170607797202", "name": "Constanza Pe\u00f1a Arancibia"}, {"id": "577106232412913", "name": "Francisca Concha Miranda"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "944227512313551", "name": "Daniela Rojas G"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}, {"id": "699269073523301", "name": "Liliana Henriquez Fonoaudiologia"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2016-01-21T14:10:46+0000", "message": "Seguimos con el curso M\u00e1s Capaz de Quilpu\u00e9 en el oficio de Panader\u00eda y Pasteler\u00eda. Para conocer la gesti\u00f3n de IRV y los detalles desde la perspectiva de SENCE visita:\n\nhttp://www.sence.cl/portal/Prensa/Noticias/5238:Linea-Discapacidad-del-programa-+Capaz-abre-oportunidades-laborales-en-Quilpue", "type": "link", "id": "308543909278767_749930718473415", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5OTg2ODIxNzkwNjE=", "before": "MTAxNTM5MDYzODE2MTk5MTk="}}, "data": [{"id": "10153906381619919", "name": "Francisco Alexis Espinosa Llanos"}, {"id": "752292194865525", "name": "Marimar Aurora Flores"}, {"id": "10204452982098069", "name": "Daniela Ju\u00e1rez Arancibia"}, {"id": "10204046371951129", "name": "Camii Rivas"}, {"id": "10203470824864801", "name": "Anita Mar\u00eda Bernales Fern\u00e1ndez"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10153723965140159", "name": "Vita Herrera Munizaga"}, {"id": "10153170607797202", "name": "Constanza Pe\u00f1a Arancibia"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}, {"id": "10207458173673881", "name": "Javiera Bravo Bastidas"}, {"id": "10204998682179061", "name": "David Guerra Su\u00e1rez"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2016-01-12T14:26:02+0000", "message": "Inauguraci\u00f3n +Capaz Quilpu\u00e9 con Corporaci\u00f3n de Sordos de Valpara\u00edso", "type": "photo", "id": "308543909278767_746060255527128", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM0MTE5Njg3MjM2Nzk=", "before": "MTAyODY0MzIzMzg2NTMzMA=="}}, "data": [{"id": "1028643233865330", "name": "Hache Arancibia"}, {"id": "10203069837880146", "name": "Rodrigo Mendoza Arancibia"}, {"id": "752292194865525", "name": "Marimar Aurora Flores"}, {"id": "10204748464004014", "name": "Cecy Eugenia Jimenez Castillo"}, {"id": "674693875970815", "name": "Erica Moreno Gaete"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "10206038981826279", "name": "Luisa Oyarzun Carrasco"}, {"id": "10153723965140159", "name": "Vita Herrera Munizaga"}, {"id": "10207272023696282", "name": "Monica Flores Aranda"}, {"id": "10205655821447802", "name": "Jorge Vald\u00e9s"}, {"id": "10153170607797202", "name": "Constanza Pe\u00f1a Arancibia"}, {"id": "10206380311123119", "name": "Leslyhe Vanessa Mu\u00f1oz Quiroga"}, {"id": "692454090862323", "name": "Enrique Iv\u00e1n Mendoza Estrada"}, {"id": "10206331100057197", "name": "Cote Vera Quijanes"}, {"id": "10204452982098069", "name": "Daniela Ju\u00e1rez Arancibia"}, {"id": "10204237190109447", "name": "Francisca Letelier Paredes"}, {"id": "10153411968723679", "name": "Jennifer Puebla Romo"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2016-01-12T13:40:10+0000", "message": "Hoy comienza primer curso +Capaz L\u00ednea J\u00f3venes con Discapacidad en el Oficio de panader\u00eda y pasteler\u00eda de IRV en Quilpu\u00e9.", "type": "photo", "id": "308543909278767_746040998862387", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEyTVRReE9UZzRPRFV5TWpnNE9qRTBOVEkyTWpNNU1UVT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEyTVRReE9UZzRPRFV5TWpnNE9qRTBOVEkyTWpNNU1UVT0="}}, "data": [{"message": "Un gran comienzo para un gran proyecto!!!!!!", "from": {"name": "Vicky Chamorro", "id": "10204854081208823"}, "id": "746040998862387_746141988852288"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYzMzExMDAwNTcxOTc=", "before": "MTA5OTYyNzcxNjczMzY5NQ=="}}, "data": [{"id": "1099627716733695", "name": "Andrea Soledad Mejias Flores"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10152412002461384", "name": "Ximena Rozas Torrej\u00f3n"}, {"id": "10204998682179061", "name": "David Guerra Su\u00e1rez"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "10206331100057197", "name": "Cote Vera Quijanes"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2016-01-07T16:24:16+0000", "message": "Ayer en evento para la primera entrega de ayudas t\u00e9cnicas del programa V\u00ednculos del Ministerio de Desarrollo Social y Senadis V regi\u00f3n en la comuna de Quillota. Proyecto que IRV ejecuta desde el a\u00f1o 2015, para la prescripci\u00f3n de entrega de ayudas t\u00e9cnicas de apoyo f\u00edsico a adultos mayores de la Regi\u00f3n de Valpara\u00edso.", "type": "photo", "id": "308543909278767_743681979098289", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4NTQwODEyMDg4MjM=", "before": "MTUyODQ0Njg3NDA4MDY2MQ=="}}, "data": [{"id": "1528446874080661", "name": "Ivonne Mondaca Jerez"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}, {"id": "10204046371951129", "name": "Camii Rivas"}, {"id": "10205045062100030", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Fuentes Montenegro"}, {"id": "10152412002461384", "name": "Ximena Rozas Torrej\u00f3n"}, {"id": "10207458173673881", "name": "Javiera Bravo Bastidas"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2016-01-02T16:44:36+0000", "message": "El equipo de IRV les desea un feliz a\u00f1o lleno de trabajo en comunidad y de logros con y para todos. Despedimos el 2015 esperanzados en que la inclusi\u00f3n por la que d\u00eda a d\u00eda trabajamos se puede alcanzar.\n\nFeliz 2016!\n\n(Foto creada por Susana Rivas, ilustradora IRV)", "type": "photo", "id": "308543909278767_741662229300264", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF4TmpZM01UQTVNams1TnpjMk9qRTBOVEUzTlRNMU9EWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF4TmpZM01UQTVNams1TnpjMk9qRTBOVEUzTlRNMU9EWT0="}}, "data": [{"message": "Igual para Uds. Chicos!!!!!\nGracias!!!!!!!", "from": {"name": "Vicky Chamorro", "id": "10204854081208823"}, "id": "741662229300264_741667109299776"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU0MzIxMjk1ODI2NDI=", "before": "MTAyMDYyNzAzNjU4NTU0OTY="}}, "data": [{"id": "10206270365855496", "name": "Teru Valdivia Estay"}, {"id": "745084902259756", "name": "Claudia Eugenia Nu\u00f1ez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204998682179061", "name": "David Guerra Su\u00e1rez"}, {"id": "10203069837880146", "name": "Rodrigo Mendoza Arancibia"}, {"id": "1099627716733695", "name": "Andrea Soledad Mejias Flores"}, {"id": "10204452982098069", "name": "Daniela Ju\u00e1rez Arancibia"}, {"id": "10153170607797202", "name": "Constanza Pe\u00f1a Arancibia"}, {"id": "10152892309729530", "name": "Lucia Bustamante"}, {"id": "10208051670750151", "name": "Karen Janet Fernandez Carcamo"}, {"id": "452769094853710", "name": "Luis San Mart\u00edn"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "577106232412913", "name": "Francisca Concha Miranda"}, {"id": "10152771508962420", "name": "Su Per Rivas"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "10205047435604816", "name": "Raisa Alvarez"}, {"id": "10205432129582642", "name": "Andrea Miranda Veliz"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2015-12-30T14:52:17+0000", "message": "Ayer junto a ONG Paso a Paso, ONG Avanza, Casa Club y Senadis Valpara\u00edso en lanzamiento de campa\u00f1a inclusiva de ONEMI", "type": "photo", "id": "308543909278767_740416606091493", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY0NTk3MjYwMzA1MjQ=", "before": "MTI5NzEzODQwMDMwMzYxMw=="}}, "data": [{"id": "1297138400303613", "name": "Ni Mo"}, {"id": "10208051670750151", "name": "Karen Janet Fernandez Carcamo"}, {"id": "10152540631668903", "name": "Joedith Lopez"}, {"id": "10207571634068532", "name": "Nicolas Espinoza"}, {"id": "10204452982098069", "name": "Daniela Ju\u00e1rez Arancibia"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10203069837880146", "name": "Rodrigo Mendoza Arancibia"}, {"id": "10208037704916932", "name": "Felipe Contreras Espinoza"}, {"id": "10207272023696282", "name": "Monica Flores Aranda"}, {"id": "10152771508962420", "name": "Su Per Rivas"}, {"id": "10206459726030524", "name": "Lissette Andrade Deboni"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-12-22T19:51:25+0000", "message": "Con esta imagen damos la bienvenida a una gran ilustradora a nuestro equipo de IRV, Susana Rivas, para conocernos y conocerla:\n\nhttp://www.irvalpo.cl/#!quienes-somos3/cqnm", "type": "photo", "id": "308543909278767_736536279812859", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 8}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTc3MTA2MjMyNDEyOTEz", "before": "MTAyMDY2MjYwMDU5MDkzNzA="}}, "data": [{"id": "10206626005909370", "name": "Pame Ram\u00edrez Donoso"}, {"id": "10208330203440509", "name": "Alberto Vergara Flores"}, {"id": "10203069837880146", "name": "Rodrigo Mendoza Arancibia"}, {"id": "1117528541600455", "name": "Nicole Wagner Bobadilla"}, {"id": "1583372081950207", "name": "Trulus Lupre"}, {"id": "10152412002461384", "name": "Ximena Rozas Torrej\u00f3n"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}, {"id": "10205514573121220", "name": "Carlita Perez"}, {"id": "10204543732326968", "name": "Javiera Flores Zepeda"}, {"id": "10207115420340650", "name": "Natalia Mu\u00f1oz"}, {"id": "10152717821471312", "name": "Paula Machado"}, {"id": "897542330360763", "name": "Laura Ester Zu\u00f1iga Herrera"}, {"id": "517569158378871", "name": "Marisela Rojas"}, {"id": "10206700483010300", "name": "Meilyn Fern\u00e1ndez Acu\u00f1a"}, {"id": "10205082908529484", "name": "Cristian Suarez"}, {"id": "10208559751413178", "name": "Romina Paulette Hidalgo Bravo"}, {"id": "10208903740895118", "name": "Tamara Janeth"}, {"id": "509528979216366", "name": "Marlis Fuchs"}, {"id": "10203282970652542", "name": "Maximiliano Andres Fern\u00e1ndez"}, {"id": "10208614564059765", "name": "Vania Mu\u00f1oz"}, {"id": "10152721884027777", "name": "Pame Mu\u00f1oz"}, {"id": "10208322768247529", "name": "Madtzu Gaete"}, {"id": "10205826361877766", "name": "Daniela Neyra Valdivia"}, {"id": "10206158486933562", "name": "Paula Navarro Palomino"}, {"id": "10205555320864691", "name": "Nery Aileen"}, {"id": "10206453707801919", "name": "Loreto Olivares Araya"}, {"id": "10152807942271908", "name": "Paula Saavedra"}, {"id": "10208336320863577", "name": "Daniela Alejandra Arancibia Alvarado"}, {"id": "10205208134817313", "name": "Mauricio Alexis"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "10208802395879464", "name": "Jenny Jara Rojas"}, {"id": "10203723956716507", "name": "Palin Pivet Erices"}, {"id": "10153967788052704", "name": "Bea Pereira"}, {"id": "10152423270978435", "name": "Sandra Brice\u00f1o Baeza"}, {"id": "1019020078171349", "name": "Paulina Vega Caceres"}, {"id": "10153411968723679", "name": "Jennifer Puebla Romo"}, {"id": "10207122313714001", "name": "Paulina Sanhueza Torres"}, {"id": "10206172070522342", "name": "Emilia Lagunas"}, {"id": "10205357409312592", "name": "Carolina Palacios Ruz"}, {"id": "10208433637459670", "name": "Vale Alvarez"}, {"id": "253336834999105", "name": "Madee Mi\u00f1o G\u00f3mez"}, {"id": "10153204483518219", "name": "Camilo Lui-gi Osorio"}, {"id": "10152892093608039", "name": "Vieroshka Pino Vargas"}, {"id": "10153424242489861", "name": "Manecita Coq"}, {"id": "10204237190109447", "name": "Francisca Letelier Paredes"}, {"id": "10154850773520006", "name": "Javiera Conta Rojas"}, {"id": "10152671609663335", "name": "Janitza Fernandez"}, {"id": "10205539763037890", "name": "Carmen Gloria Cruz Molina"}, {"id": "10206270365855496", "name": "Teru Valdivia Estay"}, {"id": "10207458173673881", "name": "Javiera Bravo Bastidas"}, {"id": "10208107598305192", "name": "Danitaa Chavez"}, {"id": "10205264475432906", "name": "Tah\u00eda Franchesca Bugue\u00f1o Gonzalez"}, {"id": "10205509701402745", "name": "Claudia Cuevas Godoy"}, {"id": "560977324057330", "name": "Felo Hern\u00e1ndez Pizarro"}, {"id": "10208769827739352", "name": "Sebasti\u00e1n Rivera R"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10206038981826279", "name": "Luisa Oyarzun Carrasco"}, {"id": "10206294746508207", "name": "Nestor Pablo Medina Vega"}, {"id": "10205655821447802", "name": "Jorge Vald\u00e9s"}, {"id": "10209000109588865", "name": "Francisca Y\u00e1\u00f1ez"}, {"id": "10208051670750151", "name": "Karen Janet Fernandez Carcamo"}, {"id": "10153409997941475", "name": "Constanza Paz Torres Guzm\u00e1n"}, {"id": "10205249454733050", "name": "Vanessa Mart\u00ednez Adriazola"}, {"id": "10204452982098069", "name": "Daniela Ju\u00e1rez Arancibia"}, {"id": "893825490659305", "name": "Carolina Alejandra Fuentes Sepulveda"}, {"id": "10205473866070666", "name": "Marisol Noemy Aedo Diaz"}, {"id": "10207272023696282", "name": "Monica Flores Aranda"}, {"id": "10204937229325432", "name": "Gabriela Constanza Velasco Moncada"}, {"id": "10203368347668636", "name": "Everly Nicole Nu\u00f1ez"}, {"id": "577106232412913", "name": "Francisca Concha Miranda"}], "summary": {"total_count": 71}}, "created_time": "2015-12-18T21:44:29+0000", "message": "Flo tiene 3 a\u00f1os y naci\u00f3 prematura y con Hipoacusia unilateral, por las caracter\u00edsticas de su p\u00e9rdida auditiva no pudo obtener un beneficio en alguna modalidad especial. Gracias a una donaci\u00f3n de Solar Ear que pudimos destinar a ella, oir\u00e1 completamente!\n\nEn IRV compartimos su felicidad y la de su familia!", "type": "photo", "id": "308543909278767_734827989983688", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTVRjd09EVTJOakUyTURZNE9qRTBOVEExTlRJME5EVT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0wT0RZNE16TTVPVGM1TmpVek9qRTBOVEEwT0RNNU1qRT0="}}, "data": [{"message": "La Florencia!! \ud83d\ude0a\ud83d\udc4f", "from": {"name": "Paulina Sanhueza Torres", "id": "10207122313714001"}, "id": "734827989983688_734868339979653"}, {"message": "Felicitaciones a Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso.....y gracias por compartir esta alegr\u00eda de Flo y su familia......Bendiciones a la familia....", "from": {"name": "Emerana Cuevas", "id": "10205306321959231"}, "id": "734827989983688_734931736639980"}, {"message": "Felicidades...k hermosa labor la k hacen?!!!!!", "from": {"name": "Pablo Andr\u00e9 C\u00e1ceres Arancibia", "id": "10206964457611910"}, "id": "734827989983688_735170856616068"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Nzk5MzEzNzkzNTEzNjcw", "before": "Nzk5MzEzNzkzNTEzNjcw"}}, "data": [{"id": "799313793513670", "name": "Joaquin Ortega Raggio"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-12-18T14:16:47+0000", "message": "Informamos que se encuentran abiertas las inscripciones para los cursos que IRV impartir\u00e1 pertenecientes al programa M\u00e1s Capaz del Sence. SOLO PARA PERSONAS EN SITUACI\u00d3N DE DISCAPACIDAD.\n\nInscripciones ac\u00e1:\n\nhttp://www.irvalpo.cl/#!ms-capaz/c1uxq\n\nSi tienes dudas o presentas alguna dificultad al momento de inscribirte no dudes en llamarnos o escribirnos: social@irvalpo.cl - 032 2599775", "type": "link", "id": "308543909278767_734674103332410", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 14}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3NzE1MDg5NjI0MjA=", "before": "MTYwNjI4NTIyMjk0NjQ5Ng=="}}, "data": [{"id": "1606285222946496", "name": "Paola Farias Olguin"}, {"id": "10208802395879464", "name": "Jenny Jara Rojas"}, {"id": "10152671609663335", "name": "Janitza Fernandez"}, {"id": "10153723965140159", "name": "Vita Herrera Munizaga"}, {"id": "10152665417244002", "name": "Rodrigo Ralph Gonzalo"}, {"id": "10152771508962420", "name": "Su Per Rivas"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-12-15T14:59:10+0000", "message": "Informamos que se encuentran abiertas las inscripciones para los cursos que IRV impartir\u00e1 pertenecientes al programa M\u00e1s Capaz del Sence. Inscripciones ac\u00e1:\n\nhttp://www.irvalpo.cl/#!ms-capaz/c1uxq\n\nSi tienes dudas o presentas alguna dificultad al momento de inscribirte no dudes en llamarnos o escribirnos: social@irvalpo.cl - 032 2599775", "type": "link", "id": "308543909278767_733320830134404", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4NTQwODEyMDg4MjM=", "before": "ODQwNjcwNDUyNjMyMTU4"}}, "data": [{"id": "840670452632158", "name": "Carina Gonz\u00e1lez Valdenegro"}, {"id": "10153637257326487", "name": "Claudio Orellana"}, {"id": "10208188801378956", "name": "Carla In\u00e9s Mu\u00f1oz \u00d1ancupil"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-12-14T02:22:54+0000", "message": "Los invitamos al Segundo Festival de la Canci\u00f3n en Lengua de Se\u00f1as Chilena de nuestros amigos de la Agrupaci\u00f3n Fonoaudiolog\u00eda Crece. El festival se realizar\u00e1 el Martes 15 de diciembre en el Centro de extensi\u00f3n Duoc UC, ubicado en Calle blanco 997, Valpara\u00edso.\nPara asistir como p\u00fablico debe enviar un correo con su nombre solicitando un cupo a festivaldecantols@gmail.com\nEl ingreso del p\u00fablico es desde las 15;30 a las 16:00 horas.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en:\n\nhttps://www.facebook.com/festivaldelacancionls\n\nNOS VEMOS!!!", "type": "photo", "id": "308543909278767_732766033523217", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwMzc3MDQ5MTY5MzI=", "before": "MTAyMDQ4NTQwODEyMDg4MjM="}}, "data": [{"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "10208051670750151", "name": "Karen Janet Fernandez Carcamo"}, {"id": "577106232412913", "name": "Francisca Concha Miranda"}, {"id": "10205047435604816", "name": "Raisa Alvarez"}, {"id": "10208037704916932", "name": "Felipe Contreras Espinoza"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-12-11T14:22:03+0000", "message": "En informe anual 2015 sobre la situaci\u00f3n de DDHH del INDH V regi\u00f3n", "type": "photo", "id": "308543909278767_731901590276328", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyMTY2ODY4NDMzNTI=", "before": "MTAyMDY3NjI1NjY3MTU3MjE="}}, "data": [{"id": "10206762566715721", "name": "Catalina Pe\u00f1a Casanova"}, {"id": "10153170607797202", "name": "Constanza Pe\u00f1a Arancibia"}, {"id": "10208051670750151", "name": "Karen Janet Fernandez Carcamo"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10205432129582642", "name": "Andrea Miranda Veliz"}, {"id": "1634113473520752", "name": "Carmen Zuzunaga Rodriguez"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}, {"id": "10152671609663335", "name": "Janitza Fernandez"}, {"id": "10203069837880146", "name": "Rodrigo Mendoza Arancibia"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "10206032407029770", "name": "Waldo Su\u00e1rez Zambra"}, {"id": "10154216686843352", "name": "Andrea Zuzunaga"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-12-05T23:14:28+0000", "message": "IRV en gala de la discapacidad de Conc\u00f3n junto a Senadis Valpara\u00edso y ONG Avanza. Gran gesti\u00f3n de la Municipalidad de Conc\u00f3n por la inclusi\u00f3n.", "type": "photo", "id": "308543909278767_729664790500008", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4NTQwODEyMDg4MjM=", "before": "NDE3Nzk5NTAxNzU4ODQ1"}}, "data": [{"id": "417799501758845", "name": "Flosinlimites"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-12-03T22:56:58+0000", "message": "El #d\u00edainternacionaldeladiscapacidad se ha conmemorado desde 1992 para promover la conciencia y movilizar el apoyo a cuestiones cr\u00edticas relacionadas con la inclusi\u00f3n de las personas con discapacidad en la sociedad y el desarrollo. El d\u00eda trabaja para promover acciones de sensibilizaci\u00f3n sobre temas de discapacidad y llamar la atenci\u00f3n sobre los beneficios de una sociedad inclusiva y accesible para todos.\n\nEn este d\u00eda, tan importante para todos los que creemos en un futuro inclusivo para todos, los invitamos a leer el tema \"La inclusi\u00f3n importa: el acceso y empoderamiento de personas de todas las habilidades\", desarrollado por la ONU internacional, y que les compartimos en el siguiente link:\n\nhttp://www.un.org/disabilities/default.asp?id=1637", "type": "photo", "id": "308543909278767_728849783914842", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4NTQwODEyMDg4MjM=", "before": "MTAyMDQ4NTQwODEyMDg4MjM="}}, "data": [{"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-12-03T22:45:35+0000", "type": "photo", "id": "308543909278767_728847827248371"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Njk5MjY5MDczNTIzMzAx", "before": "NTE3NTY5MTU4Mzc4ODcx"}}, "data": [{"id": "517569158378871", "name": "Marisela Rojas"}, {"id": "10152701111719286", "name": "Carol Gonz\u00e0lez Cornejo"}, {"id": "10205085613682584", "name": "Doris Soledad Fernandez Perez"}, {"id": "10152671609663335", "name": "Janitza Fernandez"}, {"id": "10208037704916932", "name": "Felipe Contreras Espinoza"}, {"id": "10205264475432906", "name": "Tah\u00eda Franchesca Bugue\u00f1o Gonzalez"}, {"id": "10205306321959231", "name": "Emerana Cuevas"}, {"id": "10208363380345870", "name": "Rita Heggie Rodriguez"}, {"id": "689575151141792", "name": "Jessica Magaly Nu\u00f1ez Olivares"}, {"id": "10203368347668636", "name": "Everly Nicole Nu\u00f1ez"}, {"id": "10205539763037890", "name": "Carmen Gloria Cruz Molina"}, {"id": "10205523373904802", "name": "Teresa V. Calder\u00f3n Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10152886099534116", "name": "Gonzalo Ignacio Ruiz"}, {"id": "10153465977544938", "name": "Paquita DelasNavajas"}, {"id": "10152894954739350", "name": "Natty Salcedo Regler"}, {"id": "10208107598305192", "name": "Danitaa Chavez"}, {"id": "10207458173673881", "name": "Javiera Bravo Bastidas"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10205461937281158", "name": "Evelyn Gonz\u00e1lez Espinoza"}, {"id": "10205045062100030", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Fuentes Montenegro"}, {"id": "10205294073968332", "name": "Natalia Castro Valenzuela"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "699269073523301", "name": "Liliana Henriquez Fonoaudiologia"}], "summary": {"total_count": 23}}, "created_time": "2015-12-03T15:03:02+0000", "message": "En el #d\u00edainternacionaldeladiscapacidad IRV en Feria de la discapacidad de la Municipalidad de Valpara\u00edso.", "type": "photo", "id": "308543909278767_728739060592581", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwMzc3MDQ5MTY5MzI=", "before": "MTAyMDY3NjI1NjY3MTU3MjE="}}, "data": [{"id": "10206762566715721", "name": "Catalina Pe\u00f1a Casanova"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10205294073968332", "name": "Natalia Castro Valenzuela"}, {"id": "10205306321959231", "name": "Emerana Cuevas"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "10206380311123119", "name": "Leslyhe Vanessa Mu\u00f1oz Quiroga"}, {"id": "10205548880902269", "name": "Camila Bolados Murillo"}, {"id": "1630263067231302", "name": "Region Sordos"}, {"id": "10206032407029770", "name": "Waldo Su\u00e1rez Zambra"}, {"id": "10208051670750151", "name": "Karen Janet Fernandez Carcamo"}, {"id": "10207414677179628", "name": "Natalia Paola Arancibia Riedel"}, {"id": "10208451077252891", "name": "Lino Luis Arancibia Ramirez"}, {"id": "10204546093186762", "name": "Ce P\u00e1ez"}, {"id": "10152671609663335", "name": "Janitza Fernandez"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}, {"id": "10208037704916932", "name": "Felipe Contreras Espinoza"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2015-11-30T19:44:29+0000", "message": "Con PsD auditiva ayudando a postular a programa +capaz en el oficio de panader\u00eda y pasteler\u00eda que IRV organiza #Undiaparatodos", "type": "photo", "id": "308543909278767_727721270694360", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYwMTczNTEyMTE2NTI=", "before": "MTAxNTI2NzE2MDk2NjMzMzU="}}, "data": [{"id": "10152671609663335", "name": "Janitza Fernandez"}, {"id": "10205294073968332", "name": "Natalia Castro Valenzuela"}, {"id": "10206453707801919", "name": "Loreto Olivares Araya"}, {"id": "10203069837880146", "name": "Rodrigo Mendoza Arancibia"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10206648876080897", "name": "Diego I\u00f1aki"}, {"id": "10206762566715721", "name": "Catalina Pe\u00f1a Casanova"}, {"id": "10153916805384127", "name": "Mar\u00eda Jes\u00fas Crispi Mena"}, {"id": "10207272023696282", "name": "Monica Flores Aranda"}, {"id": "10208037704916932", "name": "Felipe Contreras Espinoza"}, {"id": "10205045062100030", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Fuentes Montenegro"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "577106232412913", "name": "Francisca Concha Miranda"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-11-29T00:06:51+0000", "message": "En plato \u00fanico COSORVAL apoyando a PsD auditiva", "type": "photo", "id": "308543909278767_727077997425354", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 8}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI2NjU0MTcyNDQwMDI=", "before": "ODU3MDM2NTc3NzA1NjU5"}}, "data": [{"id": "857036577705659", "name": "Paula Badilla"}, {"id": "627182127392482", "name": "Maria Gandara Veliz"}, {"id": "10152665417244002", "name": "Rodrigo Ralph Gonzalo"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-11-11T17:53:24+0000", "message": "IRV ampl\u00eda plazo para postulaci\u00f3n al empleo de relator o relatora en \u00e1rea gastron\u00f3mica para Conc\u00f3n hasta el viernes 13 de Noviembre. Antecedentes a Correo: social@irvalpo.cl", "type": "photo", "id": "308543909278767_721229831343504", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TXpRMk9UUXhNek14Tnprek9qRTBORGN5T1RVek1UQT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TXpRMk9UQTNPVGs0TkRZek9qRTBORGN5T1RVeU9Uaz0="}}, "data": [{"message": "Gonzalo Gonzalo Gabriel Espinoza Perez", "from": {"name": "Rodrigo Ralph Gonzalo", "id": "10152665417244002"}, "id": "721229831343504_721346907998463"}, {"message": "Ivan Chef", "from": {"name": "Rodrigo Ralph Gonzalo", "id": "10152665417244002"}, "id": "721229831343504_721346941331793"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 19}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDMwNjk4Mzc4ODAxNDY=", "before": "MTA5OTcwMjkxNjcyNDU4OA=="}}, "data": [{"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10203069837880146", "name": "Rodrigo Mendoza Arancibia"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-11-11T17:42:21+0000", "message": "Atenci\u00f3n Personas en situaci\u00f3n de Discapacidad (PsD) y Organizaciones de y para Personas en situaci\u00f3n de Discapacidad!, se encuentran abiertas las inscripciones para cursos +Capaz de IRV.\n\nSe agradece Compartir!", "type": "photo", "id": "308543909278767_721226741343813", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 14}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA5OTcwMjkxNjcyNDU4OA==", "before": "MTAyMDMwNjk4Mzc4ODAxNDY="}}, "data": [{"id": "10203069837880146", "name": "Rodrigo Mendoza Arancibia"}, {"id": "10152704970205275", "name": "Eliana Espinoza Del Campo"}, {"id": "10152943328265129", "name": "Paloma Perez Saavedra"}, {"id": "10205655821447802", "name": "Jorge Vald\u00e9s"}, {"id": "10152671609663335", "name": "Janitza Fernandez"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-11-10T21:23:08+0000", "message": "Atenci\u00f3n Personas en situaci\u00f3n de Discapacidad (PsD) y Organizaciones de y para Personas en situaci\u00f3n de discapacidad!, se encuentran abiertas las inscripciones para cursos +Capaz de IRV.\n\nSe agradece Compartir!", "type": "photo", "id": "308543909278767_720834471383040", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TWpReE9EYzBOamMxTmpNek9qRTBORGN5Tmpjd01UUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl4TWpReE9EYzBOamMxTmpNek9qRTBORGN5Tmpjd01UUT0="}}, "data": [{"message": "Mira Hugo Francisco", "from": {"name": "Paula Paola", "id": "10203982864708322"}, "id": "720834471383040_721241874675633"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 8}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYwMTczNTEyMTE2NTI=", "before": "MTAyMDcyNzIwMjM2OTYyODI="}}, "data": [{"id": "10207272023696282", "name": "Monica Flores Aranda"}, {"id": "840670452632158", "name": "Carina Gonz\u00e1lez Valdenegro"}, {"id": "10204937229325432", "name": "Gabriela Constanza Velasco Moncada"}, {"id": "10203069837880146", "name": "Rodrigo Mendoza Arancibia"}, {"id": "10205223564375321", "name": "Yanely G\u00e1lvez"}, {"id": "10208211896353877", "name": "Gabriela Araus"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2015-11-09T18:54:33+0000", "message": "S\u00e1bado 07 compartiendo con la comunidad sorda en CORSORVAL nuestra estructura program\u00e1tica y programas +capaz de Sence para inclusi\u00f3n laboral de PsD.", "type": "photo", "id": "308543909278767_720413331425154", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TlRRM09EY3hOREV4TnpBd09qRTBORGN4TWpJeE1Uaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl3TlRBM01qZzBOelE1TURreU9qRTBORGN4TVRNM05qVT0="}}, "data": [{"message": "te los agradezco muchos y tambi\u00e9n gracia x venir a compartir aquello mucho gusto conocerte gracia x entender espero q me dij alg\u00fan cosa gracias senor yo soy presidente sordo de deporte corsoval", "from": {"name": "Angel Eduardo Toro Seleme", "id": "10208481188449250"}, "id": "720413331425154_720507284749092"}, {"message": "Gracias por compartir con nosotros y explicar los programas......Buenisimo trabajo......saludos.....", "from": {"name": "Emerana Cuevas", "id": "10205306321959231"}, "id": "720413331425154_720547871411700"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-11-06T19:47:59+0000", "message": "IRV busca Fonoaudi\u00f3logos o Fonoaudi\u00f3logas representantes de ventas en todas las regiones (bajo comisi\u00f3n) por proyecto Solar Ear / Chile. Detalles en \n\nhttp://www.irvalpo.cl/#!representantesolarear/czeo", "type": "link", "id": "308543909278767_719398044860016", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 18}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-11-05T21:36:40+0000", "message": "IRV Busca relator o relatora en \u00e1rea gastron\u00f3mica para Quillota. Correo: social@irvalpo.cl", "type": "photo", "id": "308543909278767_719095128223641", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TVRBek16WTBPRGc1TkRnME9qRTBORFkzTmpJMU5UWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TVRBek16STBPRGc1TkRnNE9qRTBORFkzTmpJMU5EZz0="}}, "data": [{"message": "Ivan Chef Gonzalo Gonzalo Gabriel Espinoza Perez", "from": {"name": "Rodrigo Ralph Gonzalo", "id": "10152665417244002"}, "id": "719095128223641_719103324889488"}, {"message": "Juan Juan Alfaro Arancibia", "from": {"name": "Rodrigo Ralph Gonzalo", "id": "10152665417244002"}, "id": "719095128223641_719103364889484"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-11-05T21:35:48+0000", "message": "IRV Busca relator o relatora en \u00e1rea social para Quillota. Correo: social@irvalpo.cl", "type": "photo", "id": "308543909278767_719095014890319", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TVRBek56QXhOVFUyTVRFM09qRTBORFkzTmpJMk9URT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TVRBek56QXhOVFUyTVRFM09qRTBORFkzTmpJMk9URT0="}}, "data": [{"message": "Jannira Donoso Diaz", "from": {"name": "Rodrigo Ralph Gonzalo", "id": "10152665417244002"}, "id": "719095014890319_719103701556117"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 16}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA5OTcwMjkxNjcyNDU4OA==", "before": "MTA5OTcwMjkxNjcyNDU4OA=="}}, "data": [{"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-11-05T21:35:13+0000", "message": "IRV Busca relator o relatora en \u00e1rea gastron\u00f3mica para Quilpu\u00e9. Correo: social@irvalpo.cl", "type": "photo", "id": "308543909278767_719094904890330", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-11-05T21:33:45+0000", "message": "IRV Busca relator o relatora en \u00e1rea gastron\u00f3mica para Conc\u00f3n. Correo: social@irvalpo.cl", "type": "photo", "id": "308543909278767_719094641557023", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 10}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-11-05T21:33:04+0000", "message": "IRV Busca relator o relatora en \u00e1rea social para Conc\u00f3n. Correo: social@irvalpo.cl", "type": "photo", "id": "308543909278767_719094461557041", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TVRBek1qY3hOVFUyTVRZd09qRTBORFkzTmpJMU1qRT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekU1TVRBek1qY3hOVFUyTVRZd09qRTBORFkzTmpJMU1qRT0="}}, "data": [{"message": "Jannira Donoso Diaz", "from": {"name": "Rodrigo Ralph Gonzalo", "id": "10152665417244002"}, "id": "719094461557041_719103271556160"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ0NTI5ODIwOTgwNjk=", "before": "MTAyMDUwNDc0MzU2MDQ4MTY="}}, "data": [{"id": "10205047435604816", "name": "Raisa Alvarez"}, {"id": "10152943328265129", "name": "Paloma Perez Saavedra"}, {"id": "10152665417244002", "name": "Rodrigo Ralph Gonzalo"}, {"id": "10204452982098069", "name": "Daniela Ju\u00e1rez Arancibia"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-11-03T17:54:28+0000", "message": "Les compartimos este evento que organizan nuestros amigos de Paso a Paso!", "type": "photo", "id": "308543909278767_718416888291465", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ0NTI5ODIwOTgwNjk=", "before": "MTAxNTI1MTEwMTg4MzkzODQ="}}, "data": [{"id": "10152511018839384", "name": "Vivi Flores Barbieri"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10204140286120213", "name": "Alejandra Soledad Oyarzo Sepulveda"}, {"id": "10204452982098069", "name": "Daniela Ju\u00e1rez Arancibia"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-11-03T17:53:30+0000", "message": "Compartimos este evento que organizan nuestros amigos de AdaptaKine!", "type": "photo", "id": "308543909278767_718416644958156", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ5NzY3NjM5MzgzNDQzNw==", "before": "MTAyMDYwMTczNTEyMTE2NTI="}}, "data": [{"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}, {"id": "10207272023696282", "name": "Monica Flores Aranda"}, {"id": "10208051670750151", "name": "Karen Janet Fernandez Carcamo"}, {"id": "692454090862323", "name": "Enrique Iv\u00e1n Mendoza Estrada"}, {"id": "10205045062100030", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Fuentes Montenegro"}, {"id": "10152671609663335", "name": "Janitza Fernandez"}, {"id": "10206032407029770", "name": "Waldo Su\u00e1rez Zambra"}, {"id": "10207906013386245", "name": "Claudio Firmani"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "10152412002461384", "name": "Ximena Rozas Torrej\u00f3n"}, {"id": "10208501568242466", "name": "Manu Naiem"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "1691112657795590", "name": "CH Lorena"}, {"id": "1497676393834437", "name": "Xincrosis Melquiades Lemuria"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-10-30T14:24:37+0000", "message": "Empoderar a la sociedad civil para la inclusi\u00f3n en discapacidad: \n\n\"Si bien en la presente d\u00e9cada han surgido importantes pol\u00edticas p\u00fablicas destinadas a disminuir las brechas de inequidad en estos grupos, no podemos desconocer que regularmente estos recursos no logran llegar adecuadamente a los territorios ni alcanzar a los beneficiarios potenciales\".\n\nColumna de opini\u00f3n en tema de inter\u00e9s ciudadano de Gianfranco Arancibia, director de IRV.", "type": "link", "id": "308543909278767_717159551750532", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 14}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU0Nzc0NzEyNzUxOTc=", "before": "MTAyMDc0ODAxNzY4NjY2NTQ="}}, "data": [{"id": "10207480176866654", "name": "Ruth Araneda"}, {"id": "10203069837880146", "name": "Rodrigo Mendoza Arancibia"}, {"id": "10202604760613263", "name": "Samuel Cornejo Reyes"}, {"id": "1607110842911321", "name": "Fran M. Saldivar"}, {"id": "10152810837425739", "name": "Paula Aranggio"}, {"id": "517569158378871", "name": "Marisela Rojas"}, {"id": "10206677452272353", "name": "Mar\u00eda Paz Ya\u00f1ez"}, {"id": "10153723965140159", "name": "Vita Herrera Munizaga"}, {"id": "10206453707801919", "name": "Loreto Olivares Araya"}, {"id": "10205370417200708", "name": "Tania Valentina Ugalde"}, {"id": "10204452982098069", "name": "Daniela Ju\u00e1rez Arancibia"}, {"id": "10203862528541681", "name": "Iv\u00e1n Alejandro Saavedra D\u00edaz"}, {"id": "10152943328265129", "name": "Paloma Perez Saavedra"}, {"id": "10205655821447802", "name": "Jorge Vald\u00e9s"}, {"id": "10206430559111636", "name": "Alejandra Ximena Figueroa Leighton"}, {"id": "10203515284545870", "name": "Danilo Espinoza Moreno"}, {"id": "10205156001361238", "name": "Ingrid Aguilera"}, {"id": "10208381946483353", "name": "Yiyi Araos"}, {"id": "10205718528503188", "name": "Cabezita Echanchito"}, {"id": "699269073523301", "name": "Liliana Henriquez Fonoaudiologia"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10203687392496220", "name": "Catalina Alejandra"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "10208087051194992", "name": "Jo Bahamondes"}, {"id": "10206596818576319", "name": "Oscar Constanzo"}, {"id": "10204998682179061", "name": "David Guerra Su\u00e1rez"}, {"id": "10205601068366672", "name": "Felipe Medina Maldonado"}, {"id": "10205045062100030", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Fuentes Montenegro"}, {"id": "10152511018839384", "name": "Vivi Flores Barbieri"}, {"id": "10152671609663335", "name": "Janitza Fernandez"}, {"id": "10208037704916932", "name": "Felipe Contreras Espinoza"}, {"id": "10153326640603890", "name": "Nayaret Francesca Pizarro Orrego"}, {"id": "10204237190109447", "name": "Francisca Letelier Paredes"}, {"id": "10208211896353877", "name": "Gabriela Araus"}, {"id": "496591140522799", "name": "Aris Marisa"}, {"id": "10207272023696282", "name": "Monica Flores Aranda"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}, {"id": "10204937229325432", "name": "Gabriela Constanza Velasco Moncada"}, {"id": "10205477471275197", "name": "Rei Andree Riquelme"}], "summary": {"total_count": 39}}, "created_time": "2015-10-29T14:54:42+0000", "message": "IRV Adjudica importante proyecto de Inclusi\u00f3n Laboral para Personas en Situaci\u00f3n de Discapacidad:\n\nEl IRV ha adjudicado durante el mes de octubre la posibilidad de ser ejecutor del programa \u201cM\u00e1s Capaz, l\u00ednea J\u00f3venes con Discapacidad\u201d, perteneciente al Servicio de Capacitaci\u00f3n y Empleo (SENCE).  El segundo concurso de 2015 se llev\u00f3 a cabo durante el mes de septiembre y postularon corporaciones, fundaciones y OTEC de todo el pa\u00eds. El proceso de selecci\u00f3n se conoci\u00f3 finalmente a inicios de octubre y el IRV fue seleccionado como ejecutor para la Regi\u00f3n de Valpara\u00edso.\n\nDe esta forma, el Instituto ejecutar\u00e1 el plan formativo en el oficio de \u201cOperaciones B\u00e1sicas de Panader\u00eda y Pasteler\u00eda\u201d. Este oficio tiene como finalidad que el futuro trabajador se desempe\u00f1e en pasteler\u00edas de distinto tama\u00f1o, asistiendo en la elaboraci\u00f3n y decoraci\u00f3n de tortas, pasteles, dulces y panes especiales, adem\u00e1s hornear productos de pasteler\u00eda. El curso tiene por duraci\u00f3n 300 horas compuesto por m\u00f3dulos transversales de habilidades laborales, clases te\u00f3ricas en el oficio y actividades pr\u00e1cticas en el taller de panader\u00eda y pasteler\u00eda.\n\nPara Gianfranco Arancibia, Director de la ONG, contar con la oportunidad de ejecutar este tipo de propuestas \u201csignifica un paso muy importante en nuestro proceso de crecimiento y consolidaci\u00f3n, puesto que llegamos de forma descentralizada  y efectiva con una pol\u00edtica p\u00fablica con impacto inmediato en las personas en situaci\u00f3n de discapacidad. Sin duda que esto implicar\u00e1 un mejoramiento en la calidad de vida de las personas que participen\u201d.  Adem\u00e1s, para Joaqu\u00edn Ortega, Coordinador de los programas de inclusi\u00f3n \u201cnos parece importante contar con proyectos de inclusi\u00f3n laboral los cuales se han configurado como uno de los ejes claves en nuestra instituci\u00f3n. Esto nos permite mejorar significativamente nuestra oferta hacia las personas en situaci\u00f3n de discapacidad, quienes claramente son una poblaci\u00f3n vulnerable en cuanto a acceso al trabajo\u201d.\n\nEl programa M\u00e1s Capaz, L\u00ednea J\u00f3venes con Discapacidad, consiste en 3 fases. En primer lugar, se encuentra el proceso de formaci\u00f3n en el oficio, que ser\u00e1 ejecutado por el IRV. Segundo, El proceso de Apoyo Sociolaboral, el cual es un plan personalizado de acompa\u00f1amiento complementario al desarrollo de las competencias en el oficio respectivo. Finalmente, el proceso de Empleo con Apoyo, el cual es un proceso espec\u00edfico en la persona en situaci\u00f3n de discapacidad  para que pueda insertarse eficazmente en un puesto de trabajo, ambos procesos ejecutados por ONG AVANZA, quienes ser\u00e1n co-ejecutores de la fase de empleo con apoyo.\n\nLos cursos se llevar\u00e1n a cabo en la Comuna de Conc\u00f3n, Quilpu\u00e9 y Quillota respectivamente. El inicio tentativo corresponde a la segunda quincena de noviembre. \n\nLos postulantes deben tener entre 18 y 40 a\u00f1os, pertenecer al 60% m\u00e1s vulnerable de nuestra poblaci\u00f3n (Ficha de Protecci\u00f3n Social de 13.484 puntos o menos), tener antecedentes de nula o escasa participaci\u00f3n laboral en los \u00faltimos 12 meses y acreditar la situaci\u00f3n de discapacidad mediante UNO de los siguientes requisitos: \na) Credencial de Inscripci\u00f3n en el Registro Nacional de Discapacidad del Servicio de Registro Civil e Identificaci\u00f3n; \nb) Copia de Resoluci\u00f3n de discapacidad emitida por la Comisi\u00f3n de Medicina Preventiva (COMPIN); \nc) Certificado de inscripci\u00f3n de discapacidad emitido por el Servicio de Registro Civil e Identificaci\u00f3n; \nd) Presentaci\u00f3n de pago de pensi\u00f3n de invalidez. \n\nPara mayor informaci\u00f3n, pueden escribir a social@irvalpo.cl o llamarnos directamente al tel\u00e9fono (32)2599775.\n\n#NOTICIASIRV", "type": "photo", "id": "308543909278767_716865271779960", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyT1RNeE5USXhOemN6TXpNMU9qRTBORFl4TkRNd05EZz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyT0RneU5UQTFNVEV4TlRjd09qRTBORFl4TXpVd01EVT0="}}, "data": [{"message": "Felicitaciones a todos sus integrantes. Mucho \u00e9xito en su gesti\u00f3n.", "from": {"name": "Hache Arancibia", "id": "1028643233865330"}, "id": "716865271779960_716882505111570"}, {"message": "\ud83d\ude0f", "from": {"name": "Oscar Constanzo", "id": "10206596818576319"}, "id": "716865271779960_716905165109304"}, {"message": "Felicitaciones!!!! Muy feliz xk son una ONG muy comprometida! Un abrazo equipo!!!", "from": {"name": "Catalina Aparicio", "id": "1099702916724588"}, "id": "716865271779960_716931521773335"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI2NjU0MTcyNDQwMDI=", "before": "MTA5OTcwMjkxNjcyNDU4OA=="}}, "data": [{"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "1630263067231302", "name": "Region Sordos"}, {"id": "577106232412913", "name": "Francisca Concha Miranda"}, {"id": "10152943328265129", "name": "Paloma Perez Saavedra"}, {"id": "10208051670750151", "name": "Karen Janet Fernandez Carcamo"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}, {"id": "10208363380345870", "name": "Rita Heggie Rodriguez"}, {"id": "10203069837880146", "name": "Rodrigo Mendoza Arancibia"}, {"id": "10205432129582642", "name": "Andrea Miranda Veliz"}, {"id": "10209000109588865", "name": "Francisca Y\u00e1\u00f1ez"}, {"id": "560977324057330", "name": "Felo Hern\u00e1ndez Pizarro"}, {"id": "10152665417244002", "name": "Rodrigo Ralph Gonzalo"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-10-22T13:43:21+0000", "message": "Directores de IRV, Gianfranco Arancibia y Andrea Zuzunaga, invitados a cabildo para la presentaci\u00f3n del \"Registro Social de Hogares\", instrumento que reemplazar\u00e1 a FPS en Intendencia de Valpara\u00edso.", "type": "photo", "id": "308543909278767_714709648662189", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY3MDA0ODMwMTAzMDA=", "before": "MTAyMDgzMjI3NjgyNDc1Mjk="}}, "data": [{"id": "10208322768247529", "name": "Madtzu Gaete"}, {"id": "10153104771472660", "name": "German Otazo Casanova"}, {"id": "10204452982098069", "name": "Daniela Ju\u00e1rez Arancibia"}, {"id": "10208051670750151", "name": "Karen Janet Fernandez Carcamo"}, {"id": "10154652494413357", "name": "Romina Ansaldi"}, {"id": "10152237961426682", "name": "Daniela Paz Barahona Riquelme"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10203069837880146", "name": "Rodrigo Mendoza Arancibia"}, {"id": "10156170418215322", "name": "Ruben A. Victoriano Cifuentes"}, {"id": "10206270365855496", "name": "Teru Valdivia Estay"}, {"id": "10206380311123119", "name": "Leslyhe Vanessa Mu\u00f1oz Quiroga"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "1630263067231302", "name": "Region Sordos"}, {"id": "699269073523301", "name": "Liliana Henriquez Fonoaudiologia"}, {"id": "10208363380345870", "name": "Rita Heggie Rodriguez"}, {"id": "10208037704916932", "name": "Felipe Contreras Espinoza"}, {"id": "10203907321656627", "name": "Harold Jofr\u00e9 Chacana"}, {"id": "10205432129582642", "name": "Andrea Miranda Veliz"}, {"id": "10202864551348102", "name": "Patty Marin"}, {"id": "10206700483010300", "name": "Meilyn Fern\u00e1ndez Acu\u00f1a"}], "summary": {"total_count": 21}}, "created_time": "2015-10-22T01:38:08+0000", "message": "IRV participa de primera red ampliada de Chile Crece Contigo en Quilpu\u00e9, compartiendo nuestros programas de intervenci\u00f3n en infancia y discapacidad.", "type": "photo", "id": "308543909278767_714574952008992", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTlRjM05qRTFNelF5TURVNU9qRTBORFUwTnpnME1qZz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUwTlRjM05qRTFNelF5TURVNU9qRTBORFUwTnpnME1qZz0="}}, "data": [{"message": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "from": {"name": "Patty Marin", "id": "10202864551348102"}, "id": "714574952008992_714577615342059"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTc3MTA2MjMyNDEyOTEz", "before": "MTAyMDU2NTU4MjE0NDc4MDI="}}, "data": [{"id": "10205655821447802", "name": "Jorge Vald\u00e9s"}, {"id": "577106232412913", "name": "Francisca Concha Miranda"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-10-21T20:02:22+0000", "message": "Convenci\u00f3n Internacional sobre los derechos humanos de las personas en situaci\u00f3n de discapacidad:\n\n\u00bfPor qu\u00e9 necesitamos una convenci\u00f3n especial para las personas con discapacidad? \u00bfNo tienen los mismos derechos que todos los dem\u00e1s?\n\nLa ONU, en el a\u00f1o 2006, argumenta que en un mundo perfecto, los derechos enumerados en la Declaraci\u00f3n Universal de Derechos Humanos ser\u00edan suficientes para proteger a todos. Pero en la pr\u00e1ctica, a ciertos grupos, como las mujeres, los ni\u00f1os y los refugiados, les ha ido mucho peor que a otros y las convenciones internacionales tienen por objeto proteger y promover los derechos humanos de tales grupos. Del mismo modo, los 650 millones de personas con discapacidad \u2013alrededor del 10% de la poblaci\u00f3n mundial\u2014carecen de las oportunidades que tiene la poblaci\u00f3n en general. Se enfrentan a un c\u00famulo de obst\u00e1culos f\u00edsicos y sociales que:\n\nLes impiden recibir educaci\u00f3n;\nLes impiden conseguir empleo, incluso cuando est\u00e1n bien cualificados;\nLes impiden tener acceso a la informaci\u00f3n;\nLes impiden obtener el adecuado cuidado m\u00e9dico y sanitario;\nLes impiden desplazarse;\nLes impiden integrarse en la sociedad y ser aceptados. \n\nDicha Convenci\u00f3n y su Protocolo Facultativo fueron aprobados por el Congreso Nacional el 2 de julio de 2008 en Chile.\n\nPuedes descargarla en el siguiente link: http://www.un.org/esa/socdev/enable/documents/tccconvs.pdf", "type": "link", "id": "308543909278767_714513828681771", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYwMTczNTEyMTE2NTI=", "before": "MTAyMDcxODk5MTE0MDgxNzU="}}, "data": [{"id": "10207189911408175", "name": "Patricia Yamal"}, {"id": "10205223564375321", "name": "Yanely G\u00e1lvez"}, {"id": "1028643233865330", "name": "Hache Arancibia"}, {"id": "1630263067231302", "name": "Region Sordos"}, {"id": "745589912143087", "name": "Veronica Vega Lopez"}, {"id": "10206648876080897", "name": "Diego I\u00f1aki"}, {"id": "10203069837880146", "name": "Rodrigo Mendoza Arancibia"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10204452982098069", "name": "Daniela Ju\u00e1rez Arancibia"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2015-10-21T19:52:49+0000", "message": "Junto a Senadis V regi\u00f3n estuvimos invitados por consejo comunal de la discapacidad en Quilpu\u00e9 para trabajar sobre inclusi\u00f3n laboral en PsD.", "type": "photo", "id": "308543909278767_714512082015279", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxTkRrMk16WTROVGd6TlRFM09qRTBORFUzTWpBMk5qVT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUxTkRrMk16WTROVGd6TlRFM09qRTBORFUzTWpBMk5qVT0="}}, "data": [{"message": "me parece importante que se trabaje en la inclusion laboral de los discapacitados.. mas importante que la teleton..", "from": {"name": "Patricia Yamal", "id": "10207189911408175"}, "id": "714512082015279_715496368583517"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTc3MTA2MjMyNDEyOTEz", "before": "MTAyMDQ4NTQwODEyMDg4MjM="}}, "data": [{"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "10205655821447802", "name": "Jorge Vald\u00e9s"}, {"id": "577106232412913", "name": "Francisca Concha Miranda"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-10-21T19:37:35+0000", "message": "\u00bfConoces las acciones que SENADIS se encuentra realizando en nuestro pa\u00eds?, la \"Estrategia de Desarrollo Local Inclusivo\" es una de ellas:\n\nLa EDLI establece como objetivo general impulsar y fomentar el desarrollo local inclusivo a nivel comunal en Chile, desde una perspectiva integral de gesti\u00f3n municipal inclusiva, por medio del apoyo y cooperaci\u00f3n t\u00e9cnica a las Municipalidades, as\u00ed como el fortalecimiento comunitario y la coordinaci\u00f3n intersectorial de los Gobiernos Locales para reorientar o profundizar las pol\u00edticas de desarrollo Municipal en esta perspectiva (Fuente: Senadis.cl).\n\nDicha iniciativa est\u00e1 dirigida a todos los Municipios que tienen Programa, Oficina o Departamento de la Discapacidad.\n\nPara mayor informaci\u00f3n, visita: http://www.senadis.gob.cl/pag/608/1197/estrategia_desarrollo_local_inclusivo", "type": "link", "id": "308543909278767_714509032015584", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYwMTczNTEyMTE2NTI=", "before": "MTA5OTcwMjkxNjcyNDU4OA=="}}, "data": [{"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10207918964547441", "name": "Catherine Torres"}, {"id": "10207144240716518", "name": "Joselyn Sandoval Navarro"}, {"id": "10208363380345870", "name": "Rita Heggie Rodriguez"}, {"id": "10205548880902269", "name": "Camila Bolados Murillo"}, {"id": "10207923836829216", "name": "Alejandro Barrera Recabal"}, {"id": "10152665417244002", "name": "Rodrigo Ralph Gonzalo"}, {"id": "699269073523301", "name": "Liliana Henriquez Fonoaudiologia"}, {"id": "10206601896098897", "name": "Lizzet Alejandra Sanhueza"}, {"id": "10205005261426663", "name": "Lizz J\u00fcrgensen"}, {"id": "10152671609663335", "name": "Janitza Fernandez"}, {"id": "10205432129582642", "name": "Andrea Miranda Veliz"}, {"id": "10152989806360572", "name": "Pilar Nova Martinez"}, {"id": "10206032407029770", "name": "Waldo Su\u00e1rez Zambra"}, {"id": "560977324057330", "name": "Felo Hern\u00e1ndez Pizarro"}, {"id": "1117528541600455", "name": "Nicole Wagner Bobadilla"}, {"id": "10208037704916932", "name": "Felipe Contreras Espinoza"}, {"id": "10205045062100030", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Fuentes Montenegro"}, {"id": "10207504595431415", "name": "Paulina Zavala Olivares"}, {"id": "10207569685154026", "name": "Vanessa Alexandra Lazo Y\u00e1\u00f1ez"}, {"id": "10203069837880146", "name": "Rodrigo Mendoza Arancibia"}, {"id": "10152237961426682", "name": "Daniela Paz Barahona Riquelme"}, {"id": "10204452982098069", "name": "Daniela Ju\u00e1rez Arancibia"}, {"id": "10153431109279927", "name": "Fernanda Erices Severino"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}], "summary": {"total_count": 27}}, "created_time": "2015-10-09T11:24:00+0000", "message": "Jueves con colega Dra. Ana Paula Mac-Kay avanzando en creaci\u00f3n de revista cient\u00edfica en rehabilitaci\u00f3n de base comunitaria", "type": "photo", "id": "308543909278767_709648372501650", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TmpZME1UWTFPRE16TkRBME9qRTBORFF6T1RVd01Eaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TmpZME1UWTFPRE16TkRBME9qRTBORFF6T1RVd01Eaz0="}}, "data": [{"message": "Creditos a la fot\u00f3grafa ;)", "from": {"name": "Andrea Miranda Veliz", "id": "10205432129582642"}, "id": "709648372501650_709664165833404"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA5OTcwMjkxNjcyNDU4OA==", "before": "MTAyMDMwNjk4Mzc4ODAxNDY="}}, "data": [{"id": "10203069837880146", "name": "Rodrigo Mendoza Arancibia"}, {"id": "819701584822415", "name": "Angie Varas"}, {"id": "10206601896098897", "name": "Lizzet Alejandra Sanhueza"}, {"id": "10205156001361238", "name": "Ingrid Aguilera"}, {"id": "10205223564375321", "name": "Yanely G\u00e1lvez"}, {"id": "1043631075679254", "name": "Claudia Catalan"}, {"id": "10153170607797202", "name": "Constanza Pe\u00f1a Arancibia"}, {"id": "10204237190109447", "name": "Francisca Letelier Paredes"}, {"id": "577106232412913", "name": "Francisca Concha Miranda"}, {"id": "10204937229325432", "name": "Gabriela Constanza Velasco Moncada"}, {"id": "10208037704916932", "name": "Felipe Contreras Espinoza"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}, {"id": "10205045062100030", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Fuentes Montenegro"}, {"id": "10204452982098069", "name": "Daniela Ju\u00e1rez Arancibia"}, {"id": "10152665417244002", "name": "Rodrigo Ralph Gonzalo"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2015-10-05T14:41:19+0000", "message": "Gianfranco Arancibia, fonoaudi\u00f3logo de IRV como consejero suplente electo participa de reuni\u00f3n de Consejo Consultivo de la Sociedad Civil en discapacidad para Senadis V regi\u00f3n, reconociendo labor del TRICEL.", "type": "photo", "id": "308543909278767_708553112611176", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3MjM5NjUxNDAxNTk=", "before": "MTAxNTI5MDcxNDIzODc5NTY="}}, "data": [{"id": "10152907142387956", "name": "Mar\u00eda Jes\u00fas Sarmiento Goldberg"}, {"id": "10153170607797202", "name": "Constanza Pe\u00f1a Arancibia"}, {"id": "10153785640677860", "name": "John Verano"}, {"id": "10203069837880146", "name": "Rodrigo Mendoza Arancibia"}, {"id": "10205223564375321", "name": "Yanely G\u00e1lvez"}, {"id": "10153310168671726", "name": "Paula Jofr\u00e9 Rojas"}, {"id": "10205156001361238", "name": "Ingrid Aguilera"}, {"id": "1028643233865330", "name": "Hache Arancibia"}, {"id": "10152943328265129", "name": "Paloma Perez Saavedra"}, {"id": "10152810837425739", "name": "Paula Aranggio"}, {"id": "10208037704916932", "name": "Felipe Contreras Espinoza"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10152665417244002", "name": "Rodrigo Ralph Gonzalo"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "10205655821447802", "name": "Jorge Vald\u00e9s"}, {"id": "10206032407029770", "name": "Waldo Su\u00e1rez Zambra"}, {"id": "10203897986309640", "name": "Rosaazul Azul"}, {"id": "10152771508962420", "name": "Su Per Rivas"}, {"id": "689659794481500", "name": "Claudia Javiera"}, {"id": "10153723965140159", "name": "Vita Herrera Munizaga"}], "summary": {"total_count": 21}}, "created_time": "2015-09-26T15:25:40+0000", "message": "IRValpo en actividad en Villa La Pradera de Vi\u00f1a del Mar, invitaci\u00f3n de cuarto a\u00f1o de trabajo social de AIEP.", "type": "photo", "id": "308543909278767_705545499578604", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ0NTI5ODIwOTgwNjk=", "before": "MTAxNTI5MDcxNDIzODc5NTY="}}, "data": [{"id": "10152907142387956", "name": "Mar\u00eda Jes\u00fas Sarmiento Goldberg"}, {"id": "417632765105023", "name": "Nerida Qui\u00f1ones"}, {"id": "10152943328265129", "name": "Paloma Perez Saavedra"}, {"id": "10208037704916932", "name": "Felipe Contreras Espinoza"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10204452982098069", "name": "Daniela Ju\u00e1rez Arancibia"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-09-25T10:53:44+0000", "message": "En Octubre, mes de la salud mental comunitaria, nuestros amigos y compa\u00f1eros de labores OCR Casa Club los invitan a participar de sus actividades. Lea y agende lo que le interese. Saludos!", "type": "photo", "id": "308543909278767_705191239614030", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 13}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwMzc3MDQ5MTY5MzI=", "before": "MTAxNTM3MjM5NjUxNDAxNTk="}}, "data": [{"id": "10153723965140159", "name": "Vita Herrera Munizaga"}, {"id": "10205346599403671", "name": "Elena Bravo"}, {"id": "10208879721768931", "name": "Susan Olguin"}, {"id": "10206430559111636", "name": "Alejandra Ximena Figueroa Leighton"}, {"id": "10152907142387956", "name": "Mar\u00eda Jes\u00fas Sarmiento Goldberg"}, {"id": "560977324057330", "name": "Felo Hern\u00e1ndez Pizarro"}, {"id": "10205047435604816", "name": "Raisa Alvarez"}, {"id": "577106232412913", "name": "Francisca Concha Miranda"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "10205655821447802", "name": "Jorge Vald\u00e9s"}, {"id": "10208037704916932", "name": "Felipe Contreras Espinoza"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-09-24T21:24:24+0000", "message": "La Asesor\u00eda Audiol\u00f3gica es un t\u00e9rmino que abarca dos tipos de consejer\u00eda: Una, es la asesor\u00eda auditiva, la cual sirve para responder preguntas, describir resultados de las pruebas, la anatom\u00eda del o\u00eddo, uso de amplificaci\u00f3n, estrategias de comunicaci\u00f3n, entre otros. La segunda, la asesor\u00eda de ajuste personal, se utiliza para ayudar a las personas a expresar, comprender y aceptar sus reacciones emocionales y psicol\u00f3gicas respecto de su p\u00e9rdida auditiva. Para todo eso y mucho m\u00e1s podemos acompa\u00f1arlo, informar y guiarlo en la elecci\u00f3n y activaci\u00f3n de las redes m\u00e1s apropiadas para la posible soluci\u00f3n de su dificultad auditiva o la de alguna persona de usted pueda conocer.", "type": "photo", "id": "308543909278767_705032826296538", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekExTWpnek1EUTVOakEwT0RRNU9qRTBORE15TURFMk1UST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekExTVRBMk5EQTVOakl5TlRFek9qRTBORE14TlRJMU1UTT0="}}, "data": [{"message": "Nicole Marin Yeuto", "from": {"name": "Manuel Garrido Lagos", "id": "10205170094668931"}, "id": "705032826296538_705106409622513"}, {"message": "Rosaazul Azul para que mi weli vaya", "from": {"name": "Su Per Rivas", "id": "10152771508962420"}, "id": "705032826296538_705273099605844"}, {"message": "Ok", "from": {"name": "Rosaazul Azul", "id": "10203897986309640"}, "id": "705032826296538_705283049604849"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwMzc3MDQ5MTY5MzI=", "before": "MTAxNTM5NTkyNDk2NjUxMjc="}}, "data": [{"id": "10153959249665127", "name": "Rodrigo Esteban Ch"}, {"id": "799313793513670", "name": "Joaquin Ortega Raggio"}, {"id": "1110765468962671", "name": "Fonoaudiologa Maria Jesus Tapia P"}, {"id": "10153044742817124", "name": "Ninoska Ortiz"}, {"id": "10205223564375321", "name": "Yanely G\u00e1lvez"}, {"id": "857111777693430", "name": "Mary Rosa Cuello Bertel"}, {"id": "10153170607797202", "name": "Constanza Pe\u00f1a Arancibia"}, {"id": "10205656961117883", "name": "Tom\u00e1s Norambuena Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10207698268667273", "name": "Kike Steffens Due\u00f1as"}, {"id": "10205236493966924", "name": "Ver\u00f3nica Arancibia Ram\u00edrez"}, {"id": "10206190698586207", "name": "Denisse Mendoza Lillo"}, {"id": "10206459726030524", "name": "Lissette Andrade Deboni"}, {"id": "10204452982098069", "name": "Daniela Ju\u00e1rez Arancibia"}, {"id": "10203069837880146", "name": "Rodrigo Mendoza Arancibia"}, {"id": "10206648876080897", "name": "Diego I\u00f1aki"}, {"id": "560977324057330", "name": "Felo Hern\u00e1ndez Pizarro"}, {"id": "10205655821447802", "name": "Jorge Vald\u00e9s"}, {"id": "10206032407029770", "name": "Waldo Su\u00e1rez Zambra"}, {"id": "10152810837425739", "name": "Paula Aranggio"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}, {"id": "577106232412913", "name": "Francisca Concha Miranda"}, {"id": "689659794481500", "name": "Claudia Javiera"}, {"id": "10204496675434900", "name": "Andrea Medalla"}, {"id": "10152880958471492", "name": "Camilo Alonso C\u00e1ceres Parra"}, {"id": "10203907321656627", "name": "Harold Jofr\u00e9 Chacana"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10208589764521133", "name": "Jessica Janet Araya Guerrero"}, {"id": "10153723965140159", "name": "Vita Herrera Munizaga"}, {"id": "10206453707801919", "name": "Loreto Olivares Araya"}, {"id": "10206270365855496", "name": "Teru Valdivia Estay"}, {"id": "10205477471275197", "name": "Rei Andree Riquelme"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "10208037704916932", "name": "Felipe Contreras Espinoza"}], "summary": {"total_count": 33}}, "created_time": "2015-09-24T18:48:44+0000", "message": "Felicitamos a Joaqu\u00edn Ortega, administrador en IRV, quien defendi\u00f3 su tesis de Adm. P\u00fablica en la UV y aprob\u00f3!", "type": "photo", "id": "308543909278767_705012326298588", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekExTlRVME5ESTJNalEwTXpjNE9qRTBORE15T0RJeU1EYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekExTURFMU56WXlPVFkwT1RFeE9qRTBORE14TWpFMU56VT0="}}, "data": [{"message": "Felicidades Joaqu\u00edn! Yay!", "from": {"name": "Catalina Aparicio", "id": "1099702916724588"}, "id": "705012326298588_705015762964911"}, {"message": "Felicidades Joaquin!", "from": {"name": "Diego I\u00f1aki", "id": "10206648876080897"}, "id": "705012326298588_705065696293251"}, {"message": "Excelentr don Joaqu\u00edn ... Un abrazo y un futuro brillante para usted \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "from": {"name": "Rodrigo Mendoza Arancibia", "id": "10203069837880146"}, "id": "705012326298588_705067076293113"}, {"message": "se te parece un poco! :D", "from": {"name": "Mirtha Grande", "id": "10203901172239157"}, "id": "705012326298588_705554426244378"}], "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3NzE1MDg5NjI0MjA=", "before": "MTAyMDUyNzA1ODU5ODE3OTQ="}}, "data": [{"id": "10205270585981794", "name": "Milka Neine"}, {"id": "10205264475432906", "name": "Tah\u00eda Franchesca Bugue\u00f1o Gonzalez"}, {"id": "10205045062100030", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Fuentes Montenegro"}, {"id": "10206430559111636", "name": "Alejandra Ximena Figueroa Leighton"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "10205223564375321", "name": "Yanely G\u00e1lvez"}, {"id": "10203069837880146", "name": "Rodrigo Mendoza Arancibia"}, {"id": "848163828639030", "name": "Catalina Paz Arenas"}, {"id": "10205540981105529", "name": "Nic O Jimenez"}, {"id": "1719704778266744", "name": "Carla Pizarro"}, {"id": "560977324057330", "name": "Felo Hern\u00e1ndez Pizarro"}, {"id": "893825490659305", "name": "Carolina Alejandra Fuentes Sepulveda"}, {"id": "840670452632158", "name": "Carina Gonz\u00e1lez Valdenegro"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "627182127392482", "name": "Maria Gandara Veliz"}, {"id": "577106232412913", "name": "Francisca Concha Miranda"}, {"id": "1237947592899686", "name": "Francisco Javier Hernandez"}, {"id": "10152943328265129", "name": "Paloma Perez Saavedra"}, {"id": "10152665417244002", "name": "Rodrigo Ralph Gonzalo"}, {"id": "10205643148703078", "name": "Allyson Pinto Alburquenque"}, {"id": "10152412002461384", "name": "Ximena Rozas Torrej\u00f3n"}, {"id": "10208037704916932", "name": "Felipe Contreras Espinoza"}, {"id": "406807792808508", "name": "Bel\u00e9n Cabrera"}, {"id": "10206895168119314", "name": "Yuby Ponce Beltran"}, {"id": "10204610413557003", "name": "Mauricio Torres Moyano"}, {"id": "10152771508962420", "name": "Su Per Rivas"}], "summary": {"total_count": 27}}, "created_time": "2015-09-23T14:31:34+0000", "message": "En Marcha de y por las personas sordas", "type": "photo", "id": "308543909278767_704523339680820", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU0MzIxMjk1ODI2NDI=", "before": "MTAyMDg1MzU5MjExMzMxNzE="}}, "data": [{"id": "10208535921133171", "name": "Nathaly Labra"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "10152511018839384", "name": "Vivi Flores Barbieri"}, {"id": "10205655821447802", "name": "Jorge Vald\u00e9s"}, {"id": "10205047435604816", "name": "Raisa Alvarez"}, {"id": "10208037704916932", "name": "Felipe Contreras Espinoza"}, {"id": "10205432129582642", "name": "Andrea Miranda Veliz"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-09-23T01:45:51+0000", "message": "Los invitamos ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles 23 a las 10 am a la Marcha de las Personas Sordas en la plaza victoria de Valpara\u00edso. Nos vemos!!!", "type": "status", "id": "308543909278767_704330376366783", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMzMjY2NDA2MDM4OTA=", "before": "MTAyMDU2MDU3OTc4NDE1MTY="}}, "data": [{"id": "10205605797841516", "name": "Karina Andrea Pulgar Rojas"}, {"id": "10205005261426663", "name": "Lizz J\u00fcrgensen"}, {"id": "10153723965140159", "name": "Vita Herrera Munizaga"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10207571634068532", "name": "Nicolas Espinoza"}, {"id": "10153993251626392", "name": "Marco Paillacar Diaz"}, {"id": "10208535921133171", "name": "Nathaly Labra"}, {"id": "1630263067231302", "name": "Region Sordos"}, {"id": "10206863101406522", "name": "Mat\u00edas Garrido Rodr\u00edguez"}, {"id": "10206459726030524", "name": "Lissette Andrade Deboni"}, {"id": "10153957738799181", "name": "Daniela Garc\u00eda Zavala"}, {"id": "10205229117587444", "name": "Javier Flores Montiel"}, {"id": "10152943328265129", "name": "Paloma Perez Saavedra"}, {"id": "509528979216366", "name": "Marlis Fuchs"}, {"id": "10152754908532370", "name": "Cami D\u00edaz G\u00f3mez"}, {"id": "1117528541600455", "name": "Nicole Wagner Bobadilla"}, {"id": "10152237961426682", "name": "Daniela Paz Barahona Riquelme"}, {"id": "10152665417244002", "name": "Rodrigo Ralph Gonzalo"}, {"id": "10152671609663335", "name": "Janitza Fernandez"}, {"id": "10205045062100030", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Fuentes Montenegro"}, {"id": "10206270365855496", "name": "Teru Valdivia Estay"}, {"id": "10152412002461384", "name": "Ximena Rozas Torrej\u00f3n"}, {"id": "10206453707801919", "name": "Loreto Olivares Araya"}, {"id": "1028643233865330", "name": "Hache Arancibia"}, {"id": "10207067429422233", "name": "Coni Caceres Crawford"}, {"id": "10208396113601520", "name": "Robinson Espinosa P\u00e9rez"}, {"id": "10208614564059765", "name": "Vania Mu\u00f1oz"}, {"id": "10206648876080897", "name": "Diego I\u00f1aki"}, {"id": "10203731690229685", "name": "Vicho No M\u00e1s"}, {"id": "10152937512588069", "name": "Diego Olivera Zamora"}, {"id": "10205477471275197", "name": "Rei Andree Riquelme"}, {"id": "10204452982098069", "name": "Daniela Ju\u00e1rez Arancibia"}, {"id": "10205047435604816", "name": "Raisa Alvarez"}, {"id": "10153326640603890", "name": "Nayaret Francesca Pizarro Orrego"}], "summary": {"total_count": 34}}, "created_time": "2015-09-22T19:55:05+0000", "message": "Creaci\u00f3n de Red de Organizaciones para PsD en la V regi\u00f3n IRValpo, Casa Club, Avanza Inclusi\u00f3n y Adapta Kine.", "type": "photo", "id": "308543909278767_704213349711819", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekEwTkRVd05qVTVOamc0TURnNE9qRTBORE13TURNd01EST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekEwTkRVd05qVTVOamc0TURnNE9qRTBORE13TURNd01EST0="}}, "data": [{"message": "Felicitaciones amigo!!", "from": {"name": "Teresa Ega\u00f1a", "id": "10205202849773548"}, "id": "704213349711819_704450659688088"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYwMTczNTEyMTE2NTI=", "before": "MTYzMDI2MzA2NzIzMTMwMg=="}}, "data": [{"id": "1630263067231302", "name": "Region Sordos"}, {"id": "10153785640677860", "name": "John Verano"}, {"id": "10153170607797202", "name": "Constanza Pe\u00f1a Arancibia"}, {"id": "10206270365855496", "name": "Teru Valdivia Estay"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-09-09T13:54:53+0000", "message": "@irvalpoSocial: En charla de #FondoDescubreme en Vi\u00f1a del mar @_Descubreme #discapacidad", "type": "photo", "id": "308543909278767_698247240308430"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ0NTI5ODIwOTgwNjk=", "before": "MTAxNTM3ODU2NDA2Nzc4NjA="}}, "data": [{"id": "10153785640677860", "name": "John Verano"}, {"id": "10153763526525700", "name": "Nicole Castro"}, {"id": "10204452982098069", "name": "Daniela Ju\u00e1rez Arancibia"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-09-04T02:02:29+0000", "message": "Compartan!, gracias :D", "type": "photo", "id": "308543909278767_695916747208146"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 9}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3ODU2NDA2Nzc4NjA=", "before": "MTAxNTM3ODU2NDA2Nzc4NjA="}}, "data": [{"id": "10153785640677860", "name": "John Verano"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-09-02T17:09:38+0000", "message": "En IRValpo seguimos interesados en trabajar en comunidad y con la ayuda de los Internos de Fonoaudiolog\u00eda UST buscamos fomentar la formaci\u00f3n de agrupaciones de usuarios. Ap\u00f3yanos y Comparte!.", "type": "photo", "id": "308543909278767_695349827264838", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYwMTczNTEyMTE2NTI=", "before": "MTA5OTcwMjkxNjcyNDU4OA=="}}, "data": [{"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-08-26T18:16:56+0000", "message": "Nuestros amigos y colaboradores de OCR Casa Club tienen una invitaci\u00f3n para los vecinos de la comuna. Participa!", "type": "photo", "id": "308543909278767_691900054276482"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYwMTczNTEyMTE2NTI=", "before": "NzE5NDQ1NTM4MTkyODY2"}}, "data": [{"id": "719445538192866", "name": "Fonoaudiolog\u00eda Ust Puerto Montt"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10206331100057197", "name": "Cote Vera Quijanes"}, {"id": "577106232412913", "name": "Francisca Concha Miranda"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-08-25T20:42:09+0000", "message": "Extractos de Gu\u00eda RBC componente Salud de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (2012), donde se expone una serie de testimonios y ejemplos de la Rehabilitaci\u00f3n de Base Comunitaria en diversas comunidades y situaciones a nivel mundial. A modo de introducci\u00f3n la OMS describe: \"Los programas de la RBC apoyan a las personas con discapacidad para que alcancen el nivel m\u00e1s elevado de salud posible, trabajando en cinco \u00e1reas claves: Promoci\u00f3n de la salud, prevenci\u00f3n, atenci\u00f3n m\u00e9dica, rehabilitaci\u00f3n y dispositivos de asistencia personal. La\nRBC facilita la salud inclusiva trabajando con el sector de salud para asegurar el\nacceso a todas las personas con discapacidad, defendiendo que los servicios de salud se adapten seg\u00fan los derechos de las personas con discapacidad, y que esta salud sea\nreceptiva, que se base en la comunidad y que permita la participaci\u00f3n. Aunque hist\u00f3ricamente la RBC se ha enfocado en el sector de la salud, debido a que la salud recibe la influencia de muchos factores se necesita la colaboraci\u00f3n multisectorial y la inclusi\u00f3n, y para que los programas de RBC abarquen muchos sectores diferentes, como la educaci\u00f3n y el empleo. Dada la dimensi\u00f3n del tema de la salud, este componente se enfoca principalmente en las actividades de la RBC que se llevan a cabo dentro del sector de la salud.\"\n\nPara mayor informaci\u00f3n y acceso a las Gu\u00edas RBC: \n\nhttp://www.who.int/disabilities/cbr/guidelines/es/", "type": "photo", "id": "308543909278767_691476487652172", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUwNDUwNjIxMDAwMzA=", "before": "MTA5OTcwMjkxNjcyNDU4OA=="}}, "data": [{"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "577106232412913", "name": "Francisca Concha Miranda"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}, {"id": "10206032407029770", "name": "Waldo Su\u00e1rez Zambra"}, {"id": "10205045062100030", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Fuentes Montenegro"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-08-24T22:13:29+0000", "message": "\u00bfSabes qu\u00e9 es el +Capaz?: cursos de capacitaci\u00f3n para Personas en situaci\u00f3n de Discapacidad. Inf\u00f3rmate m\u00e1s en el enlace: http://www.sence.cl/portal/Prensa/Anuncios/4166:Programa-Capacitacion-en-Oficios-2015-Postulaciones-abiertas", "type": "photo", "id": "308543909278767_691133537686467", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODQwNjcwNDUyNjMyMTU4", "before": "NzE5NDQ1NTM4MTkyODY2"}}, "data": [{"id": "719445538192866", "name": "Fonoaudiolog\u00eda Ust Puerto Montt"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}, {"id": "10152665417244002", "name": "Rodrigo Ralph Gonzalo"}, {"id": "10205045062100030", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Fuentes Montenegro"}, {"id": "840670452632158", "name": "Carina Gonz\u00e1lez Valdenegro"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-08-21T15:44:49+0000", "type": "photo", "id": "308543909278767_689758034490684", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTc3MTA2MjMyNDEyOTEz", "before": "MTAyMDMwNjk4Mzc4ODAxNDY="}}, "data": [{"id": "10203069837880146", "name": "Rodrigo Mendoza Arancibia"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10205153751745049", "name": "Ariel Garrido Hernandez"}, {"id": "560977324057330", "name": "Felo Hern\u00e1ndez Pizarro"}, {"id": "10153578970339350", "name": "Paula Fernanda Contreras"}, {"id": "10205045062100030", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Fuentes Montenegro"}, {"id": "577106232412913", "name": "Francisca Concha Miranda"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-08-20T18:29:17+0000", "message": "Terapia auditiva en usuaria beneficiaria de aud\u00edfonos", "type": "photo", "id": "308543909278767_689412754525212"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcyNDgzMjc1OTE2MTQ=", "before": "MTA5OTcwMjkxNjcyNDU4OA=="}}, "data": [{"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}, {"id": "840670452632158", "name": "Carina Gonz\u00e1lez Valdenegro"}, {"id": "627182127392482", "name": "Maria Gandara Veliz"}, {"id": "577106232412913", "name": "Francisca Concha Miranda"}, {"id": "10207248327591614", "name": "Gabriela Leon Armijo"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-08-20T17:20:06+0000", "message": "Coro Ciudadano de Integraci\u00f3n en Valpara\u00edso. Participa!", "type": "photo", "id": "308543909278767_689395541193600", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3ODU2NDA2Nzc4NjA=", "before": "MTAyMDMwNjk4Mzc4ODAxNDY="}}, "data": [{"id": "10203069837880146", "name": "Rodrigo Mendoza Arancibia"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10205549805485649", "name": "Raul A. Salazar"}, {"id": "10205432129582642", "name": "Andrea Miranda Veliz"}, {"id": "10205067692194052", "name": "Sebastian Andres Arancibia"}, {"id": "10152622363668391", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Orrego"}, {"id": "10152665417244002", "name": "Rodrigo Ralph Gonzalo"}, {"id": "560977324057330", "name": "Felo Hern\u00e1ndez Pizarro"}, {"id": "577106232412913", "name": "Francisca Concha Miranda"}, {"id": "10207248327591614", "name": "Gabriela Leon Armijo"}, {"id": "10153785640677860", "name": "John Verano"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2015-08-20T14:04:07+0000", "message": "Alumnos de Fono UST aportando al trabajo comunitario en IRValpo", "type": "photo", "id": "308543909278767_689341241199030"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODQwNjcwNDUyNjMyMTU4", "before": "MTAyMDYwMTczNTEyMTE2NTI="}}, "data": [{"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}, {"id": "560977324057330", "name": "Felo Hern\u00e1ndez Pizarro"}, {"id": "10204452982098069", "name": "Daniela Ju\u00e1rez Arancibia"}, {"id": "10205432129582642", "name": "Andrea Miranda Veliz"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10205045062100030", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Fuentes Montenegro"}, {"id": "840670452632158", "name": "Carina Gonz\u00e1lez Valdenegro"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-08-19T22:40:35+0000", "message": "En IRValpo relizamos la propuesta de calificaci\u00f3n de la discapacidad ante la COMPIN a las personas que lo requieran, si necesitas orientaci\u00f3n o quieres obtener tu credencial ponte en contacto con nosotros.", "type": "photo", "id": "308543909278767_689127014553786", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 13}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc4MzA3Mzg5ODIwMDU=", "before": "MTAyMDMwNjk4Mzc4ODAxNDY="}}, "data": [{"id": "10203069837880146", "name": "Rodrigo Mendoza Arancibia"}, {"id": "10206270365855496", "name": "Teru Valdivia Estay"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}, {"id": "560977324057330", "name": "Felo Hern\u00e1ndez Pizarro"}, {"id": "1237947592899686", "name": "Francisco Javier Hernandez"}, {"id": "10204452982098069", "name": "Daniela Ju\u00e1rez Arancibia"}, {"id": "10205047435604816", "name": "Raisa Alvarez"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10207830738982005", "name": "Sussy Arancibia"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-08-19T22:10:06+0000", "message": "Nuestro Presidente de IRValpo, el Fonoaudi\u00f3logo Gianfranco Arancibia, es uno de los candidatos a Consejero de la Sociedad Civil para SENADIS.\n\n\u00bfQU\u00c9 SON LOS CONSEJOS DE LA SOCIEDAD CIVIL?\nLos Consejos de la Sociedad Civil son un mecanismo de Participaci\u00f3n Ciudadana, cuyos integrantes representan a organizaciones de la sociedad civil relacionadas al quehacer del Servicio Nacional de la Discapacidad.\n\nSon aut\u00f3nomos en sus decisiones y al Servicio le corresponde velar por la representatividad diversa y plural de las organizaciones e instituciones de la sociedad civil del sector demogr\u00e1fico, sin exclusiones arbitrarias, respetando la equidad de g\u00e9nero y las diferentes corrientes de opini\u00f3n que en ellos exista.\n\nDentro de sus objetivos primordiales est\u00e1 servir como instancia consultiva y de apoyo sobre la problem\u00e1tica y situaci\u00f3n de las personas con discapacidad, especialmente de la regi\u00f3n que corresponde, para el desarrollo de las funciones de Senadis. \u201cLos Consejos acompa\u00f1an a la m\u00e1xima autoridad de cada \u00f3rgano de la administraci\u00f3n, en los procesos de toma de decisiones sobre pol\u00edticas p\u00fablicas de los \u00f3rganos del Estado\u201d.\n\nAdem\u00e1s, recoger las opiniones de las organizaciones y personas con discapacidad de la regi\u00f3n, relativas a las funciones de Senadis, para ser puestas a disposici\u00f3n del Consejo Consultivo Nacional de la Discapacidad.\n\nSi participas o conoces a personas que forman parte de organizaciones acreditadas ante el SENADIS, puedes votar por \u00e9l en las oficinas de SENADIS V Regi\u00f3n y ayudarnos a ser parte de este consejo para aportar al crecimiento del concepto inclusi\u00f3n en nuestra regi\u00f3n.\n\nTe invitamos a compartir esta noticia!", "type": "status", "id": "308543909278767_689118891221265", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU2MDU3OTc4NDE1MTY=", "before": "MTAyMDU1NDk4MDU0ODU2NDk="}}, "data": [{"id": "10205549805485649", "name": "Raul A. Salazar"}, {"id": "10207921624296652", "name": "Ceci Salinas"}, {"id": "10204898182954071", "name": "Melissa Navarro Barrientos"}, {"id": "10153326640603890", "name": "Nayaret Francesca Pizarro Orrego"}, {"id": "10202998267610222", "name": "Ignacio V\u00e1squez"}, {"id": "10206032407029770", "name": "Waldo Su\u00e1rez Zambra"}, {"id": "10153578970339350", "name": "Paula Fernanda Contreras"}, {"id": "10205047435604816", "name": "Raisa Alvarez"}, {"id": "10205208134817313", "name": "Mauricio Alexis"}, {"id": "10205656961117883", "name": "Tom\u00e1s Norambuena Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10204452982098069", "name": "Daniela Ju\u00e1rez Arancibia"}, {"id": "1270844872929354", "name": "Marianela Espinoza Cerda"}, {"id": "10204969655380068", "name": "Maira Esparza Riveros"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10207159956261535", "name": "Valentina Bel\u00e9n Toro"}, {"id": "10152937512588069", "name": "Diego Olivera Zamora"}, {"id": "10208605642279728", "name": "Jonathan Leonardo Bazaez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10207248327591614", "name": "Gabriela Leon Armijo"}, {"id": "10206453707801919", "name": "Loreto Olivares Araya"}, {"id": "10153874913393206", "name": "Jaime Alfredo G\u00e1lvez Y\u00e1\u00f1ez"}, {"id": "1471079089876352", "name": "Sonia Mu\u00f1oz Silva"}, {"id": "770291449742014", "name": "Isaa Medina Maulen"}, {"id": "10153100352708537", "name": "Sue-helen Valdes Campos"}, {"id": "10208614564059765", "name": "Vania Mu\u00f1oz"}, {"id": "840670452632158", "name": "Carina Gonz\u00e1lez Valdenegro"}, {"id": "406807792808508", "name": "Bel\u00e9n Cabrera"}, {"id": "1497676393834437", "name": "Xincrosis Melquiades Lemuria"}, {"id": "10205605797841516", "name": "Karina Andrea Pulgar Rojas"}], "summary": {"total_count": 28}}, "created_time": "2015-08-19T21:02:59+0000", "message": "Kinesi\u00f3logo IRValpo, Felipe Arancibia, en visita a familia de la comuna de Santa Mar\u00eda", "type": "photo", "id": "308543909278767_689097544556733", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamc1TkRFMU1ERTBOVEkwT1RnMk9qRTBOREF3T1RVMU1EYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamc1TkRFMU1ERTBOVEkwT1RnMk9qRTBOREF3T1RVMU1EYz0="}}, "data": [{"message": "Felicitaciones Pipe, eres seco!", "from": {"name": "Ceci Salinas", "id": "10207921624296652"}, "id": "689096947890126_689415014524986"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 10}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY2NDg4NzYwODA4OTc=", "before": "NTYwOTc3MzI0MDU3MzMw"}}, "data": [{"id": "560977324057330", "name": "Felo Hern\u00e1ndez Pizarro"}, {"id": "1523730151261542", "name": "Elias Suarez Zamora"}, {"id": "10152771508962420", "name": "Su Per Rivas"}, {"id": "1028643233865330", "name": "Hache Arancibia"}, {"id": "10153170607797202", "name": "Constanza Pe\u00f1a Arancibia"}, {"id": "627182127392482", "name": "Maria Gandara Veliz"}, {"id": "10204452982098069", "name": "Daniela Ju\u00e1rez Arancibia"}, {"id": "10152937512588069", "name": "Diego Olivera Zamora"}, {"id": "1504729716465107", "name": "Noem\u00ed Miranda Astorga"}, {"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10206032407029770", "name": "Waldo Su\u00e1rez Zambra"}, {"id": "10207248327591614", "name": "Gabriela Leon Armijo"}, {"id": "10205045062100030", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Fuentes Montenegro"}, {"id": "840670452632158", "name": "Carina Gonz\u00e1lez Valdenegro"}, {"id": "10206453707801919", "name": "Loreto Olivares Araya"}, {"id": "10206592967804856", "name": "Marcela Vera Quijanes"}, {"id": "1471079089876352", "name": "Sonia Mu\u00f1oz Silva"}, {"id": "10206791771609307", "name": "Vicky Stefhany Palacios Olivares"}, {"id": "10206331100057197", "name": "Cote Vera Quijanes"}, {"id": "10206430559111636", "name": "Alejandra Ximena Figueroa Leighton"}, {"id": "10207849665055226", "name": "Vivian Neumann Collyer"}, {"id": "10152810837425739", "name": "Paula Aranggio"}, {"id": "692454090862323", "name": "Enrique Iv\u00e1n Mendoza Estrada"}, {"id": "10206648876080897", "name": "Diego I\u00f1aki"}], "summary": {"total_count": 24}}, "created_time": "2015-08-19T20:35:23+0000", "message": "Serie de charlas en la provincia de Valpara\u00edso a usuarios en situaci\u00f3n de discapacidad sobre las principales patolog\u00edas que se presentan en PsD y la forma de detectarlas y prevenirlas. Charlas dictadas por Kinesi\u00f3logo y Fonoaudi\u00f3logo.", "type": "photo", "id": "308543909278767_689093217890499", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamc1TXpFeU1qWTNPRFk0TlRrME9qRTBOREF3TnpVMk5UUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamc1TWpjMU16QTBOVE00T1RVM09qRTBOREF3Tmpjek1UZz0="}}, "data": [{"message": "Como no sentirme orgulloso de mi hijo......adelante vas muy bien", "from": {"name": "Elias Suarez Zamora", "id": "1523730151261542"}, "id": "689091171224037_689275304538957"}, {"message": "Saludos Elias; un abrazo; recuerdo cuando trabajamos juntos y su hijo reci\u00e9n comenzaba a estudiar; me alegro mucho por el \u00e9xito de su hijo; Saludos a los muchachos de Tyco.", "from": {"name": "Ricardo Baeza", "id": "10203444024522720"}, "id": "689091171224037_689312267868594"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ0NTI5ODIwOTgwNjk=", "before": "MTAyMDM0OTIwODYyNDIxMTY="}}, "data": [{"id": "10203492086242116", "name": "Rosina Serraino"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "10206453707801919", "name": "Loreto Olivares Araya"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}, {"id": "10206459726030524", "name": "Lissette Andrade Deboni"}, {"id": "1471079089876352", "name": "Sonia Mu\u00f1oz Silva"}, {"id": "10152963048885502", "name": "Macarena Ignacia Argaluza Guerrero"}, {"id": "10204452982098069", "name": "Daniela Ju\u00e1rez Arancibia"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2015-06-15T13:48:39+0000", "message": "Alumnas de Fonoaudiolog\u00eda UST comienzan charlas educativas en Pr\u00f3tesis auditiva y audici\u00f3n en #IRValpo.", "type": "photo", "id": "308543909278767_661291464004008", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwMzc3MDQ5MTY5MzI=", "before": "MTAxNTMwMTE5Nzk1MTk0NTY="}}, "data": [{"id": "10153011979519456", "name": "Natalia Sep\u00falveda Sep\u00falveda"}, {"id": "10205432129582642", "name": "Andrea Miranda Veliz"}, {"id": "10206312679954282", "name": "Nathaly Millones"}, {"id": "1497676393834437", "name": "Xincrosis Melquiades Lemuria"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}, {"id": "10152963048885502", "name": "Macarena Ignacia Argaluza Guerrero"}, {"id": "10208037704916932", "name": "Felipe Contreras Espinoza"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-06-09T15:13:24+0000", "message": "Preparando cargadores solares para entrega a nuestros usuarios de Senadis, ONG IRValpo representante de ONG Solar Ear en Chile!", "type": "photo", "id": "308543909278767_658762340923587", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 8}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODQwNjcwNDUyNjMyMTU4", "before": "MTA5OTcwMjkxNjcyNDU4OA=="}}, "data": [{"id": "1099702916724588", "name": "Catalina Aparicio"}, {"id": "10204854081208823", "name": "Vicky Chamorro"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}, {"id": "10206762566715721", "name": "Catalina Pe\u00f1a Casanova"}, {"id": "745589912143087", "name": "Veronica Vega Lopez"}, {"id": "10207871527604680", "name": "Jan Janina Baptiste"}, {"id": "10204452982098069", "name": "Daniela Ju\u00e1rez Arancibia"}, {"id": "10204385659056207", "name": "Hanibal Esteban Sanhueza Veas"}, {"id": "10207566465057512", "name": "Sally Wellis"}, {"id": "840670452632158", "name": "Carina Gonz\u00e1lez Valdenegro"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-05-27T16:54:57+0000", "message": "Contamos con atenci\u00f3n de Fonoaudiolog\u00eda y Kinesiolog\u00eda, para  Personas en situaci\u00f3n de Discapacidad de forma GRATUITA en nuestro centro comunitario. Para poder atenderse es necesario contar con Registro Nacional de Discapacidad. Aquellas personas que no cuenten con este registro deber\u00e1n pertenecer a algunos de los pilares solidarios como, Chile Crece Contigo o Ingreso \u00e9tico Familiar (IEF) o tener un puntaje de ficha de protecci\u00f3n social inferior a 13.484.\n\nNuestro Centro se ubica en Valpara\u00edso en la Calle Almirante Se\u00f1oret N\u00b0 70 (Edificio Capitan\u00eda), Oficina 42.\n\nTel\u00e9fono para agendar hora: +56(32)2599775.\n\nHorario de atenci\u00f3n Kinesiolog\u00eda: Lunes a Viernes desde las 9:30 hasta las 14:00 hrs.\n\nHorario de atenci\u00f3n Fonoaudiolog\u00eda: Lunes a Viernes desde las 9:30 hasta las 14:00 hrs.\n\nCorreo de contacto del Kinesi\u00f3logo: farancibia@irvalpo.cl\nCorreo de contacto de la Fonoaudi\u00f3loga: azuzunaga@irvalpo.cl\n\nLlamen, escriban y agenden!\nPara conocernos, visita nuestra p\u00e1gina.", "type": "status", "id": "308543909278767_654107131389108", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOall5TXpnek5qZ3pPRGswTnpnMk9qRTBNelEyTWpnd05qTT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOall5TXpnek5qZ3pPRGswTnpnMk9qRTBNelEyTWpnd05qTT0="}}, "data": [{"message": "lindas gracias", "from": {"name": "Yanely G\u00e1lvez", "id": "10205223564375321"}, "id": "654107131389108_662383683894786"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwMzc3MDQ5MTY5MzI=", "before": "MTAyMDUxMDUxMjcwNDc0NTQ="}}, "data": [{"id": "10205105127047454", "name": "Marisol Maturana Vasquez"}, {"id": "10205990225692463", "name": "Yorka Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204452982098069", "name": "Daniela Ju\u00e1rez Arancibia"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}, {"id": "10207849665055226", "name": "Vivian Neumann Collyer"}, {"id": "10208037704916932", "name": "Felipe Contreras Espinoza"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-05-19T16:37:14+0000", "message": "Para agendar con nuestro Kinesi\u00f3logo o Fonoaudi\u00f3loga, puedes tambi\u00e9n escribir a sus correos: farancibia@irvalpo.cl (Kine) o azuzunaga@irvalpo.cl (Fono). \n\nAl ser parte de nuestra misi\u00f3n el apoyo a las personas en situaci\u00f3n de discapacidad (PsD), tambi\u00e9n realizamos \"consejer\u00edas\", las cuales buscan orientar a la persona y/o familia sobre temas relacionados con salud, comunitario y/o beneficios sociales para PsD.\n\nLlamen, escriban y agenden!\n\nPara conocernos, visita nuestra p\u00e1gina.", "type": "status", "id": "308543909278767_649824365150718", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 9}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYwMTczNTEyMTE2NTI=", "before": "MTAyMDgwMzE1MjA0MDU3MjQ="}}, "data": [{"id": "10208031520405724", "name": "Marcela Saavedra Retamales"}, {"id": "972158882845604", "name": "Domingo Nelson Soto Valenzuela"}, {"id": "1606285222946496", "name": "Paola Farias Olguin"}, {"id": "627182127392482", "name": "Maria Gandara Veliz"}, {"id": "10208501568242466", "name": "Manu Naiem"}, {"id": "10204738132028901", "name": "Daniel Alejandro Godoy Escanilla"}, {"id": "10152892309729530", "name": "Lucia Bustamante"}, {"id": "10206595745471833", "name": "Alexis Moya Romero"}, {"id": "10208656303464963", "name": "Natalia Pe\u00f1a Jeldes"}, {"id": "10204576656993698", "name": "Valentina Paz Chamorro Morales"}, {"id": "10154265677906490", "name": "Monserrat Castro"}, {"id": "10205477471275197", "name": "Rei Andree Riquelme"}, {"id": "10202997747135782", "name": "Alejandra Orellana Castro"}, {"id": "685130484867010", "name": "Ulises Collao Orellana"}, {"id": "10205643148703078", "name": "Allyson Pinto Alburquenque"}, {"id": "10152810837425739", "name": "Paula Aranggio"}, {"id": "10208037704916932", "name": "Felipe Contreras Espinoza"}, {"id": "10205826361877766", "name": "Daniela Neyra Valdivia"}, {"id": "10154216686843352", "name": "Andrea Zuzunaga"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2015-05-18T19:19:51+0000", "message": "El Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso es una Organizaci\u00f3n No Gubernamental dedicada a la Promoci\u00f3n, Prevenci\u00f3n y Rehabilitaci\u00f3n en salud comunitaria, Gesti\u00f3n de Ayudas T\u00e9cnicas y Respuesta ante desastres para Personas en Situaci\u00f3n de Discapacidad.\n\nYa contamos con atenci\u00f3n de Fonoaudiolog\u00eda y Kinesiolog\u00eda, para poder recibir atenci\u00f3n GRATUITA en nuestro centro comunitario es necesario contar con Registro Nacional de Discapacidad. Aquellas personas que no cuenten con este registro deber\u00e1n pertenecer a algunos de los pilares solidarios como, Chile Crece Contigo o Ingreso \u00e9tico Familiar (IEF) o tener un puntaje de ficha de protecci\u00f3n social inferior a 13.484.\n\nNuestro Centro se ubica en Valpara\u00edso en la Calle Almirante Se\u00f1oret N\u00b0 70  (Edificio Capitan\u00eda), Oficina 42. \n\nTel\u00e9fono para agendar hora: +56(32)2599775.\n\nHorario de atenci\u00f3n Kinesiolog\u00eda: Lunes a Viernes desde las 9:30 hasta las 14:00 hrs.\nHorario de atenci\u00f3n Fonoaudiolog\u00eda: Lunes a Viernes desde las 9:30 hasta las 14:00 hrs.\n\nCorreo de contacto del Kinesi\u00f3logo: farancibia@irvalpo.cl\nCorreo de contacto de la Fonoaudi\u00f3loga: azuzunaga@irvalpo.cl\n\nSe ruega llamar al tel\u00e9fono mencionado anteriormente si desea agendar una hora.\n\nLos esperamos.\n\nhttp://www.irvalpo.cl/", "type": "link", "id": "308543909278767_649579045175250", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalE1T0RZM01qZzFNVFEyTkRJMk9qRTBNekl3TmpZME56TT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalE1TmpJeU56RTFNVGN3T0Rnek9qRTBNekU1T1RBM05EUT0="}}, "data": [{"message": "Excelente iniciativa!  Felicidades", "from": {"name": "Alejandra Orellana Castro", "id": "10202997747135782"}, "id": "649579045175250_649622715170883"}, {"message": "Muchas gracias!", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "id": "649579045175250_649867285146426"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc4NDk2NjUwNTUyMjY=", "before": "MTAyMDUzNjM3OTc2MzU1ODU="}}, "data": [{"id": "10205363797635585", "name": "Ingrid Morphine"}, {"id": "10205484218566256", "name": "Pau Past\u00e9n Aranda"}, {"id": "10206017351211652", "name": "Felipe Antonio Arancibia Olguin"}, {"id": "10207871527604680", "name": "Jan Janina Baptiste"}, {"id": "10207849665055226", "name": "Vivian Neumann Collyer"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-02-26T00:22:34+0000", "message": "Trabajando arduamente para nuestro centro de Rehabilitaci\u00f3n en Valpara\u00edso @Senadis_Valpo @USportsChile http://t.co/lUuezH1FkH", "type": "link", "id": "308543909278767_612083588924796", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY3MzEwNzAzNjMxMDU3OQ==", "before": "MTY3MzEwNzAzNjMxMDU3OQ=="}}, "data": [{"id": "1673107036310579", "name": "Cristhofer Romero Romero"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-02-25T14:51:19+0000", "message": "Retweeted DSocial Valpara\u00edso (@dsocial_V):\n\nAlgo as\u00ed habr\u00eda sido transmisi\u00f3n de TV  de @elfestival de Vi\u00f1a 2015 con lengua de se\u00f1as: https://t.co/tTNP8lm5un http://t.co/iETqX2DLVa", "type": "link", "id": "308543909278767_611922332274255"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-02-25T14:48:47+0000", "message": "Retweeted Mauro Tamayo Rozas (@mtamayor):\n\nPresentaci\u00f3n @ministradsocial en @ComisionDiscap reafirma fortalecimiento institucional #fiscalizaci\u00f3n @dsocial_gob http://t.co/uUKjN5YVmo", "type": "link", "id": "308543909278767_611921448941010"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU2NTU4MjE0NDc4MDI=", "before": "MTAyMDU2NTU4MjE0NDc4MDI="}}, "data": [{"id": "10205655821447802", "name": "Jorge Vald\u00e9s"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-02-21T18:21:14+0000", "message": "Taller de promoci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la salud financiado por @senadis_gob @Senadis_Valpo En CCR @DeConCon http://t.co/bHA80KNRyD", "type": "link", "id": "308543909278767_610193515780470", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc4NDk2NjUwNTUyMjY=", "before": "MTAyMDg2NTYzMDM0NjQ5NjM="}}, "data": [{"id": "10208656303464963", "name": "Natalia Pe\u00f1a Jeldes"}, {"id": "10207849665055226", "name": "Vivian Neumann Collyer"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-02-20T21:41:17+0000", "message": "Inauguraci\u00f3n proyecto promoci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la salud PsD financiado por @senadis_gob @Senadis_Valpo @DeConCon. http://t.co/IROmGyaOFk", "type": "link", "id": "308543909278767_609818625817959"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc4NDk2NjUwNTUyMjY=", "before": "MTAyMDc4NDk2NjUwNTUyMjY="}}, "data": [{"id": "10207849665055226", "name": "Vivian Neumann Collyer"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-02-20T21:38:14+0000", "message": "Retweeted Senadis Valpara\u00edso (@Senadis_Valpo):\n\nProyecto preventivo para PeSD Senadis y @irvalpoSocial inicia actividades  junto a @mtamayor @dsocial_V  @municoncon http://t.co/HmmppA7Iqm", "type": "link", "id": "308543909278767_609817929151362"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc4NDk2NjUwNTUyMjY=", "before": "MTAyMDU2NTU4MjE0NDc4MDI="}}, "data": [{"id": "10205655821447802", "name": "Jorge Vald\u00e9s"}, {"id": "10208656303464963", "name": "Natalia Pe\u00f1a Jeldes"}, {"id": "10205839611764345", "name": "Vivi Huerta Olivares"}, {"id": "10207849665055226", "name": "Vivian Neumann Collyer"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-02-20T13:38:41+0000", "message": "En inauguracion de proyecto Unlimited sports surf inclusivo @Senadis_Valpo @senadis_gob http://t.co/Bnif94Xym8", "type": "link", "id": "308543909278767_609671242499364"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-02-13T18:05:13+0000", "message": "Retweeted World Vision LAC (@WorldVisionLAC):\n\nEste D\u00eda de #SanValent\u00edn, mant\u00e9n el chocolate libre de trabajo infantil: http://t.co/5DCq1IM1eS", "type": "link", "id": "308543909278767_606262512840237"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyMTY2ODY4NDMzNTI=", "before": "MTAyMDc4NDk2NjUwNTUyMjY="}}, "data": [{"id": "10207849665055226", "name": "Vivian Neumann Collyer"}, {"id": "10154216686843352", "name": "Andrea Zuzunaga"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-02-12T13:18:44+0000", "message": "Con alegr\u00eda y a paso firme construyendo nuestro centro de rehabilitaci\u00f3n comunitario para PsD en Valpara\u00edso! http://t.co/6AOyxRi3Bu", "type": "link", "id": "308543909278767_605504116249410", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-02-12T01:42:33+0000", "message": "Retweeted Senadis Chile (@senadis_gob):\n\nAhora Director Nacional @mtamayor en @24HorasTVN conversando con @carlazu_tvn sobre playas y balnearios inclusivos http://t.co/22zRNegsw2", "type": "link", "id": "308543909278767_605339189599236"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-02-11T12:08:11+0000", "message": "Retweeted Radio Diferencia (@RadioDiferencia):\n\nAc\u00e1 nuestra Declaraci\u00f3n sobre la estigmatizante nota de @laestrellavalpo http://t.co/g7iRzT2P9G @neuroinclusion @DiscapMental @mideschile", "type": "link", "id": "308543909278767_605107879622367"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-02-11T12:07:41+0000", "message": "Retweeted Senadis Valpara\u00edso (@Senadis_Valpo):\n\nDando incio proyecto Senadis de Asoc nac de usuarios de salud mental ANUSAM y hosp salvador. (gracias @ucvradio!!!) http://t.co/U6uXRT5WwQ", "type": "link", "id": "308543909278767_605107762955712"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-02-11T12:06:55+0000", "message": "Retweeted Radio Diferencia (@RadioDiferencia):\n\nAc\u00e1 pueden revisar nuestra declaraci\u00f3n a ra\u00edz de la publicaci\u00f3n estigmatizante de @laestrellavalpo http://t.co/g7iRzT2P9G @irvalpoSocial", "type": "link", "id": "308543909278767_605107582955730"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-01-30T15:17:02+0000", "message": "Retweeted Carolina Perez (@Cperezcarvallo):\n\nSeguimos sumando fuerza!!! Vamos! env\u00eden su foto! #noveoelfestivalhastaqueseainclusivo! @_catacastro @alfonsoconcha http://t.co/iY6Hz17yGD", "type": "link", "id": "308543909278767_599598963506592"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyMTY2ODY4NDMzNTI=", "before": "MTAyMDgwMzc3MDQ5MTY5MzI="}}, "data": [{"id": "10208037704916932", "name": "Felipe Contreras Espinoza"}, {"id": "10205655821447802", "name": "Jorge Vald\u00e9s"}, {"id": "10154216686843352", "name": "Andrea Zuzunaga"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-01-23T12:56:46+0000", "message": "En di\u00e1logos de comisi\u00f3n asesora presidencial de #discapacidad @senadis_gob @Senadis_Valpo http://t.co/RSYxt9oMSr", "type": "link", "id": "308543909278767_596429340490221", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-12-12T18:48:14+0000", "message": "Retweeted Senadis Valpara\u00edso (@Senadis_Valpo):\n\nEn centro Integral Sta Teresa Quillota dando inicio a proyecto Senadis. http://t.co/wNvq57q3oT", "type": "link", "id": "308543909278767_574527642680391"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-12-12T14:35:01+0000", "message": "En Inauguraci\u00f3n proyecto hipoterapia para PsD x  centro d equitaci\u00f3n integral Sta Teresa con apoyo d @Senadis_Valpo http://t.co/YOOpNTU1vx", "type": "link", "id": "308543909278767_574310262702129", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-12-07T04:38:57+0000", "message": "Retweeted Senadis Valpara\u00edso (@Senadis_Valpo):\n\nNoche de la discapacidad Con Con junto a Alcalde @municoncon, consejo y organizaciones de / para PesD @irvalpoSocial http://t.co/JN1JLliCNs", "type": "link", "id": "308543909278767_571732212959934"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-12-06T22:27:37+0000", "message": "En la noche de la discapacidad organizada por la @municoncon #JuegatelaPorLaInclusion @Senadis_Valpo http://t.co/JW4kPtOFps", "type": "link", "id": "308543909278767_571635786302910", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-12-03T20:15:50+0000", "message": "Retweeted World Vision RD (@worldvisionrd):\n\nHoy se conmemora el D\u00eda Internacional de las Personas con Discapacidad. #Regi\u00f3nLibreDeViolencia @WorldVisionLAC http://t.co/chRpsIXtrP", "type": "link", "id": "308543909278767_570067846459704"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-12-03T13:22:36+0000", "message": "En el d\u00eda intern de la PsD, Nada q celebrar, hay q avanzar como pa\u00eds y declarar la realidad de los DDHH de las PsD #Ju\u00e9gatelaporlaInclusi\u00f3n", "type": "status", "id": "308543909278767_569937826472706", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-11-22T15:26:31+0000", "message": "Retweeted fonoust (@fonoust):\n\nFeliz d\u00eda a todos los #fonoaudiologos y #fonoaudiologas de nuestro pa\u00eds.", "type": "status", "id": "308543909278767_565103196956169"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-11-21T21:54:15+0000", "message": "Retweeted Seremi Abel Gallardo (@Prensa_Abel):\n\nDi\u00e1logos Ciudadanos por creaci\u00f3n SubSecretar\u00eda Discapacidad realizado HOY en #QUILLOTA encabezado por @abelgallardop http://t.co/g1uKmDg6mF", "type": "link", "id": "308543909278767_564827086983780"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-11-21T15:17:02+0000", "message": "plenario di\u00e1logos ciudadanos subsec discapacidad @Senadis_Valpo @Prensa_Abel @senadis_gob excelente trabajo de mesas! http://t.co/SGKPGAhqNi", "type": "link", "id": "308543909278767_564708040329018"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-11-18T16:04:44+0000", "message": "Retweeted DSocial Valpara\u00edso (@dsocial_V):\n\nHoy en Estadio El\u00edas Figueroa se realiza el Campeonato Regional de Atletismo de Escuelas Especiales @abelgallardop http://t.co/gZQvCtAhgp", "type": "link", "id": "308543909278767_563425247123964", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-11-18T16:02:18+0000", "message": "Retweeted discapacidad0 (@discapacidad0):\n\n.@ASODECO: Las personas con #discapacidad intelectual tienen mucho que decir\n\nT\u00fa\u2026 \u00bfEst\u00e1s dispuesto a escucharlas? http://t.co/6iFzATCkof", "type": "link", "id": "308543909278767_563424017124087"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-11-07T01:42:26+0000", "message": "Retweeted Alejandro Hern\u00e1ndez (@alejandrohlemus):\n\nDISCAPACIDAD EN SENADIS:Carta abierta a Mauro Tamayo, Director del Senadis por Peter Loch. http://t.co/ZLQPYccJJP v\u00eda @wordpressdotcom", "type": "link", "id": "308543909278767_557985261001296"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-11-07T01:41:00+0000", "message": "Retweeted Senadis Valpara\u00edso (@Senadis_Valpo):\n\nEn quintavisi\u00f3n tu voz local, en el tema inclusi\u00f3n laboral http://t.co/Zhs1HJbKrT", "type": "link", "id": "308543909278767_557985004334655"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-11-05T13:09:03+0000", "message": "Retweeted SENCE (@SenceChile):\n\nPostulaciones abiertas al +Capaz en Atacama, Metropolitana, O'Higgins, Biob\u00edo y Los Lagos http://t.co/P3yz6SllRc http://t.co/6ciZfavxwi", "type": "link", "id": "308543909278767_557313441068478"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-11-04T11:15:41+0000", "message": "Retweeted Gianfranco Arancibia (@arancibiaraggio):\n\n@fonoust en Aula Magna Limonares en Vi\u00f1a del Mar", "type": "status", "id": "308543909278767_556783707788118"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-11-04T01:30:31+0000", "message": "Retweeted Senadis Chile (@senadis_gob):\n\nMinisterio de Educaci\u00f3n abre postulaci\u00f3n a Beca Discapacidad para Educaci\u00f3n Superior http://t.co/bovpYhOABD", "type": "link", "id": "308543909278767_556647004468455"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-10-30T21:50:10+0000", "message": "Retweeted Senadis Valpara\u00edso (@Senadis_Valpo):\n\nUn especial agradecimiento a Jaime Garcia y  @Senama_Valpo  por su permanente apoyo. http://t.co/KNM63ltJrX", "type": "link", "id": "308543909278767_554787314654424"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-10-30T18:54:06+0000", "message": "Retweeted Senadis Valpara\u00edso (@Senadis_Valpo):\n\nDando inicio proyecto Senadis; capacitar\u00e1 a rescatistas c/ fundaci\u00f3n Fuego Espa\u00f1a junto a @mtamayor y Diputado Urizar http://t.co/pXSftbobTa", "type": "link", "id": "308543909278767_554688557997633"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-10-30T14:09:09+0000", "message": "Retweeted Senadis Chile (@senadis_gob):\n\nDirector Nac. @mtamayor en inicio de curso para tratamiento de personas en situaci\u00f3n de discapacidad en emergencia http://t.co/DsLQ0RxHrL", "type": "link", "id": "308543909278767_554597041340118"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-10-30T13:52:42+0000", "message": "En presentaci\u00f3n de @FundacionFuego en @Senadis_Valpo @senadis_gob @mtamayor @Prensa_Abel http://t.co/GzdzoyhgDC", "type": "link", "id": "308543909278767_554591444674011"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-10-24T02:44:26+0000", "message": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso participa en Di\u00e1logos Ciudadanos para el dise\u00f1o e implementaci\u00f3n del\u2026 http://t.co/BKlaZZaF8C", "type": "link", "id": "308543909278767_551010998365389"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-10-24T02:44:11+0000", "message": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso participa en Di\u00e1logos Ciudadanos para el dise\u00f1o e implementaci\u00f3n del ENDISC II http://wp.me/p4Da8O-8d", "type": "link", "id": "308543909278767_551010815032074"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-10-23T17:19:24+0000", "message": "Retweeted Seremi Abel Gallardo (@Prensa_Abel):\n\nDN @senadis_gob\n@mtamayor anuncia 2\u00ba Encuesta Nacional de la Discapacidad en Vi\u00f1a del Mar http://t.co/uAEpMUp3Yy @dsocial\n@abelgallardop", "type": "link", "id": "308543909278767_550849538381535"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-10-23T11:37:07+0000", "message": "Retweeted Seremi Abel Gallardo (@Prensa_Abel):\n\n[7:30AM] en @radioportalesv Seremi @abelgallardop por Encuesta Nacional sobre Discapacidad y Di\u00e1logos Participativos. http://t.co/kCo9Cmw7km", "type": "link", "id": "308543909278767_550731348393354"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc0MTQ2NzcxNzk2Mjg=", "before": "MTAyMDU2NTU4MjE0NDc4MDI="}}, "data": [{"id": "10205655821447802", "name": "Jorge Vald\u00e9s"}, {"id": "10208069805805756", "name": "Cinthia Nu\u00f1ez"}, {"id": "10152810837425739", "name": "Paula Aranggio"}, {"id": "10153098784268695", "name": "Alejandra Saballa Morales"}, {"id": "10207414677179628", "name": "Natalia Paola Arancibia Riedel"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-10-22T23:25:21+0000", "message": "Retweeted fonoust (@fonoust):\n\nGracias @Senadis_Valpo @senadis_gob x invitaci\u00f3n di\u00e1logos ENDISC Directora Regional @irvalpoSocial @Tukuypaj_Chile http://t.co/LTQTqUuj96", "type": "link", "id": "308543909278767_550556581744164"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-10-22T23:21:18+0000", "message": "Gracias a @Senadis_Valpo @senadis_gob x invitaci\u00f3n a di\u00e1logos ENDISC II. Excelente evento! Foto con @Tukuypaj_Chile http://t.co/OO2m43UJDU", "type": "link", "id": "308543909278767_550555745077581"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-10-22T19:27:10+0000", "message": "Muy productivo el d\u00eda en dialogos ciudadanos ENDISC II @senadis_gob en nuestra mesa \"cuidado y dependencia\" http://t.co/CvfLGpGGpC", "type": "link", "id": "308543909278767_550484338418055"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-10-22T13:50:26+0000", "message": "Comienza presentaci\u00f3n de @mtamayor en di\u00e1logos participativos ENDISC II @senadis_gob", "type": "status", "id": "308543909278767_550387178427771"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-10-22T12:47:52+0000", "message": "En di\u00e1logo ciudadano de la ENDISC II @senadis_gob en regi\u00f3n de Valpara\u00edso con @arancibiaraggio y @andreazuzunaga http://t.co/Sk1IDyf32b", "type": "link", "id": "308543909278767_550323968434092"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-09-29T13:28:23+0000", "message": "Retweeted Paula Moreno V. (@_paulamoreno_):\n\nAgradezco a @ACHNU y a @irvalpoSocial por capacitaci\u00f3n en EMERGENCIA para profesionales de la RIA Provincia Sn Antonio \n#OPDparaCartagena", "type": "status", "id": "308543909278767_539356199530869"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-09-25T03:04:31+0000", "message": "IRVALPO Participo en Capacitaci\u00f3n para OPD de San Antonio y Oficina de la Infancia Municipalidad de Cartagena. http://t.co/QPBDtg79Ky", "type": "link", "id": "308543909278767_537512596381896"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Njg5NjU5Nzk0NDgxNTAw", "before": "MTAyMDgwNjk4MDU4MDU3NTY="}}, "data": [{"id": "10208069805805756", "name": "Cinthia Nu\u00f1ez"}, {"id": "689659794481500", "name": "Claudia Javiera"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-09-25T03:04:21+0000", "message": "IRVALPO Participo en Capacitaci\u00f3n para OPD de San Antonio y Oficina de la Infancia Municipalidad de Cartagena. http://wp.me/p4Da8O-5Z", "type": "link", "id": "308543909278767_537512183048604"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-08-13T15:09:18+0000", "message": "IRVALPO Participo en el taller para la reducci\u00f3n de riesgos a desastres http://t.co/9LpeWkYHjK", "type": "link", "id": "308543909278767_516727535127069"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-08-13T15:09:10+0000", "message": "IRVALPO Participo en el taller para la reducci\u00f3n de riesgos a desastres http://wp.me/p4Da8O-5p", "type": "link", "id": "308543909278767_516727488460407"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODMxODkwODk2ODcyNjkw", "before": "ODMxODkwODk2ODcyNjkw"}}, "data": [{"id": "831890896872690", "name": "P\u00efa Mar\u00eda Galaz"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-08-11T18:20:17+0000", "message": "PROMOCIO\u0301N AUDITIVA HIPOACUSIA EN NIN\u0303OS http://wp.me/p4Da8O-4V", "type": "link", "id": "308543909278767_515920961874393"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-07-31T17:28:56+0000", "message": "Retweeted Seremi Abel Gallardo (@Prensa_Abel):\n\nInterponen denuncia por apropiaci\u00f3n indebida de pensi\u00f3n hacia persona mayor en situaci\u00f3n calle \u2013 http://t.co/FqRsaRdfmL @abelgallardop", "type": "link", "id": "308543909278767_510672295732593"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-07-31T17:22:14+0000", "message": "Retweeted Claudio Orrego (@Orrego):\n\nCon Dir. nacional Senadis @mtamayor y Direc. Regional en 1er Encuentro Municipal de Gesti\u00f3n de discapacidad http://t.co/as4Hb1xqyL", "type": "link", "id": "308543909278767_510670175732805"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-05-03T15:56:50+0000", "message": "Retweeted Cruz Roja (@CruzRojaInforma):\n\nM\u00e1s de 2.000 muertos en uno de los peores desastres naturales de Afganist\u00e1n: http://t.co/1bhurIADlw #CruzRoja", "type": "link", "id": "308543909278767_467811980018625"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-05-03T15:55:57+0000", "message": "Retweeted Educacion 2020 (@Educacion2020):\n\n\"Qui\u00e9n es qui\u00e9n en las universidades chilenas\", una infograf\u00eda con la clasificaci\u00f3n de las universidades > http://t.co/G17Oq7G9Wp", "type": "link", "id": "308543909278767_467811633351993"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-05-03T15:52:35+0000", "message": "Retweeted Cooperativa (@Cooperativa):\n\nCalle 13: La contaminaci\u00f3n en la Amazon\u00eda de Ecuador es horrible http://t.co/Yr53nrspuq http://t.co/PYUShr0Uyz", "type": "link", "id": "308543909278767_467810570018766"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-05-03T00:10:50+0000", "message": "Retweeted Educacion 2020 (@Educacion2020):\n\n\"La nueva gran estafa\", hoy estudian pedagog\u00eda 133.400 alumnos cuando solo se necesitan 12.000 docentes al a\u00f1o http://t.co/Jeu958E77g", "type": "link", "id": "308543909278767_467378590061964"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-05-03T00:09:10+0000", "message": "Retweeted Senadis Chile (@senadis_gob):\n\nRecordamos a org. de personas con discapacidad auditiva que pueden postular al Consejo Consultivo de la Discapacidad http://t.co/sseAkeN41R", "type": "link", "id": "308543909278767_467378296728660"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-05-03T00:08:38+0000", "message": "Retweeted Cruz Roja (@CruzRojaInforma):\n\n9 de mayo: Colecta Nacional de #CruzRoja Chilena. Solo con tu ayuda ayudamos m\u00e1s. #dona1moneda", "type": "status", "id": "308543909278767_467378213395335"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-05-03T00:08:12+0000", "message": "Retweeted Ciudad Accesible (@ciudadaccesible):\n\n...guardias en Miraflores #Lima... habla de #inclusi\u00f3n Sin buscarlo son las primeras impresiones del d\u00eda... http://t.co/syNsi634FD", "type": "link", "id": "308543909278767_467378073395349"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-05-02T18:23:29+0000", "message": "Retweeted Ciudad Accesible (@ciudadaccesible):\n\nQue bonita vista! Destaca la #Accesibilidad  #Lima http://t.co/HPi1NzDua8", "type": "link", "id": "308543909278767_467243400075483"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-05-01T17:10:14+0000", "message": "Retweeted Senadis Chile (@senadis_gob):\n\nEl Director Nacional del Senadis @mtamayor entrega saludo en conmemoraci\u00f3n del D\u00eda del Trabajador http://t.co/p4DG0CqQqh", "type": "link", "id": "308543909278767_466786420121181"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-05-01T16:52:22+0000", "message": "La discapacidad emprobece @mintrabchile @senadis_gob @GiorgioJackson no bastan bonos,  asegurar cuotas inclusivas por empresa para PsD.", "type": "status", "id": "308543909278767_466780423455114"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-05-01T16:36:35+0000", "message": "En el dia del trabajador, es importante concientizar sobre cuotas para PsD y sus familias en las enpresas @senadis_gob @dsocial_gob", "type": "status", "id": "308543909278767_466771546789335"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-04-20T12:39:18+0000", "message": "Retweeted Carolina (@twlinax):\n\n\u00bfQ pasa con los estacionamientos p/ PcD que est\u00e1n + cerca del teatro? Ya no se respetan? @munifrutillar @teatrodellago CC @ciudadaccesible", "type": "status", "id": "308543909278767_461185630681260"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-04-19T02:43:45+0000", "message": "Retweeted World Vision LAC (@WorldVisionLAC):\n\nRevela las realidades de desigualdad de tu comunidad con tu c\u00e1mara fotogr\u00e1fica. Participa en el concurso fotogr\u00e1fico http://t.co/7CKxebci3r", "type": "link", "id": "308543909278767_460564020743421"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-04-19T02:35:29+0000", "message": "Retweeted Cruz Roja (@CruzRojaInforma):\n\nANTE LA GRAN CANTIDAD DE AYUDA: Centros de Acopio de Cruz Roja Chilena suspenden recepci\u00f3n de v\u00edveres. http://t.co/OkUwKuh3gP #FuerzaValpo", "type": "link", "id": "308543909278767_460561734076983"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-04-18T19:32:16+0000", "message": "Retweeted Senadis Chile (@senadis_gob):\n\nDifunde entre tus redes! Videos en Lengua de Se\u00f1as por incendio en Valpara\u00edso http://t.co/j5yaUQeA11 / http://t.co/0QHiSwmtxT", "type": "link", "id": "308543909278767_460428010757022"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-04-18T19:19:31+0000", "message": "Retweeted AGUSTIN MARTE P. C. (@AGUSMARTE):\n\nS\u00c9 INCLUYENTE CON LAS PCD, NADIE NECESITA UN DISFRAZ PARA SER ACEPTADO https://t.co/UYP0WVvx5E http://t.co/l3pzTERvZl", "type": "link", "id": "308543909278767_460420807424409"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-04-18T19:19:07+0000", "message": "Retweeted Poder Judicial Chile (@PJudicialChile):\n\nCAPJ y @senadis_gob acuerdan cronograma para mejorar accesos de tribunales de la V Regi\u00f3n http://t.co/HzwNthxHvP http://t.co/vGam5rVAIO", "type": "link", "id": "308543909278767_460420710757752"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-04-18T15:34:43+0000", "message": "Retweeted MinDesarrolloSocial (@dsocial_gob):\n\nATENCION #Valparaiso accede a Centro Atenci\u00f3n Tr\u00e1mites P\u00fablicos en Calle 6 casi al llegar Calle Las Torres (cancha frente a sede vecinal)", "type": "status", "id": "308543909278767_460325514100605"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-04-18T15:34:00+0000", "message": "Retweeted Ma.Fernanda Villegas (@ministradsocial):\n\nNuevamente en #Valparaiso, junto a funcionarios que est\u00e1n entregando el Aporte familiar de emergencia a damnificados http://t.co/fEoyjdVAmb", "type": "link", "id": "308543909278767_460324534100703"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-04-18T15:33:32+0000", "message": "Retweeted MinDesarrolloSocial (@dsocial_gob):\n\nRT @Injuvvalparaiso: Ya comenzamos a acreditar a voluntarios para ir en ayuda de damnificados http://t.co/kpjtTcBlXC", "type": "link", "id": "308543909278767_460324424100714"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-04-18T15:33:27+0000", "message": "Retweeted Educacion 2020 (@Educacion2020):\n\n\u00a1Est\u00e1s en el extranjero y no sabes c\u00f3mo ayudar a los ni\u00f1os y ni\u00f1as de Valpara\u00edso? Te contamos c\u00f3mo: http://t.co/j1FWVmN19i #2020ConValpo", "type": "link", "id": "308543909278767_460324400767383"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyMTY2ODY4NDMzNTI=", "before": "MTAxNTQyMTY2ODY4NDMzNTI="}}, "data": [{"id": "10154216686843352", "name": "Andrea Zuzunaga"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-04-18T15:31:01+0000", "message": "Retweeted BOBO (@el_lukfann):\n\n@irvalpoSocial atenci\u00f3n personas con discapacidad afectadas por el incendio!!! http://t.co/vRYpk6nQtu #FuerzaValpo", "type": "link", "id": "308543909278767_460323160767507"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-04-18T01:09:04+0000", "message": "Pueden ser mas de 1000 #discapacitadosdamnificados. Ay\u00fadennos a ubicarlos! RT por fa http://t.co/iSpJ7UEOB9", "type": "link", "id": "308543909278767_459977917468698"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-04-18T01:04:36+0000", "message": "Panorama desde cerro las ca\u00f1as en valparaiso #discapacitadosdamnificados #IncendioValpo #FuerzaValpo http://t.co/xMtsjVKicq", "type": "link", "id": "308543909278767_459976770802146"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-04-18T01:02:47+0000", "message": "Si conocen damnificados en situaci\u00f3n de discapacidad, comun\u00edquense con nos para evaluaci\u00f3n! RT #discapacitadosdamnificados #IncendioValpo", "type": "status", "id": "308543909278767_459976290802194"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-04-18T01:00:42+0000", "message": "Visitamos el sector de Las Ca\u00f1as. j\u00f3venes trabajando @Injuvvalparaiso. Ay\u00fadennos a ubicar #discapacitadosdamnificados #IncendioValpo", "type": "status", "id": "308543909278767_459975537468936"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-01-01T02:48:11+0000", "message": "Feliz a\u00f1o nuevo 2014 a todos nuestros amigos! http://t.co/Z0wwF1OwAX", "type": "link", "id": "308543909278767_408821079251049"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-12-26T10:57:31+0000", "message": "Incre\u00edble lo que muestra @24HorasTVN con El Ni\u00f1o de curacav\u00ed en H. Josefina Mart\u00ednez. Caso grave e intolerable con los + pobres.", "type": "status", "id": "308543909278767_406043486195475"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Nzk0NjI0MTMzOTEzMzc1", "before": "MTAyMDM3ODAyODQwNTE1NDU="}}, "data": [{"id": "10203780284051545", "name": "Andrea Resende"}, {"id": "10153011979519456", "name": "Natalia Sep\u00falveda Sep\u00falveda"}, {"id": "10153170607797202", "name": "Constanza Pe\u00f1a Arancibia"}, {"id": "10207414677179628", "name": "Natalia Paola Arancibia Riedel"}, {"id": "794624133913375", "name": "Alexandra Olivares Jaramillo"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2013-08-21T01:04:44+0000", "message": "IRVALPO desarrolla permanentemente operativo para detecci\u00f3n de la hipoacusia en adultos mayores. Inscripciones para preventivo auditivo en centro m\u00e9dico la Araucana Valpara\u00edso jueves 09:00 a 13:00 hrs. M\u00e1s de 700 pacientes atendidos.", "type": "status", "id": "308543909278767_350599601739864", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUxMjc1NjU0ODk5MzI=", "before": "MTAyMDUxMjc1NjU0ODk5MzI="}}, "data": [{"id": "10205127565489932", "name": "Manuel Andr\u00e9s Umanzor Cabrera"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-06-04T22:38:48+0000", "message": "http://www.irvalpo.cl/?page_id=11", "type": "link", "id": "308543909278767_315089151957576", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-06-04T22:24:26+0000", "message": "Les recordamos a quienes conozcan personas en situaci\u00f3n de discapacidad certificada por la COMPIN e inscrito en el Registro Civil e Identificaci\u00f3n, junto con un puntaje en la Ficha de Protecci\u00f3n Social igual o inferior a 13484 puntos, enviar su caso a ayudastecnicas@irvalpo.cl\n\nhttp://www.senadis.gob.cl/pag/61/545/credencial_de_discapacidad", "type": "link", "id": "308543909278767_315084861958005", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI4MTA4Mzc0MjU3Mzk=", "before": "MTAxNTI4MTA4Mzc0MjU3Mzk="}}, "data": [{"id": "10152810837425739", "name": "Paula Aranggio"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-06-04T22:21:37+0000", "message": "Estimados: Volvemos a insistir en la necesidad de difundir los derechos de las personas con discapacidad\n\n\u00bfSab\u00edas que una persona con discapacidad puede acogerse a ciertos beneficios tributarios para la importaci\u00f3n de veh\u00edculos?\n\nhttp://www.senadis.gob.cl/pag/72/552/beneficios_arancelarios_y_tributarios_importacion_de_vehiculos_y_ayudas_tecnicas", "type": "link", "id": "308543909278767_315084181958073", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyMTY2ODY4NDMzNTI=", "before": "MTAxNTQyMTY2ODY4NDMzNTI="}}, "data": [{"id": "10154216686843352", "name": "Andrea Zuzunaga"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-05-29T21:56:44+0000", "message": "Estimados: les comento que se encuentran abiertas las postulaciones para las ayudas t\u00e9cnicas para personas con discapacidad. Nuestra ONG tiene convenio marco con SENADIS para que las personas interesadas puedan efectuarlo a trav\u00e9s de nosotros. Este proceso no tiene costo alguno para los interesados y s\u00f3lo deben escribirnos al correo ayudastecnicas@irvalpo.cl. Para informaci\u00f3n acerca del detalle del proceso de postulaci\u00f3n adjuntamos el Link http://www.senadis.gob.cl/sala_prensa/d/noticias/3091/se-iniciara-proceso-de-postulaciones-al-financiamiento-de-ayudas-tecnicas-para-el-ano-2013", "type": "link", "id": "308543909278767_312071735592651"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyMTY2ODY4NDMzNTI=", "before": "MTAyMDMwNjk4Mzc4ODAxNDY="}}, "data": [{"id": "10203069837880146", "name": "Rodrigo Mendoza Arancibia"}, {"id": "10153170607797202", "name": "Constanza Pe\u00f1a Arancibia"}, {"id": "10154216686843352", "name": "Andrea Zuzunaga"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2013-05-22T04:25:52+0000", "message": "Les sugiero que nos sigan en el Twitter @irvalposocial, desde donde actualizaremos las actividades de la OnG", "type": "status", "id": "308543909278767_308613059271852"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Instituto de Rehabilitaci\u00f3n de Valpara\u00edso", "id": "308543909278767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQyMTY2ODY4NDMzNTI=", "before": "MTAyMDUyMzY0OTM5NjY5MjQ="}}, "data": [{"id": "10205236493966924", "name": "Ver\u00f3nica Arancibia Ram\u00edrez"}, {"id": "10154216686843352", "name": "Andrea Zuzunaga"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2013-05-22T02:56:16+0000", "message": "Estamos implementando nuestro Facebook, socializando para fortalecer nuestro sitio y difundir nuestra labor.\nBienvenidos!", "type": "status", "id": "308543909278767_308593192607172"}]