[{"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM3NjMxMTEyOTQ3NTA=", "before": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc="}}, "data": [{"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10204747505785727", "name": "Angelica Evelyn Beltran Rojas"}, {"id": "10202380362699101", "name": "Belen Ramirez Cardenas"}, {"id": "446256222197102", "name": "Noelia Vergara Mejias"}, {"id": "10205302746230703", "name": "Rafy Cristy Rvpfch"}, {"id": "10205551977378304", "name": "Joce Arenas"}, {"id": "10204146518441871", "name": "Milena Sanzana"}, {"id": "10203763111294750", "name": "Ver\u00f3nica Ortega"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2016-02-08T20:58:34+0000", "message": "\u00a1Quedan 6 d\u00edas para donar tus besos y ayudarnos a llegar a la meta! Tambi\u00e9n puedes tomarte fotos con el team que estar\u00e1 en Mall Costanera Center. Recuerda que debes seguir a Mall Costanera Center en Instagram o Twitter y subir tu foto con el #DonanteDeBesos.", "type": "photo", "id": "125363700852376_968190633236341", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 10}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI2Mzg5OTI2OTIxMDk=", "before": "MTAyMDIzODAzNjI2OTkxMDE="}}, "data": [{"id": "10202380362699101", "name": "Belen Ramirez Cardenas"}, {"id": "1540980786212600", "name": "Jacqueline Del Carmen Vera"}, {"id": "1693719960899482", "name": "Marianne Cuevas"}, {"id": "909901985745082", "name": "Jessica San Martin Cuevas"}, {"id": "736894019770793", "name": "Ninoska Sotelo"}, {"id": "10205302746230703", "name": "Rafy Cristy Rvpfch"}, {"id": "512189442223119", "name": "Paola Andrea Arriagada Herrera"}, {"id": "900335716661018", "name": "Ivonn Francisca Zavala Espinoza"}, {"id": "10205330216791392", "name": "Cata Pe\u00f1ailillo Diaz"}, {"id": "10153176701668019", "name": "Grace Garrido Monsalvez"}, {"id": "10204747505785727", "name": "Angelica Evelyn Beltran Rojas"}, {"id": "1003258416405931", "name": "Yohana Carmen Durand Zenteno"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10153770800698954", "name": "Francisco Javier"}, {"id": "10205551977378304", "name": "Joce Arenas"}, {"id": "10207333334111012", "name": "Jara Alexis Mart\u00edn"}, {"id": "10152958436630699", "name": "Guillermo Soto G\u00e1lvez"}, {"id": "10208855368808592", "name": "Blanca Mejias Requena"}, {"id": "10203763111294750", "name": "Ver\u00f3nica Ortega"}, {"id": "1066445703369660", "name": "Maria Paz Puebla Bravo"}, {"id": "10152638992692109", "name": "Viviana Cecilia Andaur Castro"}], "summary": {"total_count": 21}}, "created_time": "2016-02-07T23:37:41+0000", "message": "\u00a1Buen domingo! Recuerda que hasta ma\u00f1ana puedes subir besos para participar por entradas para el concierto de Mario Guerrero y hasta el 14 de febrero para conseguir las 10 mil fotos que permitir\u00e1n que Mall Costanera Center nos done \u00fatiles y uniformes escolares.\n\u00bfC\u00f3mo participar? Sigue a Mall Costanera Center en Instagram o Twitter y sube tu foto con el #DonanteDeBesos.", "type": "photo", "id": "125363700852376_967681813287223", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Leslie Contreras Lucero", "id": "10208198652505296"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2"}}, "data": [{"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2016-02-06T02:38:26+0000", "message": "Yo los apoyo mi bebe ta super feliz en la protectora...", "type": "status", "id": "125363700852376_966523693403035"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 10}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ2NzM0MDkwNTY0NTU=", "before": "MTAyMDIzODAzNjI2OTkxMDE="}}, "data": [{"id": "10202380362699101", "name": "Belen Ramirez Cardenas"}, {"id": "1465992980364423", "name": "Ana Araneda"}, {"id": "10205551977378304", "name": "Joce Arenas"}, {"id": "10208833822751053", "name": "Ana Cama\u00f1o"}, {"id": "695484663873277", "name": "Viviana Contreras"}, {"id": "786328461458067", "name": "Marta Alejandra Pizarro Maldonado"}, {"id": "1066445703369660", "name": "Maria Paz Puebla Bravo"}, {"id": "10204243515309605", "name": "Reina Mu\u00f1oz D\u00edaz"}, {"id": "10152388217393133", "name": "Macarena Rojas"}, {"id": "10208764981422154", "name": "Isabel Alejandra Rozas Gonzalez"}, {"id": "24742668390", "name": "Mall Costanera Center"}, {"id": "1617150891875734", "name": "Elizabeth Sanchez Mori"}, {"id": "295107183947114", "name": "Jeannette Urrea Rivera"}, {"id": "10207271468723203", "name": "Monserrat Echeverr\u00eda"}, {"id": "1715188572042931", "name": "Valentina Alexandra"}, {"id": "691795354298341", "name": "Borja Carrancio Joby"}, {"id": "1679856402295486", "name": "Carola Brito"}, {"id": "10206414817631042", "name": "Polyta De Pfeng"}, {"id": "10153832723644277", "name": "Marianela Tapia Meri\u00f1o"}, {"id": "10207007943819081", "name": "Tamy Paz Palma Acevedo"}, {"id": "1298917996791003", "name": "B\u00e1rbara Daniela"}, {"id": "1011130848933922", "name": "Carolina Graciela Mu\u00f1oz Arenas"}, {"id": "10206391860732608", "name": "Bianca Jimenez Solis"}, {"id": "944559505631016", "name": "Vero Urrutia"}, {"id": "909901985745082", "name": "Jessica San Martin Cuevas"}, {"id": "1521345764858372", "name": "Felipe Acu\u00f1a"}, {"id": "10204979836433011", "name": "Rossana Estefania Iba\u00f1ez Ja\u00f1a"}, {"id": "4925673876193", "name": "Darla Henriquez Carabantes"}, {"id": "10152765215420073", "name": "Natalia Mu\u00f1oz Marchant"}, {"id": "10208198314572642", "name": "Giovanna Andrea Artus Badilla"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "793826780723154", "name": "Karina Alejandra"}, {"id": "10208055629689934", "name": "Soledad Ferrada"}, {"id": "10206076940781563", "name": "Hector Eduardo"}, {"id": "10206151804333559", "name": "Alejandra Varela"}, {"id": "1057250057660572", "name": "Paola Vera Monsalves"}, {"id": "906865536039893", "name": "Mariel Alexandra"}, {"id": "10203269866362063", "name": "Loretto Serrano Uma\u00f1a"}, {"id": "884211804967419", "name": "M\u00f3nica Tapia Misle"}, {"id": "10206179761237254", "name": "L\u00eda Ortega Mart\u00ednez"}, {"id": "10153282960764034", "name": "Rodrigo Alejandro"}, {"id": "512189442223119", "name": "Paola Andrea Arriagada Herrera"}, {"id": "10206203063096969", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Sep\u00falveda Pino"}, {"id": "10204673409056455", "name": "Paulina San Mart\u00edn Vega"}], "summary": {"total_count": 44}}, "created_time": "2016-02-05T19:58:33+0000", "message": "\u00a1Quedan pocos d\u00edas! Ellos se animaron y subieron sus fotos para que nuestros ni\u00f1os reciban \u00fatiles y uniformes escolares. Aprovecha el fin de semana para tomarte fotos con tus amigos y ay\u00fadanos t\u00fa tb a llegar a los 10 mil besos. Sigue a Mall Costanera Center en Twitter y/o Instagram y comparte una foto de un beso junto #DonanteDeBesos.", "type": "photo", "id": "125363700852376_966365943418810", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyMDMyODkxODE4ODE=", "before": "MTAyMDQ2NzM0MDkwNTY0NTU="}}, "data": [{"id": "10204673409056455", "name": "Paulina San Mart\u00edn Vega"}, {"id": "10152906078886893", "name": "Pamela Sep\u00falveda Rivillo"}, {"id": "10207675195973815", "name": "Ruth Contreras Cayuleo"}, {"id": "648655741930090", "name": "Maria Peters"}, {"id": "10204413303353553", "name": "Jenny Alejandra Espinoza Valdivia"}, {"id": "909901985745082", "name": "Jessica San Martin Cuevas"}, {"id": "10207298052787259", "name": "Esteban Palavecinos"}, {"id": "10152638992692109", "name": "Viviana Cecilia Andaur Castro"}, {"id": "10208198314572642", "name": "Giovanna Andrea Artus Badilla"}, {"id": "10153515362663490", "name": "Javi G\u00f3mez Olea"}, {"id": "1679856402295486", "name": "Carola Brito"}, {"id": "1248718578478932", "name": "Francisca Karen Castillo Serrano"}, {"id": "4925673876193", "name": "Darla Henriquez Carabantes"}, {"id": "446256222197102", "name": "Noelia Vergara Mejias"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}, {"id": "10204562467154648", "name": "Paula Macarena Mu\u00f1oz Fuentealba"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "708305275966961", "name": "Michi Adasme Silva"}, {"id": "1586261828251925", "name": "Sofiss Padr\u00f3n"}, {"id": "10208203289181881", "name": "Marisol Idalsoaga Almarza"}], "summary": {"total_count": 21}}, "created_time": "2016-02-04T20:31:36+0000", "message": "\u00a1Muchas gracias por sus besos! Necesitamos m\u00e1s fotos para llegar a la meta y as\u00ed seguir trabajando para mejorar el presente y futuro de m\u00e1s de 10.300 ni\u00f1os y j\u00f3venes. Sigue a Mall Costanera Center en Twitter y/o Instagram y sube una foto de un beso junto #DonanteDeBesos. Dale ME GUSTA a esta publicaci\u00f3n y COMPARTE.", "type": "photo", "id": "125363700852376_965782920143779", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzgwMTQyMzY1NDgxMzIw", "before": "MTAxNTM0MzcxOTkyMzk4MzE="}}, "data": [{"id": "10153437199239831", "name": "Juudii Rodriguez Apablaza"}, {"id": "1679856402295486", "name": "Carola Brito"}, {"id": "1248718578478932", "name": "Francisca Karen Castillo Serrano"}, {"id": "909901985745082", "name": "Jessica San Martin Cuevas"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "10207617601383346", "name": "Katherine Morales Figueroa"}, {"id": "294984069860", "name": "Psicolog\u00eda Infantil"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "1061130457243728", "name": "Niko Segundo Gatica Vergara"}, {"id": "365654103645728", "name": "Yesenia Andreina"}, {"id": "994686487260048", "name": "Piacere Moda"}, {"id": "380142365481320", "name": "Aldo Gonz\u00e1lez Vilches"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2016-02-03T20:42:16+0000", "message": "\u00a1Vamos por las 10 mil fotos! Sigue a Mall Costanera Center en Twitter y/o Instagram, comparte una foto de un beso con un ser querido, con tu mascota o con quien quieras junto al hashtag #DonanteDeBesos y ay\u00fadanos a llegar a la meta. Nuestros ni\u00f1os esperan tu ayuda. Ent\u00e9rate c\u00f3mo vamos www.donantedebesos.cl", "type": "link", "id": "125363700852376_965242740197797", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 10}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzA4MzA1Mjc1OTY2OTYx", "before": "MTAyMDQ5MTE3NDk1NzE1MjE="}}, "data": [{"id": "10204911749571521", "name": "Maria Jose Riquelme"}, {"id": "10152388217393133", "name": "Macarena Rojas"}, {"id": "10205557097029481", "name": "Gonzalez Jakita"}, {"id": "10152638992692109", "name": "Viviana Cecilia Andaur Castro"}, {"id": "1666109293672625", "name": "Roza Gonzalez Mauna"}, {"id": "1061465697221735", "name": "Marinita Arriagada Molina"}, {"id": "10207316868657640", "name": "Barbara Albornoz"}, {"id": "1281419785218535", "name": "Vero Esteyes"}, {"id": "1467941846836637", "name": "Barbara Molines Vargas"}, {"id": "10206565897887762", "name": "Maria Consuelo Silva Silva"}, {"id": "380142365481320", "name": "Aldo Gonz\u00e1lez Vilches"}, {"id": "10204099804375785", "name": "Nancy Quintana Pino"}, {"id": "582445295233570", "name": "Carol Johanna Torres Rojas"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10207989679120972", "name": "Kamila Andrea"}, {"id": "10205585200015707", "name": "Emily Rocio Andrea Jonas Viveros"}, {"id": "460151110836551", "name": "Stefanny Leviman Herrera"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10207699802875726", "name": "Paulina Helga Gangas Vivanco"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "359066844252217", "name": "Maria Carvajal"}, {"id": "10208855368808592", "name": "Blanca Mejias Requena"}, {"id": "10205980787896115", "name": "Catalina Nu\u00f1ez"}, {"id": "1461432254181557", "name": "Patricia Del Pino"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "512189442223119", "name": "Paola Andrea Arriagada Herrera"}, {"id": "10203949594774251", "name": "Ram\u00f3n Esteban"}, {"id": "708305275966961", "name": "Michi Adasme Silva"}], "summary": {"total_count": 29}}, "created_time": "2016-02-03T00:14:57+0000", "message": "\u00a1Varias personas se han sumado! Solo faltas t\u00fa. Dona tus besos subiendo una foto a redes sociales junto al #DonanteDeBesos,  sigue a Mall Costanera Center y ay\u00fadanos a llegar a la meta de 10 mil fotos para que nuestros ni\u00f1os reciban \u00fatiles y uniformes escolares. Adem\u00e1s, estar\u00e1s participando por entradas para un concierto rom\u00e1ntico de Mario Guerrero en Sky Costanera   M\u00e1s info http://bit.ly/1UDXudp", "type": "photo", "id": "125363700852376_964790946909643", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 94}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYxNzk3NjEyMzcyNTQ=", "before": "MTAyMDQwODE4MDM1ODIwNTQ="}}, "data": [{"id": "10204081803582054", "name": "Paula Valenzuela"}, {"id": "369286809947232", "name": "Terapias Sanadoras Libu"}, {"id": "10207054275419301", "name": "Olga Perez Riquelme"}, {"id": "943675179053459", "name": "Natalia Andrea Rojas"}, {"id": "10206559037590346", "name": "Cot\u00e9 C\u00e1ceres Chacana"}, {"id": "10208165736518635", "name": "Brenda Pineda"}, {"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}, {"id": "1522485388007828", "name": "Yakeline Andrea Lopez Diaz"}, {"id": "1079373258773659", "name": "Marisol Cofr\u00e9 Navarro"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "10206565897887762", "name": "Maria Consuelo Silva Silva"}, {"id": "10208833822751053", "name": "Ana Cama\u00f1o"}, {"id": "10207186741001585", "name": "Maria Olga Quintanilla Maldonado"}, {"id": "987671721309145", "name": "Marcia Salazar Escobar"}, {"id": "10207972754018791", "name": "Lily Romero Z"}, {"id": "1049564405063840", "name": "Alejandra Jacke Villegas"}, {"id": "10204251695913462", "name": "Klau Barraza"}, {"id": "10206592646030014", "name": "Paula Araneda Olivares"}, {"id": "10206516257965605", "name": "Carla Valdivia Cerezo"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10208819153979623", "name": "Elsa Magaly Gonzalez Alvarez"}, {"id": "10205038924348214", "name": "Carolina Sanz Menor"}, {"id": "171597936546736", "name": "Sonia Cruz"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "10205948919554340", "name": "Deysi Maldonado Nahuel"}, {"id": "1666109293672625", "name": "Roza Gonzalez Mauna"}, {"id": "10153964546941683", "name": "Nadia Andrea Arias Vargas"}, {"id": "10208268762854265", "name": "Claudia Jenniffer Saldias Cordova"}, {"id": "10206922671568079", "name": "Francisca Morales Sanchez"}, {"id": "10206151804333559", "name": "Alejandra Varela"}, {"id": "10153832723644277", "name": "Marianela Tapia Meri\u00f1o"}, {"id": "10206657453532922", "name": "Kathy Burgos"}, {"id": "10208252312055001", "name": "Andres Alcayaga Concejal Peumo"}, {"id": "10208265020002845", "name": "Kary Meza Leal"}, {"id": "10152921825088670", "name": "Paulina P\u00e9rez"}, {"id": "380142365481320", "name": "Aldo Gonz\u00e1lez Vilches"}, {"id": "10203712442312536", "name": "Camila Fernanda Vasquez Leiva"}, {"id": "10208852245562198", "name": "Sandra Baez"}, {"id": "1066445703369660", "name": "Maria Paz Puebla Bravo"}, {"id": "10152519773719227", "name": "Luisa Victoria Horstmeier Zamorano"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10205166285780785", "name": "Fernanda Venegas Droguett"}, {"id": "773351436086958", "name": "Camila Fernanda Rocco Rocuant"}, {"id": "10153801197920340", "name": "Constanza Morales Rosenkranz"}, {"id": "1115880308444714", "name": "Jacqueline Briones Ni\u00f1o"}, {"id": "1027999387250356", "name": "Camila Jerez Farias"}, {"id": "1461432254181557", "name": "Patricia Del Pino"}, {"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "845263258891095", "name": "Stefanny Espinoza"}, {"id": "10204718841146457", "name": "Jeny Bravo Cruz"}, {"id": "10207656671525393", "name": "Fuenza Sofia"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10205935843451275", "name": "Oriana L\u00f3pez Serrano"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "10206407741769009", "name": "Paulina Daniela"}, {"id": "10153013176378043", "name": "Aylin Hern\u00e1ndez Villar"}, {"id": "1003258416405931", "name": "Yohana Carmen Durand Zenteno"}, {"id": "4925673876193", "name": "Darla Henriquez Carabantes"}, {"id": "10154692386420230", "name": "Carol Neumann Bertin"}, {"id": "10204592741160636", "name": "Catalina Paz"}, {"id": "10204146518441871", "name": "Milena Sanzana"}, {"id": "10205330216791392", "name": "Cata Pe\u00f1ailillo Diaz"}, {"id": "10206179761237254", "name": "L\u00eda Ortega Mart\u00ednez"}], "summary": {"total_count": 63}}, "created_time": "2016-02-02T01:01:33+0000", "message": "\u00a1Este 14 de febrero transforma tu amor en ayuda! Sube una foto de un beso con el #DonanteDeBesos, sigue a Mall Costanera Center en Twitter y/o Instagram, y ay\u00fadanos a llegar a la meta de 10.000 im\u00e1genes que permitir\u00e1n que Mall Costanera Center nos done \u00fatiles y uniformes escolares para los ni\u00f1os que atendemos. Adem\u00e1s, estar\u00e1s participando por uno de los 50 cupos dobles para un concierto de Mario Guerrero en Sky Costanera. M\u00e1s info http://bit.ly/1UDXudp", "type": "photo", "id": "125363700852376_964225230299548", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVFkwTWpNek56STJPVFkxTXpZMU9qRTBOVFF6TnpZME5qST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVFkwTWpNek56STJPVFkxTXpZMU9qRTBOVFF6TnpZME5qST0="}}, "data": [{"message": "Amigos :COMPARTIR Y SUBAN UN BESO", "from": {"name": "Iris Fuentes Ibarra", "id": "10208370481406758"}, "id": "964225230299548_964233726965365"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTUxMTU1OTczOTA5MTEzMw==", "before": "MTAyMDgxODY3Nzg2ODgzNDc="}}, "data": [{"id": "10208186778688347", "name": "Barbara Solis Jordan"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "1540980786212600", "name": "Jacqueline Del Carmen Vera"}, {"id": "789066327843208", "name": "M\u00f3nica N\u00fa\u00f1ez Fuentes"}, {"id": "1666109293672625", "name": "Roza Gonzalez Mauna"}, {"id": "1261951707164897", "name": "Rosita Vicencio"}, {"id": "294984069860", "name": "Psicolog\u00eda Infantil"}, {"id": "1679856402295486", "name": "Carola Brito"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10152765215420073", "name": "Natalia Mu\u00f1oz Marchant"}, {"id": "1022418357778167", "name": "Julia Lorena Gonzalez Silva"}, {"id": "10206470687386781", "name": "Mirta Rozas"}, {"id": "10206561323329976", "name": "Nancy Merino"}, {"id": "10203949594774251", "name": "Ram\u00f3n Esteban"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "1586261828251925", "name": "Sofiss Padr\u00f3n"}, {"id": "10154162030354386", "name": "Katherine Martinez"}, {"id": "1511559739091133", "name": "Carmen Griselda Ochoa"}], "summary": {"total_count": 19}}, "created_time": "2016-01-29T19:11:39+0000", "message": "\u00a1Tambi\u00e9n estamos en Twitter! Necesitamos crear una gran comunidad que trabaje junto a nosotros para desarrollar al m\u00e1ximo el potencial de todos los ni\u00f1os de Chile. S\u00edguenos en @laprotectora, dale ME GUSTA a esta publicaci\u00f3n y COMPARTE. http://bit.ly/1PnzgUD", "type": "photo", "id": "125363700852376_962296520492419"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 15}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU5ODA3ODc4OTYxMTU=", "before": "MTAyMDE2NTQ1MzM5NjQ4MDY="}}, "data": [{"id": "10201654533964806", "name": "Anakata Lara"}, {"id": "10206561323329976", "name": "Nancy Merino"}, {"id": "10205358943434839", "name": "Esperanza Luz Arias Ovalle"}, {"id": "10207381629037586", "name": "Heber Sebastian Oses Bello"}, {"id": "1585668885029072", "name": "Isabel Silva"}, {"id": "10207544065901757", "name": "Camila Miranda Ulloa"}, {"id": "10207620166242978", "name": "Marisel Antonella"}, {"id": "10207929442090574", "name": "Romina Valletta Yau"}, {"id": "10207124093158276", "name": "Andrea Delgado D\u00edaz"}, {"id": "432111626972810", "name": "Rebeca Tudela"}, {"id": "1746228008939254", "name": "Cintya Chavez"}, {"id": "212032585812276", "name": "Ismael Oyarzun"}, {"id": "10206605486750355", "name": "Maria Luisa Henriquez Sanchez"}, {"id": "1530329427296476", "name": "Sandra Mabel Vargas Fuentes"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "1133742109986687", "name": "Deborah Erica Velasquez Mandiola"}, {"id": "10204950957156707", "name": "Silvia Velasquez Mandiola"}, {"id": "909901985745082", "name": "Jessica San Martin Cuevas"}, {"id": "359066844252217", "name": "Maria Carvajal"}, {"id": "10154692386420230", "name": "Carol Neumann Bertin"}, {"id": "10203448912406133", "name": "Mariel Mandiola"}, {"id": "10204913456857249", "name": "Ale Bell"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10153216681797816", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Go\u00f1i"}, {"id": "857338057652008", "name": "Jose Manuel Valdivia Carrasco"}, {"id": "1131986490158431", "name": "Marilyn Rubio Peralta"}, {"id": "1010403505645400", "name": "Carmen Graciela Loncomilla"}, {"id": "10207451152909932", "name": "Yois Araya"}, {"id": "444996695638979", "name": "Camila Alejandra Ulloa Mu\u00f1oz"}, {"id": "10207333334111012", "name": "Jara Alexis Mart\u00edn"}, {"id": "10207786046349544", "name": "Emilia Patricia Z\u00fa\u00f1iga Rubio"}, {"id": "879569602124435", "name": "Francisca Mera Carre\u00f1o"}, {"id": "512189442223119", "name": "Paola Andrea Arriagada Herrera"}, {"id": "906865536039893", "name": "Mariel Alexandra"}, {"id": "321950184627728", "name": "Mony Ruthy Garcia"}, {"id": "10208833822751053", "name": "Ana Cama\u00f1o"}, {"id": "795075493951229", "name": "Guarurita Jaritha Jaritha"}, {"id": "690938891040749", "name": "Linda Jaimes"}, {"id": "1586261828251925", "name": "Sofiss Padr\u00f3n"}, {"id": "10205824011713792", "name": "Isabelita Gomez"}, {"id": "152135388470836", "name": "Kamyla Pino"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10205013402548913", "name": "Carolina F. Urrutia"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "598679620280849", "name": "Jose Domingo Errazuriz"}, {"id": "10154162030354386", "name": "Katherine Martinez"}, {"id": "845263258891095", "name": "Stefanny Espinoza"}, {"id": "10207707304379337", "name": "Berty Barrera"}, {"id": "10205111978298881", "name": "Sonia Edith Ruz Sanhueza"}, {"id": "708305275966961", "name": "Michi Adasme Silva"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "892809054102511", "name": "Yenni Concha Duarte"}, {"id": "10208203289181881", "name": "Marisol Idalsoaga Almarza"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "10205089306694924", "name": "Jessi Andrea Baez"}, {"id": "1053850731326244", "name": "Isabel Cortes Mu\u00f1oz"}, {"id": "696297757178042", "name": "Patty Vasquez Espinoza"}, {"id": "10208855368808592", "name": "Blanca Mejias Requena"}, {"id": "587244951428277", "name": "Rebeca Alba"}, {"id": "10204673409056455", "name": "Paulina San Mart\u00edn Vega"}, {"id": "380142365481320", "name": "Aldo Gonz\u00e1lez Vilches"}, {"id": "10205980787896115", "name": "Catalina Nu\u00f1ez"}], "summary": {"total_count": 64}}, "created_time": "2016-01-26T22:00:56+0000", "message": "\u00a1Conoce un poco m\u00e1s de nosotros! En La Protectora trabajamos desde 1894 para mejorar el presente y futuro de los ni\u00f1os m\u00e1s desprotegidos de Chile. http://www.protectora.cl/", "type": "photo", "id": "125363700852376_960579290664142", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVFl5TWpjME5EUXpPREkzT1RZd09qRTBOVFF3T1RBd09UYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVFl3TmpBeU5ERTNNekk0TkRrMk9qRTBOVE00TkRjM016WT0="}}, "data": [{"message": "", "from": {"name": "Yenni Concha Duarte", "id": "892809054102511"}, "id": "960579290664142_960602417328496"}, {"message": "Buen d\u00eda. \u00bfTienen alg\u00fan sitio web donde pueda conocer m\u00e1s de esta fundaci\u00f3n?. Estoy interesada en prestar un voluntariado y qu\u00e9 mejor que sea aplicando los conocimientos en psicolog\u00eda infantil, \u00bfustedes manejan esta modalidad?", "from": {"name": "Anakata Lara", "id": "10201654533964806"}, "id": "960579290664142_962274443827960"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 23}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAwMzI1ODQxNjQwNTkzMQ==", "before": "MTAyMDQ2NzM0MDkwNTY0NTU="}}, "data": [{"id": "10204673409056455", "name": "Paulina San Mart\u00edn Vega"}, {"id": "618106398348409", "name": "Danila Reyes Barria"}, {"id": "10207675195973815", "name": "Ruth Contreras Cayuleo"}, {"id": "10204969814701937", "name": "Jocelyn Caceres Orme\u00f1o"}, {"id": "971302699559502", "name": "Tony Pe\u00f1a"}, {"id": "10201654533964806", "name": "Anakata Lara"}, {"id": "1486712568294454", "name": "Luisa Contreras"}, {"id": "10206643702394134", "name": "Rocio Alejandra Gonzalez Manriquez"}, {"id": "696297757178042", "name": "Patty Vasquez Espinoza"}, {"id": "10205134342937842", "name": "Yolanda Araneda"}, {"id": "10208511801089700", "name": "Sara Elena Acu\u00f1a Morales"}, {"id": "858358094273594", "name": "Javier GB Sepulveda Miranda"}, {"id": "10207031037068553", "name": "Claudia Roman Torres"}, {"id": "10206901646397842", "name": "Mar\u00eda Eugenia Jara Y\u00e1\u00f1ez"}, {"id": "10204684071839927", "name": "Lorenitta Banda Barr\u00eda"}, {"id": "10207404892703407", "name": "Marce Hern\u00e1ndez Alarc\u00f3n"}, {"id": "1412939229034627", "name": "Pamela Garcia Monardez"}, {"id": "10205076322807994", "name": "Mu\u00f1oz Carolina"}, {"id": "10207699802875726", "name": "Paulina Helga Gangas Vivanco"}, {"id": "10209189926524458", "name": "Maria Ester Uma\u00f1a Pe\u00f1a"}, {"id": "879569602124435", "name": "Francisca Mera Carre\u00f1o"}, {"id": "1465015227156117", "name": "Elizabeth Adasme"}, {"id": "10152470298826451", "name": "Regina Bernardita Fuentes Rivas"}, {"id": "1679856402295486", "name": "Carola Brito"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "10205485535526621", "name": "Cecilia Crisp\u00edn Ramos"}, {"id": "1540980786212600", "name": "Jacqueline Del Carmen Vera"}, {"id": "136464733361812", "name": "Alejandra Rosales"}, {"id": "512189442223119", "name": "Paola Andrea Arriagada Herrera"}, {"id": "10153615413079757", "name": "Valery Fl\u00f3rez Cardona"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "1530329427296476", "name": "Sandra Mabel Vargas Fuentes"}, {"id": "691795354298341", "name": "Borja Carrancio Joby"}, {"id": "615787661866956", "name": "Romhy Alejandra"}, {"id": "10208866759525363", "name": "Gladys Villanueva Altamirano"}, {"id": "1215769445118844", "name": "Haydee Alvarez Herrera"}, {"id": "1521777518118877", "name": "Agatha Guerra"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "380142365481320", "name": "Aldo Gonz\u00e1lez Vilches"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "1666109293672625", "name": "Roza Gonzalez Mauna"}, {"id": "10208728498395333", "name": "Viviana Pino"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10206275477623633", "name": "Sandra Ver\u00f3nica Zamora Oyarzun"}, {"id": "10154162030354386", "name": "Katherine Martinez"}, {"id": "1298917996791003", "name": "B\u00e1rbara Daniela"}, {"id": "1644725352440111", "name": "Viviana Montecino Canales"}, {"id": "10208855368808592", "name": "Blanca Mejias Requena"}, {"id": "971096656287805", "name": "Lisandy Vasquez"}, {"id": "10208693099625352", "name": "Andrea Velquen Gonzalez"}, {"id": "10152765215420073", "name": "Natalia Mu\u00f1oz Marchant"}, {"id": "10205746552246650", "name": "Dalva Torrejon Jaquez"}, {"id": "10207177765385825", "name": "Carmen Aravena Campos"}, {"id": "1022418357778167", "name": "Julia Lorena Gonzalez Silva"}, {"id": "1586261828251925", "name": "Sofiss Padr\u00f3n"}, {"id": "10203324271044221", "name": "Daniela Alejandra Gutierrez Campos"}, {"id": "10206329867192593", "name": "Yessy Hevia"}, {"id": "1261951707164897", "name": "Rosita Vicencio"}, {"id": "10208833822751053", "name": "Ana Cama\u00f1o"}, {"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "10208186778688347", "name": "Barbara Solis Jordan"}, {"id": "10153152093114332", "name": "Daniela Fuentes Rios"}, {"id": "10206321917143948", "name": "Giselle Retamal Hern\u00e1ndez"}, {"id": "4925673876193", "name": "Darla Henriquez Carabantes"}, {"id": "10203269866362063", "name": "Loretto Serrano Uma\u00f1a"}, {"id": "10205781313031528", "name": "Susana Fuentes Fuentes"}, {"id": "1003258416405931", "name": "Yohana Carmen Durand Zenteno"}], "summary": {"total_count": 67}}, "created_time": "2016-01-22T22:30:00+0000", "message": "Para tener una sociedad mejor y ni\u00f1os m\u00e1s felices, preocup\u00e9monos que ellos alcancen su m\u00e1ximo potencial y crezcan en familias protectoras. \u00a1Dale ME GUSTA y comparte!", "type": "photo", "id": "125363700852376_958284384226966", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVFU0T1RRM09EVTNORGt6T1RVeU9qRTBOVE0xT1RVME1qQT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVFU0TkRJME16SXdPRGM1TmpNNU9qRTBOVE0xTVRZMk9EST0="}}, "data": [{"message": "Me gusta @", "from": {"name": "Sandra Mabel Vargas Fuentes", "id": "1530329427296476"}, "id": "958284384226966_958424320879639"}, {"message": "me gusta", "from": {"name": "Maria Andrea Pehu\u00e9n Jorquera", "id": "10208532169283947"}, "id": "958284384226966_958947857493952"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Carola Brito", "id": "1679856402295486"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTY0Njk2NDAyNTUyNzUyMQ=="}}, "data": [{"id": "1646964025527521", "name": "Jonathan Rojas Herrera"}, {"id": "1679856402295486", "name": "Carola Brito"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2016-01-22T05:12:44+0000", "message": "Hola me emosione tanto yo estuve en ste internado pase momento mui felices y triste a la ves al recordar esos pasillos largo la fiesta d pijamada las navidade el camio d coca cola el padre d la iglesia tan alto q era y nos tomaba hembrazo la pisina los dormitorio la terrasa la sala d comedor el colegio ni\u00f1as interna y no interna los juego ahi tanta cosa recuerdo conosi una madrina hermosa q me apadrino d un dia para otro no lavi mas yein se llama todavia recuerdo su nombre bueno yo ahora tengo 26 a\u00f1o soy madre d una hermosa hija q tiene 10 a\u00f1o es lo mas lindo ser madre ahi madre q se olvidan d sus hijo y recuerdo bien esas caritas triste cuando llegaba el dia viernes y mucho no salian nisiquiera lo ivan aver eso es mui doloroso y mas veces querer habrazar a alguien sentir cari\u00f1o atencion hojala ahi personas q d coraz\u00f3n quiera apadrinar algun ni\u00f1@ q necesita amor QUIERO DARLE LAS GRACIAS A LA DIRECTORA Q YO CONOSI CUANDO TENIA 6 A\u00d1O CRISTINA SOLO RECUERDO SU NOMBRE Y SUS LENTE MUI GRANDE Y SU PELO CORTO Y LAS TIA Q NOS CUIDABA TIA CARMEN TIA PAOLA Y LA CLINICA TIA ELENA Q ERA UN AMOR CONMIGO ME CUIDABA MUCHO BENDICIONES PARA TODO Y X SU GRAN ESFUERZO X CADA NI\u00d1@", "type": "status", "id": "125363700852376_957868314268573"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM4NDU4MzA3NDMyOTA=", "before": "MTAxNTI4NjI2Mjc0ODEwNjM="}}, "data": [{"id": "10152862627481063", "name": "Daniela Gil"}, {"id": "10153152093114332", "name": "Daniela Fuentes Rios"}, {"id": "512189442223119", "name": "Paola Andrea Arriagada Herrera"}, {"id": "10207458646397834", "name": "Margarita San Martin Ibarra"}, {"id": "10203208419386719", "name": "Roxana Angelina Ramirez Godoy"}, {"id": "10208341843881800", "name": "Higlair Mercedes Rosales Palacios"}, {"id": "10153185442770829", "name": "Joy Brown"}, {"id": "10153945190803896", "name": "Carola Del Campo"}, {"id": "773351436086958", "name": "Camila Fernanda Rocco Rocuant"}, {"id": "10205980787896115", "name": "Catalina Nu\u00f1ez"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "10152155583553061", "name": "Francisca Smart"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10153298411348415", "name": "Julia Carolina Jimenez-Ureta"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "999509146761041", "name": "Isabel Astorga"}, {"id": "478470948971341", "name": "Maria Isabel Barraza"}, {"id": "904706916316586", "name": "Mpaz C. Figueroa"}, {"id": "10206638643709579", "name": "Ivannia Solano Berrios"}, {"id": "10206665705180270", "name": "Karina MontRom"}, {"id": "10154128087492985", "name": "Paulina Rojas Amar"}, {"id": "777223512357213", "name": "Joaqu\u00edn Rubio Vargas"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10203269866362063", "name": "Loretto Serrano Uma\u00f1a"}, {"id": "1666109293672625", "name": "Roza Gonzalez Mauna"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "10154162030354386", "name": "Katherine Martinez"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "1008589209181084", "name": "Carolina Edith Mu\u00f1oz Rivera"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "10207515347914458", "name": "Margarita Caneo Vergara"}, {"id": "10206755814109023", "name": "Andrea Catal\u00e1n"}, {"id": "975079309181988", "name": "Cristina Madrid"}, {"id": "10152959896803738", "name": "Jeannie Laura Fern\u00e1ndez Olivares"}, {"id": "1586261828251925", "name": "Sofiss Padr\u00f3n"}, {"id": "1511627325810289", "name": "Patricia Coloma"}, {"id": "10204099804375785", "name": "Nancy Quintana Pino"}, {"id": "855093657949962", "name": "Fabiola Salgado"}, {"id": "848262385183907", "name": "Marcela Menares"}, {"id": "10153845830743290", "name": "Mar\u00eda Jes\u00fas Jara Fuenzalida"}], "summary": {"total_count": 40}}, "created_time": "2016-01-21T15:24:11+0000", "message": "Con un \u00e1rea de juegos m\u00e1s colorida y una renovada sala de visita de padres contar\u00e1n los ni\u00f1os de la Residencia \u00c1ngeles Custodios de Puente Alto, gracias a que voluntarios de Compass Group pintaron y mejoraron estos espacios. \u00a1Muchas gracias a quienes participaron! M\u00e1s detalles http://bit.ly/1Qo67cW", "type": "photo", "id": "125363700852376_957525297636208", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVFUzTmpNNU16TXdPVFU0TVRNNE9qRTBOVE0wTURRM056Zz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVFUzTlRRek1qWXdPVFkzTnpRMU9qRTBOVE16T1RBME5qaz0="}}, "data": [{"message": "Sigan cuidando de la mejor creacion de Dios los ni\u00f1os", "from": {"name": "Sofiss Padr\u00f3n", "id": "1586261828251925"}, "id": "957525297636208_957543260967745"}, {"message": "Todo trabajo de los j\u00f3venes. Sin lucro. Es bueno. Ellos trabajan sin nada a cambio. Solo piden esas caritas felices de los ni\u00f1os y adultos mayores.es el mejor pago. Espero que ninguno llegue hacer politico.. Felicidades por todo y dar alegr\u00eda a los dem\u00e1s", "from": {"name": "Mariano Campos Leal", "id": "1552118668406336"}, "id": "957525297636208_957639330958138"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 14}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU4NjI2MTgyODI1MTkyNQ==", "before": "MTAyMDE2NTQ1MzM5NjQ4MDY="}}, "data": [{"id": "10201654533964806", "name": "Anakata Lara"}, {"id": "1319648251379735", "name": "Leo Araya"}, {"id": "879569602124435", "name": "Francisca Mera Carre\u00f1o"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "675513765897794", "name": "Catalina Moscoso Vargas"}, {"id": "10153475745514574", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Galvez Martinez"}, {"id": "10206565897887762", "name": "Maria Consuelo Silva Silva"}, {"id": "10204271842337997", "name": "Cecilia FL"}, {"id": "10204278568436243", "name": "Nathy Manriquez Lopez"}, {"id": "10203454533425107", "name": "Any Illesca Sandoval"}, {"id": "10154162030354386", "name": "Katherine Martinez"}, {"id": "1248718578478932", "name": "Francisca Karen Castillo Serrano"}, {"id": "1666109293672625", "name": "Roza Gonzalez Mauna"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10205095891658110", "name": "Viviana Acevedo"}, {"id": "794698857263891", "name": "Maria Angelica Vega Mora"}, {"id": "10203448912406133", "name": "Mariel Mandiola"}, {"id": "1680484158830044", "name": "Lucila Del Carmen L\u00f3pez"}, {"id": "10153329769905987", "name": "Angela Navarro"}, {"id": "10206179761237254", "name": "L\u00eda Ortega Mart\u00ednez"}, {"id": "10208998683948764", "name": "Walter Millal\u00e9n"}, {"id": "436571939856746", "name": "Maria Elizabeth Verdejo Aros"}, {"id": "10152864969363648", "name": "Jorge Enrique Jaque C\u00e1rcamo"}, {"id": "565247490297920", "name": "Apurayman Yachay Wawayay"}, {"id": "10153539994321069", "name": "Deborah Alejandra Inzunza Acevedo"}, {"id": "691795354298341", "name": "Borja Carrancio Joby"}, {"id": "10204099804375785", "name": "Nancy Quintana Pino"}, {"id": "191050147918439", "name": "Nancy Cifuentes Gui\u00f1ez"}, {"id": "10154193579375495", "name": "Cata Gilchrist Piver"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "708479229277614", "name": "Diana Sastre de Sonrisas"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "10203949594774251", "name": "Ram\u00f3n Esteban"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10205746552246650", "name": "Dalva Torrejon Jaquez"}, {"id": "10208855368808592", "name": "Blanca Mejias Requena"}, {"id": "1261951707164897", "name": "Rosita Vicencio"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "1586261828251925", "name": "Sofiss Padr\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 41}}, "created_time": "2016-01-18T21:30:00+0000", "message": "\u00bfSab\u00edas que anualmente acogemos y educamos a 10.300 ni\u00f1as, ni\u00f1os, j\u00f3venes y sus familias? En La Protectora trabajamos d\u00eda a d\u00eda para que ellos crezcan con oportunidades y cumplan sus sue\u00f1os. Con\u00f3cenos www.protectora.cl", "type": "photo", "id": "125363700852376_955979734457431", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVFUyTURFeU1Ea3hNVEl3T0RZeU9qRTBOVE14TlRNNE5UTT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVFUyTURBME5UYzBORFUwT1RRM09qRTBOVE14TlRJMk5UWT0="}}, "data": [{"message": "Y nunca se detenga", "from": {"name": "Sofiss Padr\u00f3n", "id": "1586261828251925"}, "id": "955979734457431_956004574454947"}, {"message": "Una gran labor, un gran aporte para el pa\u00eds.", "from": {"name": "Aldo Gonz\u00e1lez Vilches", "id": "380142365481320"}, "id": "955979734457431_956007504454654"}, {"message": "Siii una muy gran labor yo estudie ahi y ahora mi hija cumplieron una labor muy importante en mi vida .", "from": {"name": "Rosita Vicencio", "id": "1261951707164897"}, "id": "955979734457431_956012091120862"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyNDMwMTIyMzI5ODI=", "before": "MTAyMDE2NTQ1MzM5NjQ4MDY="}}, "data": [{"id": "10201654533964806", "name": "Anakata Lara"}, {"id": "856942361081677", "name": "Natalia Qui\u00f1ones Pe\u00f1a"}, {"id": "10154162030354386", "name": "Katherine Martinez"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "1666109293672625", "name": "Roza Gonzalez Mauna"}, {"id": "789066327843208", "name": "M\u00f3nica N\u00fa\u00f1ez Fuentes"}, {"id": "565247490297920", "name": "Apurayman Yachay Wawayay"}, {"id": "168874710153594", "name": "Susana Donoso"}, {"id": "1586261828251925", "name": "Sofiss Padr\u00f3n"}, {"id": "10152765215420073", "name": "Natalia Mu\u00f1oz Marchant"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10208154057434657", "name": "Carolina Armani"}, {"id": "10204099804375785", "name": "Nancy Quintana Pino"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "1540980786212600", "name": "Jacqueline Del Carmen Vera"}, {"id": "10153243012232982", "name": "Karim Andr\u00e9s P\u00e9rez Trejo"}], "summary": {"total_count": 18}}, "created_time": "2016-01-18T15:43:39+0000", "type": "photo", "id": "125363700852376_955850721136999", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVFUyTWpZek5qWTBOREk1TURNNE9qRTBOVE14T1RNMU5qST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVFUyTWpZek5qWTBOREk1TURNNE9qRTBOVE14T1RNMU5qST0="}}, "data": [{"message": "Claudio Venegas S\u00e1ez", "from": {"name": "Jose Manuel Valdivia Carrasco", "id": "857338057652008"}, "id": "955850171137054_956263664429038"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQwOTk4MDQzNzU3ODU=", "before": "MTAxNTI4NjI2Mjc0ODEwNjM="}}, "data": [{"id": "10152862627481063", "name": "Daniela Gil"}, {"id": "10153221280157110", "name": "Laura Serna Zamora"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "598679620280849", "name": "Jose Domingo Errazuriz"}, {"id": "10208841252608202", "name": "Kari Maciel"}, {"id": "10153216681797816", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Go\u00f1i"}, {"id": "512189442223119", "name": "Paola Andrea Arriagada Herrera"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10208180664975311", "name": "Lilian Fuentes Gonzalez"}, {"id": "1666109293672625", "name": "Roza Gonzalez Mauna"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "1255407411150933", "name": "Valeria Rojas Vergara"}, {"id": "10153832723644277", "name": "Marianela Tapia Meri\u00f1o"}, {"id": "10153639650980962", "name": "Carolina Andrea Flores Laymuns"}, {"id": "10152765215420073", "name": "Natalia Mu\u00f1oz Marchant"}, {"id": "10207361302853920", "name": "David Alejandro"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "10208855368808592", "name": "Blanca Mejias Requena"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "1003258416405931", "name": "Yohana Carmen Durand Zenteno"}, {"id": "10205781313031528", "name": "Susana Fuentes Fuentes"}, {"id": "1000304986686957", "name": "Soledad Cerda Diaz"}, {"id": "10152795941977450", "name": "Bernardo Arteaga Perez"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10203362806527456", "name": "Francesca Delgado Loayza"}, {"id": "10204673409056455", "name": "Paulina San Mart\u00edn Vega"}, {"id": "10204099804375785", "name": "Nancy Quintana Pino"}], "summary": {"total_count": 28}}, "created_time": "2016-01-13T21:30:25+0000", "message": "Desde ahora los ni\u00f1os del Jard\u00edn Infantil San Miguel Arc\u00e1ngel de El Bosque podr\u00e1n interactuar con la naturaleza, gracias a que la Corporaci\u00f3n Cultiva transform\u00f3 el entorno del establecimiento plantando \u00e1reas verdes. \u00a1Gracias a los voluntarios y apoderados que nos apoyaron! Conoce m\u00e1s de este proyecto aqu\u00ed  http://bit.ly/1UPJfSH", "type": "photo", "id": "125363700852376_953120128076725", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 250}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzgwMTQyMzY1NDgxMzIw", "before": "MTAyMDQ5Njk4MTQ3MDE5Mzc="}}, "data": [{"id": "10204969814701937", "name": "Jocelyn Caceres Orme\u00f1o"}, {"id": "10201654533964806", "name": "Anakata Lara"}, {"id": "1536077966623271", "name": "Melissa Siuxies"}, {"id": "1077705358912201", "name": "Adriana Bertini"}, {"id": "10206732150607771", "name": "Giselle Durand"}, {"id": "1003258416405931", "name": "Yohana Carmen Durand Zenteno"}, {"id": "490640087761648", "name": "Valeska Denisse Gutierrez Medel"}, {"id": "1603831266523433", "name": "Elia Primero"}, {"id": "1396969483943589", "name": "ProfaXimena Rodr\u00edguez"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "174122432941896", "name": "Jaqueline del Carmen"}, {"id": "1571390909851365", "name": "Lorena Riquelme"}, {"id": "869427536436370", "name": "Valentina Gomez"}, {"id": "10154692386420230", "name": "Carol Neumann Bertin"}, {"id": "1542440259305448", "name": "Maria Hdez"}, {"id": "1589958684612466", "name": "Lala Guzm\u00e1n"}, {"id": "10205188031001422", "name": "Pamela Lop\u00e9z Ortiz"}, {"id": "407018252780774", "name": "Rosana Nazer"}, {"id": "10203137915302458", "name": "Liz Lichi"}, {"id": "770279466367116", "name": "Cristi\u00e1n Nu\u00f1ez"}, {"id": "10208180664975311", "name": "Lilian Fuentes Gonzalez"}, {"id": "499788783521280", "name": "Eva Nelly Carim\u00e1n Riquelme"}, {"id": "10208998683948764", "name": "Walter Millal\u00e9n"}, {"id": "422300534619707", "name": "Marcela Ramirez Tapia"}, {"id": "10152825065227848", "name": "Daniela Nicoletti"}, {"id": "10204194013670384", "name": "Patu C\u00e1rdenas"}, {"id": "1460930670900622", "name": "Claudia Ballester Grifo"}, {"id": "837382343075084", "name": "Margarita Gomez"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10206618464004349", "name": "Leticia Sande Di\u00e9guez"}, {"id": "359066844252217", "name": "Maria Carvajal"}, {"id": "1000304986686957", "name": "Soledad Cerda Diaz"}, {"id": "1024280570950643", "name": "Vane Rodriguez"}, {"id": "794355490618595", "name": "Cecy Morales"}, {"id": "10204125594880469", "name": "Ingrid Siev"}, {"id": "151662668528835", "name": "Ruth Alejandra Sandoval Mattus"}, {"id": "10152765215420073", "name": "Natalia Mu\u00f1oz Marchant"}, {"id": "186617515034445", "name": "Cristina Del Carmen Ramirez Teran"}, {"id": "10154709313570553", "name": "Erika Hern\u00e1ndez Jim\u00e9nez"}, {"id": "1666109293672625", "name": "Roza Gonzalez Mauna"}, {"id": "845263258891095", "name": "Stefanny Espinoza"}, {"id": "10207031037068553", "name": "Claudia Roman Torres"}, {"id": "10205455484209110", "name": "Milton Vidal"}, {"id": "10203153613515355", "name": "Rosa Garcia Bolis"}, {"id": "10208441703782700", "name": "Marcela Andrea Alvarez Imilmaquie"}, {"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "10207077018542546", "name": "Ruth Y\u00e1\u00f1ez P"}, {"id": "774604302594179", "name": "Almendra Yeritza"}, {"id": "10206844918107957", "name": "Federico Guillermo Luna Belmar"}, {"id": "10206753951000848", "name": "Mabel Angelica Guerra Ramirez"}, {"id": "1602662396639923", "name": "Ilda Salvatico"}, {"id": "1649341565346224", "name": "Bel\u00e9n Patricia"}, {"id": "838227929550068", "name": "Jose Brayan Cuevas Melendez"}, {"id": "10204099804375785", "name": "Nancy Quintana Pino"}, {"id": "909901985745082", "name": "Jessica San Martin Cuevas"}, {"id": "10207699802875726", "name": "Paulina Helga Gangas Vivanco"}, {"id": "10152907547786115", "name": "Juana Alvarado Gonzalez"}, {"id": "847801618643033", "name": "B\u00e1rbara Vargas Briones"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "1261951707164897", "name": "Rosita Vicencio"}, {"id": "884211804967419", "name": "M\u00f3nica Tapia Misle"}, {"id": "1047745441902605", "name": "Jocelyn Gutierrez"}, {"id": "162782454081615", "name": "Sonia Ibarra Fuentes"}, {"id": "10153253660901697", "name": "Isa Ugarte"}, {"id": "10205013402548913", "name": "Carolina F. Urrutia"}, {"id": "10204271842337997", "name": "Cecilia FL"}, {"id": "10152649956734351", "name": "Alicia Morales Venegas"}, {"id": "938680442877047", "name": "Pathii Plaza Vilches"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10204673409056455", "name": "Paulina San Mart\u00edn Vega"}, {"id": "4941444470270", "name": "Seba Valenzuela Morales"}, {"id": "10201331336000702", "name": "Alison Carter Martinez"}, {"id": "1540980786212600", "name": "Jacqueline Del Carmen Vera"}, {"id": "469141673235577", "name": "Lobo Velez"}, {"id": "10203645048987819", "name": "Brenda Maturana"}, {"id": "970871756274890", "name": "Rous Sierra Vargas"}, {"id": "1022462467769785", "name": "Olivia Vazquez"}, {"id": "10205082448644965", "name": "Fernanda Ximena Bustamante Toledo"}, {"id": "10152316785162311", "name": "Kathe Arias"}, {"id": "805142049543025", "name": "Eli Magdala"}, {"id": "10205876368207904", "name": "Liliana Silva Bijit"}, {"id": "294984069860", "name": "Psicolog\u00eda Infantil"}, {"id": "1061762837179016", "name": "Soledad Lazaro Valenzuela"}, {"id": "10204146518441871", "name": "Milena Sanzana"}, {"id": "10154193579375495", "name": "Cata Gilchrist Piver"}, {"id": "598679620280849", "name": "Jose Domingo Errazuriz"}, {"id": "10205176644878732", "name": "Mar\u00eca Carla P\u00e8rez Garc\u00eca"}, {"id": "10152351398376857", "name": "Janniz Cendejas"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "380142365481320", "name": "Aldo Gonz\u00e1lez Vilches"}], "summary": {"total_count": 90}}, "created_time": "2016-01-11T16:11:20+0000", "message": "Tal como Gabriela Mistral, en La Protectora tenemos la convicci\u00f3n de que los ni\u00f1os son hoy y no ma\u00f1ana. Preocup\u00e9monos de que ellos se desarrollen plenamente porque son el futuro de Chile. \u00a1Dale ME GUSTA y COMPARTE si crees lo mismo!", "type": "photo", "id": "125363700852376_951860321536039", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 9}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg4NTUzNjg4MDg1OTI=", "before": "MTUxNjYyNjY4NTI4ODM1"}}, "data": [{"id": "151662668528835", "name": "Ruth Alejandra Sandoval Mattus"}, {"id": "795075493951229", "name": "Guarurita Jaritha Jaritha"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "909901985745082", "name": "Jessica San Martin Cuevas"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10152470298826451", "name": "Regina Bernardita Fuentes Rivas"}, {"id": "10156104174255066", "name": "Cata Sieverson"}, {"id": "10208087049074939", "name": "Gisele Reyes"}, {"id": "10207699802875726", "name": "Paulina Helga Gangas Vivanco"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "1594031447543795", "name": "Pilar Trujillo"}, {"id": "10154193579375495", "name": "Cata Gilchrist Piver"}, {"id": "944559505631016", "name": "Vero Urrutia"}, {"id": "10208855368808592", "name": "Blanca Mejias Requena"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2016-01-07T21:34:41+0000", "message": "En La Protectora nos hacemos cargo de esta realidad trabajando para que estos ni\u00f1os puedan crecer y desarrollarse plenamente. \u00bfQu\u00e9 haces t\u00fa por ellos? Revisa las formas en qu\u00e9 puedes apoyarnos y ay\u00fadanos a revertir esta cifra. bit.ly/1ITjjEW", "type": "photo", "id": "125363700852376_949636725091732", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Jose Flores Veliz", "id": "838651482865621"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVFE0TkRZeE9UWTROVFF5TlRReE9qRTBOVEl3TXpnMk9UTT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVFE0TkRZeE9UWTROVFF5TlRReE9qRTBOVEl3TXpnMk9UTT0="}}, "data": [{"message": "Jos\u00e9, muchas gracias por tu inter\u00e9s en ayudarnos. Por favor escribe por favor al correo sgonzalez@protectora.cl y te dar\u00e1n esa informaci\u00f3n.", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "948421008546637_948461968542541"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2"}}, "data": [{"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2016-01-05T23:01:50+0000", "message": "Buenas tardes, tengo un mont\u00f3n de poleras ropa americana en excelente estado que les puedo donar, vivo a pasos de la protectora, pero me pregunto donde las puedo entregar, alguna direcci\u00f3n? saludos", "type": "status", "id": "125363700852376_948421008546637"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 32}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQxOTM1NzkzNzU0OTU=", "before": "MTU2MDkzODEwNzU1ODY3Mg=="}}, "data": [{"id": "1560938107558672", "name": "Paz Garc\u00eda Rozas"}, {"id": "1536077966623271", "name": "Melissa Siuxies"}, {"id": "10205852044567254", "name": "Ruth Rojas Navarro"}, {"id": "577917992389042", "name": "Mariita Linda"}, {"id": "10206665705180270", "name": "Karina MontRom"}, {"id": "10204917820962779", "name": "Jessi Gterrz Nrvez"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10208951821459539", "name": "Andrea Margarita Acu\u00f1a Acu\u00f1a"}, {"id": "691795354298341", "name": "Borja Carrancio Joby"}, {"id": "648655741930090", "name": "Maria Peters"}, {"id": "391297204407019", "name": "Patricia Lagos Rozas"}, {"id": "10201822642086350", "name": "Susan Campos"}, {"id": "380142365481320", "name": "Aldo Gonz\u00e1lez Vilches"}, {"id": "10153039975669019", "name": "Cata Zamorano Cerda"}, {"id": "10206219760630538", "name": "Jorge Maldonado"}, {"id": "10152351398376857", "name": "Janniz Cendejas"}, {"id": "884211804967419", "name": "M\u00f3nica Tapia Misle"}, {"id": "10206093736038606", "name": "Euforia Rominin"}, {"id": "10208262866987083", "name": "Ricardo Israel Carrion"}, {"id": "1397232047243398", "name": "Mariana Rojas"}, {"id": "10153898604343571", "name": "Julio Andres Vergara Gonzalez"}, {"id": "503520163145324", "name": "Jessica Torrej\u00f3n Garay"}, {"id": "789066327843208", "name": "M\u00f3nica N\u00fa\u00f1ez Fuentes"}, {"id": "490640087761648", "name": "Valeska Denisse Gutierrez Medel"}, {"id": "1540980786212600", "name": "Jacqueline Del Carmen Vera"}, {"id": "1509912132580755", "name": "Elias Olivares"}, {"id": "999509146761041", "name": "Isabel Astorga"}, {"id": "10205075856833048", "name": "Ana Maria BZ"}, {"id": "10206866097069143", "name": "Natta Abarca Page"}, {"id": "10205991739935013", "name": "Paula Carolina Merino Barrios"}, {"id": "10208953774381547", "name": "Marianella Franchesca Galdames Moreno"}, {"id": "909901985745082", "name": "Jessica San Martin Cuevas"}, {"id": "321950184627728", "name": "Mony Ruthy Garcia"}, {"id": "1758762724352447", "name": "Maria Eugenia Delgado Moreno"}, {"id": "10205253957446099", "name": "Maria Emilia Chuchu"}, {"id": "1011627945628611", "name": "Constanza Denisse Caro Gonzalez"}, {"id": "10153475745514574", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Galvez Martinez"}, {"id": "10206710709943313", "name": "Mario Troncoso Vergara"}, {"id": "1000304986686957", "name": "Soledad Cerda Diaz"}, {"id": "10208634829891960", "name": "Contanza Retamal Diaz"}, {"id": "10206657453532922", "name": "Kathy Burgos"}, {"id": "10153072441654193", "name": "Catherine Ciudad"}, {"id": "730236830420099", "name": "Monica Parrao Lopez"}, {"id": "855093657949962", "name": "Fabiola Salgado"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10204600321784981", "name": "Vivi Guzmy"}, {"id": "10152218162065919", "name": "Mar\u00eda Loreto Tapia Cornejo"}, {"id": "10204146518441871", "name": "Milena Sanzana"}, {"id": "10205301966845707", "name": "Daniela Bahamondes"}, {"id": "10153631476138478", "name": "Estefani San Martin Uribe"}, {"id": "654945851304339", "name": "Conny Cura Dumulef"}, {"id": "10206811441343579", "name": "Faby Figueroa Riquelme"}, {"id": "1594031447543795", "name": "Pilar Trujillo"}, {"id": "10153643423444442", "name": "Jessica Trincado Lagos"}, {"id": "870738456312510", "name": "Marisol Reyes"}, {"id": "1509730589347834", "name": "Taller Antilhue"}, {"id": "10203949594774251", "name": "Ram\u00f3n Esteban"}, {"id": "859237204125211", "name": "Liliana Fuentes"}, {"id": "10206386502048841", "name": "Pamela Alexandra"}, {"id": "1003258416405931", "name": "Yohana Carmen Durand Zenteno"}, {"id": "10203362806527456", "name": "Francesca Delgado Loayza"}, {"id": "10208855368808592", "name": "Blanca Mejias Requena"}, {"id": "10204305295500063", "name": "Daniel Pranao"}, {"id": "1586261828251925", "name": "Sofiss Padr\u00f3n"}, {"id": "471588163007287", "name": "Paulina Vasquez"}, {"id": "805350736277453", "name": "Cathy Gatita Sepulveda"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10205819603067378", "name": "Franco Ignacio Rojas Mella"}, {"id": "10204780182126539", "name": "Karina Andrea Lagos Fuentes"}, {"id": "10208504331108801", "name": "Isa Vargas"}, {"id": "1319648251379735", "name": "Leo Araya"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10205627320308294", "name": "Fernando Valenzuela Erices"}, {"id": "1298917996791003", "name": "B\u00e1rbara Daniela"}, {"id": "10204684071839927", "name": "Lorenitta Banda Barr\u00eda"}, {"id": "10205523769155716", "name": "Fran Herrera"}, {"id": "10153885186519836", "name": "Margarita Donoso"}, {"id": "10204616481995032", "name": "Carola Soledad Mancilla Cardenas"}, {"id": "10153572447168216", "name": "Miguel Carvajal"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "1261951707164897", "name": "Rosita Vicencio"}, {"id": "104956792637", "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "10208102133652303", "name": "Jinnia Macarena San Martin E"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "932444203443015", "name": "Stephanie Martinez Saldias"}, {"id": "10203454533425107", "name": "Any Illesca Sandoval"}, {"id": "10205781313031528", "name": "Susana Fuentes Fuentes"}, {"id": "10208002423634316", "name": "M Elena Gallardo A"}, {"id": "10205654781483238", "name": "Dariela Paz Cortes Silva"}, {"id": "10208265020002845", "name": "Kary Meza Leal"}, {"id": "10153290383823176", "name": "Romina Andraca"}, {"id": "10204673409056455", "name": "Paulina San Mart\u00edn Vega"}, {"id": "10205140817901165", "name": "Claudia Jimenez Barrera"}, {"id": "10204902591629766", "name": "Allyson Solange Riffo Abate"}, {"id": "10154193579375495", "name": "Cata Gilchrist Piver"}], "summary": {"total_count": 97}}, "created_time": "2016-01-04T21:12:37+0000", "message": "\u00a1Partimos el 2016 con un gran desaf\u00edo! Necesitamos m\u00e1s personas apoyando nuestra labor. Dale ME GUSTA a nuestra p\u00e1gina, comparte esta imagen con tus amigos y ay\u00fadanos a llegar los 5.000 fans.", "type": "photo", "id": "125363700852376_947786845276720", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 9}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI1MDIzNzA2Mjg1NjM=", "before": "OTcxMzAyNjk5NTU5NTAy"}}, "data": [{"id": "971302699559502", "name": "Tony Pe\u00f1a"}, {"id": "151662668528835", "name": "Ruth Alejandra Sandoval Mattus"}, {"id": "10203454533425107", "name": "Any Illesca Sandoval"}, {"id": "10205948919554340", "name": "Deysi Maldonado Nahuel"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "800700056704655", "name": "Katalina Contreras Duarte"}, {"id": "10206203951324034", "name": "Paz Verioska Alvarez Hernandez"}, {"id": "399783190170403", "name": "Cristian Fernandez Belloni"}, {"id": "10153282960764034", "name": "Rodrigo Alejandro"}, {"id": "795075493951229", "name": "Guarurita Jaritha Jaritha"}, {"id": "10153475745514574", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Galvez Martinez"}, {"id": "794698857263891", "name": "Maria Angelica Vega Mora"}, {"id": "835909316457867", "name": "Emprendimientos Sociales"}, {"id": "10206016710032306", "name": "Trinidad Poblete A."}, {"id": "512189442223119", "name": "Paola Andrea Arriagada Herrera"}, {"id": "10153801197920340", "name": "Constanza Morales Rosenkranz"}, {"id": "1141104002581377", "name": "Nury Navarrete"}, {"id": "10153572447168216", "name": "Miguel Carvajal"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "10153185442770829", "name": "Joy Brown"}, {"id": "884211804967419", "name": "M\u00f3nica Tapia Misle"}, {"id": "10207078353972314", "name": "Skarlet Filgueira Hernandez"}, {"id": "10201822642086350", "name": "Susan Campos"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "962457847143796", "name": "Miriam Mansilla del Valle"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "228337067504951", "name": "Fabiola Gonzalez"}, {"id": "10204363576222293", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Mart\u00ednez Catal\u00e1n"}, {"id": "1131986490158431", "name": "Marilyn Rubio Peralta"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10204146518441871", "name": "Milena Sanzana"}, {"id": "10204350163974114", "name": "Paula Macaya"}, {"id": "10205562146955185", "name": "Nilsa Cofre Aravena"}, {"id": "10152590788099965", "name": "Mario Antonio Sepulveda"}, {"id": "10205079044914199", "name": "Barbara Armijo Cariceo"}, {"id": "295107183947114", "name": "Jeannette Urrea Rivera"}, {"id": "10205929522299896", "name": "Morayma Navia Aravena"}, {"id": "1298917996791003", "name": "B\u00e1rbara Daniela"}, {"id": "1586261828251925", "name": "Sofiss Padr\u00f3n"}, {"id": "10206179761237254", "name": "L\u00eda Ortega Mart\u00ednez"}, {"id": "10205833708346626", "name": "Mirna Edith Cayupel Hern\u00e1ndez"}, {"id": "411004595733399", "name": "Milaray Alejandra Aravena"}, {"id": "598679620280849", "name": "Jose Domingo Errazuriz"}, {"id": "1442122302755557", "name": "Daniela Aceituno Silva"}, {"id": "10205166285780785", "name": "Fernanda Venegas Droguett"}, {"id": "10205583152035507", "name": "Teresa Shofita Ar\u00e9valo Tobar"}, {"id": "10208159514127186", "name": "Jennifer Andrea Salinas Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10208384788599640", "name": "Ghris Quezada Carrasco"}, {"id": "152135388470836", "name": "Kamyla Pino"}, {"id": "10154193579375495", "name": "Cata Gilchrist Piver"}, {"id": "912438442108455", "name": "Olga Beatris Leal Oyarzo"}, {"id": "10206321917143948", "name": "Giselle Retamal Hern\u00e1ndez"}, {"id": "10208634829891960", "name": "Contanza Retamal Diaz"}, {"id": "582445295233570", "name": "Carol Johanna Torres Rojas"}, {"id": "10153755287041900", "name": "Brisa Amarilla"}, {"id": "10206565897887762", "name": "Maria Consuelo Silva Silva"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10206572651088850", "name": "Miguel Angel Valenzuela Rodriguez"}, {"id": "10204780182126539", "name": "Karina Andrea Lagos Fuentes"}, {"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "10152765215420073", "name": "Natalia Mu\u00f1oz Marchant"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10207596186607683", "name": "Maria Elena Abarzua Ulloa"}, {"id": "10152218162065919", "name": "Mar\u00eda Loreto Tapia Cornejo"}, {"id": "10204673409056455", "name": "Paulina San Mart\u00edn Vega"}, {"id": "10152502370628563", "name": "Christian Alarc\u00f3n Rojas"}], "summary": {"total_count": 67}}, "created_time": "2016-01-01T03:00:33+0000", "message": "\u00a1Bienvenido 2016! Este a\u00f1o seguiremos trabajando para que nuestros ni\u00f1os cumplan sus sue\u00f1os. #FelizA\u00f1oNuevo", "type": "photo", "id": "125363700852376_945587885496616", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTM4NjgwNDQyODc3MDQ3", "before": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc="}}, "data": [{"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "1022418357778167", "name": "Julia Lorena Gonzalez Silva"}, {"id": "10204720076575126", "name": "Gilda Mar\u00eda Cabello Reyes"}, {"id": "10208426123670949", "name": "Jocelin Gonz\u00e1lez Aguilar"}, {"id": "10153475745514574", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Galvez Martinez"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "446256222197102", "name": "Noelia Vergara Mejias"}, {"id": "10208855368808592", "name": "Blanca Mejias Requena"}, {"id": "152135388470836", "name": "Kamyla Pino"}, {"id": "10154082540865118", "name": "Catalina D\u00edaz Pinto"}, {"id": "10152590788099965", "name": "Mario Antonio Sepulveda"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "938680442877047", "name": "Pathii Plaza Vilches"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-12-29T15:37:12+0000", "message": "Para agradecer el tiempo, dedicaci\u00f3n y esmerado trabajo realizado por nuestros voluntarios en las distintas \u00e1reas de La Protectora, se celebr\u00f3 el martes 15 de diciembre el D\u00eda del Voluntario.M\u00e1s detalles en http://bit.ly/1YPKkel", "type": "photo", "id": "125363700852376_944113035644101"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzgwMTQyMzY1NDgxMzIw", "before": "MTAyMDgzNzA0ODE0MDY3NTg="}}, "data": [{"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10204915636787254", "name": "Maite Gatica Diaz"}, {"id": "380142365481320", "name": "Aldo Gonz\u00e1lez Vilches"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-12-28T13:53:32+0000", "message": "Los invitamos a leer un reportaje del diario El Sur de Concepci\u00f3n en el que distintas organizaciones, entre ellas la Protectora de la Infancia, realizan un an\u00e1lisis sobre los resultados del 2015 en cuanto al apoyo de empresas y socios, y los desaf\u00edos para el 2016. http://bit.ly/1JbWs7v", "type": "link", "id": "125363700852376_943452219043516"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg1OTk1MjA1NjYzNTg=", "before": "MTAyMDU2ODgyNjU4MjAxMjY="}}, "data": [{"id": "10205688265820126", "name": "Juan Carlos Garces Rodriguez"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "900335716661018", "name": "Ivonn Francisca Zavala Espinoza"}, {"id": "1530329427296476", "name": "Sandra Mabel Vargas Fuentes"}, {"id": "1549593721967879", "name": "Alimac Aromaz"}, {"id": "10208119260128410", "name": "Lisette Ledezma Castillo"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10205248475310341", "name": "Valeriita Romero H"}, {"id": "10207533047463170", "name": "Rebeca Undurraga Izquierdo"}, {"id": "10152765215420073", "name": "Natalia Mu\u00f1oz Marchant"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "10207854996068766", "name": "Nicolas Palestro Valdivia"}, {"id": "540284056106239", "name": "Mar\u00eda Del Pilar Rodriguez"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "1540980786212600", "name": "Jacqueline Del Carmen Vera"}, {"id": "10204146518441871", "name": "Milena Sanzana"}, {"id": "438536952961252", "name": "Constanza Corval\u00e1n Briones"}, {"id": "10205079044914199", "name": "Barbara Armijo Cariceo"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "582445295233570", "name": "Carol Johanna Torres Rojas"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10208265020002845", "name": "Kary Meza Leal"}, {"id": "875079865887501", "name": "Trini Xd"}, {"id": "10206179761237254", "name": "L\u00eda Ortega Mart\u00ednez"}, {"id": "10208599520566358", "name": "Williams Elias Donoso Contreras"}], "summary": {"total_count": 28}}, "created_time": "2015-12-25T03:00:00+0000", "message": "En esta #Navidad deseamos un futuro mejor para todos los ni\u00f1os de Chile. \u00bfQu\u00e9 deseas t\u00fa? \u00a1Felices Fiestas!", "type": "photo", "id": "125363700852376_941254922596579", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVFF4T0RJNU16UXlOVE01TVRNM09qRTBOVEV3TlRVM05EST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVFF4T0RFMU1Ea3lOVFF3TlRZeU9qRTBOVEV3TlRReE56TT0="}}, "data": [{"message": "Rosita Galaz Silva", "from": {"name": "Mar\u00eda Jes\u00fas Jara Fuenzalida", "id": "10153845830743290"}, "id": "941254922596579_941815092540562"}, {"message": "\ud83d\ude0d", "from": {"name": "Rosita Galaz Silva", "id": "10205641326291185"}, "id": "941254922596579_941829342539137"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 11}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQxOTM1NzkzNzU0OTU=", "before": "MTY2NjEwOTI5MzY3MjYyNQ=="}}, "data": [{"id": "1666109293672625", "name": "Roza Gonzalez Mauna"}, {"id": "10153475745514574", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Galvez Martinez"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10205101793716820", "name": "Vale Escobar Sanchez"}, {"id": "884211804967419", "name": "M\u00f3nica Tapia Misle"}, {"id": "512189442223119", "name": "Paola Andrea Arriagada Herrera"}, {"id": "10204902591629766", "name": "Allyson Solange Riffo Abate"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10152765215420073", "name": "Natalia Mu\u00f1oz Marchant"}, {"id": "909901985745082", "name": "Jessica San Martin Cuevas"}, {"id": "10204684071839927", "name": "Lorenitta Banda Barr\u00eda"}, {"id": "1131986490158431", "name": "Marilyn Rubio Peralta"}, {"id": "10208829924247580", "name": "Erwin Solis Huerta"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "10208265020002845", "name": "Kary Meza Leal"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "380142365481320", "name": "Aldo Gonz\u00e1lez Vilches"}, {"id": "10154193579375495", "name": "Cata Gilchrist Piver"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2015-12-22T20:48:49+0000", "message": "Aprovecha esta Navidad para regalar amor a los ni\u00f1os que te rodean y disfrutar bellos momentos con quienes m\u00e1s quieres. \u00a1Comparte esta imagen y revivamos juntos el esp\u00edritu navide\u00f1o!", "type": "photo", "id": "125363700852376_939725662749505", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVE01T0RFek5EYzJNRGMwTURVM09qRTBOVEE0TWpRNE5UZz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVE01TnpReE5qRXlOelEzT1RFd09qRTBOVEE0TVRjME1URT0="}}, "data": [{"message": "Que lindo!", "from": {"name": "Cata Gilchrist Piver", "id": "10154193579375495"}, "id": "939725662749505_939741612747910"}, {"message": "El mejor regalo... Y sin necesidad de dinero.", "from": {"name": "Aldo Gonz\u00e1lez Vilches", "id": "380142365481320"}, "id": "939725662749505_939758759412862"}, {"message": "Los ni\u00f1os son una bendici\u00f3n de Dios a nuestras vidas y mi hija el mejor regalo que ustedes cuidaron hasta que lleg\u00f3 a nosotros", "from": {"name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3", "id": "10207631552331969"}, "id": "939725662749505_939813476074057"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5MTU2MzY3ODcyNTQ=", "before": "MTY2NjEwOTI5MzY3MjYyNQ=="}}, "data": [{"id": "1666109293672625", "name": "Roza Gonzalez Mauna"}, {"id": "10206853430512531", "name": "Yenifer Toledo"}, {"id": "10208329019562849", "name": "Rocio Pilar Toledo Madariaga"}, {"id": "512189442223119", "name": "Paola Andrea Arriagada Herrera"}, {"id": "1281419785218535", "name": "Vero Esteyes"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10153475745514574", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Galvez Martinez"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10203269866362063", "name": "Loretto Serrano Uma\u00f1a"}, {"id": "10205727951977290", "name": "Fran Wilkins Lihn"}, {"id": "10207699802875726", "name": "Paulina Helga Gangas Vivanco"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10153082234299742", "name": "Rossana Quiroz"}, {"id": "10208265020002845", "name": "Kary Meza Leal"}, {"id": "10203454533425107", "name": "Any Illesca Sandoval"}, {"id": "10204915636787254", "name": "Maite Gatica Diaz"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2015-12-21T18:31:26+0000", "message": "Ya tenemos ganador del canasto de galletas navide\u00f1as preparadas por las estudiantes del Colegio T\u00e9cnico Las Nieves. \u00a1Felicidades Mario Sepulveda! Muchas gracias a todos quienes participaron.", "type": "photo", "id": "125363700852376_939031539485584", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVE01TURjMU1UWTVORGd4TWpJeE9qRTBOVEEzTWpZek1EVT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVE01TURjMU1UWTVORGd4TWpJeE9qRTBOVEEzTWpZek1EVT0="}}, "data": [{"message": "Que bueno al FIN sale un ganador gracias, felicidades a Mario Sepulveda, que comparta las galletas jejeje", "from": {"name": "Paulina Helga Gangas Vivanco", "id": "10207699802875726"}, "id": "939031539485584_939075169481221"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyNjUwMjAwMDI4NDU=", "before": "NTEyMTg5NDQyMjIzMTE5"}}, "data": [{"id": "512189442223119", "name": "Paola Andrea Arriagada Herrera"}, {"id": "10206607641403346", "name": "Sch\u00e4fer Karin"}, {"id": "10153185442770829", "name": "Joy Brown"}, {"id": "10153755287041900", "name": "Brisa Amarilla"}, {"id": "906471716137738", "name": "Flor Castillo Ya\u00f1ez"}, {"id": "700545716710224", "name": "Ninoska Miranda"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "10153082234299742", "name": "Rossana Quiroz"}, {"id": "10208154057434657", "name": "Carolina Armani"}, {"id": "10206986351443338", "name": "Paola Gonzalez Aliaga"}, {"id": "10203269866362063", "name": "Loretto Serrano Uma\u00f1a"}, {"id": "152135388470836", "name": "Kamyla Pino"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "10207074448037465", "name": "Soledad Jorquera"}, {"id": "10208855368808592", "name": "Blanca Mejias Requena"}, {"id": "10208102133652303", "name": "Jinnia Macarena San Martin E"}, {"id": "10207298052787259", "name": "Esteban Palavecinos"}, {"id": "10208265020002845", "name": "Kary Meza Leal"}], "summary": {"total_count": 19}}, "created_time": "2015-12-18T18:29:31+0000", "message": "[CONCURSO] Cu\u00e9ntanos \u00bfqu\u00e9 deseas para los ni\u00f1os de Chile en esta Navidad? y participa por un canasto de ricas galletas navide\u00f1as preparadas por las estudiantes  de Alimentaci\u00f3n Colectiva del Colegio T\u00e9cnico Las Nieves (Sorteo: lunes 21 de diciembre)", "type": "photo", "id": "125363700852376_937496429639095", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVE00TWpjNE16YzVOVFl3T1RBd09qRTBOVEEyTVRVd05EST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVE0zTlRFNU1USTVOak0yT0RJMU9qRTBOVEEwTmpVNU56ST0="}}, "data": [{"message": "Que termine la violencia contra los ni\u00f1os", "from": {"name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3", "id": "10207631552331969"}, "id": "937496429639095_937519129636825"}, {"message": "A los ni\u00f1os de Chile les regalaria felicidad y mucho amor en familia", "from": {"name": "Paola Gonzalez Aliaga", "id": "10206986351443338"}, "id": "937496429639095_937519649636773"}, {"message": "como futuro profesor les regalar\u00eda la oportunidad de tener una educaci\u00f3n digna en todos sus aspectos, como la que tan linda instituci\u00f3n como la protectora me otorg\u00f3 a mi.  Pero en especial les regalar\u00eda paz, amor de familia y amigos, unidad... cosas que con el tiempo nadie desea pero que muchos necesitan... saludos", "from": {"name": "Mario Antonio Sepulveda", "id": "10152590788099965"}, "id": "937496429639095_937526989636039"}, {"message": "Una familia, de cualquier tipo; amor, un trato digno, protecci\u00f3n; un pa\u00eds -Chile- que respete sus derechos; y libertad para que imaginen, creen y se expresen... Es lo que deseo, en esta Navidad, para todos los ni\u00f1os de nuestro pa\u00eds.", "from": {"name": "Aldo Gonz\u00e1lez Vilches", "id": "380142365481320"}, "id": "937496429639095_937543566301048"}, {"message": "Les regalaria un hogar a todos con padres que los amen y les respeten sus derechos..", "from": {"name": "Gabriela Robles Araneda", "id": "10208276214000388"}, "id": "937496429639095_937622382959833"}, {"message": "Aceptar amar y ser incondicional con los ni\u00f1os, futuros adultos \nNi\u00f1os amados ser\u00e1n adultos sanos y completos!!!!", "from": {"name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Galvez Martinez", "id": "10153475745514574"}, "id": "937496429639095_937627409625997"}, {"message": "Generar un espacio Familiar armonico para cada uno de los ni\u00f1os y ni\u00f1as , creandoles un ambiente de amor y felicidad en noche buena", "from": {"name": "Allyson Solange Riffo Abate", "id": "10204902591629766"}, "id": "937496429639095_937881759600562"}, {"message": "Que todos los ni\u00f1os sean felices a pesar de la adversidad de la vida y condici\u00f3n solo deceo feliz Navidad a todo los ni\u00f1os de mundo sobre todo a los ni\u00f1os sirios  que tengan mucha paz ,feliz Navidad !!!", "from": {"name": "Paola Andrea Arriagada Herrera", "id": "512189442223119"}, "id": "937496429639095_938278379560900"}], "summary": {"total_count": 8, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MjI2NTkzOTQ3MzY3OTIy"}}, "data": [{"id": "226593947367922", "name": "Cultiva"}, {"id": "10208119260128410", "name": "Lisette Ledezma Castillo"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10207791696489908", "name": "Macbeth Uribe"}, {"id": "909211205808841", "name": "Margarita Diaz Reyes"}, {"id": "10152392843797215", "name": "Camila Fernanda Dominguez"}, {"id": "1085136401499205", "name": "Alejandra Soledad Huerta Leon"}, {"id": "663825453738962", "name": "Cami Estefania"}, {"id": "944559505631016", "name": "Vero Urrutia"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10208265020002845", "name": "Kary Meza Leal"}, {"id": "10205052083960358", "name": "Natalia Andrea P\u00e9rez Mart\u00ednez"}, {"id": "10208426123670949", "name": "Jocelin Gonz\u00e1lez Aguilar"}, {"id": "10208855368808592", "name": "Blanca Mejias Requena"}, {"id": "10208819153979623", "name": "Elsa Magaly Gonzalez Alvarez"}, {"id": "10201822642086350", "name": "Susan Campos"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2015-12-16T21:08:04+0000", "message": "Compartimos con ustedes un interesante reportaje sobre el trabajo de la \nFundaci\u00f3n Cultiva para preservar el medio ambiente. Gracias a ellos fuimos beneficiados con un proyecto que permitir\u00e1 que los ni\u00f1os del Jard\u00edn Infantil San Miguel \u00c1rcangel puedan explorar la educaci\u00f3n ambiental a trav\u00e9s de \u00e1reas verdes.", "type": "link", "id": "125363700852376_936584059730332", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVE01TnpFeU9EazJNRGcwTVRFMU9qRTBOVEE0TVRNMU1Uaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVE01TnpFeU9EazJNRGcwTVRFMU9qRTBOVEE0TVRNMU1Uaz0="}}, "data": [{"message": "Paulina San Mart\u00edn Vega", "from": {"name": "Karina Andrea Lagos Fuentes", "id": "10204780182126539"}, "id": "936584059730332_939712896084115"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Mauricio Silva Cruces", "id": "10207397455276001"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVE0yTmpVNE1UYzJNemc1TlRnM09qRTBOVEF6TVRFME5Eaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVE0yTmpVNE1UYzJNemc1TlRnM09qRTBOVEF6TVRFME5Eaz0="}}, "data": [{"message": "Mauricio, muchas gracias por tus buenos deseos. \u00c9xito para ti tambi\u00e9n en el 2016.", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "936485833073488_936658176389587"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2"}}, "data": [{"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-12-16T18:03:42+0000", "message": "Exito para este 2016", "type": "status", "id": "125363700852376_936485833073488"}, {"from": {"name": "Victor Macross Morales Ovando", "id": "10206671440088822"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2"}}, "data": [{"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-12-14T12:55:42+0000", "message": "muchas gracias", "type": "status", "id": "125363700852376_935254786529926"}, {"from": {"name": "Lala Guzm\u00e1n", "id": "1589958684612466"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVE0xTWpZMk1ESTVPRFl5TVRNMU9qRTBOVEF3T1Rrd01EZz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVE0xTWpVMk9ETXpNVGsyTXpnNE9qRTBOVEF3T1Rnd09URT0="}}, "data": [{"message": "Lala, muchas gracias por tu inter\u00e9s en trabajar con nosotros. Por favor env\u00eda tus antecedentes a contacto@protectora.cl", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "934365249952213_935256833196388"}, {"message": "Ok muchas gracias", "from": {"name": "Lala Guzm\u00e1n", "id": "1589958684612466"}, "id": "934365249952213_935265376528867"}, {"message": "Vivo en metro protectora de la infancia, poseo los t\u00edtulos de educadora de p\u00e1rvulos, profesora de b\u00e1sica, magister en administraci\u00f3n y gesti\u00f3n educacional!!  saludos, celular 64387238", "from": {"name": "Lala Guzm\u00e1n", "id": "1589958684612466"}, "id": "934365249952213_935266029862135"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-12-12T20:19:29+0000", "message": "Hola soy profesora, quisiera saber c\u00f3mo Hacer para postular con el fin de integrar su equipo de trabajo!!!!", "type": "status", "id": "125363700852376_934365249952213"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 108}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU1NDgxODA4MTIwMDQz", "before": "MTU2MDkzODEwNzU1ODY3Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/125363700852376_933832966672108/likes?limit=100&summary=True&fields=id,name&access_token=CAACEdEose0cBADZC4AVXfKgw35N6LxgyJZAZAubunEL1gD9lvLIitwhyaTXN9msrkrNFQuzKgYcbdHotxkeJh1ov2h8cpxmXflZAUxqNB2V6m3O1wapRhL1t8RmlxZAOdQWNO0ueWWGZCP2UZAd7CjdlfVZCZAskZCUob2WgEiV7JAJrORKNvYRk4v9YqZAQcTXTmaqEu6UZAa4YHDlcoYY6AoDk&after=MTU1NDgxODA4MTIwMDQz"}, "data": [{"id": "1560938107558672", "name": "Paz Garc\u00eda Rozas"}, {"id": "1666109293672625", "name": "Roza Gonzalez Mauna"}, {"id": "490640087761648", "name": "Valeska Denisse Gutierrez Medel"}, {"id": "1116441121713141", "name": "Alexandra Ximena Calderon Plaza"}, {"id": "10206986351443338", "name": "Paola Gonzalez Aliaga"}, {"id": "10206258674645742", "name": "Evelyn Alejandra Gonzalez Jofre"}, {"id": "1233165863437642", "name": "Andrea Pilar Rojas Rojas"}, {"id": "10205685938323679", "name": "Paola Chamorro"}, {"id": "10204146518441871", "name": "Milena Sanzana"}, {"id": "1281419785218535", "name": "Vero Esteyes"}, {"id": "899472200130092", "name": "Angel Vidal Morales"}, {"id": "997390856991138", "name": "Marco Susperreguy"}, {"id": "10208219537224257", "name": "Lorna Belen Moreno Carre\u00f1o"}, {"id": "10208234247678236", "name": "Mayra B. Sirombra"}, {"id": "10208376276274693", "name": "Daniela Peritore"}, {"id": "692616810815212", "name": "Tomas Rojas"}, {"id": "10205930894007930", "name": "Maria Hern\u00e1ndez"}, {"id": "10205253957446099", "name": "Maria Emilia Chuchu"}, {"id": "1047485978637189", "name": "Valeria Andrea Hernandez Perez"}, {"id": "10153772128950310", "name": "Denise Silvana Aura Cassano"}, {"id": "932444203443015", "name": "Stephanie Martinez Saldias"}, {"id": "10206657453532922", "name": "Kathy Burgos"}, {"id": "974127985942185", "name": "Maria Alejandra Araya Duran"}, {"id": "10206629068389550", "name": "Ema Bustamante Garrido"}, {"id": "10206180573654891", "name": "Josita Paulina"}, {"id": "10208275212778858", "name": "Juanita Ojeda"}, {"id": "10153475745514574", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Galvez Martinez"}, {"id": "10205777754740680", "name": "Carolinda Sanz Bizama"}, {"id": "10153185442770829", "name": "Joy Brown"}, {"id": "10204915636787254", "name": "Maite Gatica Diaz"}, {"id": "926703417377645", "name": "Francisca P Reyes"}, {"id": "10208087049074939", "name": "Gisele Reyes"}, {"id": "10206910589825217", "name": "Nataly Godoy Pinto"}, {"id": "10202993547541870", "name": "Jazmin Martina Enrique"}, {"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "1532546337062726", "name": "Andreita Gonzalez"}, {"id": "10203871100411990", "name": "Aida Cara"}, {"id": "10207990867630185", "name": "Jenny Valencia Jamett"}, {"id": "10153639650980962", "name": "Carolina Andrea Flores Laymuns"}, {"id": "10204350163974114", "name": "Paula Macaya"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "1661329950799618", "name": "Lili Gonzalez"}, {"id": "10205079044914199", "name": "Barbara Armijo Cariceo"}, {"id": "10206798812670827", "name": "Denisse Pamela Salazar Rodriguez"}, {"id": "853971954668738", "name": "Guillermo Lara"}, {"id": "1130342660331345", "name": "Valeska Abasolo Zagal"}, {"id": "1431931733801500", "name": "Andrea Concha"}, {"id": "1679177502339303", "name": "Marciia Machuca"}, {"id": "10205089306694924", "name": "Jessi Andrea Baez"}, {"id": "10203643112615816", "name": "Daniela Pradenas Espinoza"}, {"id": "10153344220560908", "name": "Ignacia Emmanuelle"}, {"id": "801540773223170", "name": "Veronica Alejandra Canales Romero"}, {"id": "10207699802875726", "name": "Paulina Helga Gangas Vivanco"}, {"id": "834359636693233", "name": "Caroline Solange Maldonado"}, {"id": "10201233489479499", "name": "Sonia Raquel Abanto Veronico"}, {"id": "10206565897887762", "name": "Maria Consuelo Silva Silva"}, {"id": "776463839097964", "name": "Romina Paz Sanhueza Salgado"}, {"id": "10205824011713792", "name": "Isabelita Gomez"}, {"id": "183390058693945", "name": "Justo Aldana"}, {"id": "10208341843881800", "name": "Higlair Mercedes Rosales Palacios"}, {"id": "10209137725099661", "name": "Carla Alejandra Correa Cuellar"}, {"id": "10205644707345049", "name": "Maria Javiera"}, {"id": "1215769445118844", "name": "Haydee Alvarez Herrera"}, {"id": "10205051869555658", "name": "Liz Liz"}, {"id": "10152218162065919", "name": "Mar\u00eda Loreto Tapia Cornejo"}, {"id": "10208951821459539", "name": "Andrea Margarita Acu\u00f1a Acu\u00f1a"}, {"id": "1047424551965761", "name": "Angel Fernando Henriquez Hurtado"}, {"id": "10153464384843107", "name": "Veronica Donoso"}, {"id": "10202848685478553", "name": "Veronica Silva Tirado"}, {"id": "1397232047243398", "name": "Mariana Rojas"}, {"id": "345207558995525", "name": "Graciela Costa"}, {"id": "10206663660493250", "name": "Nadia Lopez"}, {"id": "823147641144210", "name": "Pita Olivares Vergara"}, {"id": "10207157514034653", "name": "Yasna Pinto Mellado"}, {"id": "1681391782102040", "name": "Roccaro Alicia"}, {"id": "678802985589992", "name": "Georgina Gallardo Barria"}, {"id": "552295918262958", "name": "Daniela Hernandez"}, {"id": "525340244314055", "name": "Ines Toro Gomez"}, {"id": "1022418357778167", "name": "Julia Lorena Gonzalez Silva"}, {"id": "10204028540714367", "name": "Fanny Sotomayor"}, {"id": "10203933920961850", "name": "Kike Brante"}, {"id": "10205876368207904", "name": "Liliana Silva Bijit"}, {"id": "10204720076575126", "name": "Gilda Mar\u00eda Cabello Reyes"}, {"id": "1758762724352447", "name": "Maria Eugenia Delgado Moreno"}, {"id": "1464228193877436", "name": "Danna Sep\u00falveda Vidal"}, {"id": "10208806212734884", "name": "Pamela R. Herrera"}, {"id": "10206859343661734", "name": "Alejandra Elizabeth Nu\u00f1ez Ojeda"}, {"id": "978536228848828", "name": "Roxana Soledad Salazar Valenzuela"}, {"id": "10208762519605317", "name": "Alejandra Gallardo Ambiado"}, {"id": "1473602542928108", "name": "Patricia Sepulveda"}, {"id": "10208415993180793", "name": "Ivonne Bravo"}, {"id": "10205323610988578", "name": "C\u00e1ndida Elisa Vargas Reyes"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "940314036042625", "name": "Mariluz Pacheco"}, {"id": "10208426123670949", "name": "Jocelin Gonz\u00e1lez Aguilar"}, {"id": "10204922989822042", "name": "Soraya Franco"}, {"id": "909901985745082", "name": "Jessica San Martin Cuevas"}, {"id": "10152809945089393", "name": "Vanessa Constanza Zamora Asencio"}, {"id": "10208808171985295", "name": "Karenc\u012d\u012dta Pe\u00f1a Mellado"}, {"id": "155481808120043", "name": "Miryam Yeniffer Arzola Ferrada"}, {"id": "10153907406814648", "name": "Ximena Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10205111978298881", "name": "Sonia Edith Ruz Sanhueza"}, {"id": "10208102133652303", "name": "Jinnia Macarena San Martin E"}, {"id": "10208148788375358", "name": "Natali P\u00e9rez Apaza"}, {"id": "499788783521280", "name": "Eva Nelly Carim\u00e1n Riquelme"}, {"id": "10204656232742518", "name": "Karim Javiera Angel Castro"}, {"id": "10207999156638164", "name": "Francisco Bornand"}, {"id": "884211804967419", "name": "M\u00f3nica Tapia Misle"}, {"id": "10205082448644965", "name": "Fernanda Ximena Bustamante Toledo"}, {"id": "10153096643065818", "name": "Vero Alferez"}, {"id": "895203487232157", "name": "Jeannette Cuevas Quezada"}, {"id": "336154216568541", "name": "Osita Bivi"}, {"id": "1603246526596195", "name": "Valeeria Alexandraa"}, {"id": "1619155035077936", "name": "Claudia Cornejo"}, {"id": "10207298052787259", "name": "Esteban Palavecinos"}, {"id": "10205661240663578", "name": "Loretto Rivera Medina"}, {"id": "10152864969363648", "name": "Jorge Enrique Jaque C\u00e1rcamo"}, {"id": "1000491926689145", "name": "Leonor Mu\u00f1oz Estay"}, {"id": "10153285086155861", "name": "Claudia Beatriz Barria Curumilla"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "693160380731101", "name": "Maria Martins"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "870399963002634", "name": "Alvaro Pallamares"}, {"id": "834164759968015", "name": "Danniella Yeber"}, {"id": "959805947441430", "name": "Genesis Rojas Villanueva"}, {"id": "10202749749385332", "name": "Del Carmen Lienlaf"}, {"id": "10207451152909932", "name": "Yois Araya"}, {"id": "10208040647671083", "name": "Xime Toro Vielma"}, {"id": "10207182946598689", "name": "Leyla Andrea Suarez Duarte"}, {"id": "462378763970631", "name": "Ivonne Garrido"}, {"id": "1012288402184367", "name": "Yasna Lizana"}, {"id": "512189442223119", "name": "Paola Andrea Arriagada Herrera"}, {"id": "1461432254181557", "name": "Patricia Del Pino"}, {"id": "1000304986686957", "name": "Soledad Cerda Diaz"}, {"id": "10205215257313381", "name": "Margarita Torres G\u00e1rate"}, {"id": "10208859327339329", "name": "M\u00f2nica Andrea Aedo Mu\u00f1oz"}, {"id": "253037064882839", "name": "Graciela Andrade Co\u00f1uecar"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "965845863431243", "name": "Johana Carolina Salas"}, {"id": "10152946605160772", "name": "Nina Venegas"}, {"id": "492074130949870", "name": "Daniela Martinez"}, {"id": "10205750781988843", "name": "Rosa Eliana Arce Quintanilla"}, {"id": "909211205808841", "name": "Margarita Diaz Reyes"}, {"id": "471588163007287", "name": "Paulina Vasquez"}, {"id": "1559472281040010", "name": "Jessica Garrido"}, {"id": "10206678673983873", "name": "Marcela Mesias Ya\u00f1ez"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10207773355677995", "name": "Gery Mu\u00f1oz"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "10208504331108801", "name": "Isa Vargas"}, {"id": "503520163145324", "name": "Jessica Torrej\u00f3n Garay"}, {"id": "1562730627383031", "name": "Danitza Constanza"}, {"id": "10206386502048841", "name": "Pamela Alexandra"}, {"id": "10209065066852380", "name": "Makita Lucero"}, {"id": "10203362806527456", "name": "Francesca Delgado Loayza"}, {"id": "10207596186607683", "name": "Maria Elena Abarzua Ulloa"}, {"id": "994138717296855", "name": "Arroyo Velasquez La Pao O Polita"}, {"id": "10153801197920340", "name": "Constanza Morales Rosenkranz"}, {"id": "598679620280849", "name": "Jose Domingo Errazuriz"}, {"id": "10206179761237254", "name": "L\u00eda Ortega Mart\u00ednez"}, {"id": "1125721490775819", "name": "Camila Andrea Antiman Soto"}, {"id": "10152350858914663", "name": "Cristian Ram\u00edrez Hizaut"}, {"id": "10205641326291185", "name": "Rosita Galaz Silva"}, {"id": "10154692386420230", "name": "Carol Neumann Bertin"}, {"id": "10208002423634316", "name": "M Elena Gallardo A"}, {"id": "10208891652518572", "name": "Stephanie Gallegos Montecinos"}, {"id": "10205011545239372", "name": "Barbara Farias Salinas"}, {"id": "10207428513504501", "name": "Dani Chandia"}, {"id": "10154193579375495", "name": "Cata Gilchrist Piver"}, {"id": "1696549953896661", "name": "Kamila Solis"}, {"id": "789066327843208", "name": "M\u00f3nica N\u00fa\u00f1ez Fuentes"}, {"id": "10204302737825723", "name": "Rosemberg Marce"}, {"id": "10205746552246650", "name": "Dalva Torrejon Jaquez"}, {"id": "10152765215420073", "name": "Natalia Mu\u00f1oz Marchant"}, {"id": "10152528263538640", "name": "Alejandra Marcela Urrea Troncoso"}, {"id": "10208384788599640", "name": "Ghris Quezada Carrasco"}, {"id": "1061762837179016", "name": "Soledad Lazaro Valenzuela"}, {"id": "10205140817901165", "name": "Claudia Jimenez Barrera"}, {"id": "10203238036471628", "name": "Carolita Townsend Vera"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "10208460834060075", "name": "Verena Brante Sanchez"}, {"id": "10203658833083690", "name": "Daniela Gonzalez Espinoza"}, {"id": "10204684071839927", "name": "Lorenitta Banda Barr\u00eda"}, {"id": "10208855368808592", "name": "Blanca Mejias Requena"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "152135388470836", "name": "Kamyla Pino"}], "summary": {"total_count": 188}}, "created_time": "2015-12-11T22:00:02+0000", "message": "\u00a1Vamos por los 5.000 fans! Necesitamos estar conectados y trabajar juntos para que nuestros ni\u00f1os se desarrollen plenamente. Dale ME GUSTA a nuestra p\u00e1gina, comparte esta imagen con tus amigos y ay\u00fadanos a que m\u00e1s personas nos conozcan.", "type": "photo", "id": "125363700852376_933832966672108", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Ana Mardones", "id": "136206470060217"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVE16TlRrMk5EY3pNell5TkRJME9qRTBORGs0TXpnME56WT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVE16TlRrMk5EY3pNell5TkRJME9qRTBORGs0TXpnME56WT0="}}, "data": [{"message": "Ana, muchas gracias por tus buenos comentarios. Nos esmeramos siempre para entregar un servicio educativo de excelencia.", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "933252046730200_933596473362424"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2"}}, "data": [{"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-12-10T21:24:07+0000", "message": "Yo voy hablar del colegio Luis Garc\u00eda De La Huerta ( codao) , excelente mi hijo estudio desde 3 a\u00f1o hasta 8vo. Profesores de calidad una integraci\u00f3n como debe ser tanto alumnos como apoderados todo es una sola familia , su directora t\u00eda Yris una dedicaci\u00f3n a su labor y eso se agradece tambi\u00e9n el trato hacia nosotras las mam\u00e1 , para mi felicitaciones a cada uno que forman este colegio, muchos cari\u00f1os por su labor que cumplen a diario. :-) :-)", "type": "status", "id": "125363700852376_933252046730200"}, {"from": {"name": "Karola Rodriguez", "id": "10203245151688543"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVE16TWpNNE5EUXdNRFkwT0RrME9qRTBORGszT0RFd016ST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVE16TWpNNE5EUXdNRFkwT0RrME9qRTBORGszT0RFd016ST0="}}, "data": [{"message": "Karola, nos alegra mucho saber que tuviste una buena experiencia por tu paso en La Protectora.", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "933236600065078_933238440064894"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2"}}, "data": [{"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-12-10T20:52:41+0000", "message": "Para mi ke estube del 2002 al 2005 fue una muy bonita experiencia conoci gente muy buena las tias k nos cuidaban eran muy buenas con todas y los colegios ni k decir buenisimos ojalas algun dia poder volver de visita y mostarle a mi ijo donde creci", "type": "status", "id": "125363700852376_933236600065078"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 8}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3NjUyMTU0MjAwNzM=", "before": "MTU5MDUyNTU5NDUwMDcxNA=="}}, "data": [{"id": "1590525594500714", "name": "Violetta Florencia"}, {"id": "10154082540865118", "name": "Catalina D\u00edaz Pinto"}, {"id": "10208460834060075", "name": "Verena Brante Sanchez"}, {"id": "191050147918439", "name": "Nancy Cifuentes Gui\u00f1ez"}, {"id": "152135388470836", "name": "Kamyla Pino"}, {"id": "10202109112634277", "name": "Antonia Jara Ya\u00f1ez"}, {"id": "10153755287041900", "name": "Brisa Amarilla"}, {"id": "10207782495939417", "name": "Ximena Ester Riquelme Hermosilla"}, {"id": "10205876368207904", "name": "Liliana Silva Bijit"}, {"id": "847801618643033", "name": "B\u00e1rbara Vargas Briones"}, {"id": "10205980787896115", "name": "Catalina Nu\u00f1ez"}, {"id": "446839245496428", "name": "Ignacio Moraga F"}, {"id": "10205315648708637", "name": "Aldita Castro Barrios"}, {"id": "10153475745514574", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Galvez Martinez"}, {"id": "10208210163553837", "name": "Loreto Espinoza Fuentes"}, {"id": "10153082234299742", "name": "Rossana Quiroz"}, {"id": "10153832723644277", "name": "Marianela Tapia Meri\u00f1o"}, {"id": "10208265020002845", "name": "Kary Meza Leal"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10208659453501496", "name": "Esparza Parra Claudia"}, {"id": "10153285086155861", "name": "Claudia Beatriz Barria Curumilla"}, {"id": "10203269866362063", "name": "Loretto Serrano Uma\u00f1a"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "471588163007287", "name": "Paulina Vasquez"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "10206203063096969", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Sep\u00falveda Pino"}, {"id": "10152765215420073", "name": "Natalia Mu\u00f1oz Marchant"}], "summary": {"total_count": 27}}, "created_time": "2015-12-09T20:31:59+0000", "message": "Con mucha alegr\u00eda recibimos los regalos que recolectaron los estudiantes del Colegio Santa Mar\u00eda de La Florida para los ni\u00f1os de La Protectora. Al igual que ellos, dale sentido a esta Navidad y ay\u00fadanos a hacer sonre\u00edr a nuestros ni\u00f1os. Nos faltan regalos para hombres de entre 7 a 9 a\u00f1os y mujeres de 7 a 18 a\u00f1os. M\u00e1s info http://bit.ly/1NsMwX7", "type": "photo", "id": "125363700852376_932683633453708", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 14}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg2NTk0NTM1MDE0OTY=", "before": "MTA0OTU2NzkyNjM3"}}, "data": [{"id": "104956792637", "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile"}, {"id": "10205101793716820", "name": "Vale Escobar Sanchez"}, {"id": "10207031037068553", "name": "Claudia Roman Torres"}, {"id": "10208460834060075", "name": "Verena Brante Sanchez"}, {"id": "1044105442298408", "name": "Marcela Ya\u00f1ez"}, {"id": "10208265020002845", "name": "Kary Meza Leal"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10203269866362063", "name": "Loretto Serrano Uma\u00f1a"}, {"id": "10153285086155861", "name": "Claudia Beatriz Barria Curumilla"}, {"id": "10153344220560908", "name": "Ignacia Emmanuelle"}, {"id": "10207298052787259", "name": "Esteban Palavecinos"}, {"id": "399783190170403", "name": "Cristian Fernandez Belloni"}, {"id": "10208102133652303", "name": "Jinnia Macarena San Martin E"}, {"id": "10207699802875726", "name": "Paulina Helga Gangas Vivanco"}, {"id": "10205798171772559", "name": "Catalina Maldonado Fuentes"}, {"id": "10153755287041900", "name": "Brisa Amarilla"}, {"id": "10153082234299742", "name": "Rossana Quiroz"}, {"id": "10202661910527330", "name": "Alvaro Sebastian Vargas Mery"}, {"id": "365654103645728", "name": "Yesenia Andreina"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10204463415379058", "name": "Gaston J Nu\u00f1ez"}, {"id": "10154193579375495", "name": "Cata Gilchrist Piver"}, {"id": "10156445204135543", "name": "Mar\u00eda Gracia Fern\u00e1ndez Tironi"}, {"id": "10153072441654193", "name": "Catherine Ciudad"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10205147160216120", "name": "Alexia Paulina Aldea Cer\u00f3n"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "10201428160743874", "name": "Tatiana Cabrera"}, {"id": "10154588408247222", "name": "Cristian Madrid"}, {"id": "10208002423634316", "name": "M Elena Gallardo A"}, {"id": "10208659453501496", "name": "Esparza Parra Claudia"}], "summary": {"total_count": 34}}, "created_time": "2015-12-05T03:00:00+0000", "message": "\u00a1Felicidades a todos nuestros voluntarios! Gracias por ayudarnos a mejorar el presente y futuro de los ni\u00f1os de Chile. Comparte esta imagen y saluda a tus amigos voluntarios en su d\u00eda.", "type": "photo", "id": "125363700852376_930061103715961", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVE13TkRRek16WXdNelEwTkRBeU9qRTBORGt6TWpZeU5EVT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVE13TkRRek16WXdNelEwTkRBeU9qRTBORGt6TWpZeU5EVT0="}}, "data": [{"message": "Muchas Felicidades, y gracias", "from": {"name": "Paulina Helga Gangas Vivanco", "id": "10207699802875726"}, "id": "930061103715961_930443360344402"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 113}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTEyMTg5NDQyMjIzMTE5", "before": "MTAyMDQxNDY1MTg0NDE4NzE="}}, "data": [{"id": "10204146518441871", "name": "Milena Sanzana"}, {"id": "10153755287041900", "name": "Brisa Amarilla"}, {"id": "10208634829891960", "name": "Contanza Retamal Diaz"}, {"id": "10153197382357867", "name": "Miguel Alejandro Oyarce Rivas"}, {"id": "550552735108676", "name": "Janytha Andrheitha Hermhosilla Urruthia"}, {"id": "10205517032144323", "name": "Patricia Vargas Mu\u00f1oz"}, {"id": "191050147918439", "name": "Nancy Cifuentes Gui\u00f1ez"}, {"id": "10205140817901165", "name": "Claudia Jimenez Barrera"}, {"id": "789066327843208", "name": "M\u00f3nica N\u00fa\u00f1ez Fuentes"}, {"id": "10205777754740680", "name": "Carolinda Sanz Bizama"}, {"id": "10205708967905787", "name": "Lorena Celis Gonzalez"}, {"id": "10153082234299742", "name": "Rossana Quiroz"}, {"id": "10205980787896115", "name": "Catalina Nu\u00f1ez"}, {"id": "794698857263891", "name": "Maria Angelica Vega Mora"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "976120202465780", "name": "Isabel Patricia Diaz Pavez"}, {"id": "10152388217393133", "name": "Macarena Rojas"}, {"id": "1010403505645400", "name": "Carmen Graciela Loncomilla"}, {"id": "1540980786212600", "name": "Jacqueline Del Carmen Vera"}, {"id": "10152765215420073", "name": "Natalia Mu\u00f1oz Marchant"}, {"id": "845263258891095", "name": "Stefanny Espinoza"}, {"id": "4925673876193", "name": "Darla Henriquez Carabantes"}, {"id": "10205215257313381", "name": "Margarita Torres G\u00e1rate"}, {"id": "892809054102511", "name": "Yenni Concha Duarte"}, {"id": "10208659453501496", "name": "Esparza Parra Claudia"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10156445204135543", "name": "Mar\u00eda Gracia Fern\u00e1ndez Tironi"}, {"id": "10204796169002433", "name": "Marcelo Alexis Angel Angel"}, {"id": "1638060029742182", "name": "Carola Moreno Marambio"}, {"id": "10152624085956475", "name": "Paulina Alejandra Santib\u00e0\u00f1ez Discalzi"}, {"id": "471588163007287", "name": "Paulina Vasquez"}, {"id": "10205627320308294", "name": "Fernando Valenzuela Erices"}, {"id": "10201517778497928", "name": "Fernando Sebastian Valdebenito Quiroz"}, {"id": "10153662518207932", "name": "Ana Isabel Perez"}, {"id": "10154193579375495", "name": "Cata Gilchrist Piver"}, {"id": "10153285086155861", "name": "Claudia Beatriz Barria Curumilla"}, {"id": "10204377546496310", "name": "Karla Soledad"}, {"id": "1022418357778167", "name": "Julia Lorena Gonzalez Silva"}, {"id": "185334758498591", "name": "Kati Pinto"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "10208341843881800", "name": "Higlair Mercedes Rosales Palacios"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "1012288402184367", "name": "Yasna Lizana"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "421324728048110", "name": "Ver\u00f3nica Jimenez"}, {"id": "10205884460699600", "name": "Marcela Silva Toro"}, {"id": "10206281869019521", "name": "Carol Andrea Aravena Carrillo"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "365654103645728", "name": "Yesenia Andreina"}, {"id": "602765759819931", "name": "Yocelyn Sepulveda Clavijo"}, {"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}, {"id": "10201428160743874", "name": "Tatiana Cabrera"}, {"id": "512189442223119", "name": "Paola Andrea Arriagada Herrera"}], "summary": {"total_count": 53}}, "created_time": "2015-12-03T19:51:56+0000", "message": "\u00bfQuieres hacer sonre\u00edr un ni\u00f1o de La Protectora en esta Navidad?\nS\u00famate a nuestra campa\u00f1a de recolecci\u00f3n de regalos para los ni\u00f1os y j\u00f3venes que atendemos (0 a 18 a\u00f1os). Ay\u00fadanos tambi\u00e9n compartiendo esta imagen con tus amigos. M\u00e1s informaci\u00f3n en http://bit.ly/1NsMwX7", "type": "photo", "id": "125363700852376_929523440436394", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY2MDU0ODY3NTAzNTU=", "before": "MTAxNTQwODI1NDA4NjUxMTg="}}, "data": [{"id": "10154082540865118", "name": "Catalina D\u00edaz Pinto"}, {"id": "104956792637", "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile"}, {"id": "10204146518441871", "name": "Milena Sanzana"}, {"id": "1044105442298408", "name": "Marcela Ya\u00f1ez"}, {"id": "10208525244992821", "name": "Valentin Carrasco"}, {"id": "803195546464081", "name": "Elia Solis"}, {"id": "10204796169002433", "name": "Marcelo Alexis Angel Angel"}, {"id": "753190944729006", "name": "Jocelyn Romero Valverde"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "857338057652008", "name": "Jose Manuel Valdivia Carrasco"}, {"id": "10207381629037586", "name": "Heber Sebastian Oses Bello"}, {"id": "10204538025829299", "name": "Floyd Tirado"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10208659453501496", "name": "Esparza Parra Claudia"}, {"id": "10205079044914199", "name": "Barbara Armijo Cariceo"}, {"id": "10207482845969554", "name": "Jesenia Gallardo Acu\u00f1a"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10205727951977290", "name": "Fran Wilkins Lihn"}, {"id": "10153407762997634", "name": "Jimena Carolina Gonz\u00e1lez Reginato"}, {"id": "10208675461633531", "name": "Nany Angelica Mejias Urbina"}, {"id": "10152864969363648", "name": "Jorge Enrique Jaque C\u00e1rcamo"}, {"id": "10205052083960358", "name": "Natalia Andrea P\u00e9rez Mart\u00ednez"}, {"id": "598679620280849", "name": "Jose Domingo Errazuriz"}, {"id": "10154193579375495", "name": "Cata Gilchrist Piver"}, {"id": "10206605486750355", "name": "Maria Luisa Henriquez Sanchez"}], "summary": {"total_count": 27}}, "created_time": "2015-11-27T20:19:20+0000", "message": "Gracias a un convenio entre Lexmark y La Protectora, hoy 10 estudiantes del Colegio Industrial Las Nieves finalizaron con \u00e9xito el Programa Semillero Runners de la empresa de tecnolog\u00eda. \u00a1Una alianza que gener\u00f3 un gran aporte para el desarrollo de los j\u00f3venes! M\u00e1s detalles http://bit.ly/1PgG5bM", "type": "photo", "id": "125363700852376_926686360720102", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzNjM5MDA2MDk4OTQ=", "before": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2"}}, "data": [{"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "965845863431243", "name": "Johana Carolina Salas"}, {"id": "10207596186607683", "name": "Maria Elena Abarzua Ulloa"}, {"id": "10153962416572792", "name": "Alejandra C\u00e1rdenas Mart\u00ednez"}, {"id": "10205079044914199", "name": "Barbara Armijo Cariceo"}, {"id": "10207260275878882", "name": "Inche Claudio Quilaguilque Pignen"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "104956792637", "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "1054834814567632", "name": "Silvana Vargas Soto"}, {"id": "10154193579375495", "name": "Cata Gilchrist Piver"}, {"id": "10201428160743874", "name": "Tatiana Cabrera"}, {"id": "10153575797414304", "name": "Natalia Acevedo"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}], "summary": {"total_count": 18}}, "created_time": "2015-11-25T20:16:45+0000", "message": "Hoy realizamos junto a Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile el cierre del Programa Proni\u00f1o de Ancud que busca erradicar el trabajo infantil. Estamos muy contentos por la labor realizada: 200 ni\u00f1os atendidos, 100% de los ni\u00f1os del programa est\u00e1n escolarizados y  90% de ellos dejaron de trabajar.", "type": "photo", "id": "125363700852376_925702384151833", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzNjM5MDA2MDk4OTQ=", "before": "MTY2NjEwOTI5MzY3MjYyNQ=="}}, "data": [{"id": "1666109293672625", "name": "Roza Gonzalez Mauna"}, {"id": "1044105442298408", "name": "Marcela Ya\u00f1ez"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "565247490297920", "name": "Apurayman Yachay Wawayay"}, {"id": "10204828500971383", "name": "Hebert Enrique Segovia Flores"}, {"id": "104956792637", "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile"}, {"id": "845723995477719", "name": "Paula Andrea Navarro"}, {"id": "10208203289181881", "name": "Marisol Idalsoaga Almarza"}, {"id": "10153962416572792", "name": "Alejandra C\u00e1rdenas Mart\u00ednez"}, {"id": "512189442223119", "name": "Paola Andrea Arriagada Herrera"}, {"id": "294984069860", "name": "Psicolog\u00eda Infantil"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10200810978993341", "name": "Veronica Hernandez Nu\u00f1ez"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10205079044914199", "name": "Barbara Armijo Cariceo"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "598679620280849", "name": "Jose Domingo Errazuriz"}, {"id": "10208659453501496", "name": "Esparza Parra Claudia"}, {"id": "675513765897794", "name": "Catalina Moscoso Vargas"}, {"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "10204219896191846", "name": "Javier Andres Angel Castro"}, {"id": "1047485978637189", "name": "Valeria Andrea Hernandez Perez"}, {"id": "10153755287041900", "name": "Brisa Amarilla"}, {"id": "10153832723644277", "name": "Marianela Tapia Meri\u00f1o"}, {"id": "10152765215420073", "name": "Natalia Mu\u00f1oz Marchant"}, {"id": "10205523769155716", "name": "Fran Herrera"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "10153375800908909", "name": "Christian Spuler"}, {"id": "10153910078514176", "name": "Sonia Cox"}, {"id": "10208675461633531", "name": "Nany Angelica Mejias Urbina"}, {"id": "10207092168122102", "name": "Jocelyn Ortiz Valdes"}, {"id": "10208819153979623", "name": "Elsa Magaly Gonzalez Alvarez"}, {"id": "10201428160743874", "name": "Tatiana Cabrera"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}], "summary": {"total_count": 35}}, "created_time": "2015-11-24T19:58:49+0000", "message": "Por nuestro compromiso y profesionalismo en la protecci\u00f3n y educaci\u00f3n de los ni\u00f1os de Chile, hoy recibimos el Premio Corporaci\u00f3n Patrimonio Cultural de Chile 2015, en la categor\u00eda educaci\u00f3n. La distinci\u00f3n fue recibida por nuestra Presidenta, Alicia Amun\u00e1tegui de Ross. M\u00e1s detalles http://bit.ly/1Iel4qp", "type": "photo", "id": "125363700852376_925212700867468", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 17}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcyNzE0Njg3MjMyMDM=", "before": "NDcxNTg4MTYzMDA3Mjg3"}}, "data": [{"id": "471588163007287", "name": "Paulina Vasquez"}, {"id": "10152740331658035", "name": "Mel Alejandra"}, {"id": "1044105442298408", "name": "Marcela Ya\u00f1ez"}, {"id": "438875379605438", "name": "Maria Elena Leiva Perez"}, {"id": "1540980786212600", "name": "Jacqueline Del Carmen Vera"}, {"id": "10208762519605317", "name": "Alejandra Gallardo Ambiado"}, {"id": "10205124750028412", "name": "Marcela Gary Herrera"}, {"id": "10205727951977290", "name": "Fran Wilkins Lihn"}, {"id": "714783798657891", "name": "Andrea Cepeda"}, {"id": "10204914617006099", "name": "Kel Kel"}, {"id": "10208002423634316", "name": "M Elena Gallardo A"}, {"id": "1696549953896661", "name": "Kamila Solis"}, {"id": "10206678673983873", "name": "Marcela Mesias Ya\u00f1ez"}, {"id": "10208186778688347", "name": "Barbara Solis Jordan"}, {"id": "10208504331108801", "name": "Isa Vargas"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "1642409932703884", "name": "Adelaida Cariceo"}, {"id": "587904251364129", "name": "RoRo Daniel Villa Guerra"}, {"id": "692616810815212", "name": "Tomas Rojas"}, {"id": "10206516257965605", "name": "Carla Valdivia Cerezo"}, {"id": "801540773223170", "name": "Veronica Alejandra Canales Romero"}, {"id": "10152239813639327", "name": "Nicoletta Campodonico"}, {"id": "10201822642086350", "name": "Susan Campos"}, {"id": "10208634829891960", "name": "Contanza Retamal Diaz"}, {"id": "10208265020002845", "name": "Kary Meza Leal"}, {"id": "691795354298341", "name": "Borja Carrancio Joby"}, {"id": "10205215257313381", "name": "Margarita Torres G\u00e1rate"}, {"id": "10153832723644277", "name": "Marianela Tapia Meri\u00f1o"}, {"id": "10208315953358782", "name": "Cecilia Valderrama Fernandez"}, {"id": "1298917996791003", "name": "B\u00e1rbara Daniela"}, {"id": "10205076322807994", "name": "Mu\u00f1oz Carolina"}, {"id": "10207699802875726", "name": "Paulina Helga Gangas Vivanco"}, {"id": "10153344220560908", "name": "Ignacia Emmanuelle"}, {"id": "800700056704655", "name": "Katalina Contreras Duarte"}, {"id": "865594866784049", "name": "Esme Galve Baeza"}, {"id": "10205824011713792", "name": "Isabelita Gomez"}, {"id": "10204377546496310", "name": "Karla Soledad"}, {"id": "10207566271181203", "name": "Roge Verdugo"}, {"id": "476518139168891", "name": "Carolina Kuyen Ko \u00d1ancul Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10152765215420073", "name": "Natalia Mu\u00f1oz Marchant"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10208659453501496", "name": "Esparza Parra Claudia"}, {"id": "10204270012808714", "name": "Paula Francisca Vel\u00e1squez Vald\u00e9s"}, {"id": "1281419785218535", "name": "Vero Esteyes"}, {"id": "574448396044358", "name": "Natalia Aedo"}, {"id": "295107183947114", "name": "Jeannette Urrea Rivera"}, {"id": "10205480714836173", "name": "Pao Garrido"}, {"id": "1047485978637189", "name": "Valeria Andrea Hernandez Perez"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "845723995477719", "name": "Paula Andrea Navarro"}, {"id": "10205617482897465", "name": "Amory Rosales"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10207316868657640", "name": "Barbara Albornoz"}, {"id": "10208675461633531", "name": "Nany Angelica Mejias Urbina"}, {"id": "10201331336000702", "name": "Alison Carter Martinez"}, {"id": "10206783058678544", "name": "Abigail Gonz\u00e1lez Bustamante"}, {"id": "122557954429012", "name": "Juega Chile"}, {"id": "516368108493892", "name": "Paran\u00e1"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10204414579579607", "name": "Cecilia Maccarena Fabbiani Ayala"}, {"id": "10207271468723203", "name": "Monserrat Echeverr\u00eda"}], "summary": {"total_count": 64}}, "created_time": "2015-11-20T21:51:25+0000", "message": "Si tu tambi\u00e9n crees en sus sue\u00f1os, comparte y dale un \"Me gusta\" a esta publicaci\u00f3n en el D\u00eda Internacional de los Derechos del Ni\u00f1o", "type": "photo", "id": "125363700852376_923446011044137", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVEl6TlRFNU1Ua3hNRE0yT0RFNU9qRTBORGd3TmpreE5ETT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVEl6TlRFNU1Ua3hNRE0yT0RFNU9qRTBORGd3TmpreE5ETT0="}}, "data": [{"message": "cada dejamos lo mejor de cada uno en cada ni\u00f1o o ni\u00f1a que atendemos \"Se\u00f1or se tu quien brille en nuestras labores con todos los ni\u00f1os o ni\u00f1as de nuestra instituci\u00f3n y nuestros colegas, am\u00e9n\"", "from": {"name": "Cecilia Valderrama Fernandez", "id": "10208315953358782"}, "id": "923446011044137_923519191036819"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM5NDk1OTQ3NzQyNTE=", "before": "MTAxNTM3NTUyODcwNDE5MDA="}}, "data": [{"id": "10153755287041900", "name": "Brisa Amarilla"}, {"id": "565247490297920", "name": "Apurayman Yachay Wawayay"}, {"id": "10152765215420073", "name": "Natalia Mu\u00f1oz Marchant"}, {"id": "772932539508283", "name": "Keicy Ars"}, {"id": "650841465019022", "name": "Viviendo En Familia Hualpen"}, {"id": "10207999538043218", "name": "Jean Paul Carcamo M"}, {"id": "10208504331108801", "name": "Isa Vargas"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10207786046349544", "name": "Emilia Patricia Z\u00fa\u00f1iga Rubio"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10208659453501496", "name": "Esparza Parra Claudia"}, {"id": "10153375800908909", "name": "Christian Spuler"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10202661910527330", "name": "Alvaro Sebastian Vargas Mery"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "10208841252608202", "name": "Kari Maciel"}, {"id": "10208524423327127", "name": "Angelica Sanhuezaquezada"}, {"id": "10203949594774251", "name": "Ram\u00f3n Esteban"}], "summary": {"total_count": 22}}, "created_time": "2015-11-19T20:35:18+0000", "message": "\u00a1Estamos muy contentos! Hoy inauguramos el nuevo edificio de la Residencia Santa Victoria de Talcahuano que fue destruido por el terremoto y tsunami del 27/F.", "type": "photo", "id": "125363700852376_922931411095597", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY2Mzg2NDM3MDk1Nzk=", "before": "MTAxNTM3NTUyODcwNDE5MDA="}}, "data": [{"id": "10153755287041900", "name": "Brisa Amarilla"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10153375800908909", "name": "Christian Spuler"}, {"id": "10208504331108801", "name": "Isa Vargas"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10153910078514176", "name": "Sonia Cox"}, {"id": "10206386502048841", "name": "Pamela Alexandra"}, {"id": "1540980786212600", "name": "Jacqueline Del Carmen Vera"}, {"id": "10156104174255066", "name": "Cata Sieverson"}, {"id": "10153539994321069", "name": "Deborah Alejandra Inzunza Acevedo"}, {"id": "10208855368808592", "name": "Blanca Mejias Requena"}, {"id": "10201428160743874", "name": "Tatiana Cabrera"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10206638643709579", "name": "Ivannia Solano Berrios"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2015-11-17T16:05:00+0000", "message": "Este lunes 16 de noviembre vivimos una intensa y emotiva noche con nuestra Cena Anual \u201cEl Gusto de Ayudar\u201d, que reuni\u00f3 a m\u00e1s de 300 personas en el Centro de Eventos Casa- Piedra, para recaudar fondos para los ni\u00f1os de nuestras residencias. M\u00e1s detalles en: http://bit.ly/1HUGu0W", "type": "photo", "id": "125363700852376_922078471180891", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ0ODk0NzY5NzkxMjk=", "before": "NDkwNjQwMDg3NzYxNjQ4"}}, "data": [{"id": "490640087761648", "name": "Valeska Denisse Gutierrez Medel"}, {"id": "1044105442298408", "name": "Marcela Ya\u00f1ez"}, {"id": "10207381629037586", "name": "Heber Sebastian Oses Bello"}, {"id": "10152864969363648", "name": "Jorge Enrique Jaque C\u00e1rcamo"}, {"id": "965845863431243", "name": "Johana Carolina Salas"}, {"id": "10153755287041900", "name": "Brisa Amarilla"}, {"id": "10153475745514574", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Galvez Martinez"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10208186778688347", "name": "Barbara Solis Jordan"}, {"id": "10205557052786373", "name": "Valecitha RB de Valdebenito"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10207212035396873", "name": "Karla Chaura"}, {"id": "10152562680401944", "name": "Cami Mondaca"}, {"id": "1035227856508694", "name": "Gusttavo Aleex"}, {"id": "10153575797414304", "name": "Natalia Acevedo"}, {"id": "10204747505785727", "name": "Angelica Evelyn Beltran Rojas"}, {"id": "10153539994321069", "name": "Deborah Alejandra Inzunza Acevedo"}, {"id": "1022418357778167", "name": "Julia Lorena Gonzalez Silva"}, {"id": "1696549953896661", "name": "Kamila Solis"}, {"id": "10205727951977290", "name": "Fran Wilkins Lihn"}, {"id": "935914616478054", "name": "Paola Andrea Chavez Bustamante"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "845723995477719", "name": "Paula Andrea Navarro"}, {"id": "10152352582487315", "name": "Francisca Cubillos"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10154692386420230", "name": "Carol Neumann Bertin"}, {"id": "10208659453501496", "name": "Esparza Parra Claudia"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "1638060029742182", "name": "Carola Moreno Marambio"}, {"id": "10206515697555474", "name": "Delfina Villalobos"}, {"id": "10204122490776640", "name": "Javiera Ravanal Quiroz"}, {"id": "10152809945089393", "name": "Vanessa Constanza Zamora Asencio"}, {"id": "10153290383823176", "name": "Romina Andraca"}, {"id": "10153285086155861", "name": "Claudia Beatriz Barria Curumilla"}, {"id": "10206638643709579", "name": "Ivannia Solano Berrios"}, {"id": "10205052083960358", "name": "Natalia Andrea P\u00e9rez Mart\u00ednez"}, {"id": "691795354298341", "name": "Borja Carrancio Joby"}, {"id": "10206321917143948", "name": "Giselle Retamal Hern\u00e1ndez"}, {"id": "10203269866362063", "name": "Loretto Serrano Uma\u00f1a"}, {"id": "10204489476979129", "name": "Gisella Malatesta Haug"}], "summary": {"total_count": 41}}, "created_time": "2015-11-06T20:17:35+0000", "message": "\u00a1Estamos muy contentos! Hoy La Protectora firm\u00f3 un convenio con la empresa Late! que contempla la donaci\u00f3n de $2.014.248 para el Programa Viviendo en Familia de Pudahuel, gracias a que el Hotel Hilton Garden Inn decidi\u00f3 apadrinar a la instituci\u00f3n por segundo a\u00f1o consecutivo. Conoce  m\u00e1s detalles aqu\u00ed: http://bit.ly/1NhAknZ", "type": "photo", "id": "125363700852376_916642425057829", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 10}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4ODY3MjczOTA2MjQ=", "before": "MTAyMDgyNjUwMjAwMDI4NDU="}}, "data": [{"id": "10208265020002845", "name": "Kary Meza Leal"}, {"id": "10200468276306749", "name": "B\u00e1rbara Weinzierl Castillo"}, {"id": "909211205808841", "name": "Margarita Diaz Reyes"}, {"id": "1556439707926060", "name": "Nayareth Ft Manuel"}, {"id": "10153344220560908", "name": "Ignacia Emmanuelle"}, {"id": "471588163007287", "name": "Paulina Vasquez"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10153346947989116", "name": "Marce Patricia Cordero Castro"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "135856976767599", "name": "Maritza Toledo"}, {"id": "10206985583783545", "name": "Lucy Ivonne"}, {"id": "10153575797414304", "name": "Natalia Acevedo"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10208878035052675", "name": "Macarena Bastidas Quintana"}, {"id": "1696549953896661", "name": "Kamila Solis"}, {"id": "10207152630475296", "name": "Vale Ahumada Guerrero"}, {"id": "10205876368207904", "name": "Liliana Silva Bijit"}, {"id": "10203638491157393", "name": "Estefania Alejandra LolPro"}, {"id": "10207990693229655", "name": "Emilia Rafaella Alejandra"}, {"id": "10205089306694924", "name": "Jessi Andrea Baez"}, {"id": "1047485978637189", "name": "Valeria Andrea Hernandez Perez"}, {"id": "10205617482897465", "name": "Amory Rosales"}, {"id": "691795354298341", "name": "Borja Carrancio Joby"}, {"id": "10153375800908909", "name": "Christian Spuler"}, {"id": "10204278267493465", "name": "Carolina Sep\u00falveda Berr\u00edos"}, {"id": "983196021739592", "name": "Cristina Sandoval"}, {"id": "10204966398696551", "name": "Vane Vanessa L\u00f3pez Palma"}, {"id": "10205980787896115", "name": "Catalina Nu\u00f1ez"}, {"id": "10206771097173113", "name": "Daniela Alejandra Fuentes Cuevas"}, {"id": "10206638643709579", "name": "Ivannia Solano Berrios"}, {"id": "587904251364129", "name": "RoRo Daniel Villa Guerra"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10152809945089393", "name": "Vanessa Constanza Zamora Asencio"}, {"id": "10204886727390624", "name": "Paulina Andrea Roa"}], "summary": {"total_count": 35}}, "created_time": "2015-11-05T14:38:41+0000", "message": "\u00a1Tenemos una invitaci\u00f3n! Est\u00e9 s\u00e1bado 7 de noviembre acomp\u00e1\u00f1anos en la Peregrinaci\u00f3n Mariana de La Protectora al Cerro San Crist\u00f3bal. Nos reuniremos a las 7:30 horas en la subida P\u00edo Nono para luego celebrar una Eucarist\u00eda a las 10:00 horas.", "type": "photo", "id": "125363700852376_916024941786244", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVEUzTkRVd05EUXhOalF6TmprME9qRTBORFk1T0RNME5qWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVEUyTVRRd056RTFNVEE0TURBd09qRTBORFkzTlRJM09UYz0="}}, "data": [{"message": "Ah\u00ed estaremos", "from": {"name": "Paulina Vasquez", "id": "471588163007287"}, "id": "916024941786244_916140715108000"}, {"message": "Muy linda peregrinaci\u00f3n ... #SalaCunaYJardinInfantilSanMiguelArcangel", "from": {"name": "Kary Meza Leal", "id": "10208265020002845"}, "id": "916024941786244_917450441643694"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjYyODk2MTY3MTMzNjE3", "before": "NjUzMzU0MzI4MTM2NDc3"}}, "data": [{"id": "653354328136477", "name": "Andrea Vivanco Rubio"}, {"id": "10207381629037586", "name": "Heber Sebastian Oses Bello"}, {"id": "10208265020002845", "name": "Kary Meza Leal"}, {"id": "10153475745514574", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Galvez Martinez"}, {"id": "10205506237075366", "name": "Oriana Garc\u00eda Rodr\u00edguez"}, {"id": "10153575797414304", "name": "Natalia Acevedo"}, {"id": "10208659453501496", "name": "Esparza Parra Claudia"}, {"id": "10206753951000848", "name": "Mabel Angelica Guerra Ramirez"}, {"id": "10204914617006099", "name": "Kel Kel"}, {"id": "10204219896191846", "name": "Javier Andres Angel Castro"}, {"id": "10206823281361511", "name": "Juan Felipe Zambrano Burgos"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10152809945089393", "name": "Vanessa Constanza Zamora Asencio"}, {"id": "10205124750028412", "name": "Marcela Gary Herrera"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "10206808511830450", "name": "Karlita Nicole"}, {"id": "845723995477719", "name": "Paula Andrea Navarro"}, {"id": "662896167133617", "name": "Patricia Troncoso Hernandez"}], "summary": {"total_count": 21}}, "created_time": "2015-11-03T20:51:49+0000", "message": "El 27 de octubre el equipo \"Las Telesol\" del Colegio T\u00e9cnico Las Nieves obtuvo el premio al mejor comunicador en la competencia Desaf\u00edo Solar, organizada por la ONG La Ruta Solar. \u00a1Felicitaciones a las participantes! \n\nConoce m\u00e1s detalles en: http://bit.ly/1RPEneP", "type": "photo", "id": "125363700852376_915270291861709", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTc2MTIwMjAyNDY1Nzgw", "before": "MTAyMDgxNTQwNTc0MzQ2NTc="}}, "data": [{"id": "10208154057434657", "name": "Carolina Armani"}, {"id": "10206753951000848", "name": "Mabel Angelica Guerra Ramirez"}, {"id": "10208710553104346", "name": "Andrea Romero"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "10204350163974114", "name": "Paula Macaya"}, {"id": "10208652677897476", "name": "Irene Cabezas Cajales"}, {"id": "10203269866362063", "name": "Loretto Serrano Uma\u00f1a"}, {"id": "10206638643709579", "name": "Ivannia Solano Berrios"}, {"id": "800700056704655", "name": "Katalina Contreras Duarte"}, {"id": "10205129843903575", "name": "Andrea Carolina Arias Diaz"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10152643818886628", "name": "Natalia Bel\u00e9n Bonilla Infante"}, {"id": "10207316868657640", "name": "Barbara Albornoz"}, {"id": "10205617482897465", "name": "Amory Rosales"}, {"id": "10152703860449733", "name": "Caaroo MaRo"}, {"id": "857338057652008", "name": "Jose Manuel Valdivia Carrasco"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "662896167133617", "name": "Patricia Troncoso Hernandez"}, {"id": "976120202465780", "name": "Isabel Patricia Diaz Pavez"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2015-10-28T18:48:40+0000", "message": "Ya comenz\u00f3 el proceso de admisi\u00f3n 2016 de los colegios de La Protectora. Hay vacantes disponibles para el centro parvulario y colegios b\u00e1sicos en Puente Alto. Para conocer requisitos ingresar a: \nhttp://bit.ly/1S9H2AO", "type": "photo", "id": "125363700852376_912086055513466", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVEV5T1RjeU5EQXlNRGt4TkRrNE9qRTBORFl4T0RVeE5EST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVEV5T1RjeU5EQXlNRGt4TkRrNE9qRTBORFl4T0RVeE5EST0="}}, "data": [{"message": "Andrea Romero", "from": {"name": "Jocelyn Romero Valverde", "id": "753190944729006"}, "id": "912086055513466_912972402091498"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ1NjI0NjcxNTQ2NDg=", "before": "MTAyMDY3NTM5NTEwMDA4NDg="}}, "data": [{"id": "10206753951000848", "name": "Mabel Angelica Guerra Ramirez"}, {"id": "104956792637", "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10153575797414304", "name": "Natalia Acevedo"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "662896167133617", "name": "Patricia Troncoso Hernandez"}, {"id": "10205052083960358", "name": "Natalia Andrea P\u00e9rez Mart\u00ednez"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10208504331108801", "name": "Isa Vargas"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10204538025829299", "name": "Floyd Tirado"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "772932539508283", "name": "Keicy Ars"}, {"id": "10205627320308294", "name": "Fernando Valenzuela Erices"}, {"id": "10205746552246650", "name": "Dalva Torrejon Jaquez"}, {"id": "10154692386420230", "name": "Carol Neumann Bertin"}, {"id": "10204966398696551", "name": "Vane Vanessa L\u00f3pez Palma"}, {"id": "10208855368808592", "name": "Blanca Mejias Requena"}, {"id": "1634395963489048", "name": "Geraldin Valdes"}, {"id": "10207271468723203", "name": "Monserrat Echeverr\u00eda"}, {"id": "10206080854613406", "name": "Eva Adriana Castillo Serrano"}, {"id": "1061762837179016", "name": "Soledad Lazaro Valenzuela"}, {"id": "10204562467154648", "name": "Paula Macarena Mu\u00f1oz Fuentealba"}], "summary": {"total_count": 26}}, "created_time": "2015-10-21T21:05:15+0000", "message": "\u00a1Tenemos una excelente noticia! El Colegio Josefina Gana de Jonhson recibi\u00f3 un reconocimiento de la Fundaci\u00f3n Coopeuch por la creaci\u00f3n de la Cooperativa Escolar \"Coopesmas\", en el contexto de la 2da Feria de Educaci\u00f3n Financiera. Revisa m\u00e1s detalles en http://bit.ly/1LFG9LH", "type": "photo", "id": "125363700852376_908941095827962", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVEE1TURRME5EZzFPREUzTmpJek9qRTBORFUwTnprMk5ERT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVEE1TURRME5EZzFPREUzTmpJek9qRTBORFUwTnprMk5ERT0="}}, "data": [{"message": "\u00a1Felicitaciones!", "from": {"name": "Iris Fuentes Ibarra", "id": "10208370481406758"}, "id": "908941095827962_909044485817623"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTg3OTA0MjUxMzY0MTI5", "before": "MTAyMDY3NTM5NTEwMDA4NDg="}}, "data": [{"id": "10206753951000848", "name": "Mabel Angelica Guerra Ramirez"}, {"id": "565247490297920", "name": "Apurayman Yachay Wawayay"}, {"id": "10208841252608202", "name": "Kari Maciel"}, {"id": "10207695715578383", "name": "Pame Ortega Valenzuela"}, {"id": "1111843035502221", "name": "Marta Ines Ovalle Aros"}, {"id": "10207405433044100", "name": "Sofia Rivera Cifuentes"}, {"id": "10205786181317161", "name": "Carolina Lobos Fernandez"}, {"id": "378880345608972", "name": "Angelica Melehuechun"}, {"id": "10204684071839927", "name": "Lorenitta Banda Barr\u00eda"}, {"id": "789066327843208", "name": "M\u00f3nica N\u00fa\u00f1ez Fuentes"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "823257701021730", "name": "Rosa Gonzalez Diaz"}, {"id": "736894019770793", "name": "Ninoska Sotelo"}, {"id": "10205079044914199", "name": "Barbara Armijo Cariceo"}, {"id": "1562954420663350", "name": "Yery Arriagada"}, {"id": "10206179761237254", "name": "L\u00eda Ortega Mart\u00ednez"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "857338057652008", "name": "Jose Manuel Valdivia Carrasco"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10204970887611536", "name": "Nathy Cabrera"}, {"id": "892809054102511", "name": "Yenni Concha Duarte"}, {"id": "10208203289181881", "name": "Marisol Idalsoaga Almarza"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "935362643166367", "name": "Katty Ester Matamala Gomez"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "874163296014423", "name": "Ximena Becerra Sanchez"}, {"id": "10205727951977290", "name": "Fran Wilkins Lihn"}, {"id": "10204538025829299", "name": "Floyd Tirado"}, {"id": "587904251364129", "name": "RoRo Daniel Villa Guerra"}], "summary": {"total_count": 32}}, "created_time": "2015-10-19T19:41:12+0000", "message": "El viernes 16 de octubre La Protectora realiz\u00f3 la ceremonia de colocaci\u00f3n de la primera piedra del Jard\u00edn Infantil San Jos\u00e9 de Chill\u00e1n. Conoce m\u00e1s detalles en http://bit.ly/1NR5DM4", "type": "photo", "id": "125363700852376_908047179250687", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 39}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM0NTQ1MzM0MjUxMDc=", "before": "MTA0NDEwNTQ0MjI5ODQwOA=="}}, "data": [{"id": "1044105442298408", "name": "Marcela Ya\u00f1ez"}, {"id": "10208154057434657", "name": "Carolina Armani"}, {"id": "1281419785218535", "name": "Vero Esteyes"}, {"id": "10205303738016665", "name": "Graciela Celis Vidal"}, {"id": "10207537238648382", "name": "Paula Andrea Espinoza Rios"}, {"id": "1391065684526303", "name": "Fran Dyy Javii"}, {"id": "10153125421067262", "name": "Lorena Maciel"}, {"id": "10208841252608202", "name": "Kari Maciel"}, {"id": "10204578749086035", "name": "Javiera Urrutia"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "1666109293672625", "name": "Roza Gonzalez Mauna"}, {"id": "10209219506712520", "name": "Manuel Montecinos C\u00e1ceres"}, {"id": "10203353058763303", "name": "Dayarana Castillo G\u00e1lvez"}, {"id": "104956792637", "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "648655741930090", "name": "Maria Peters"}, {"id": "10152710199582140", "name": "Claudia Ver\u00f3nica Correa Lip\u00e1n"}, {"id": "790329637707534", "name": "Nidia Landeros Mariman"}, {"id": "10208504331108801", "name": "Isa Vargas"}, {"id": "10156160549095171", "name": "Catherine Alayon Torres"}, {"id": "775811599162572", "name": "Maria Troncoso Donoso"}, {"id": "10204278267493465", "name": "Carolina Sep\u00falveda Berr\u00edos"}, {"id": "845723995477719", "name": "Paula Andrea Navarro"}, {"id": "10206774454541990", "name": "Gloria Ines Zu\u00f1iga Villagran"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "836740873071213", "name": "Bel\u00e9n Bustos Esc\u00e1rate"}, {"id": "10206076029798364", "name": "Natalya Barrera"}, {"id": "10154692386420230", "name": "Carol Neumann Bertin"}, {"id": "10205627320308294", "name": "Fernando Valenzuela Erices"}, {"id": "10205506237075366", "name": "Oriana Garc\u00eda Rodr\u00edguez"}, {"id": "794698857263891", "name": "Maria Angelica Vega Mora"}, {"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10153216681797816", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Go\u00f1i"}, {"id": "549892245139922", "name": "Jorge Henriquez Diaz"}, {"id": "269693549888074", "name": "Bastian Meza"}, {"id": "10153505943923902", "name": "Susana Chavez Parra"}, {"id": "1061762837179016", "name": "Soledad Lazaro Valenzuela"}, {"id": "10204324559861680", "name": "Teresa Farias Sepulveda"}, {"id": "793551930749348", "name": "Patricia Huinca Lemu\u00f1ir"}, {"id": "421324728048110", "name": "Ver\u00f3nica Jimenez"}, {"id": "10153885186519836", "name": "Margarita Donoso"}, {"id": "10206067008657979", "name": "Ketty Farias Ya\u00f1ez"}, {"id": "10208186778688347", "name": "Barbara Solis Jordan"}, {"id": "776463839097964", "name": "Romina Paz Sanhueza Salgado"}, {"id": "10153129065618546", "name": "Magdalena Vial"}, {"id": "976310799048582", "name": "Moirita Maturana"}, {"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "736894019770793", "name": "Ninoska Sotelo"}, {"id": "10153962416572792", "name": "Alejandra C\u00e1rdenas Mart\u00ednez"}, {"id": "926372820777195", "name": "Carolina Herrera"}, {"id": "10204747505785727", "name": "Angelica Evelyn Beltran Rojas"}, {"id": "874163296014423", "name": "Ximena Becerra Sanchez"}, {"id": "10203039399813122", "name": "Maria Jose Suarez Cerda"}, {"id": "10204703719371783", "name": "Yisa Catalina Valdivia Paineo"}, {"id": "669804809798296", "name": "Cami Ram\u00edrez Rubio"}, {"id": "662896167133617", "name": "Patricia Troncoso Hernandez"}, {"id": "10205557052786373", "name": "Valecitha RB de Valdebenito"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "10153539994321069", "name": "Deborah Alejandra Inzunza Acevedo"}, {"id": "675513765897794", "name": "Catalina Moscoso Vargas"}, {"id": "10204489476979129", "name": "Gisella Malatesta Haug"}, {"id": "10206638643709579", "name": "Ivannia Solano Berrios"}, {"id": "10204219896191846", "name": "Javier Andres Angel Castro"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "10204684071839927", "name": "Lorenitta Banda Barr\u00eda"}, {"id": "10204970887611536", "name": "Nathy Cabrera"}, {"id": "10153285086155861", "name": "Claudia Beatriz Barria Curumilla"}, {"id": "10207298052787259", "name": "Esteban Palavecinos"}, {"id": "10204758588506085", "name": "Yasna Baez"}, {"id": "10207739283705880", "name": "Catalunchi Rojas"}, {"id": "859237204125211", "name": "Liliana Fuentes"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "1021005027949740", "name": "Romina Abigail Rodriguez Silva"}, {"id": "597843233672006", "name": "Pauli Rodr\u00edguez Vega"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "10152590788099965", "name": "Mario Antonio Sepulveda"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10203454533425107", "name": "Any Illesca Sandoval"}], "summary": {"total_count": 81}}, "created_time": "2015-10-16T03:02:31+0000", "message": "\u00a1Felicidades a todos los profesores de Chile! Gracias por el esfuerzo, dedicaci\u00f3n y cari\u00f1o con que realizan su labor cada d\u00eda.", "type": "photo", "id": "125363700852376_906326256089446", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Njc1NTEzNzY1ODk3Nzk0", "before": "MTAyMDUwOTU4OTE2NTgxMTA="}}, "data": [{"id": "10205095891658110", "name": "Viviana Acevedo"}, {"id": "1281419785218535", "name": "Vero Esteyes"}, {"id": "1680484158830044", "name": "Lucila Del Carmen L\u00f3pez"}, {"id": "10207999156638164", "name": "Francisco Bornand"}, {"id": "216695122011375", "name": "Cristina Pino"}, {"id": "874163296014423", "name": "Ximena Becerra Sanchez"}, {"id": "931335860248546", "name": "Roxana Gonzalez"}, {"id": "845723995477719", "name": "Paula Andrea Navarro"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "988514094498048", "name": "Celia Garriga"}, {"id": "1699192897021862", "name": "Ingrid Araya"}, {"id": "295107183947114", "name": "Jeannette Urrea Rivera"}, {"id": "10206505425011010", "name": "Alberto Antonio"}, {"id": "821049201262580", "name": "Francisca Daniela"}, {"id": "421324728048110", "name": "Ver\u00f3nica Jimenez"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "1047892491901054", "name": "Jeannette Saez Quijada"}, {"id": "675513765897794", "name": "Catalina Moscoso Vargas"}], "summary": {"total_count": 18}}, "created_time": "2015-10-15T17:26:59+0000", "message": "Con una Eucarist\u00eda y un acto de aniversario el Colegio Luis Garc\u00eda de la Huerta de Codao celebr\u00f3, el 9 de octubre, sus 62 a\u00f1os de vida. Revisa m\u00e1s detalles en: http://bit.ly/1KbIcVZ", "type": "photo", "id": "125363700852376_906208276101244", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVEF5T0RNM09UWTJORE00TWpjMU9qRTBORFF6TlRNek5qUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVEF5T0RNM09UWTJORE00TWpjMU9qRTBORFF6TlRNek5qUT0="}}, "data": [{"message": "Es el mejor colegio mis hijos el mayor esta en la industrial y mi hijo menor postula a 1\u00aamedio 2016 espero que quede eria un gran honor", "from": {"name": "Keicy Ars", "id": "772932539508283"}, "id": "902759003112838_902837966438275"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI1MjgyNjM1Mzg2NDA=", "before": "MTAyMDY5ODU1ODM3ODM1NDU="}}, "data": [{"id": "10206985583783545", "name": "Lucy Ivonne"}, {"id": "10207537238648382", "name": "Paula Andrea Espinoza Rios"}, {"id": "662896167133617", "name": "Patricia Troncoso Hernandez"}, {"id": "10152590788099965", "name": "Mario Antonio Sepulveda"}, {"id": "10153475745514574", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Galvez Martinez"}, {"id": "821049201262580", "name": "Francisca Daniela"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "772932539508283", "name": "Keicy Ars"}, {"id": "776812815707453", "name": "Eve Carre\u00f1o Alarc\u00f3n"}, {"id": "10204970887611536", "name": "Nathy Cabrera"}, {"id": "10207655328082587", "name": "NikoAndres GonzalezDiaz"}, {"id": "892809054102511", "name": "Yenni Concha Duarte"}, {"id": "10205079044914199", "name": "Barbara Armijo Cariceo"}, {"id": "10152528263538640", "name": "Alejandra Marcela Urrea Troncoso"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-10-08T21:04:28+0000", "message": "El jueves 1 y viernes 2 de octubre el Colegio Miguel Cruchaga Tocornal celebr\u00f3 sus 63 a\u00f1os de vida con una Eucarist\u00eda y actividades recreativas para sus estudiantes. Conoce m\u00e1s detalles en esta nota: http://bit.ly/1VHDzK1", "type": "photo", "id": "125363700852376_902762149779190"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MjY5NjkzNTQ5ODg4MDc0", "before": "MTAyMDUwOTU4OTE2NTgxMTA="}}, "data": [{"id": "10205095891658110", "name": "Viviana Acevedo"}, {"id": "1607074052847510", "name": "Nicolas Alejandro"}, {"id": "10154692386420230", "name": "Carol Neumann Bertin"}, {"id": "10203807764338726", "name": "Roxana Carolina Santiba\u00f1ez Abarca"}, {"id": "1684839075070444", "name": "Maria Luisa Fernandez Jara"}, {"id": "597843233672006", "name": "Pauli Rodr\u00edguez Vega"}, {"id": "10208819153979623", "name": "Elsa Magaly Gonzalez Alvarez"}, {"id": "857338057652008", "name": "Jose Manuel Valdivia Carrasco"}, {"id": "953582914700863", "name": "Juan Luis Navia Villa"}, {"id": "10208855368808592", "name": "Blanca Mejias Requena"}, {"id": "10203477959888630", "name": "Sandra Ratto Covarrubias"}, {"id": "10153407289473562", "name": "M Angeles Castillo Barrera"}, {"id": "10206783058678544", "name": "Abigail Gonz\u00e1lez Bustamante"}, {"id": "1661329950799618", "name": "Lili Gonzalez"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10153499302083074", "name": "Paulina Anavalon"}, {"id": "10205727951977290", "name": "Fran Wilkins Lihn"}, {"id": "848262385183907", "name": "Marcela Menares"}, {"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10153290383823176", "name": "Romina Andraca"}, {"id": "10208655901416022", "name": "Antonia M\u00e1rtin"}, {"id": "10204562467154648", "name": "Paula Macarena Mu\u00f1oz Fuentealba"}, {"id": "10203269866362063", "name": "Loretto Serrano Uma\u00f1a"}, {"id": "10208533987327941", "name": "Verito Compayante Alvarez"}, {"id": "295107183947114", "name": "Jeannette Urrea Rivera"}, {"id": "10207699802875726", "name": "Paulina Helga Gangas Vivanco"}, {"id": "965845863431243", "name": "Johana Carolina Salas"}, {"id": "10204970887611536", "name": "Nathy Cabrera"}, {"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10205617482897465", "name": "Amory Rosales"}, {"id": "10204219896191846", "name": "Javier Andres Angel Castro"}, {"id": "10204538025829299", "name": "Floyd Tirado"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "269693549888074", "name": "Bastian Meza"}], "summary": {"total_count": 36}}, "created_time": "2015-10-06T20:45:15+0000", "message": "M\u00e1s de $39 millones recaudamos en nuestra colecta nacional \"Haz que un ni\u00f1o sonr\u00eda\". Conoce m\u00e1s detalles de c\u00f3mo se vivieron los d\u00edas de la cruzada solidaria en esta nota: http://bit.ly/1FTjkYe\n\nRevisa tambi\u00e9n nuestra galer\u00eda de fotos de personas que hicieron su donaci\u00f3n y compartieron la alegr\u00eda de ayudar a un ni\u00f1o a trav\u00e9s de redes sociales.", "type": "photo", "id": "125363700852376_901824746539597", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVEF4T0RNNE9EWXpNakEwT0RVeU9qRTBORFF4Tmpjd05UWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVEF4T0RNNE9EWXpNakEwT0RVeU9qRTBORFF4Tmpjd05UWT0="}}, "data": [{"message": ":)", "from": {"category": "Product/Service", "name": "Chileni\u00f1os", "id": "1660239534200253"}, "id": "901377896584282_901838863204852"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MjY5NjkzNTQ5ODg4MDc0", "before": "MTAyMDUwOTU4OTE2NTgxMTA="}}, "data": [{"id": "10205095891658110", "name": "Viviana Acevedo"}, {"id": "1607074052847510", "name": "Nicolas Alejandro"}, {"id": "10154692386420230", "name": "Carol Neumann Bertin"}, {"id": "10203807764338726", "name": "Roxana Carolina Santiba\u00f1ez Abarca"}, {"id": "1684839075070444", "name": "Maria Luisa Fernandez Jara"}, {"id": "597843233672006", "name": "Pauli Rodr\u00edguez Vega"}, {"id": "10208819153979623", "name": "Elsa Magaly Gonzalez Alvarez"}, {"id": "857338057652008", "name": "Jose Manuel Valdivia Carrasco"}, {"id": "953582914700863", "name": "Juan Luis Navia Villa"}, {"id": "10208855368808592", "name": "Blanca Mejias Requena"}, {"id": "10203477959888630", "name": "Sandra Ratto Covarrubias"}, {"id": "10153407289473562", "name": "M Angeles Castillo Barrera"}, {"id": "10206783058678544", "name": "Abigail Gonz\u00e1lez Bustamante"}, {"id": "1661329950799618", "name": "Lili Gonzalez"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10153499302083074", "name": "Paulina Anavalon"}, {"id": "10205727951977290", "name": "Fran Wilkins Lihn"}, {"id": "848262385183907", "name": "Marcela Menares"}, {"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10153290383823176", "name": "Romina Andraca"}, {"id": "10208655901416022", "name": "Antonia M\u00e1rtin"}, {"id": "10204562467154648", "name": "Paula Macarena Mu\u00f1oz Fuentealba"}, {"id": "10203269866362063", "name": "Loretto Serrano Uma\u00f1a"}, {"id": "10208533987327941", "name": "Verito Compayante Alvarez"}, {"id": "295107183947114", "name": "Jeannette Urrea Rivera"}, {"id": "10207699802875726", "name": "Paulina Helga Gangas Vivanco"}, {"id": "965845863431243", "name": "Johana Carolina Salas"}, {"id": "10204970887611536", "name": "Nathy Cabrera"}, {"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10205617482897465", "name": "Amory Rosales"}, {"id": "10204219896191846", "name": "Javier Andres Angel Castro"}, {"id": "10204538025829299", "name": "Floyd Tirado"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "269693549888074", "name": "Bastian Meza"}], "summary": {"total_count": 36}}, "created_time": "2015-10-05T21:35:41+0000", "message": "M\u00e1s de $39 millones recaudamos en nuestra colecta nacional \"Haz que un ni\u00f1o sonr\u00eda\". Conoce m\u00e1s detalles de c\u00f3mo se vivieron los d\u00edas de la cruzada solidaria en esta nota: http://bit.ly/1FTjkYe\n\nRevisa tambi\u00e9n nuestra galer\u00eda de fotos de personas que hicieron su donaci\u00f3n y compartieron la alegr\u00eda de ayudar a un ni\u00f1o a trav\u00e9s de redes sociales.", "type": "photo", "id": "125363700852376_901383909917014", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVEF4T0RNNE9EWXpNakEwT0RVeU9qRTBORFF4Tmpjd05UWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVEF4T0RNNE9EWXpNakEwT0RVeU9qRTBORFF4Tmpjd05UWT0="}}, "data": [{"message": ":)", "from": {"category": "Product/Service", "name": "Chileni\u00f1os", "id": "1660239534200253"}, "id": "901377896584282_901838863204852"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzNjM5MDA2MDk4OTQ=", "before": "MTAxNTM0NzU3NDU1MTQ1NzQ="}}, "data": [{"id": "10153475745514574", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Galvez Martinez"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "10205617482897465", "name": "Amory Rosales"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10206386502048841", "name": "Pamela Alexandra"}, {"id": "10204350163974114", "name": "Paula Macaya"}, {"id": "10153464384843107", "name": "Veronica Donoso"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10206771097173113", "name": "Daniela Alejandra Fuentes Cuevas"}, {"id": "845723995477719", "name": "Paula Andrea Navarro"}, {"id": "10205727951977290", "name": "Fran Wilkins Lihn"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-10-02T18:38:10+0000", "message": "Muchas gracias a todos quienes nos apoyaron y participaron en la cena bailable en Havana Salsa a beneficio de La Protectora. \u00a1Lo pasamos fant\u00e1stico!", "type": "status", "id": "125363700852376_899983820057023"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAxNTQ2OTIzODY0MjAyMzA="}}, "data": [{"id": "10154692386420230", "name": "Carol Neumann Bertin"}, {"id": "104956792637", "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile"}, {"id": "10153329769905987", "name": "Angela Navarro"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10207152630475296", "name": "Vale Ahumada Guerrero"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "10156467182485368", "name": "Voskoboynikova Marina"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-09-30T15:27:15+0000", "message": "Por motivos de fuerza mayor se posterga para el jueves 1 de octubre la cena bailable en Havana Salsa a beneficio de La Protectora. Las entradas tienen un valor de $12.000 y se pueden comprar en Evaristo Lillo 78, oficina 32, Las Condes o en el lugar del evento \n\n\u00a1Compra tu entrada y comparte la alegr\u00eda de ayudar a un ni\u00f1o!", "type": "photo", "id": "125363700852376_898978043490934", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 19}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY2MDIzOTUzNDIwMDI1Mw==", "before": "NzY2NzQ1MTMzNDU5MTIx"}}, "data": [{"id": "766745133459121", "name": "Ana Araya"}, {"id": "942635762482162", "name": "Claudita Andrea Pi\u00f1ones Morales"}, {"id": "10208785980436149", "name": "Solange Angelica Cifuentes Pino"}, {"id": "10206441582655721", "name": "Cinthya Garrido Guajardo"}, {"id": "400536716809084", "name": "Lucia Mart\u00ednez"}, {"id": "10204601633383448", "name": "Xime Olivares B"}, {"id": "717459138381862", "name": "Mariluz Castillo"}, {"id": "866563776695971", "name": "Lilian Gutierrez Elgueta"}, {"id": "1251564751526547", "name": "Maribel Manriquez"}, {"id": "841215745994756", "name": "Mariela Sepulveda Perez"}, {"id": "10205386169628389", "name": "Veronica Ramirez Vasquez"}, {"id": "10153201605547103", "name": "Norma Paiva"}, {"id": "870161206406710", "name": "Luisa Gomez"}, {"id": "811469755538493", "name": "Nancy Meneses Diaz"}, {"id": "852155158161185", "name": "Sara Saldivia Moraga"}, {"id": "455252451318112", "name": "Priscilla Silva"}, {"id": "755477501166225", "name": "Yanett Aurora Martinez Jaque"}, {"id": "10152793924833686", "name": "Constanza Mu\u00f1oz"}, {"id": "859626844081817", "name": "Nancita Nancita"}, {"id": "10206626210436581", "name": "Olga Marisol Cabrera Tapia"}, {"id": "661097713976588", "name": "Luna Alma Morena"}, {"id": "773916529397500", "name": "Paola Luengo"}, {"id": "767211190058485", "name": "Claudia Romero Campos"}, {"id": "1624744021145534", "name": "Nancy Cecilia Rios Mellados"}, {"id": "295129520664583", "name": "Luciano Cordova Gonzalez"}, {"id": "1627918050777867", "name": "Griselda Ilabaca"}, {"id": "1607074052847510", "name": "Nicolas Alejandro"}, {"id": "807924945968404", "name": "Gerardo Castillo"}, {"id": "10203976751125980", "name": "Lidia Lily Ca\u00f1ete Pla"}, {"id": "10206891253980276", "name": "Isabel Rejas Pe\u00f1a"}, {"id": "10208589763361104", "name": "Carmen Gloria Lazo Ibarra"}, {"id": "422300534619707", "name": "Marcela Ramirez Tapia"}, {"id": "1020065308037790", "name": "Fabiola Acevedo Illanes"}, {"id": "10207035104374140", "name": "Varinia Garc\u00eda Echegoyen"}, {"id": "10152603578314125", "name": "Francis Barahona Rivera"}, {"id": "10203449605293865", "name": "Katia Soto"}, {"id": "10208258076708658", "name": "Roberta Esco A"}, {"id": "512189442223119", "name": "Paola Andrea Arriagada Herrera"}, {"id": "10207776465195783", "name": "Karina Francisca Reveco Marquez"}, {"id": "110631529287423", "name": "Juanita Fernandez"}, {"id": "10207370774452827", "name": "Jennifer Canales Cortes"}, {"id": "10204777860624624", "name": "Maria Cecilia Lara Gonzalez"}, {"id": "10205876368207904", "name": "Liliana Silva Bijit"}, {"id": "10205228207365713", "name": "Paola Camacho Riveros"}, {"id": "616135551811206", "name": "Marisol Pinela Contreras"}, {"id": "901588539885894", "name": "Yanette Baeza"}, {"id": "1011649738857449", "name": "Elisa Renteria Mancilla"}, {"id": "10208504331108801", "name": "Isa Vargas"}, {"id": "1550788705137853", "name": "Luisita Gonzalez"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "10207537238648382", "name": "Paula Andrea Espinoza Rios"}, {"id": "10202858330562524", "name": "Rosita Maldonado Rojas"}, {"id": "10152182502089584", "name": "Cote J Veragua"}, {"id": "10206487020549338", "name": "LIliana Morales Gjick"}, {"id": "104956792637", "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10153568838007445", "name": "Daniela Rivas Villablanca"}, {"id": "10205627745679874", "name": "Selena E Hijos"}, {"id": "10203454533425107", "name": "Any Illesca Sandoval"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "1398320173828976", "name": "Anaclaudia Ragni Giordano"}, {"id": "808589172562365", "name": "Maria Isabel Jofre Diaz"}, {"id": "140890722916790", "name": "Uberlinda Araya"}, {"id": "1047485978637189", "name": "Valeria Andrea Hernandez Perez"}, {"id": "295107183947114", "name": "Jeannette Urrea Rivera"}, {"id": "10208855368808592", "name": "Blanca Mejias Requena"}, {"id": "10204747505785727", "name": "Angelica Evelyn Beltran Rojas"}, {"id": "10207092168122102", "name": "Jocelyn Ortiz Valdes"}, {"id": "10206700468964056", "name": "Ruben Orden Gonzalez"}, {"id": "845723995477719", "name": "Paula Andrea Navarro"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10207052498579671", "name": "Ana Maria Cuadra"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}], "summary": {"total_count": 74}}, "created_time": "2015-09-29T19:11:16+0000", "message": "Este 30 de septiembre, a las 21.00 horas, es la cena bailable a beneficio de La Protectora en Havana Salsa (Dom\u00ednica # 142, Barrio Bellavista). Las entradas tienen un valor de $12.000 y se pueden comprar en Evaristo Lillo 78, oficina 32, Las Condes o en el lugar del evento.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en http://protectora.cl/noticias/participa-de-la-cena-bailable-a-beneficio-de-la-protectora-en-havana-salsa/", "type": "photo", "id": "125363700852376_898614866860585", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGs0TnpVeE5qRXpOVEV6TlRjM09qRTBORE0xTnpnME5UZz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGs0TnpJeE5qUXdNVGd6TWpReE9qRTBORE0xTnpJMU5Eaz0="}}, "data": [{"message": "MiraVarinia Garc\u00eda Echegoyen", "from": {"name": "Maria Cecilia Lara Gonzalez", "id": "10204777860624624"}, "id": "898614866860585_898721640183241"}, {"message": "Carmen Gloria Lazo Ibarra", "from": {"name": "Maria Cecilia Lara Gonzalez", "id": "10204777860624624"}, "id": "898614866860585_898721716849900"}, {"message": "Que buena amigaaaa", "from": {"name": "Varinia Garc\u00eda Echegoyen", "id": "10207035104374140"}, "id": "898614866860585_898738160181589"}, {"message": "An\u00edmense, va estar muy entretenido", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "898614866860585_898751613513577"}], "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 11}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODQ1NzIzOTk1NDc3NzE5", "before": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2"}}, "data": [{"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10153285086155861", "name": "Claudia Beatriz Barria Curumilla"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "1126308857400550", "name": "Susana Lagos"}, {"id": "10204914617006099", "name": "Kel Kel"}, {"id": "1696549953896661", "name": "Kamila Solis"}, {"id": "10208504331108801", "name": "Isa Vargas"}, {"id": "10207453275872687", "name": "Parra Evelin"}, {"id": "10208698286999871", "name": "Jose Gonzalez"}, {"id": "10208855368808592", "name": "Blanca Mejias Requena"}, {"id": "10205139579109019", "name": "Sol Vergara"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "789066327843208", "name": "M\u00f3nica N\u00fa\u00f1ez Fuentes"}, {"id": "1536023850030048", "name": "Patricia Soto"}, {"id": "845723995477719", "name": "Paula Andrea Navarro"}], "summary": {"total_count": 19}}, "created_time": "2015-09-28T20:43:16+0000", "message": "Te recordamos que este mi\u00e9rcoles 30 de septiembre, a las 21.00 horas, es la cena bailable de \"Havana Salsa\" a beneficio de La Protectora. \u00a1Compra tu entrada y comparte la alegr\u00eda de ayudar a un ni\u00f1o! M\u00e1s informaci\u00f3n en esta nota.", "type": "link", "id": "125363700852376_898191133569625", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 22}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU2MTc0ODI4OTc0NjU=", "before": "MTM5ODMyMDE3MzgyODk3Ng=="}}, "data": [{"id": "1398320173828976", "name": "Anaclaudia Ragni Giordano"}, {"id": "10204747505785727", "name": "Angelica Evelyn Beltran Rojas"}, {"id": "10152388217393133", "name": "Macarena Rojas"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10205876368207904", "name": "Liliana Silva Bijit"}, {"id": "471588163007287", "name": "Paulina Vasquez"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "10153755287041900", "name": "Brisa Amarilla"}, {"id": "662896167133617", "name": "Patricia Troncoso Hernandez"}, {"id": "1061762837179016", "name": "Soledad Lazaro Valenzuela"}, {"id": "10205333563402910", "name": "Kena Alvarado"}, {"id": "10206203063096969", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Sep\u00falveda Pino"}, {"id": "10205553734179500", "name": "Alexis Medina Djsway"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "10205617482897465", "name": "Amory Rosales"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2015-09-22T21:35:33+0000", "message": "\u00a1Tenemos un excelente panorama! Te invitamos a participar en una cena bailable a beneficio de La Protectora que realizar\u00e1 \"Havana Salsa\" el mi\u00e9rcoles 30 de septiembre. Compra tu entrada en Evaristo Lillo 78, Of. 32, Las Condes (entre las 9.00 y 18.00 horas).\n\u00a1Hazte parte de este evento y comparte la alegr\u00eda de ayudar a un ni\u00f1o!", "type": "photo", "id": "125363700852376_895319897190082", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc=", "before": "MTAxNTI2NzQ2Mzg4NDg1ODE="}}, "data": [{"id": "10152674638848581", "name": "B\u00e1rbara Daniela Morales Ruiz"}, {"id": "423783611105265", "name": "Dina Del Carmen Rojas Mella"}, {"id": "170771236307408", "name": "Red Latinoamericana contra el Trabajo Infantil"}, {"id": "845723995477719", "name": "Paula Andrea Navarro"}, {"id": "10154420529935576", "name": "Belen Contreras"}, {"id": "10152864969363648", "name": "Jorge Enrique Jaque C\u00e1rcamo"}, {"id": "1511627325810289", "name": "Patricia Coloma"}, {"id": "10153138674479597", "name": "Estefany Tonaca A."}, {"id": "10207367422804724", "name": "Ele Ge Je Ge"}, {"id": "10153755287041900", "name": "Brisa Amarilla"}, {"id": "10152218162065919", "name": "Mar\u00eda Loreto Tapia Cornejo"}, {"id": "830791323626547", "name": "Natalia Gutierrez"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10203940352562242", "name": "Lucas Salazar Mardones"}, {"id": "10206572651088850", "name": "Miguel Angel Valenzuela Rodriguez"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10205002680961029", "name": "Gissela Arias Bernal"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "10204562467154648", "name": "Paula Macarena Mu\u00f1oz Fuentealba"}, {"id": "10203269866362063", "name": "Loretto Serrano Uma\u00f1a"}, {"id": "10152244239502927", "name": "Maca Cornejo"}, {"id": "10203545478455467", "name": "Alonso P\u00e9rez"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}], "summary": {"total_count": 23}}, "created_time": "2015-09-21T21:32:34+0000", "message": "La Presidenta Michelle Bachelet firm\u00f3 hoy el proyecto de ley que crea la Subsecretar\u00eda de la Ni\u00f1ez y el Sistema de Garant\u00eda de los Derechos de la Ni\u00f1ez. Conoce m\u00e1s detalles en la noticia de La Tercera.\n\nhttp://www.latercera.com/noticia/nacional/2015/09/680-648164-9-bachelet-firma-proyecto-de-ley-que-crea-la-subsecretaria-de-la-ninez.shtml", "type": "link", "id": "125363700852376_894644483924290", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGsxTURJNU1URTNNakU1TVRZd09qRTBOREk1TWpReU5qaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGswTmpZMk5qWTNNalUxTkRBMU9qRTBOREk0TnpRME1EYz0="}}, "data": [{"message": "Ojal\u00e1 funcione bien Sename es un asco..", "from": {"name": "Alonso P\u00e9rez", "id": "10203545478455467"}, "id": "894644483924290_894666667255405"}, {"message": "ojala ahora hagan mejor las cosas", "from": {"name": "Patricia Coloma", "id": "1511627325810289"}, "id": "894644483924290_895029117219160"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM0OTc4MDc5ODc2Nzk=", "before": "MTAyMDQ2ODQwNzE4Mzk5Mjc="}}, "data": [{"id": "10204684071839927", "name": "Lorenitta Banda Barr\u00eda"}, {"id": "965845863431243", "name": "Johana Carolina Salas"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10205461703961098", "name": "Carolina Elizabeth Castro Arra\u00f1o"}, {"id": "10208203289181881", "name": "Marisol Idalsoaga Almarza"}, {"id": "857338057652008", "name": "Jose Manuel Valdivia Carrasco"}, {"id": "10208548622139759", "name": "Rosa Elena Paillalef Castro"}, {"id": "10152809945089393", "name": "Vanessa Constanza Zamora Asencio"}, {"id": "800700056704655", "name": "Katalina Contreras Duarte"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "489328274550385", "name": "Camila Ruiz Vasquez"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10153375800908909", "name": "Christian Spuler"}, {"id": "662896167133617", "name": "Patricia Troncoso Hernandez"}, {"id": "10208002423634316", "name": "M Elena Gallardo A"}, {"id": "10205583152035507", "name": "Teresa Shofita Ar\u00e9valo Tobar"}, {"id": "10154692386420230", "name": "Carol Neumann Bertin"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10204219896191846", "name": "Javier Andres Angel Castro"}, {"id": "836740873071213", "name": "Bel\u00e9n Bustos Esc\u00e1rate"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}], "summary": {"total_count": 24}}, "created_time": "2015-09-18T16:32:28+0000", "message": "Esperamos que estas Fiestas Patrias sean un momento de alegr\u00eda y celebraci\u00f3n en familia. \u00a1Viva Chile!", "type": "photo", "id": "125363700852376_892001810855224", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGt5TnpNeU5USXdOemd5TVRVek9qRTBOREkyTVRnMU5UZz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGt5TnpNeU5USXdOemd5TVRVek9qRTBOREkyTVRnMU5UZz0="}}, "data": [{"message": "Linda escuela Josefina Gana de Johnson!!!", "from": {"name": "Marisol Idalsoaga Almarza", "id": "10208203289181881"}, "id": "892001810855224_892732520782153"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODkyODA5MDU0MTAyNTEx", "before": "MTAyMDcxNTI2MzA0NzUyOTY="}}, "data": [{"id": "10207152630475296", "name": "Vale Ahumada Guerrero"}, {"id": "844581885662229", "name": "Cynthia Andrea"}, {"id": "836740873071213", "name": "Bel\u00e9n Bustos Esc\u00e1rate"}, {"id": "10206632628633721", "name": "Kata Aravena Pizarro"}, {"id": "10200810978993341", "name": "Veronica Hernandez Nu\u00f1ez"}, {"id": "10203269866362063", "name": "Loretto Serrano Uma\u00f1a"}, {"id": "10156445204135543", "name": "Mar\u00eda Gracia Fern\u00e1ndez Tironi"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10153962416572792", "name": "Alejandra C\u00e1rdenas Mart\u00ednez"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "10205075856833048", "name": "Ana Maria BZ"}, {"id": "976310799048582", "name": "Moirita Maturana"}, {"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "471588163007287", "name": "Paulina Vasquez"}, {"id": "10205583152035507", "name": "Teresa Shofita Ar\u00e9valo Tobar"}, {"id": "10205079044914199", "name": "Barbara Armijo Cariceo"}, {"id": "834359636693233", "name": "Caroline Solange Maldonado"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "892809054102511", "name": "Yenni Concha Duarte"}], "summary": {"total_count": 22}}, "created_time": "2015-09-17T15:22:38+0000", "message": "Enviamos nuestro apoyo a todas las personas afectadas por el terremoto en la Regi\u00f3n de Coquimbo. \u00a1Vamos Chile! #TerremotoChile #FuerzaChile", "type": "status", "id": "125363700852376_891984100856995"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA2MTc2MjgzNzE3OTAxNg==", "before": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2"}}, "data": [{"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "534076036773366", "name": "Alejandra Caris Moreno"}, {"id": "10156104174255066", "name": "Cata Sieverson"}, {"id": "10204219896191846", "name": "Javier Andres Angel Castro"}, {"id": "565247490297920", "name": "Apurayman Yachay Wawayay"}, {"id": "10152350858914663", "name": "Cristian Ram\u00edrez Hizaut"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "10205553734179500", "name": "Alexis Medina Djsway"}, {"id": "1061762837179016", "name": "Soledad Lazaro Valenzuela"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-09-16T18:39:54+0000", "message": "\u201cLas oportunidades est\u00e1n para todos. Siempre he pensado eso, que va m\u00e1s en el esfuerzo de las personas\u201d. Conoce el testimonio de Juan Zambrano, exalumno del Colegio Industrial Las Nieves de Puente Alto.                                        Si quieres ayudar a que m\u00e1s j\u00f3venes tengan acceso a educaci\u00f3n de calidad, ap\u00f3yanos con tu donaci\u00f3n aqu\u00ed http://protectora.cl/dona/", "type": "video", "id": "125363700852376_891520710903334", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDIxMzI0NzI4MDQ4MTEw", "before": "MTAyMDg2NzU0NjE2MzM1MzE="}}, "data": [{"id": "10208675461633531", "name": "Nany Angelica Mejias Urbina"}, {"id": "1391065684526303", "name": "Fran Dyy Javii"}, {"id": "1061762837179016", "name": "Soledad Lazaro Valenzuela"}, {"id": "932444203443015", "name": "Stephanie Martinez Saldias"}, {"id": "10152776422069907", "name": "Ana Bustcovich"}, {"id": "10205876368207904", "name": "Liliana Silva Bijit"}, {"id": "10153885186519836", "name": "Margarita Donoso"}, {"id": "10205114405514630", "name": "Sofia Bravo Estefo"}, {"id": "10205419950129308", "name": "Edita Correa Leppe"}, {"id": "10208652677897476", "name": "Irene Cabezas Cajales"}, {"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10203324271044221", "name": "Daniela Alejandra Gutierrez Campos"}, {"id": "10153292924423061", "name": "An\u00edbal Gonz\u00e1lez Quinteros"}, {"id": "10204115276303163", "name": "Valentina Arriagada Corrales"}, {"id": "10152643818886628", "name": "Natalia Bel\u00e9n Bonilla Infante"}, {"id": "10153375800908909", "name": "Christian Spuler"}, {"id": "662896167133617", "name": "Patricia Troncoso Hernandez"}, {"id": "10204747505785727", "name": "Angelica Evelyn Beltran Rojas"}, {"id": "664501473641179", "name": "Constanza Morales"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10205847585648245", "name": "Victoria Carolina"}, {"id": "471588163007287", "name": "Paulina Vasquez"}, {"id": "10152972188058394", "name": "Pamela Soto Copaja"}, {"id": "10152534089654620", "name": "Ana Maria Espinoza Escalona"}, {"id": "295107183947114", "name": "Jeannette Urrea Rivera"}, {"id": "845723995477719", "name": "Paula Andrea Navarro"}, {"id": "976310799048582", "name": "Moirita Maturana"}, {"id": "10202661910527330", "name": "Alvaro Sebastian Vargas Mery"}, {"id": "10207569765633200", "name": "Paola Sonn"}, {"id": "855093657949962", "name": "Fabiola Salgado"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "10205727951977290", "name": "Fran Wilkins Lihn"}, {"id": "773351436086958", "name": "Camila Fernanda Rocco Rocuant"}, {"id": "10205553734179500", "name": "Alexis Medina Djsway"}, {"id": "10154692386420230", "name": "Carol Neumann Bertin"}, {"id": "10207721072132147", "name": "Marcela Andrea Pino H"}, {"id": "10153848877874757", "name": "B\u00e1rbara Mart\u00ednez"}, {"id": "10201822642086350", "name": "Susan Campos"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "1111843035502221", "name": "Marta Ines Ovalle Aros"}, {"id": "10204656232742518", "name": "Karim Javiera Angel Castro"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10208257605656262", "name": "Estefany Mardones Valenzuela"}, {"id": "1550669131913392", "name": "Karla Morales"}, {"id": "10206910589825217", "name": "Nataly Godoy Pinto"}, {"id": "10205617482897465", "name": "Amory Rosales"}, {"id": "10204970887611536", "name": "Nathy Cabrera"}, {"id": "10208426123670949", "name": "Jocelin Gonz\u00e1lez Aguilar"}, {"id": "947951285250901", "name": "Nataly Dy Patricio Alejandro"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10204219896191846", "name": "Javier Andres Angel Castro"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "421324728048110", "name": "Ver\u00f3nica Jimenez"}], "summary": {"total_count": 55}}, "created_time": "2015-09-14T21:40:19+0000", "message": "M\u00e1s de 4 mil personas asitieron, el s\u00e1bado 12 de septiembre, a la Misa de la Chilenidad para celebrar los 120 a\u00f1os de La Protectora. \u00a1Muchas gracias por acompa\u00f1arnos y compartir este momento!", "type": "photo", "id": "125363700852376_890410924347646", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 8}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTM5ODcwMDI5NDk4Njk2", "before": "MTAyMDg2NzU0NjE2MzM1MzE="}}, "data": [{"id": "10208675461633531", "name": "Nany Angelica Mejias Urbina"}, {"id": "773351436086958", "name": "Camila Fernanda Rocco Rocuant"}, {"id": "10153646302529441", "name": "Martinis de las Mercedes"}, {"id": "10205653924845294", "name": "Andrea Estay"}, {"id": "10204656232742518", "name": "Karim Javiera Angel Castro"}, {"id": "10153285086155861", "name": "Claudia Beatriz Barria Curumilla"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "909211205808841", "name": "Margarita Diaz Reyes"}, {"id": "648655741930090", "name": "Maria Peters"}, {"id": "845723995477719", "name": "Paula Andrea Navarro"}, {"id": "10206948493171584", "name": "Maura Alvarado Cordova"}, {"id": "10207704484673118", "name": "Danny Jorquera Jimenez"}, {"id": "10205641326291185", "name": "Rosita Galaz Silva"}, {"id": "1638060029742182", "name": "Carola Moreno Marambio"}, {"id": "10203052962381287", "name": "Jessita Cardenas Meza"}, {"id": "772932539508283", "name": "Keicy Ars"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10206605486750355", "name": "Maria Luisa Henriquez Sanchez"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10153844246033936", "name": "Gezi Salazar Castro"}, {"id": "976310799048582", "name": "Moirita Maturana"}, {"id": "10207152630475296", "name": "Vale Ahumada Guerrero"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "10207620166242978", "name": "Marisel Antonella"}, {"id": "104956792637", "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile"}, {"id": "10203269866362063", "name": "Loretto Serrano Uma\u00f1a"}, {"id": "10204219896191846", "name": "Javier Andres Angel Castro"}, {"id": "834359636693233", "name": "Caroline Solange Maldonado"}, {"id": "926372820777195", "name": "Carolina Herrera"}, {"id": "10204214161780905", "name": "Camila Andrea Mu\u00f1oz Acu\u00f1a"}, {"id": "539870029498696", "name": "Eduardo Yanky"}], "summary": {"total_count": 32}}, "created_time": "2015-09-11T15:37:08+0000", "message": "Ma\u00f1ana 12 de septiembre, a las 9.00 horas, celebraremos nuestros 120 a\u00f1os con una Misa de la Chilenidad en el Santuario Nacional de Maip\u00fa. \u00a1Esperamos contar con tu presencia!", "type": "link", "id": "125363700852376_888530714535667", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 21}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODAwNzAwMDU2NzA0NjU1", "before": "MTA0NDEwNTQ0MjI5ODQwOA=="}}, "data": [{"id": "1044105442298408", "name": "Marcela Ya\u00f1ez"}, {"id": "1391065684526303", "name": "Fran Dyy Javii"}, {"id": "10205876368207904", "name": "Liliana Silva Bijit"}, {"id": "1550669131913392", "name": "Karla Morales"}, {"id": "1558898041005523", "name": "Bryan Nicol\u00e1s"}, {"id": "565247490297920", "name": "Apurayman Yachay Wawayay"}, {"id": "901506129966986", "name": "Eugenia Pardo Venegas"}, {"id": "10205050376240433", "name": "Nelly Salazar"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10152864969363648", "name": "Jorge Enrique Jaque C\u00e1rcamo"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10208157527791847", "name": "Luis Fernando Cea Gaete"}, {"id": "10206824065751082", "name": "Francisco Javier Perez Lara"}, {"id": "10203324271044221", "name": "Daniela Alejandra Gutierrez Campos"}, {"id": "10153755287041900", "name": "Brisa Amarilla"}, {"id": "10205226688525946", "name": "Emperatriz Gomez"}, {"id": "295107183947114", "name": "Jeannette Urrea Rivera"}, {"id": "489328274550385", "name": "Camila Ruiz Vasquez"}, {"id": "10205727951977290", "name": "Fran Wilkins Lihn"}, {"id": "10204796169002433", "name": "Marcelo Alexis Angel Angel"}, {"id": "10208943723531451", "name": "Cynthia Soto"}, {"id": "10205176686764127", "name": "Roxana Janet Araya Alvarez"}, {"id": "10204656232742518", "name": "Karim Javiera Angel Castro"}, {"id": "10208203289181881", "name": "Marisol Idalsoaga Almarza"}, {"id": "10207271468723203", "name": "Monserrat Echeverr\u00eda"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10203137915302458", "name": "Liz Lichi"}, {"id": "775652712579615", "name": "Alejandra Catalina Villarroel Quintupil"}, {"id": "10205124750028412", "name": "Marcela Gary Herrera"}, {"id": "554161588034127", "name": "Ernesto Naranjo"}, {"id": "10152408556125309", "name": "Paloma Artigas B"}, {"id": "855093657949962", "name": "Fabiola Salgado"}, {"id": "773351436086958", "name": "Camila Fernanda Rocco Rocuant"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "659890000794906", "name": "Betty Zura"}, {"id": "10208655901416022", "name": "Antonia M\u00e1rtin"}, {"id": "10204562467154648", "name": "Paula Macarena Mu\u00f1oz Fuentealba"}, {"id": "10201625717003412", "name": "Javier Eduardo Caceres Pinto"}, {"id": "908234902525288", "name": "Yoshelin Ancapi Quiroga"}, {"id": "10205929522299896", "name": "Morayma Navia Aravena"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10204219896191846", "name": "Javier Andres Angel Castro"}, {"id": "10207152630475296", "name": "Vale Ahumada Guerrero"}, {"id": "10207453275872687", "name": "Parra Evelin"}, {"id": "10153375800908909", "name": "Christian Spuler"}, {"id": "1738696256365540", "name": "Stephaniie Ramiirez"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "10208504331108801", "name": "Isa Vargas"}, {"id": "761881063853782", "name": "Diego Godoy Gonzalez"}, {"id": "10203269866362063", "name": "Loretto Serrano Uma\u00f1a"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "10205617482897465", "name": "Amory Rosales"}, {"id": "10208426123670949", "name": "Jocelin Gonz\u00e1lez Aguilar"}, {"id": "800700056704655", "name": "Katalina Contreras Duarte"}], "summary": {"total_count": 54}}, "created_time": "2015-09-10T01:10:50+0000", "message": "Este s\u00e1bado 12 de septiembre, en el Santuario Nacional de Maip\u00fa, celebraremos los 120 a\u00f1os de La Protectora trabajando por los ni\u00f1os de Chile. \u00a1Te esperamos!", "type": "photo", "id": "125363700852376_887436657978406", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGczTmpZNE9UQTNPVFUxTVRneE9qRTBOREU0T0RZeU9Eaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGczTmpZNE9UQTNPVFUxTVRneE9qRTBOREU0T0RZeU9Eaz0="}}, "data": [{"message": "Si dios as\u00ed lo quiere , asistiremos", "from": {"name": "Francisco Javier Perez Lara", "id": "10206824065751082"}, "id": "887436657978406_887668907955181"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3NjMzNzM4NjQ4NzI=", "before": "MTYxNTc2NDgwNTM2MzQ5MA=="}}, "data": [{"id": "1615764805363490", "name": "Katalina Bel\u00e9n Ogalde Gonz\u00e1lez"}, {"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10204278267493465", "name": "Carolina Sep\u00falveda Berr\u00edos"}, {"id": "1638060029742182", "name": "Carola Moreno Marambio"}, {"id": "10207830380455866", "name": "Mar\u00eda Ver\u00f3nica Fern\u00e1ndez"}, {"id": "10153755287041900", "name": "Brisa Amarilla"}, {"id": "10205850959417290", "name": "Carolina Casta\u00f1eda Watanabe"}, {"id": "10205907589389840", "name": "Marcela Uribe Ampuero"}, {"id": "565247490297920", "name": "Apurayman Yachay Wawayay"}, {"id": "1444299632551811", "name": "Rosa Valentina Codoceo Arias"}, {"id": "471588163007287", "name": "Paulina Vasquez"}, {"id": "1558898041005523", "name": "Bryan Nicol\u00e1s"}, {"id": "10208579330863696", "name": "Vanesa Araceli Far\u00edas S\u00e1ez"}, {"id": "295107183947114", "name": "Jeannette Urrea Rivera"}, {"id": "1550669131913392", "name": "Karla Morales"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "10153572447168216", "name": "Miguel Carvajal"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10205727951977290", "name": "Fran Wilkins Lihn"}, {"id": "800700056704655", "name": "Katalina Contreras Duarte"}, {"id": "10203269866362063", "name": "Loretto Serrano Uma\u00f1a"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "421324728048110", "name": "Ver\u00f3nica Jimenez"}, {"id": "675513765897794", "name": "Catalina Moscoso Vargas"}, {"id": "965845863431243", "name": "Johana Carolina Salas"}, {"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "10154765739490226", "name": "Antonia Niemeyer"}, {"id": "1217077351653164", "name": "Alejandra Paulina Navia Silva"}, {"id": "10204219896191846", "name": "Javier Andres Angel Castro"}, {"id": "976310799048582", "name": "Moirita Maturana"}, {"id": "1661035107455313", "name": "Erika Gallegos"}, {"id": "10206843025573541", "name": "Vickyta Ortiz"}, {"id": "10207453275872687", "name": "Parra Evelin"}, {"id": "10205876368207904", "name": "Liliana Silva Bijit"}, {"id": "1657248851198655", "name": "Liceloth Cid"}, {"id": "935019606605442", "name": "Ucm Chile \u00c1rea Protegida DEa"}, {"id": "10208655901416022", "name": "Antonia M\u00e1rtin"}, {"id": "10203807764338726", "name": "Roxana Carolina Santiba\u00f1ez Abarca"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10203940352562242", "name": "Lucas Salazar Mardones"}, {"id": "1131986490158431", "name": "Marilyn Rubio Peralta"}, {"id": "765425203576257", "name": "Beleen Guaquel"}, {"id": "10152809945089393", "name": "Vanessa Constanza Zamora Asencio"}, {"id": "10207786591965038", "name": "Alejandra Olguin"}, {"id": "845723995477719", "name": "Paula Andrea Navarro"}, {"id": "104956792637", "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile"}, {"id": "657479931063133", "name": "Valentina Constanza"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10207699802875726", "name": "Paulina Helga Gangas Vivanco"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10152763373864872", "name": "Karen Vald\u00e9s"}], "summary": {"total_count": 55}}, "created_time": "2015-09-08T13:41:38+0000", "message": "Durante tres d\u00edas voluntarios, personas en las calles y rostros televisivos se unieron para que todo Chile hiciera su donaci\u00f3n y contagiara la alegr\u00eda de ayudar a un ni\u00f1o. Ac\u00e1 les dejamos algunas fotos de nuestra colecta.", "type": "photo", "id": "125363700852376_886500491405356", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGcyTlRBM01UUTRNRGN4TXpVM09qRTBOREUzTWpBMk9EZz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGcyTlRBM01UUTRNRGN4TXpVM09qRTBOREUzTWpBMk9EZz0="}}, "data": [{"message": "Que linda labor, tienen que hacerlo nuevamente, falte yo jejeje", "from": {"name": "Paulina Helga Gangas Vivanco", "id": "10207699802875726"}, "id": "886488814739857_886507148071357"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 20}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg4NTUzNjg4MDg1OTI=", "before": "MTA0NDEwNTQ0MjI5ODQwOA=="}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/125363700852376_885678711487534/likes?limit=100&summary=True&fields=id,name&access_token=CAACEdEose0cBADZC4AVXfKgw35N6LxgyJZAZAubunEL1gD9lvLIitwhyaTXN9msrkrNFQuzKgYcbdHotxkeJh1ov2h8cpxmXflZAUxqNB2V6m3O1wapRhL1t8RmlxZAOdQWNO0ueWWGZCP2UZAd7CjdlfVZCZAskZCUob2WgEiV7JAJrORKNvYRk4v9YqZAQcTXTmaqEu6UZAa4YHDlcoYY6AoDk&after=MTAyMDg4NTUzNjg4MDg1OTI%3D"}, "data": [{"id": "1044105442298408", "name": "Marcela Ya\u00f1ez"}, {"id": "1391065684526303", "name": "Fran Dyy Javii"}, {"id": "10152964481932040", "name": "Victor Valdes Landeros"}, {"id": "10202749749385332", "name": "Del Carmen Lienlaf"}, {"id": "1642409932703884", "name": "Adelaida Cariceo"}, {"id": "10203978781843324", "name": "Maria Ines Jeria Jimenez"}, {"id": "10205389660530900", "name": "Monica Andreoli Bravo"}, {"id": "1482251988756743", "name": "Lidia Vergara"}, {"id": "10153572447168216", "name": "Miguel Carvajal"}, {"id": "565247490297920", "name": "Apurayman Yachay Wawayay"}, {"id": "10206824065751082", "name": "Francisco Javier Perez Lara"}, {"id": "10152778721298986", "name": "Diana Forigua"}, {"id": "10156160549095171", "name": "Catherine Alayon Torres"}, {"id": "800700056704655", "name": "Katalina Contreras Duarte"}, {"id": "1133171433382246", "name": "Ana Ruth Lopez Espinoza"}, {"id": "10204538025829299", "name": "Floyd Tirado"}, {"id": "104956792637", "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile"}, {"id": "883322171721699", "name": "Solange Alfaro"}, {"id": "471588163007287", "name": "Paulina Vasquez"}, {"id": "1141104002581377", "name": "Nury Navarrete"}, {"id": "10153033843399084", "name": "Mirna Toro Serrano"}, {"id": "10206391860732608", "name": "Bianca Jimenez Solis"}, {"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "1000491926689145", "name": "Leonor Mu\u00f1oz Estay"}, {"id": "1444299632551811", "name": "Rosa Valentina Codoceo Arias"}, {"id": "1412939229034627", "name": "Pamela Garcia Monardez"}, {"id": "501117963390399", "name": "B\u00e1rbara Z\u00e1rate"}, {"id": "662896167133617", "name": "Patricia Troncoso Hernandez"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10206038596666295", "name": "Victoria Hidalgo"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10153292924423061", "name": "An\u00edbal Gonz\u00e1lez Quinteros"}, {"id": "893794180655120", "name": "Carlos Y Ruth Molina"}, {"id": "10205089306694924", "name": "Jessi Andrea Baez"}, {"id": "10204913456857249", "name": "Ale Bell"}, {"id": "1281419785218535", "name": "Vero Esteyes"}, {"id": "10204160581119439", "name": "Makita Silva Miranda"}, {"id": "10204796169002433", "name": "Marcelo Alexis Angel Angel"}, {"id": "432801573569614", "name": "Valentina Beltran Hermosilla"}, {"id": "935019606605442", "name": "Ucm Chile \u00c1rea Protegida DEa"}, {"id": "10208175478055093", "name": "Macarena Geraldine Molina Sanchez"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "10152491336819327", "name": "Maria Elena"}, {"id": "10152670313206192", "name": "Paula Andrea Vilo Oyarzun"}, {"id": "10207207096875036", "name": "Claudia Escobar Cares"}, {"id": "10204278267493465", "name": "Carolina Sep\u00falveda Berr\u00edos"}, {"id": "10207906645239546", "name": "Barbara Reyes"}, {"id": "10205013402548913", "name": "Carolina F. Urrutia"}, {"id": "1550669131913392", "name": "Karla Morales"}, {"id": "10203449605293865", "name": "Katia Soto"}, {"id": "10152608429823772", "name": "Lenny Cervera Cebada"}, {"id": "10205176644878732", "name": "Mar\u00eca Carla P\u00e8rez Garc\u00eca"}, {"id": "855093657949962", "name": "Fabiola Salgado"}, {"id": "10208134637702963", "name": "Sandra Vasquez Montano"}, {"id": "947951285250901", "name": "Nataly Dy Patricio Alejandro"}, {"id": "10206632628633721", "name": "Kata Aravena Pizarro"}, {"id": "10207298052787259", "name": "Esteban Palavecinos"}, {"id": "10204115276303163", "name": "Valentina Arriagada Corrales"}, {"id": "10205727951977290", "name": "Fran Wilkins Lihn"}, {"id": "10202934858451570", "name": "Jennifer Castro"}, {"id": "10207265643784069", "name": "Chumita Rivas"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10206948493171584", "name": "Maura Alvarado Cordova"}, {"id": "10152381552389695", "name": "Pedro Espinoza"}, {"id": "10204093075838778", "name": "Soraya Riroroko Laharoa"}, {"id": "1131986490158431", "name": "Marilyn Rubio Peralta"}, {"id": "534240823419798", "name": "Johana Grados Sanchez"}, {"id": "10205617482897465", "name": "Amory Rosales"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "10208277742038776", "name": "Evelyn Ang\u00e9lica G\u00f3mez P\u00e9rez"}, {"id": "10207695069950299", "name": "Agust\u00edn G\u00f3mez Ruz"}, {"id": "10208278171653133", "name": "Tania Berrios"}, {"id": "910668262328930", "name": "Lua Luna"}, {"id": "1505739053018000", "name": "Mone Riquelme"}, {"id": "1583683501911039", "name": "Rosa Reyes"}, {"id": "1008589209181084", "name": "Carolina Edith Mu\u00f1oz Rivera"}, {"id": "10206755814109023", "name": "Andrea Catal\u00e1n"}, {"id": "1615764805363490", "name": "Katalina Bel\u00e9n Ogalde Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10152864969363648", "name": "Jorge Enrique Jaque C\u00e1rcamo"}, {"id": "10207572610137212", "name": "Pamela Santa Ana Diaz"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "1549259085333978", "name": "Diego Alfredo Le\u00f3n"}, {"id": "10204489476979129", "name": "Gisella Malatesta Haug"}, {"id": "10152763373864872", "name": "Karen Vald\u00e9s"}, {"id": "10153423180232496", "name": "Berni Camus"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10206605486750355", "name": "Maria Luisa Henriquez Sanchez"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10204134209933071", "name": "Bel\u00e9n A. Gonz\u00e1lez Cid"}, {"id": "10205419950129308", "name": "Edita Correa Leppe"}, {"id": "10205052083960358", "name": "Natalia Andrea P\u00e9rez Mart\u00ednez"}, {"id": "421324728048110", "name": "Ver\u00f3nica Jimenez"}, {"id": "10204143528160780", "name": "Javiera Oviedo Zamora"}, {"id": "10202858330562524", "name": "Rosita Maldonado Rojas"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10208842907009201", "name": "Daniela Olmos Iturrieta"}, {"id": "10153499302083074", "name": "Paulina Anavalon"}, {"id": "10208855368808592", "name": "Blanca Mejias Requena"}, {"id": "1125721490775819", "name": "Camila Andrea Antiman Soto"}, {"id": "1738696256365540", "name": "Stephaniie Ramiirez"}, {"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}, {"id": "1661329950799618", "name": "Lili Gonzalez"}, {"id": "10152350858914663", "name": "Cristian Ram\u00edrez Hizaut"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "10205407625056547", "name": "Carolina Reyes"}, {"id": "162796160721679", "name": "Patricia Arriagada"}, {"id": "10153451728646320", "name": "Eliana Perez Matamala"}, {"id": "976310799048582", "name": "Moirita Maturana"}, {"id": "10203269866362063", "name": "Loretto Serrano Uma\u00f1a"}, {"id": "10203807764338726", "name": "Roxana Carolina Santiba\u00f1ez Abarca"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "906865536039893", "name": "Mariel Alexandra"}, {"id": "10207721072132147", "name": "Marcela Andrea Pino H"}, {"id": "10208105492652377", "name": "Andrea Agurto"}, {"id": "10153078257803026", "name": "Alexandra Valentina Riquelme Sanchez"}, {"id": "10204922989822042", "name": "Soraya Franco"}, {"id": "10153290383823176", "name": "Romina Andraca"}, {"id": "962457847143796", "name": "Miriam Mansilla del Valle"}, {"id": "10153608314608096", "name": "Gaby Valdivia Lahsen"}, {"id": "664501473641179", "name": "Constanza Morales"}, {"id": "10202661910527330", "name": "Alvaro Sebastian Vargas Mery"}, {"id": "380142365481320", "name": "Aldo Gonz\u00e1lez Vilches"}, {"id": "905663842801718", "name": "Florencio Sobarzo Cuevas"}, {"id": "10201233489479499", "name": "Sonia Raquel Abanto Veronico"}, {"id": "10205323610988578", "name": "C\u00e1ndida Elisa Vargas Reyes"}, {"id": "10204219896191846", "name": "Javier Andres Angel Castro"}, {"id": "10200810978993341", "name": "Veronica Hernandez Nu\u00f1ez"}, {"id": "1558898041005523", "name": "Bryan Nicol\u00e1s"}, {"id": "10206080854613406", "name": "Eva Adriana Castillo Serrano"}, {"id": "848262385183907", "name": "Marcela Menares"}, {"id": "10206783058678544", "name": "Abigail Gonz\u00e1lez Bustamante"}, {"id": "10154765739490226", "name": "Antonia Niemeyer"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "10153012848924542", "name": "Loreto Pacheco"}, {"id": "10207569765633200", "name": "Paola Sonn"}, {"id": "765425203576257", "name": "Beleen Guaquel"}], "summary": {"total_count": 140}}, "created_time": "2015-09-07T00:34:48+0000", "message": "\u00a1Estamos felices! Todo Chile se contagi\u00f3 con nuestra colecta y las redes sociales se repletaron de fotos con narices rojas. \nGracias a nuestros voluntarios, a quienes nos apoyaron en difusi\u00f3n y a todos los que donaron para compartir la alegr\u00eda de ayudar a un ni\u00f1o. #SonriamosJuntos", "type": "photo", "id": "125363700852376_885678711487534", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGcyTVRjMU5qQTRNVEEwTlRFeE9qRTBOREUyTnpBd05EST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGcxTmpnMk5UY3hORGcyTnpRNE9qRTBOREUxT0RjMk5qVT0="}}, "data": [{"message": "Hermosas narices por una noble y necesaria causa.", "from": {"name": "Aldo Gonz\u00e1lez Vilches", "id": "380142365481320"}, "id": "885678711487534_885686571486748"}, {"message": "", "from": {"name": "Alejandra Marcela Urrea Troncoso", "id": "10152528263538640"}, "id": "885678711487534_885696334819105"}, {"message": "Soy yo como exapoderada que les doy mis sincerasgrasias por ayudarme en la buena educacion de tres de mis hijos quienes son exelentes personas. Mil grasias y muchas bendiciones por su labor en pos de la infancia y sus familias", "from": {"name": "Leonor Mu\u00f1oz Estay", "id": "1000491926689145"}, "id": "885678711487534_885917948130277"}, {"message": "\u00a1Qu\u00e9 bien!", "from": {"name": "Miguel Carvajal", "id": "10153572447168216"}, "id": "885678711487534_886175608104511"}], "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyODUwODYxNTU4NjE=", "before": "MTAyMDI3NDk3NDkzODUzMzI="}}, "data": [{"id": "10202749749385332", "name": "Del Carmen Lienlaf"}, {"id": "1615764805363490", "name": "Katalina Bel\u00e9n Ogalde Gonz\u00e1lez"}, {"id": "104956792637", "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile"}, {"id": "800700056704655", "name": "Katalina Contreras Duarte"}, {"id": "1141104002581377", "name": "Nury Navarrete"}, {"id": "1444299632551811", "name": "Rosa Valentina Codoceo Arias"}, {"id": "471588163007287", "name": "Paulina Vasquez"}, {"id": "845723995477719", "name": "Paula Andrea Navarro"}, {"id": "662896167133617", "name": "Patricia Troncoso Hernandez"}, {"id": "10153292924423061", "name": "An\u00edbal Gonz\u00e1lez Quinteros"}, {"id": "10203807764338726", "name": "Roxana Carolina Santiba\u00f1ez Abarca"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10154765739490226", "name": "Antonia Niemeyer"}, {"id": "976310799048582", "name": "Moirita Maturana"}, {"id": "10205907589389840", "name": "Marcela Uribe Ampuero"}, {"id": "10205581200381784", "name": "Osa Osa"}, {"id": "10207298052787259", "name": "Esteban Palavecinos"}, {"id": "932444203443015", "name": "Stephanie Martinez Saldias"}, {"id": "10153290383823176", "name": "Romina Andraca"}, {"id": "10206723307379357", "name": "Yosi Salaz"}, {"id": "10156104174255066", "name": "Cata Sieverson"}, {"id": "10206910589825217", "name": "Nataly Godoy Pinto"}, {"id": "909211205808841", "name": "Margarita Diaz Reyes"}, {"id": "10205727951977290", "name": "Fran Wilkins Lihn"}, {"id": "10204115276303163", "name": "Valentina Arriagada Corrales"}, {"id": "1281419785218535", "name": "Vero Esteyes"}, {"id": "1054834814567632", "name": "Silvana Vargas Soto"}, {"id": "10205617482897465", "name": "Amory Rosales"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10205253957446099", "name": "Maria Emilia Chuchu"}, {"id": "896534407036707", "name": "Peppa Unu"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10204143528160780", "name": "Javiera Oviedo Zamora"}, {"id": "411004595733399", "name": "Milaray Alejandra Aravena"}, {"id": "1540980786212600", "name": "Jacqueline Del Carmen Vera"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "295107183947114", "name": "Jeannette Urrea Rivera"}, {"id": "10205079044914199", "name": "Barbara Armijo Cariceo"}, {"id": "834359636693233", "name": "Caroline Solange Maldonado"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10208551347562634", "name": "Pame Ignacia"}, {"id": "10205523769155716", "name": "Fran Herrera"}, {"id": "1550669131913392", "name": "Karla Morales"}, {"id": "380142365481320", "name": "Aldo Gonz\u00e1lez Vilches"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "10152350858914663", "name": "Cristian Ram\u00edrez Hizaut"}, {"id": "10207721072132147", "name": "Marcela Andrea Pino H"}, {"id": "10153499302083074", "name": "Paulina Anavalon"}, {"id": "765425203576257", "name": "Beleen Guaquel"}, {"id": "10205641326291185", "name": "Rosita Galaz Silva"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "10207061196227181", "name": "Martina Castro Cerda"}, {"id": "1451693448461466", "name": "Elizabeth Leal Barrera"}, {"id": "513754775438795", "name": "Valentina L\u00f3pez"}, {"id": "10153012036020818", "name": "Ma Jos\u00e9 Lafferte Riffo"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10153285086155861", "name": "Claudia Beatriz Barria Curumilla"}], "summary": {"total_count": 59}}, "created_time": "2015-09-06T15:59:31+0000", "message": "#LosMejores #Sisepuede #SonriamosJuntos #HicimosSalirElSol #Cilan #ColectaLaProtectora", "type": "photo", "id": "125363700852376_885475898174482", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 12}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxNDM1MjgxNjA3ODA=", "before": "MTA0NDEwNTQ0MjI5ODQwOA=="}}, "data": [{"id": "1044105442298408", "name": "Marcela Ya\u00f1ez"}, {"id": "565247490297920", "name": "Apurayman Yachay Wawayay"}, {"id": "910668262328930", "name": "Lua Luna"}, {"id": "10208105492652377", "name": "Andrea Agurto"}, {"id": "10202749749385332", "name": "Del Carmen Lienlaf"}, {"id": "10154765739490226", "name": "Antonia Niemeyer"}, {"id": "10205676555865328", "name": "La Maca Avenda\u00f1o Gonzalez"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10203807764338726", "name": "Roxana Carolina Santiba\u00f1ez Abarca"}, {"id": "947951285250901", "name": "Nataly Dy Patricio Alejandro"}, {"id": "10153033843399084", "name": "Mirna Toro Serrano"}, {"id": "10207333334111012", "name": "Jara Alexis Mart\u00edn"}, {"id": "10203215683217131", "name": "Barbara Lockwood"}, {"id": "1281419785218535", "name": "Vero Esteyes"}, {"id": "10152244239502927", "name": "Maca Cornejo"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10204308047559460", "name": "Natividad Gallegos Cisternas"}, {"id": "10153012848924542", "name": "Loreto Pacheco"}, {"id": "10206530043511458", "name": "Maria Eugenia Rothkegel S."}, {"id": "800700056704655", "name": "Katalina Contreras Duarte"}, {"id": "10152674638848581", "name": "B\u00e1rbara Daniela Morales Ruiz"}, {"id": "10206723307379357", "name": "Yosi Salaz"}, {"id": "836740873071213", "name": "Bel\u00e9n Bustos Esc\u00e1rate"}, {"id": "965845863431243", "name": "Johana Carolina Salas"}, {"id": "10153801197920340", "name": "Constanza Morales Rosenkranz"}, {"id": "1550669131913392", "name": "Karla Morales"}, {"id": "10207569765633200", "name": "Paola Sonn"}, {"id": "323644607839664", "name": "Pilar Valdes"}, {"id": "10209055117517812", "name": "Camila Saez Pe\u00f1a"}, {"id": "10203940352562242", "name": "Lucas Salazar Mardones"}, {"id": "1738696256365540", "name": "Stephaniie Ramiirez"}, {"id": "10207208235144640", "name": "Maria Eugenia Garin Rosales"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "4925673876193", "name": "Darla Henriquez Carabantes"}, {"id": "761881063853782", "name": "Diego Godoy Gonzalez"}, {"id": "10205617482897465", "name": "Amory Rosales"}, {"id": "1558898041005523", "name": "Bryan Nicol\u00e1s"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "857338057652008", "name": "Jose Manuel Valdivia Carrasco"}, {"id": "10152392843797215", "name": "Camila Fernanda Dominguez"}, {"id": "10204219896191846", "name": "Javier Andres Angel Castro"}, {"id": "4621081901595", "name": "Leticia Tellez Viveros"}, {"id": "976310799048582", "name": "Moirita Maturana"}, {"id": "10207721072132147", "name": "Marcela Andrea Pino H"}, {"id": "10204143528160780", "name": "Javiera Oviedo Zamora"}], "summary": {"total_count": 48}}, "created_time": "2015-09-05T13:19:58+0000", "message": "Partimos con nuestro segundo d\u00eda de colecta. Ac\u00e9rcate a nuestros voluntarios que estar\u00e1n en distintos puntos entre las regiones de Valpara\u00edso y Los Lagos. Tambi\u00e9n puedes hacer tu aporte en: http://www.protectora.cl/dona/\n\nS\u00famate a nuestra colecta y sube tu foto a Twitter o Instagram con #SonriamosJuntos @LaProtectora.", "type": "photo", "id": "125363700852376_884808881574517", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgxNDEzNTM1NTM3MTE=", "before": "NTY1MjQ3NDkwMjk3OTIw"}}, "data": [{"id": "565247490297920", "name": "Apurayman Yachay Wawayay"}, {"id": "10202749749385332", "name": "Del Carmen Lienlaf"}, {"id": "10205727951977290", "name": "Fran Wilkins Lihn"}, {"id": "1661329950799618", "name": "Lili Gonzalez"}, {"id": "10208184372187951", "name": "Daniela Alejandra Quilhot Urzua"}, {"id": "10205506237075366", "name": "Oriana Garc\u00eda Rodr\u00edguez"}, {"id": "10154117506315827", "name": "Pascuala Vergara"}, {"id": "857338057652008", "name": "Jose Manuel Valdivia Carrasco"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "1085136401499205", "name": "Alejandra Soledad Huerta Leon"}, {"id": "10204350163974114", "name": "Paula Macaya"}, {"id": "761881063853782", "name": "Diego Godoy Gonzalez"}, {"id": "1558898041005523", "name": "Bryan Nicol\u00e1s"}, {"id": "10208859327339329", "name": "M\u00f2nica Andrea Aedo Mu\u00f1oz"}, {"id": "834359636693233", "name": "Caroline Solange Maldonado"}, {"id": "10207547749831184", "name": "Mar\u00eda Soledad Miranda Rubio"}, {"id": "10204684071839927", "name": "Lorenitta Banda Barr\u00eda"}, {"id": "1142998869074083", "name": "Aaron Arriaza Vega"}, {"id": "955534661162179", "name": "Fran Gonzalez"}, {"id": "976310799048582", "name": "Moirita Maturana"}, {"id": "10200810978993341", "name": "Veronica Hernandez Nu\u00f1ez"}, {"id": "10205880139707190", "name": "Carla Patricia Cortes Nu\u00f1ez"}, {"id": "10206665705180270", "name": "Karina MontRom"}, {"id": "10204219896191846", "name": "Javier Andres Angel Castro"}, {"id": "664501473641179", "name": "Constanza Morales"}, {"id": "10152218162065919", "name": "Mar\u00eda Loreto Tapia Cornejo"}, {"id": "10204115276303163", "name": "Valentina Arriagada Corrales"}, {"id": "10153864271010931", "name": "Jennifer Alejandra"}, {"id": "1550669131913392", "name": "Karla Morales"}, {"id": "10208869128071949", "name": "Lily Jorquera Esobar"}, {"id": "765425203576257", "name": "Beleen Guaquel"}, {"id": "10205617482897465", "name": "Amory Rosales"}, {"id": "10156104174255066", "name": "Cata Sieverson"}, {"id": "1217077351653164", "name": "Alejandra Paulina Navia Silva"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10209250079468895", "name": "Natalia Andrea Carrasco Tobar"}, {"id": "1522485388007828", "name": "Yakeline Andrea Lopez Diaz"}, {"id": "10206783058678544", "name": "Abigail Gonz\u00e1lez Bustamante"}, {"id": "857254734339360", "name": "Yovana De la Cruz"}, {"id": "10208643680866344", "name": "Pamela Ib\u00e1nez"}, {"id": "836740873071213", "name": "Bel\u00e9n Bustos Esc\u00e1rate"}, {"id": "10203181476483994", "name": "Deysi Cardenas"}, {"id": "10204952882366194", "name": "Nayarett Rojas Solano"}, {"id": "905600466134572", "name": "Franzi RPunkt"}, {"id": "800700056704655", "name": "Katalina Contreras Duarte"}, {"id": "845723995477719", "name": "Paula Andrea Navarro"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "10205330216791392", "name": "Cata Pe\u00f1ailillo Diaz"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10205907589389840", "name": "Marcela Uribe Ampuero"}, {"id": "4621081901595", "name": "Leticia Tellez Viveros"}, {"id": "10205253957446099", "name": "Maria Emilia Chuchu"}, {"id": "10208567668852213", "name": "Maria Jose Hernandez"}, {"id": "534240823419798", "name": "Johana Grados Sanchez"}, {"id": "1168460569848448", "name": "Tamara Quintana Lillo"}, {"id": "10206605486750355", "name": "Maria Luisa Henriquez Sanchez"}, {"id": "10206414817631042", "name": "Polyta De Pfeng"}, {"id": "10207833349172782", "name": "Nathaly Guerra Barboza"}, {"id": "847801618643033", "name": "B\u00e1rbara Vargas Briones"}, {"id": "1261951707164897", "name": "Rosita Vicencio"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10152809945089393", "name": "Vanessa Constanza Zamora Asencio"}, {"id": "10152763373864872", "name": "Karen Vald\u00e9s"}, {"id": "852228798232515", "name": "Carolina Quiero Ortega"}, {"id": "10201517778497928", "name": "Fernando Sebastian Valdebenito Quiroz"}, {"id": "10204861915765333", "name": "Ver\u00f3nica Aedo Le\u00f3n."}, {"id": "10153407762997634", "name": "Jimena Carolina Gonz\u00e1lez Reginato"}, {"id": "10205414648635637", "name": "Katherine Monsalve Barr\u00eda"}, {"id": "789066327843208", "name": "M\u00f3nica N\u00fa\u00f1ez Fuentes"}, {"id": "10153285086155861", "name": "Claudia Beatriz Barria Curumilla"}, {"id": "295107183947114", "name": "Jeannette Urrea Rivera"}, {"id": "10204143528160780", "name": "Javiera Oviedo Zamora"}, {"id": "10204194013670384", "name": "Patu C\u00e1rdenas"}, {"id": "1086374018058064", "name": "Mariam Bravo"}, {"id": "444668075707977", "name": "Cata Armijo"}, {"id": "953582914700863", "name": "Juan Luis Navia Villa"}, {"id": "554161588034127", "name": "Ernesto Naranjo"}, {"id": "10208855368808592", "name": "Blanca Mejias Requena"}, {"id": "10154692386420230", "name": "Carol Neumann Bertin"}, {"id": "10153346947989116", "name": "Marce Patricia Cordero Castro"}, {"id": "10205876368207904", "name": "Liliana Silva Bijit"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10208141353553711", "name": "Daritza Karen G. Chavez"}], "summary": {"total_count": 85}}, "created_time": "2015-09-04T17:46:43+0000", "message": "Nuestros voluntarios te est\u00e1n esperando. Haz tu aporte y sube tu foto a Twitter o Instagram con #SonriamosJuntos Recuerda que tambi\u00e9n puedes donar en: http://www.protectora.cl/dona/ \u00a1Los ni\u00f1os de Chill\u00e1n no pueden esperar!", "type": "photo", "id": "125363700852376_884353638286708", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 23}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDIxMzI0NzI4MDQ4MTEw", "before": "MTA0NDEwNTQ0MjI5ODQwOA=="}}, "data": [{"id": "1044105442298408", "name": "Marcela Ya\u00f1ez"}, {"id": "565247490297920", "name": "Apurayman Yachay Wawayay"}, {"id": "10205727951977290", "name": "Fran Wilkins Lihn"}, {"id": "857338057652008", "name": "Jose Manuel Valdivia Carrasco"}, {"id": "10204806763065005", "name": "Jo Makarena Quintanilla"}, {"id": "10208592622755095", "name": "Camila Mulet"}, {"id": "10154765739490226", "name": "Antonia Niemeyer"}, {"id": "1558898041005523", "name": "Bryan Nicol\u00e1s"}, {"id": "1631913313750436", "name": "Quela Mart\u00ednez Silva"}, {"id": "10208510361255337", "name": "Jennifer L\u00fcques"}, {"id": "976310799048582", "name": "Moirita Maturana"}, {"id": "10204708894056445", "name": "Pily Leyton Jorquera"}, {"id": "10205253957446099", "name": "Maria Emilia Chuchu"}, {"id": "10208567668852213", "name": "Maria Jose Hernandez"}, {"id": "1550669131913392", "name": "Karla Morales"}, {"id": "657479931063133", "name": "Valentina Constanza"}, {"id": "10206605486750355", "name": "Maria Luisa Henriquez Sanchez"}, {"id": "10153360510268668", "name": "Nicol\u00e1s Le\u00f3n Ross"}, {"id": "1491155017833449", "name": "Amalia Valdes"}, {"id": "1486008915025035", "name": "Viveros Santa Mar\u00eda"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "1474846712809668", "name": "Otilia Cueto"}, {"id": "768362686623241", "name": "Lore Bel\u00e9n"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "10208729752620731", "name": "Evelyn Meza Orellana"}, {"id": "4882070626188", "name": "Vald\u00e9s Carolyn"}, {"id": "800700056704655", "name": "Katalina Contreras Duarte"}, {"id": "399783190170403", "name": "Cristian Fernandez Belloni"}, {"id": "10152124843322633", "name": "Daniela Navarro"}, {"id": "10204214161780905", "name": "Camila Andrea Mu\u00f1oz Acu\u00f1a"}, {"id": "10206678673983873", "name": "Marcela Mesias Ya\u00f1ez"}, {"id": "10205876368207904", "name": "Liliana Silva Bijit"}, {"id": "10207271468723203", "name": "Monserrat Echeverr\u00eda"}, {"id": "10203454533425107", "name": "Any Illesca Sandoval"}, {"id": "10206386502048841", "name": "Pamela Alexandra"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "607734979355020", "name": "Veronica Poblete Gomez"}, {"id": "10207519309605853", "name": "Daniela Riquelme Carrasco"}, {"id": "10152244239502927", "name": "Maca Cornejo"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "894777393974516", "name": "Constanza Francisca Apablaza Lazo"}, {"id": "10153216681797816", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Go\u00f1i"}, {"id": "10205528270067875", "name": "Edgardo Pati\u00f1o S"}, {"id": "10152763373864872", "name": "Karen Vald\u00e9s"}, {"id": "10152809945089393", "name": "Vanessa Constanza Zamora Asencio"}, {"id": "10207830380455866", "name": "Mar\u00eda Ver\u00f3nica Fern\u00e1ndez"}, {"id": "848262385183907", "name": "Marcela Menares"}, {"id": "817404201674675", "name": "Esteban Ortega Arroyo"}, {"id": "10152864969363648", "name": "Jorge Enrique Jaque C\u00e1rcamo"}, {"id": "10203940352562242", "name": "Lucas Salazar Mardones"}, {"id": "10205783299040748", "name": "Moreno Anggie"}, {"id": "10205907589389840", "name": "Marcela Uribe Ampuero"}, {"id": "501117963390399", "name": "B\u00e1rbara Z\u00e1rate"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10206786419677450", "name": "Maru SoBet"}, {"id": "10204509123586643", "name": "Myriam Miranda"}, {"id": "10156467182485368", "name": "Voskoboynikova Marina"}, {"id": "10156445204135543", "name": "Mar\u00eda Gracia Fern\u00e1ndez Tironi"}, {"id": "10153922871174837", "name": "Fabi Briones Pineda"}, {"id": "10206329867192593", "name": "Yessy Hevia"}, {"id": "10204950957156707", "name": "Silvia Velasquez Mandiola"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "10156104174255066", "name": "Cata Sieverson"}, {"id": "10203807764338726", "name": "Roxana Carolina Santiba\u00f1ez Abarca"}, {"id": "1011627945628611", "name": "Constanza Denisse Caro Gonzalez"}, {"id": "10203249815546836", "name": "Maria Veronica Vergara"}, {"id": "10206414817631042", "name": "Polyta De Pfeng"}, {"id": "1086374018058064", "name": "Mariam Bravo"}, {"id": "444996695638979", "name": "Camila Alejandra Ulloa Mu\u00f1oz"}, {"id": "10154692386420230", "name": "Carol Neumann Bertin"}, {"id": "10205075856833048", "name": "Ana Maria BZ"}, {"id": "10204913456857249", "name": "Ale Bell"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10152218162065919", "name": "Mar\u00eda Loreto Tapia Cornejo"}, {"id": "10206783058678544", "name": "Abigail Gonz\u00e1lez Bustamante"}, {"id": "10205052083960358", "name": "Natalia Andrea P\u00e9rez Mart\u00ednez"}, {"id": "421324728048110", "name": "Ver\u00f3nica Jimenez"}], "summary": {"total_count": 77}}, "created_time": "2015-09-04T11:05:00+0000", "message": "\u00a1Ya lleg\u00f3 el d\u00eda! Hoy y ma\u00f1ana es nuestra colecta \"Haz que un ni\u00f1o sonr\u00eda\". Ac\u00e9rcate a nuestros voluntarios que estar\u00e1n en distintos puntos entre las regiones de Valpara\u00edso y Los Lagos. Tambi\u00e9n puedes hacer tu aporte en: http://www.protectora.cl/dona/\n\nRecuerda subir tu foto a Twitter o Instagram con #SonriamosJuntos @LaProtectora y comparte la alegr\u00eda de ayudar a un ni\u00f1o.", "type": "photo", "id": "125363700852376_883967538325318", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGcwTWpBM01UTTRNekF4TXpVNE9qRTBOREV6TmpVMk5qRT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGcwTWpBM01UTTRNekF4TXpVNE9qRTBOREV6TmpVMk5qRT0="}}, "data": [{"message": "Recuerdos a\u00f1os atr\u00e1s cuando sal\u00edamos ac\u00e1 en temuco a recolectar para nuestros ni\u00f1os... Se extra\u00f1a a la protectora ac\u00e1...que les vaya excelente!!!!", "from": {"name": "Ana Maria BZ", "id": "10205075856833048"}, "id": "883967538325318_884207138301358"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY3ODMwNTg2Nzg1NDQ=", "before": "MTAyMDQ1NjI0NjcxNTQ2NDg="}}, "data": [{"id": "10204562467154648", "name": "Paula Macarena Mu\u00f1oz Fuentealba"}, {"id": "565247490297920", "name": "Apurayman Yachay Wawayay"}, {"id": "10207272211421525", "name": "Evelyn Gonz\u00e1lez Barr\u00eda"}, {"id": "10206156324614447", "name": "Thelma Mendez Ramos"}, {"id": "761881063853782", "name": "Diego Godoy Gonzalez"}, {"id": "697448087025965", "name": "Maritza Soledad General"}, {"id": "490556421082662", "name": "Jeniffer Soto Catalan"}, {"id": "10204350163974114", "name": "Paula Macaya"}, {"id": "4882070626188", "name": "Vald\u00e9s Carolyn"}, {"id": "10152820070222856", "name": "Marce Silva"}, {"id": "10206386502048841", "name": "Pamela Alexandra"}, {"id": "1630870090501134", "name": "Gloria Reyes Fernandez"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10152392843797215", "name": "Camila Fernanda Dominguez"}, {"id": "10203807764338726", "name": "Roxana Carolina Santiba\u00f1ez Abarca"}, {"id": "10207073211173682", "name": "Fernando Pozo"}, {"id": "10156104174255066", "name": "Cata Sieverson"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10208105492652377", "name": "Andrea Agurto"}, {"id": "905663842801718", "name": "Florencio Sobarzo Cuevas"}, {"id": "1177157542308168", "name": "Roxana Huineo"}, {"id": "10208357047184712", "name": "Silvia Del Carmen Vega"}, {"id": "1619719371634951", "name": "Mely Plaza Faundez"}, {"id": "909211205808841", "name": "Margarita Diaz Reyes"}, {"id": "534240823419798", "name": "Johana Grados Sanchez"}, {"id": "10206605486750355", "name": "Maria Luisa Henriquez Sanchez"}, {"id": "10207451152909932", "name": "Yois Araya"}, {"id": "10154046732112873", "name": "Gabriela Sepulveda Gandarillas"}, {"id": "456215301192563", "name": "Veranice Parra Cavieres"}, {"id": "10208022803072781", "name": "Carolina Andrea Rojas Rojas"}, {"id": "10152864969363648", "name": "Jorge Enrique Jaque C\u00e1rcamo"}, {"id": "932444203443015", "name": "Stephanie Martinez Saldias"}, {"id": "10153290383823176", "name": "Romina Andraca"}, {"id": "10153646302529441", "name": "Martinis de las Mercedes"}, {"id": "1047664158589596", "name": "Bianca Bel\u00e9n"}, {"id": "10152710199582140", "name": "Claudia Ver\u00f3nica Correa Lip\u00e1n"}, {"id": "622213967922539", "name": "Petronila Elena Jeraldo Casanova"}, {"id": "1481670632093412", "name": "Isabel Margarita Moscoso Gary"}, {"id": "10207298052787259", "name": "Esteban Palavecinos"}, {"id": "1657248851198655", "name": "Liceloth Cid"}, {"id": "10205176686764127", "name": "Roxana Janet Araya Alvarez"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10152244239502927", "name": "Maca Cornejo"}, {"id": "1281419785218535", "name": "Vero Esteyes"}, {"id": "1454728348152590", "name": "Yerkaclaudia Tarasbarra"}, {"id": "10208084405169293", "name": "Marcia Lobos"}, {"id": "10206329867192593", "name": "Yessy Hevia"}, {"id": "10204913456857249", "name": "Ale Bell"}, {"id": "10207023756259269", "name": "Karla Alejandra Mu\u00f1oz Rivera"}, {"id": "10204966398696551", "name": "Vane Vanessa L\u00f3pez Palma"}, {"id": "1076546609063836", "name": "Graciela Vidal Lincoman"}, {"id": "10207260275878882", "name": "Inche Claudio Quilaguilque Pignen"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10207124246852373", "name": "Teresa Corona Farias"}, {"id": "1525045504398304", "name": "Amada Pedraza de la Fuente"}, {"id": "489328274550385", "name": "Camila Ruiz Vasquez"}, {"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}, {"id": "10205617482897465", "name": "Amory Rosales"}, {"id": "10206622041887686", "name": "Valentina Fuentes"}, {"id": "10203454533425107", "name": "Any Illesca Sandoval"}, {"id": "10208855368808592", "name": "Blanca Mejias Requena"}, {"id": "10206783058678544", "name": "Abigail Gonz\u00e1lez Bustamante"}], "summary": {"total_count": 65}}, "created_time": "2015-09-03T22:17:19+0000", "message": "\u00a1Ma\u00f1ana es el d\u00eda! Al igual que Hush Puppies, contamos con tu apoyo en nuestra colecta \"Haz que un ni\u00f1o sonr\u00eda\". Todos podemos ayudar a que  los ni\u00f1os de Chile tengan un futuro mejor. Dona y sube tu foto con #SonriamosJuntos @LaProtectora", "type": "photo", "id": "125363700852376_883782208343851"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 80}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDIxMzI0NzI4MDQ4MTEw", "before": "MTA0NDEwNTQ0MjI5ODQwOA=="}}, "data": [{"id": "1044105442298408", "name": "Marcela Ya\u00f1ez"}, {"id": "10153761627526075", "name": "Josefina Cruz Correa"}, {"id": "804917832985284", "name": "Ariana Valladares Martinez"}, {"id": "761881063853782", "name": "Diego Godoy Gonzalez"}, {"id": "10205071814857819", "name": "Q-arlos Dur\u00e1n"}, {"id": "700545716710224", "name": "Ninoska Miranda"}, {"id": "4925673876193", "name": "Darla Henriquez Carabantes"}, {"id": "173488419655737", "name": "Ani Correa"}, {"id": "10204350163974114", "name": "Paula Macaya"}, {"id": "4882070626188", "name": "Vald\u00e9s Carolyn"}, {"id": "10152574670134632", "name": "Rocio Castellanos"}, {"id": "1522153231367046", "name": "Suny Bustos Salazar"}, {"id": "10208105492652377", "name": "Andrea Agurto"}, {"id": "433087273530659", "name": "Aida Figueroa Barros"}, {"id": "10152874748639184", "name": "Maca Nu\u00f1ez"}, {"id": "909211205808841", "name": "Margarita Diaz Reyes"}, {"id": "10201409463993863", "name": "Carolina Mu\u00f1oz"}, {"id": "10207884501214371", "name": "Aida Cornejo Vasquez"}, {"id": "947951285250901", "name": "Nataly Dy Patricio Alejandro"}, {"id": "10152864969363648", "name": "Jorge Enrique Jaque C\u00e1rcamo"}, {"id": "10152244239502927", "name": "Maca Cornejo"}, {"id": "10203454533425107", "name": "Any Illesca Sandoval"}, {"id": "10206783058678544", "name": "Abigail Gonz\u00e1lez Bustamante"}, {"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10204684071839927", "name": "Lorenitta Banda Barr\u00eda"}, {"id": "10208729752620731", "name": "Evelyn Meza Orellana"}, {"id": "848262385183907", "name": "Marcela Menares"}, {"id": "10152388217393133", "name": "Macarena Rojas"}, {"id": "10153290383823176", "name": "Romina Andraca"}, {"id": "10152218162065919", "name": "Mar\u00eda Loreto Tapia Cornejo"}, {"id": "10204489476979129", "name": "Gisella Malatesta Haug"}, {"id": "104956792637", "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile"}, {"id": "10153216681797816", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Go\u00f1i"}, {"id": "10208623786172505", "name": "Angelina Cifuentes O"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "845723995477719", "name": "Paula Andrea Navarro"}, {"id": "10204214161780905", "name": "Camila Andrea Mu\u00f1oz Acu\u00f1a"}, {"id": "10203807764338726", "name": "Roxana Carolina Santiba\u00f1ez Abarca"}, {"id": "10208855368808592", "name": "Blanca Mejias Requena"}, {"id": "10204854316375703", "name": "Fisioterapeuta Deportivo Lorena"}, {"id": "717619175016832", "name": "Leonor Aguilera"}, {"id": "994681383882900", "name": "Matiklde Valencia Beiza"}, {"id": "10201105683361304", "name": "Nicol Estefany Lagos Castillo"}, {"id": "10204922989822042", "name": "Soraya Franco"}, {"id": "10203052962381287", "name": "Jessita Cardenas Meza"}, {"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}, {"id": "10204451361059707", "name": "Jose Herrera"}, {"id": "295107183947114", "name": "Jeannette Urrea Rivera"}, {"id": "862803060461255", "name": "Fe\u00f1aa Rojas"}, {"id": "10152064705912218", "name": "Anita Mar\u00eda Godoy Alarc\u00f3n"}, {"id": "10152599435028315", "name": "Val Maca Araya"}, {"id": "10207739283705880", "name": "Catalunchi Rojas"}, {"id": "919483708116252", "name": "Claudio Perez M"}, {"id": "10205754440167227", "name": "Alejandro Gonzalez"}, {"id": "10208315953358782", "name": "Cecilia Valderrama Fernandez"}, {"id": "10204486518299846", "name": "Vivi Quiero"}, {"id": "857338057652008", "name": "Jose Manuel Valdivia Carrasco"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "10207569765633200", "name": "Paola Sonn"}, {"id": "902893326496026", "name": "Jamie Lagos Munoz"}, {"id": "935019606605442", "name": "Ucm Chile \u00c1rea Protegida DEa"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "773351436086958", "name": "Camila Fernanda Rocco Rocuant"}, {"id": "10152408556125309", "name": "Paloma Artigas B"}, {"id": "10208504331108801", "name": "Isa Vargas"}, {"id": "800700056704655", "name": "Katalina Contreras Duarte"}, {"id": "10207271468723203", "name": "Monserrat Echeverr\u00eda"}, {"id": "10152809945089393", "name": "Vanessa Constanza Zamora Asencio"}, {"id": "10207707304379337", "name": "Berty Barrera"}, {"id": "10153336862291752", "name": "Jose Tomas Sauvalle"}, {"id": "10207516923386062", "name": "Mauricio Tudela Araya"}, {"id": "501117963390399", "name": "B\u00e1rbara Z\u00e1rate"}, {"id": "10207260275878882", "name": "Inche Claudio Quilaguilque Pignen"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "10156467182485368", "name": "Voskoboynikova Marina"}, {"id": "421324728048110", "name": "Ver\u00f3nica Jimenez"}], "summary": {"total_count": 77}}, "created_time": "2015-09-03T01:03:38+0000", "message": "Trabajamos para que los ni\u00f1os con menos oportunidades sigan so\u00f1ando. \u00a1Ay\u00fadanos con tu aporte!", "type": "photo", "id": "125363700852376_883303088391763", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGd6TnpZeE5EZzFNREV5TlRrd09qRTBOREV6TVRVNU56QT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGd6TXpRek5EVTFNRFUwTXprek9qRTBOREV5TkRNNU56Zz0="}}, "data": [{"message": "lindo mi chiquitito hermoso", "from": {"name": "Eva Adriana Castillo Serrano", "id": "10206080854613406"}, "id": "883303088391763_883343455054393"}, {"message": "Hoy fui a stgo y no encontre en ningun metro", "from": {"name": "Marcela Menares", "id": "848262385183907"}, "id": "883303088391763_883761485012590"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 22}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODU3MzM4MDU3NjUyMDA4", "before": "NTY1MjQ3NDkwMjk3OTIw"}}, "data": [{"id": "565247490297920", "name": "Apurayman Yachay Wawayay"}, {"id": "492442480903053", "name": "Lorena Oliva"}, {"id": "10205188136134173", "name": "Gime Leighton Q"}, {"id": "10152415158199539", "name": "Toti Riquelme"}, {"id": "104956792637", "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile"}, {"id": "10204780182126539", "name": "Karina Andrea Lagos Fuentes"}, {"id": "1044276845616261", "name": "Sandra Jarpa Jarpa"}, {"id": "10152408556125309", "name": "Paloma Artigas B"}, {"id": "10205907589389840", "name": "Marcela Uribe Ampuero"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10204970887611536", "name": "Nathy Cabrera"}, {"id": "845723995477719", "name": "Paula Andrea Navarro"}, {"id": "1281419785218535", "name": "Vero Esteyes"}, {"id": "10206783058678544", "name": "Abigail Gonz\u00e1lez Bustamante"}, {"id": "1540980786212600", "name": "Jacqueline Del Carmen Vera"}, {"id": "1642409932703884", "name": "Adelaida Cariceo"}, {"id": "10204922989822042", "name": "Soraya Franco"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "10205876368207904", "name": "Liliana Silva Bijit"}, {"id": "10152599435028315", "name": "Val Maca Araya"}, {"id": "800700056704655", "name": "Katalina Contreras Duarte"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10200810978993341", "name": "Veronica Hernandez Nu\u00f1ez"}, {"id": "770273659716157", "name": "Kim Taengoo Carly"}, {"id": "772932539508283", "name": "Keicy Ars"}, {"id": "10209089314529001", "name": "Samuel Sanhueza"}, {"id": "10154692386420230", "name": "Carol Neumann Bertin"}, {"id": "10207516923386062", "name": "Mauricio Tudela Araya"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "10156467182485368", "name": "Voskoboynikova Marina"}, {"id": "857338057652008", "name": "Jose Manuel Valdivia Carrasco"}], "summary": {"total_count": 34}}, "created_time": "2015-09-02T16:47:17+0000", "message": "\u00a1Quedan dos d\u00edas! Ay\u00fadanos con tu aporte en nuestra colecta \u201cHaz que un ni\u00f1o sonr\u00eda\u201d y colabora para  financiar la construcci\u00f3n de un jard\u00edn infantil en Chill\u00e1n. Regalaremos 200 mil narices de payaso a quienes hagan su donaci\u00f3n para que se tomen una foto y la compartan por Twitter e Instagram con el #hashtag #SonriamosJuntos", "type": "photo", "id": "125363700852376_883127921742613", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 18}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ1MzgwMjU4MjkyOTk=", "before": "MTA0NDEwNTQ0MjI5ODQwOA=="}}, "data": [{"id": "1044105442298408", "name": "Marcela Ya\u00f1ez"}, {"id": "10208510361255337", "name": "Jennifer L\u00fcques"}, {"id": "10208191347601322", "name": "Rosana Espinoza"}, {"id": "4925673876193", "name": "Darla Henriquez Carabantes"}, {"id": "10207699577474748", "name": "Astrid Karen Inostroza Medina"}, {"id": "10207934321093396", "name": "M\u00f3nica Cecilia Jim\u00e9nez Pino"}, {"id": "10203940352562242", "name": "Lucas Salazar Mardones"}, {"id": "10205101793716820", "name": "Vale Escobar Sanchez"}, {"id": "10205754440167227", "name": "Alejandro Gonzalez"}, {"id": "10208551347562634", "name": "Pame Ignacia"}, {"id": "10206103342681999", "name": "Veronica Dinamarca Fuentes"}, {"id": "10204055248608298", "name": "Cata Palma"}, {"id": "10209089314529001", "name": "Samuel Sanhueza"}, {"id": "10205124750028412", "name": "Marcela Gary Herrera"}, {"id": "10205896496715250", "name": "Elizabeth Mu\u00f1oz Mariangel"}, {"id": "10208315953358782", "name": "Cecilia Valderrama Fernandez"}, {"id": "10208219537224257", "name": "Lorna Belen Moreno Carre\u00f1o"}, {"id": "10206592646030014", "name": "Paula Araneda Olivares"}, {"id": "1146501022027997", "name": "Daniela Soledad Espinoza Sepulveda"}, {"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10208109823318949", "name": "Jorge Miles"}, {"id": "772932539508283", "name": "Keicy Ars"}, {"id": "1638060029742182", "name": "Carola Moreno Marambio"}, {"id": "10206783058678544", "name": "Abigail Gonz\u00e1lez Bustamante"}, {"id": "10206112059260730", "name": "Adelaida Antonia Silva Tapia"}, {"id": "10204913456857249", "name": "Ale Bell"}, {"id": "1221029914578316", "name": "Claudia Baleska Merino Perez"}, {"id": "904755206310112", "name": "Bebitax Cruxadita"}, {"id": "928709640540841", "name": "Cecii Rubilar"}, {"id": "554161588034127", "name": "Ernesto Naranjo"}, {"id": "857338057652008", "name": "Jose Manuel Valdivia Carrasco"}, {"id": "10153499302083074", "name": "Paulina Anavalon"}, {"id": "804917832985284", "name": "Ariana Valladares Martinez"}, {"id": "10206098247232428", "name": "Yennifer Andrea Martinez Lastra"}, {"id": "10206329867192593", "name": "Yessy Hevia"}, {"id": "10153411361505963", "name": "Nina Carina Minay"}, {"id": "10152763373864872", "name": "Karen Vald\u00e9s"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "753190944729006", "name": "Jocelyn Romero Valverde"}, {"id": "1738696256365540", "name": "Stephaniie Ramiirez"}, {"id": "10203693741943983", "name": "Johana Cecilia Ayala Martinez"}, {"id": "10205876368207904", "name": "Liliana Silva Bijit"}, {"id": "10208002423634316", "name": "M Elena Gallardo A"}, {"id": "10154692386420230", "name": "Carol Neumann Bertin"}, {"id": "501117963390399", "name": "B\u00e1rbara Z\u00e1rate"}, {"id": "1086374018058064", "name": "Mariam Bravo"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10205052083960358", "name": "Natalia Andrea P\u00e9rez Mart\u00ednez"}, {"id": "10205364356765067", "name": "Claudia Vargas Mendez"}, {"id": "421324728048110", "name": "Ver\u00f3nica Jimenez"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "10156467182485368", "name": "Voskoboynikova Marina"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10204538025829299", "name": "Floyd Tirado"}], "summary": {"total_count": 55}}, "created_time": "2015-09-01T16:40:06+0000", "message": "Hoy estuvimos en el Matinal Nuestra Casa, Canal 9 Bio Bio en Concepci\u00f3n, difundiendo nuestra colecta \"Haz que un ni\u00f1o sonr\u00eda\". \u00a1Necesitamos el apoyo de todos para este 4 y 5 de septiembre! #SonriamosJuntos", "type": "photo", "id": "125363700852376_882510811804324", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGd5TmprME5UazFNVEU1TWpjNU9qRTBOREV4TkRZeU1UUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGd5TmpFeU1UVTFNVEkzTlRJek9qRTBOREV4TXpVMk1UVT0="}}, "data": [{"message": "Vamos con esperanza y con la ayuda de todos y DIOS!!!!", "from": {"name": "Liliana Silva Bijit", "id": "10205876368207904"}, "id": "882510811804324_882612155127523"}, {"message": "quiero inscribirme de voluntario a donde me dirijo?", "from": {"name": "Ernesto Naranjo", "id": "554161588034127"}, "id": "882510811804324_882677781787627"}, {"message": "Desde Linares tambien nos estamos preparando para la colecta. Jardin infantil Dominga Cuellar", "from": {"name": "Ale Bell", "id": "10204913456857249"}, "id": "882510811804324_882694595119279"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 41}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgxMTcxMjkzODcxNzQ=", "before": "MTA0NDEwNTQ0MjI5ODQwOA=="}}, "data": [{"id": "1044105442298408", "name": "Marcela Ya\u00f1ez"}, {"id": "10203940352562242", "name": "Lucas Salazar Mardones"}, {"id": "10205907589389840", "name": "Marcela Uribe Ampuero"}, {"id": "1032808706740218", "name": "Tiiare Vanesa"}, {"id": "820862584666165", "name": "Camila Andrea Toledo"}, {"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10207271468723203", "name": "Monserrat Echeverr\u00eda"}, {"id": "104956792637", "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10204574420057988", "name": "Paulina Beltr\u00e1n Rojas"}, {"id": "10207804372735476", "name": "Natalie Solar"}, {"id": "10207129853625186", "name": "Pancho Garc\u00eda de La Huerta"}, {"id": "10153499302083074", "name": "Paulina Anavalon"}, {"id": "10204777780227189", "name": "Anibal Trivi\u00f1o Suarez"}, {"id": "10204656232742518", "name": "Karim Javiera Angel Castro"}, {"id": "1054834814567632", "name": "Silvana Vargas Soto"}, {"id": "1001557939902530", "name": "Hector Sepulveda Cid"}, {"id": "834359636693233", "name": "Caroline Solange Maldonado"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "976310799048582", "name": "Moirita Maturana"}, {"id": "10208328575112006", "name": "Sole Oyarce Valenzuela"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10206400162903444", "name": "Anii Vega Espinoza"}, {"id": "800700056704655", "name": "Katalina Contreras Duarte"}, {"id": "772932539508283", "name": "Keicy Ars"}, {"id": "845761942135940", "name": "Marisol Zamora"}, {"id": "10152809945089393", "name": "Vanessa Constanza Zamora Asencio"}, {"id": "10208219537224257", "name": "Lorna Belen Moreno Carre\u00f1o"}, {"id": "1544815515746265", "name": "Teresa Mu\u00f1oz"}, {"id": "10206910589825217", "name": "Nataly Godoy Pinto"}, {"id": "10152972188058394", "name": "Pamela Soto Copaja"}, {"id": "10205523769155716", "name": "Fran Herrera"}, {"id": "10205727951977290", "name": "Fran Wilkins Lihn"}, {"id": "295107183947114", "name": "Jeannette Urrea Rivera"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "10206783058678544", "name": "Abigail Gonz\u00e1lez Bustamante"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10206386502048841", "name": "Pamela Alexandra"}, {"id": "10153667122229374", "name": "Luis Enrique Olavarria M-"}, {"id": "10203039399813122", "name": "Maria Jose Suarez Cerda"}, {"id": "501117963390399", "name": "B\u00e1rbara Z\u00e1rate"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}, {"id": "380142365481320", "name": "Aldo Gonz\u00e1lez Vilches"}, {"id": "845723995477719", "name": "Paula Andrea Navarro"}, {"id": "10208084405169293", "name": "Marcia Lobos"}, {"id": "10205876368207904", "name": "Liliana Silva Bijit"}, {"id": "10153034859313302", "name": "Patricia Alejandra Escobar"}, {"id": "10152763373864872", "name": "Karen Vald\u00e9s"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "10205052083960358", "name": "Natalia Andrea P\u00e9rez Mart\u00ednez"}, {"id": "10208117129387174", "name": "Angela Toledo"}], "summary": {"total_count": 55}}, "created_time": "2015-08-31T19:55:10+0000", "message": "Necesitamos tu ayuda para nuestra colecta \"Haz que un ni\u00f1o sonr\u00eda\". Regalaremos 200 mil narices de payaso a quienes hagan su donaci\u00f3n para que se tomen una foto y la compartan, por Twitter e Instagram, con el #hashtag #SonriamosJuntos. \u00a1Haz tu aporte este 4 y 5 de sept!", "type": "photo", "id": "125363700852376_881886641866741", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 19}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzMwNzA3NjU3MDAzMjc2", "before": "MTAyMDM5NDAzNTI1NjIyNDI="}}, "data": [{"id": "10203940352562242", "name": "Lucas Salazar Mardones"}, {"id": "10208030818988054", "name": "Paola Alejandra Jara Hidd"}, {"id": "10204828500971383", "name": "Hebert Enrique Segovia Flores"}, {"id": "1638060029742182", "name": "Carola Moreno Marambio"}, {"id": "10205876368207904", "name": "Liliana Silva Bijit"}, {"id": "772932539508283", "name": "Keicy Ars"}, {"id": "10205710066931480", "name": "Mariela Colina Medic"}, {"id": "10205301966845707", "name": "Daniela Bahamondes"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10205481565856122", "name": "Mar\u00eda Graciela Genral Guerra"}, {"id": "845723995477719", "name": "Paula Andrea Navarro"}, {"id": "10208878035052675", "name": "Macarena Bastidas Quintana"}, {"id": "565247490297920", "name": "Apurayman Yachay Wawayay"}, {"id": "10208278171613132", "name": "Maribel Freire"}, {"id": "10205480714836173", "name": "Pao Garrido"}, {"id": "10153197382357867", "name": "Miguel Alejandro Oyarce Rivas"}, {"id": "10207434877135684", "name": "Grace Bazin"}, {"id": "10205364356765067", "name": "Claudia Vargas Mendez"}, {"id": "10206038596666295", "name": "Victoria Hidalgo"}, {"id": "994681383882900", "name": "Matiklde Valencia Beiza"}, {"id": "10206275477623633", "name": "Sandra Ver\u00f3nica Zamora Oyarzun"}, {"id": "10208119260128410", "name": "Lisette Ledezma Castillo"}, {"id": "794698857263891", "name": "Maria Angelica Vega Mora"}, {"id": "10205532276327679", "name": "Flavia Carlino"}, {"id": "10208610066028520", "name": "Gerardo Hector Castillo Leiva"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10205617482897465", "name": "Amory Rosales"}, {"id": "10207739283705880", "name": "Catalunchi Rojas"}, {"id": "965845863431243", "name": "Johana Carolina Salas"}, {"id": "10156445204135543", "name": "Mar\u00eda Gracia Fern\u00e1ndez Tironi"}, {"id": "983328338349420", "name": "Javiera Miranda"}, {"id": "10207830380455866", "name": "Mar\u00eda Ver\u00f3nica Fern\u00e1ndez"}, {"id": "813137115499017", "name": "YoseLiinn Quintana"}, {"id": "847801618643033", "name": "B\u00e1rbara Vargas Briones"}, {"id": "10153292924423061", "name": "An\u00edbal Gonz\u00e1lez Quinteros"}, {"id": "928709640540841", "name": "Cecii Rubilar"}, {"id": "10152995083081662", "name": "Leonor Catal\u00e1n Morales"}, {"id": "10206783058678544", "name": "Abigail Gonz\u00e1lez Bustamante"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "411004595733399", "name": "Milaray Alejandra Aravena"}, {"id": "10208084405169293", "name": "Marcia Lobos"}, {"id": "10206098247232428", "name": "Yennifer Andrea Martinez Lastra"}, {"id": "10207453275872687", "name": "Parra Evelin"}, {"id": "10153925694087264", "name": "Fernanda Paz Mu\u00f1oz"}, {"id": "761577647276655", "name": "Sandra Morales Castillo"}, {"id": "10204363576222293", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Mart\u00ednez Catal\u00e1n"}, {"id": "976310799048582", "name": "Moirita Maturana"}, {"id": "10204219896191846", "name": "Javier Andres Angel Castro"}, {"id": "800700056704655", "name": "Katalina Contreras Duarte"}, {"id": "10207704484673118", "name": "Danny Jorquera Jimenez"}, {"id": "554161588034127", "name": "Ernesto Naranjo"}, {"id": "10201331336000702", "name": "Alison Carter Martinez"}, {"id": "10152599435028315", "name": "Val Maca Araya"}, {"id": "10152809945089393", "name": "Vanessa Constanza Zamora Asencio"}, {"id": "10154002377814225", "name": "Seba Barrientos"}, {"id": "819728008090746", "name": "Rachel Londo\u00f1o"}, {"id": "768362686623241", "name": "Lore Bel\u00e9n"}, {"id": "10207316868657640", "name": "Barbara Albornoz"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "513754775438795", "name": "Valentina L\u00f3pez"}, {"id": "10204260503967327", "name": "Andrea Vald\u00e9s Canepa"}, {"id": "10152362656580762", "name": "Josefina Gurtubay"}, {"id": "10152972188058394", "name": "Pamela Soto Copaja"}, {"id": "10152871886389272", "name": "Francisca Piraino"}, {"id": "1233165863437642", "name": "Andrea Pilar Rojas Rojas"}, {"id": "10155234059345385", "name": "Pamela Veas Galletti"}, {"id": "10205052083960358", "name": "Natalia Andrea P\u00e9rez Mart\u00ednez"}, {"id": "10205528270067875", "name": "Edgardo Pati\u00f1o S"}, {"id": "1086374018058064", "name": "Mariam Bravo"}, {"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}], "summary": {"total_count": 71}}, "created_time": "2015-08-30T23:28:24+0000", "message": "\u00a1Quedan pocos d\u00edas! Este 4 y 5 de sept. realizaremos nuestra colecta \u201cHaz que un ni\u00f1o sonr\u00eda\u201d para financiar la construcci\u00f3n de un jard\u00edn infantil en Chill\u00e1n. Regalaremos 200 mil narices de payaso a las personas que entreguen su aporte. M\u00e1s detalles en la nota de Publimetro. \n\nhttp://www.publimetro.cl/nota/cronica/con-200-mil-narices-de-payaso-la-protectora-realizara-colecta-para-construir-jardin-infantil/xIQohD!KarMrN9iyTpw/#.VeOOE0fw7SE.email", "type": "link", "id": "125363700852376_881570138565058", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGd4TlRnM01qUTROVFl6TXpRM09qRTBOREE1TnprMU9EWT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGd4TlRnM01qUTROVFl6TXpRM09qRTBOREE1TnprMU9EWT0="}}, "data": [{"message": "Hay alguna forma en que se pueda apadrinar a un ni\u00f1@??", "from": {"name": "Contanza Retamal Diaz", "id": "10208634829891960"}, "id": "881570138565058_881587248563347"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 34}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODYyODAzMDYwNDYxMjU1", "before": "MTAyMDczMDA1MDA5NzI1NjU="}}, "data": [{"id": "10207300500972565", "name": "Nathih Gonz\u00e1lez"}, {"id": "1044105442298408", "name": "Marcela Ya\u00f1ez"}, {"id": "1447091582269196", "name": "Nadia Virginia"}, {"id": "565247490297920", "name": "Apurayman Yachay Wawayay"}, {"id": "965845863431243", "name": "Johana Carolina Salas"}, {"id": "845263258891095", "name": "Stefanny Espinoza"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "1615764805363490", "name": "Katalina Bel\u00e9n Ogalde Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10208002423634316", "name": "M Elena Gallardo A"}, {"id": "1085136401499205", "name": "Alejandra Soledad Huerta Leon"}, {"id": "834359636693233", "name": "Caroline Solange Maldonado"}, {"id": "1589958684612466", "name": "Lala Guzm\u00e1n"}, {"id": "582061811945909", "name": "Katerinne Landaeta"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "10153572447168216", "name": "Miguel Carvajal"}, {"id": "390765917791564", "name": "Tamy Olea"}, {"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "10206843025573541", "name": "Vickyta Ortiz"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10201625717003412", "name": "Javier Eduardo Caceres Pinto"}, {"id": "10204219896191846", "name": "Javier Andres Angel Castro"}, {"id": "10152809945089393", "name": "Vanessa Constanza Zamora Asencio"}, {"id": "847801618643033", "name": "B\u00e1rbara Vargas Briones"}, {"id": "10205617482897465", "name": "Amory Rosales"}, {"id": "10201517778497928", "name": "Fernando Sebastian Valdebenito Quiroz"}, {"id": "1024105947645869", "name": "Francisca Aliste"}, {"id": "10152685050667609", "name": "Tutu Montt"}, {"id": "104956792637", "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile"}, {"id": "809119959234420", "name": "Onailimixam Serdna Anilom Ladiv"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10205072438825588", "name": "Giselle Olea Matus"}, {"id": "10206783058678544", "name": "Abigail Gonz\u00e1lez Bustamante"}, {"id": "10208219537224257", "name": "Lorna Belen Moreno Carre\u00f1o"}, {"id": "10204861915765333", "name": "Ver\u00f3nica Aedo Le\u00f3n."}, {"id": "10204970887611536", "name": "Nathy Cabrera"}, {"id": "10204952882366194", "name": "Nayarett Rojas Solano"}, {"id": "10154692386420230", "name": "Carol Neumann Bertin"}, {"id": "10207516923386062", "name": "Mauricio Tudela Araya"}, {"id": "845723995477719", "name": "Paula Andrea Navarro"}, {"id": "10207786046349544", "name": "Emilia Patricia Z\u00fa\u00f1iga Rubio"}, {"id": "10206219760630538", "name": "Jorge Maldonado"}, {"id": "10205583152035507", "name": "Teresa Shofita Ar\u00e9valo Tobar"}, {"id": "10153321640443893", "name": "Maria Paz Rengifo Hardy"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10152763373864872", "name": "Karen Vald\u00e9s"}, {"id": "380142365481320", "name": "Aldo Gonz\u00e1lez Vilches"}, {"id": "10208426123670949", "name": "Jocelin Gonz\u00e1lez Aguilar"}, {"id": "862803060461255", "name": "Fe\u00f1aa Rojas"}], "summary": {"total_count": 50}}, "created_time": "2015-08-29T13:42:22+0000", "message": "Para avanzar como pa\u00eds debemos asegurarnos que todos los ni\u00f1os crezcan con igualdad de oportunidades. \u00a1Ay\u00fadanos con tu aporte! Colecta La Protectora, 4 y 5 de septiembre.", "type": "photo", "id": "125363700852376_880573765331362", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVFkwTnpBMU1Ea3dNalV4TlRZeU9qRTBOVFEwTkRVeE5qVT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGd3T0RFeU16TTROalF3T0RNNE9qRTBOREE0TlRjMU9UZz0="}}, "data": [{"message": "Es el Crixus??? \ud83d\ude0d", "from": {"name": "Karen Vald\u00e9s", "id": "10152763373864872"}, "id": "880573765331362_880812338640838"}, {"message": "Siii", "from": {"name": "Stephanie Martinez Saldias", "id": "932444203443015"}, "id": "880573765331362_883831298338942"}, {"message": "Ohhh moriiii de emoci\u00f3n que lindo Crixus", "from": {"name": "Ma Isabel Contreras", "id": "10205990597139121"}, "id": "880573765331362_964268230295248"}, {"message": "Sale hermoso", "from": {"name": "Amory Rosales", "id": "10205617482897465"}, "id": "880573765331362_964297653625639"}, {"message": "Crixusss... Lindo", "from": {"name": "Ninoska Sotelo", "id": "736894019770793"}, "id": "880573765331362_964705090251562"}], "summary": {"total_count": 5, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 49}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyMjQ5MTM4MjQ0NDI=", "before": "MTA0NDEwNTQ0MjI5ODQwOA=="}}, "data": [{"id": "1044105442298408", "name": "Marcela Ya\u00f1ez"}, {"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "1474104926210819", "name": "Carlos Quevedo Bouillaguet"}, {"id": "10204219896191846", "name": "Javier Andres Angel Castro"}, {"id": "10205124750028412", "name": "Marcela Gary Herrera"}, {"id": "10206783058678544", "name": "Abigail Gonz\u00e1lez Bustamante"}, {"id": "770273659716157", "name": "Kim Taengoo Carly"}, {"id": "10152864969363648", "name": "Jorge Enrique Jaque C\u00e1rcamo"}, {"id": "10153034859313302", "name": "Patricia Alejandra Escobar"}, {"id": "10152898131752690", "name": "Belu Kite"}, {"id": "935019606605442", "name": "Ucm Chile \u00c1rea Protegida DEa"}, {"id": "360995160740449", "name": "Mar\u00eda Antonieta Cecereu Lagos"}, {"id": "1625506681059213", "name": "Maria Ines Saez Rivas"}, {"id": "10204915636787254", "name": "Maite Gatica Diaz"}, {"id": "10205880139707190", "name": "Carla Patricia Cortes Nu\u00f1ez"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10154456453815408", "name": "Marta HA"}, {"id": "380142365481320", "name": "Aldo Gonz\u00e1lez Vilches"}, {"id": "137194006614648", "name": "Barbara Ailyn"}, {"id": "1746228008939254", "name": "Cintya Chavez"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10203562631524183", "name": "Jenn Donoso"}, {"id": "864320600304003", "name": "Maria Meneses"}, {"id": "753190944729006", "name": "Jocelyn Romero Valverde"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "10153407289473562", "name": "M Angeles Castillo Barrera"}, {"id": "10153007052078144", "name": "Cecilia Morales"}, {"id": "10204780182126539", "name": "Karina Andrea Lagos Fuentes"}, {"id": "10153832723644277", "name": "Marianela Tapia Meri\u00f1o"}, {"id": "295107183947114", "name": "Jeannette Urrea Rivera"}, {"id": "10207333334111012", "name": "Jara Alexis Mart\u00edn"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10205776246545980", "name": "Laura K-niu"}, {"id": "892809054102511", "name": "Yenni Concha Duarte"}, {"id": "10205517032144323", "name": "Patricia Vargas Mu\u00f1oz"}, {"id": "10152601994642181", "name": "Felipe Zarate Hirmas"}, {"id": "10207547186738490", "name": "Jessica Cartes Sanhueza"}, {"id": "845723995477719", "name": "Paula Andrea Navarro"}, {"id": "10207260275878882", "name": "Inche Claudio Quilaguilque Pignen"}, {"id": "845761942135940", "name": "Marisol Zamora"}, {"id": "10154093166840693", "name": "Nati Reyes"}, {"id": "10153430955982683", "name": "Javiera Riadi"}, {"id": "10152362656580762", "name": "Josefina Gurtubay"}, {"id": "10205008661474017", "name": "Nataly Andrea Quinteros Aburto"}, {"id": "857338057652008", "name": "Jose Manuel Valdivia Carrasco"}, {"id": "10205330216791392", "name": "Cata Pe\u00f1ailillo Diaz"}, {"id": "10203344209950212", "name": "Norma Catrileo"}, {"id": "1596091910630525", "name": "Carolina Abigail So\u00f1ez Chavez"}, {"id": "10205575901135714", "name": "Laura Cid Cifuentes"}, {"id": "10208634829891960", "name": "Contanza Retamal Diaz"}, {"id": "10207453275872687", "name": "Parra Evelin"}, {"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10204538025829299", "name": "Floyd Tirado"}, {"id": "10152415158199539", "name": "Toti Riquelme"}, {"id": "906471716137738", "name": "Flor Castillo Ya\u00f1ez"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10205323610988578", "name": "C\u00e1ndida Elisa Vargas Reyes"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10202749749385332", "name": "Del Carmen Lienlaf"}, {"id": "10156460871835335", "name": "Consuelo Ar\u00e1nguiz"}, {"id": "10156445204135543", "name": "Mar\u00eda Gracia Fern\u00e1ndez Tironi"}, {"id": "862803060461255", "name": "Fe\u00f1aa Rojas"}, {"id": "830791323626547", "name": "Natalia Gutierrez"}, {"id": "10153224913824442", "name": "Loreto Andrade"}], "summary": {"total_count": 65}}, "created_time": "2015-08-27T19:55:46+0000", "message": "\u00a1Faltan 8 d\u00edas! Se viene nuestra colecta 2015. Pronto m\u00e1s informaci\u00f3n. Ay\u00fadanos a sumar m\u00e1s seguidores para difundir.", "type": "photo", "id": "125363700852376_879932088728863", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 9}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc1Njk3NjU2MzMyMDA=", "before": "MTAyMDU3Mjc5NTE5NzcyOTA="}}, "data": [{"id": "10205727951977290", "name": "Fran Wilkins Lihn"}, {"id": "513754775438795", "name": "Valentina L\u00f3pez"}, {"id": "10152495362347284", "name": "Ximena Velasquez"}, {"id": "456215301192563", "name": "Veranice Parra Cavieres"}, {"id": "10154692386420230", "name": "Carol Neumann Bertin"}, {"id": "10206783058678544", "name": "Abigail Gonz\u00e1lez Bustamante"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "935019606605442", "name": "Ucm Chile \u00c1rea Protegida DEa"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "295107183947114", "name": "Jeannette Urrea Rivera"}, {"id": "380142365481320", "name": "Aldo Gonz\u00e1lez Vilches"}, {"id": "965845863431243", "name": "Johana Carolina Salas"}, {"id": "1486403728320732", "name": "Gabriela Roco"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10205523769155716", "name": "Fran Herrera"}, {"id": "10207741300829925", "name": "Roxana Barrera."}, {"id": "10204780182126539", "name": "Karina Andrea Lagos Fuentes"}, {"id": "10205776246545980", "name": "Laura K-niu"}, {"id": "1544815515746265", "name": "Teresa Mu\u00f1oz"}, {"id": "10205323610988578", "name": "C\u00e1ndida Elisa Vargas Reyes"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "1015058575186284", "name": "Pamela Burgos Molina"}, {"id": "10207316868657640", "name": "Barbara Albornoz"}, {"id": "10207152630475296", "name": "Vale Ahumada Guerrero"}, {"id": "10207453275872687", "name": "Parra Evelin"}, {"id": "10204538025829299", "name": "Floyd Tirado"}, {"id": "10208253196506125", "name": "Patricia Sepulveda Vasquez"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10206698634773483", "name": "Claudia Sanhueza"}, {"id": "10207569765633200", "name": "Paola Sonn"}], "summary": {"total_count": 31}}, "created_time": "2015-08-27T19:50:00+0000", "type": "photo", "id": "125363700852376_879931828728889", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM5NTQ3NjE2ODM3MTE=", "before": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2"}}, "data": [{"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "565247490297920", "name": "Apurayman Yachay Wawayay"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-08-27T17:03:37+0000", "message": "Retweeted Papinotas (@PapinotasCL):\n\nLeer en familia predice mejor resultados en Lenguaje\nque nivel socioecon\u00f3mico\nPISA 2012\n\nPapinotas es #MejorEducaci\u00f3n http://t.co/AJZHTr523N", "type": "link", "id": "125363700852376_879841058737966"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 11}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU0MDc2MjUwNTY1NDc=", "before": "MTU4OTk1ODY4NDYxMjQ2Ng=="}}, "data": [{"id": "1589958684612466", "name": "Lala Guzm\u00e1n"}, {"id": "10154692386420230", "name": "Carol Neumann Bertin"}, {"id": "554174751407877", "name": "Carolina Lincopi"}, {"id": "1044872745556349", "name": "Cepa Miguel Cruchaga"}, {"id": "534076036773366", "name": "Alejandra Caris Moreno"}, {"id": "1952382024987208", "name": "Carmen Gloria Erices"}, {"id": "935019606605442", "name": "Ucm Chile \u00c1rea Protegida DEa"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "675031445938029", "name": "Silvana Elizabeth Madrid Garcia"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10153285086155861", "name": "Claudia Beatriz Barria Curumilla"}, {"id": "10207680897605081", "name": "V\u00edctor G\u00e1lvez"}, {"id": "994138717296855", "name": "Arroyo Velasquez La Pao O Polita"}, {"id": "797700210240988", "name": "Nuhad Jarufe Sapaj"}, {"id": "10205876368207904", "name": "Liliana Silva Bijit"}, {"id": "104956792637", "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile"}, {"id": "850770481685410", "name": "Sebastian Biere Trujillo"}, {"id": "1685202508378458", "name": "Fernanda Salinas Lange"}, {"id": "10205506237075366", "name": "Oriana Garc\u00eda Rodr\u00edguez"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "565247490297920", "name": "Apurayman Yachay Wawayay"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10204538025829299", "name": "Floyd Tirado"}, {"id": "1054834814567632", "name": "Silvana Vargas Soto"}, {"id": "10205727951977290", "name": "Fran Wilkins Lihn"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "471588163007287", "name": "Paulina Vasquez"}, {"id": "10207786288358551", "name": "Claudia Beatriz Espinoza Bustos"}, {"id": "716629025057035", "name": "Bernardita Tapia"}, {"id": "10207906645239546", "name": "Barbara Reyes"}, {"id": "1261951707164897", "name": "Rosita Vicencio"}, {"id": "10204966398696551", "name": "Vane Vanessa L\u00f3pez Palma"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "10207152630475296", "name": "Vale Ahumada Guerrero"}, {"id": "10205407625056547", "name": "Carolina Reyes"}], "summary": {"total_count": 36}}, "created_time": "2015-08-24T13:02:38+0000", "message": "\u00a1Estamos felices! Hemos sido reconocidos con el Premio Patrimonio Cultural de Chile, en la categor\u00eda educaci\u00f3n, por nuestro trabajo en la protecci\u00f3n y educaci\u00f3n de ni\u00f1os de escasos recursos, y en situaci\u00f3n de abandono. \n\nConoce m\u00e1s detalles en la nota de El Mercurio en http://bit.ly/1JeaIXK", "type": "photo", "id": "125363700852376_878084062246999", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGM0TkRRNU1qUTFOVFF6T0RFME9qRTBOREEwTmprMU1UTT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGM0TXpFek1qQXlNakkwTURnMU9qRTBOREEwTlRJeU56VT0="}}, "data": [{"message": "FELICITACIONES!!!", "from": {"name": "Apurayman Yachay Wawayay", "id": "565247490297920"}, "id": "878084062246999_878313202224085"}, {"message": "Muy merecido, felicitaciones!!!", "from": {"name": "Liliana Silva Bijit", "id": "10205876368207904"}, "id": "878084062246999_878342925554446"}, {"message": "Yo estuve ah\u00ed en el hogar y muy buena decicion q tomaron Felicitaciones!!!", "from": {"name": "Silvana Elizabeth Madrid Garcia", "id": "675031445938029"}, "id": "878084062246999_878449245543814"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 20}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI0NTE2MjQ4NTMzNjQ=", "before": "MTAxNTIzNjkwODg4Mjc0MDQ="}}, "data": [{"id": "10152369088827404", "name": "Walter Rosenkranz"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10208115115096866", "name": "Erika Riveros"}, {"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "1085136401499205", "name": "Alejandra Soledad Huerta Leon"}, {"id": "10205727951977290", "name": "Fran Wilkins Lihn"}, {"id": "10207453275872687", "name": "Parra Evelin"}, {"id": "10208219537224257", "name": "Lorna Belen Moreno Carre\u00f1o"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "433087273530659", "name": "Aida Figueroa Barros"}, {"id": "775652712579615", "name": "Alejandra Catalina Villarroel Quintupil"}, {"id": "10153832723644277", "name": "Marianela Tapia Meri\u00f1o"}, {"id": "10205991894539206", "name": "Natalia Madrid"}, {"id": "700545716710224", "name": "Ninoska Miranda"}, {"id": "1047485978637189", "name": "Valeria Andrea Hernandez Perez"}, {"id": "932444203443015", "name": "Stephanie Martinez Saldias"}, {"id": "10205293326789785", "name": "Carolina Andrea"}, {"id": "10204747505785727", "name": "Angelica Evelyn Beltran Rojas"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "10208278171653133", "name": "Tania Berrios"}, {"id": "675513765897794", "name": "Catalina Moscoso Vargas"}, {"id": "10208314999258572", "name": "Pame Ruiz"}, {"id": "800700056704655", "name": "Katalina Contreras Duarte"}, {"id": "10153430401534621", "name": "Andrea Ojeda"}, {"id": "10206698634773483", "name": "Claudia Sanhueza"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}], "summary": {"total_count": 28}}, "created_time": "2015-08-20T00:02:45+0000", "message": "\u00bfCrees que un Chile justo parte por los ni\u00f1os? S\u00ed es as\u00ed, te invitamos a trabajar como voluntario en nuestra colecta nacional que se realizar\u00e1 el 4 y 5 de septiembre en los siguientes turnos:\n\nViernes 4: 15.00 a 20.00 horas/ S\u00e1bado 5: 10.00 a 14.00 horas.\n \nInscripciones y consultas en colecta@protectora.cl", "type": "photo", "id": "125363700852376_875554849166587", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDIxMzI0NzI4MDQ4MTEw", "before": "MTAyMDU0ODY0MDYyOTUzNDc="}}, "data": [{"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "565247490297920", "name": "Apurayman Yachay Wawayay"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10206321917143948", "name": "Giselle Retamal Hern\u00e1ndez"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "716629025057035", "name": "Bernardita Tapia"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10207260275878882", "name": "Inche Claudio Quilaguilque Pignen"}, {"id": "421324728048110", "name": "Ver\u00f3nica Jimenez"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-08-14T20:53:13+0000", "message": "Hoy conmemoramos 25 a\u00f1os de la ratificaci\u00f3n en Chile de la Convenci\u00f3n de los Derechos del Ni\u00f1o. \n\nCompartimos la entrevista de CNN a Hai Kyung Jun, Representante de Unicef para Chile, quien nos cuenta de los avances y desaf\u00edos en la protecci\u00f3n de la infancia en nuestro pa\u00eds.", "type": "video", "id": "125363700852376_872207632834642"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM5NTQ3NjE2ODM3MTE=", "before": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2"}}, "data": [{"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10206901646397842", "name": "Mar\u00eda Eugenia Jara Y\u00e1\u00f1ez"}, {"id": "10207453275872687", "name": "Parra Evelin"}, {"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "471588163007287", "name": "Paulina Vasquez"}, {"id": "565247490297920", "name": "Apurayman Yachay Wawayay"}, {"id": "10205079044914199", "name": "Barbara Armijo Cariceo"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "10153475745514574", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Galvez Martinez"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10206783058678544", "name": "Abigail Gonz\u00e1lez Bustamante"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "1003899602989847", "name": "Cesar Arancibia Orellana"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2015-08-12T13:20:03+0000", "type": "photo", "id": "125363700852376_870735592981846"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 13}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODkyODA5MDU0MTAyNTEx", "before": "MTAyMDc0NTMyNzU4NzI2ODc="}}, "data": [{"id": "10207453275872687", "name": "Parra Evelin"}, {"id": "471588163007287", "name": "Paulina Vasquez"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10153475745514574", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Galvez Martinez"}, {"id": "565247490297920", "name": "Apurayman Yachay Wawayay"}, {"id": "1085136401499205", "name": "Alejandra Soledad Huerta Leon"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10205771299464017", "name": "Katherine Maturana"}, {"id": "1054834814567632", "name": "Silvana Vargas Soto"}, {"id": "830791323626547", "name": "Natalia Gutierrez"}, {"id": "1064652980228240", "name": "Alejandra Rojas Jara"}, {"id": "10208634829891960", "name": "Contanza Retamal Diaz"}, {"id": "792107637572776", "name": "Jovita Rauque"}, {"id": "10152352582487315", "name": "Francisca Cubillos"}, {"id": "969939419762418", "name": "B\u00e1rbara Acu\u00f1a Villegas"}, {"id": "10201409463993863", "name": "Carolina Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204270012808714", "name": "Paula Francisca Vel\u00e1squez Vald\u00e9s"}, {"id": "10153832723644277", "name": "Marianela Tapia Meri\u00f1o"}, {"id": "10205776246545980", "name": "Laura K-niu"}, {"id": "10205918092048640", "name": "Ingrid Pereira Vega"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10208426123670949", "name": "Jocelin Gonz\u00e1lez Aguilar"}, {"id": "1638060029742182", "name": "Carola Moreno Marambio"}, {"id": "765425203576257", "name": "Beleen Guaquel"}, {"id": "10204134209933071", "name": "Bel\u00e9n A. Gonz\u00e1lez Cid"}, {"id": "602047533272310", "name": "Maria Cecilia Retamal Pereira"}, {"id": "10207122360795898", "name": "Carolina F\u00fchrer Pacheco"}, {"id": "1525259264442580", "name": "Maria Jose Cornejo Alvarez"}, {"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}, {"id": "1061762837179016", "name": "Soledad Lazaro Valenzuela"}, {"id": "10152981246477103", "name": "Lissette Vienne"}, {"id": "10208314999258572", "name": "Pame Ruiz"}, {"id": "10208203289181881", "name": "Marisol Idalsoaga Almarza"}, {"id": "421324728048110", "name": "Ver\u00f3nica Jimenez"}, {"id": "10206203063096969", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Sep\u00falveda Pino"}, {"id": "295107183947114", "name": "Jeannette Urrea Rivera"}, {"id": "10204747505785727", "name": "Angelica Evelyn Beltran Rojas"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "716629025057035", "name": "Bernardita Tapia"}, {"id": "10205226688525946", "name": "Emperatriz Gomez"}, {"id": "10207333334111012", "name": "Jara Alexis Mart\u00edn"}, {"id": "809411582470317", "name": "Valentina Kuronuma"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "10208278171653133", "name": "Tania Berrios"}, {"id": "10204538025829299", "name": "Floyd Tirado"}, {"id": "10208415993180793", "name": "Ivonne Bravo"}, {"id": "10206783058678544", "name": "Abigail Gonz\u00e1lez Bustamante"}, {"id": "10153285086155861", "name": "Claudia Beatriz Barria Curumilla"}, {"id": "1549259085333978", "name": "Diego Alfredo Le\u00f3n"}, {"id": "10208089711979656", "name": "Laura Bel\u00e9n Figueroa"}, {"id": "380142365481320", "name": "Aldo Gonz\u00e1lez Vilches"}, {"id": "10206321917143948", "name": "Giselle Retamal Hern\u00e1ndez"}, {"id": "892809054102511", "name": "Yenni Concha Duarte"}], "summary": {"total_count": 54}}, "created_time": "2015-08-09T16:18:23+0000", "message": "Un Chile m\u00e1s justo parte por los ni\u00f1os.Celebremos su d\u00eda d\u00e1ndoles la oportunidad de desarrollarse plenamente #D\u00edadelNi\u00f1o", "type": "photo", "id": "125363700852376_869131203142285", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRFk1TlRZNU5EUTVOelkxTVRJM09qRTBNemt5TURRek1UST0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRFk1TlRZNU5EUTVOelkxTVRJM09qRTBNemt5TURRek1UST0="}}, "data": [{"message": ":)", "from": {"category": "Product/Service", "name": "Chileni\u00f1os", "id": "1660239534200253"}, "id": "869131203142285_869569449765127"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 40}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY2MDIzOTUzNDIwMDI1Mw==", "before": "MTAxNTIzNjM5MDA2MDk4OTQ="}}, "data": [{"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "587200764708752", "name": "Valentina Alejandra"}, {"id": "10208357047184712", "name": "Silvia Del Carmen Vega"}, {"id": "10207077018542546", "name": "Ruth Y\u00e1\u00f1ez P"}, {"id": "1660535570887032", "name": "Nora De Las Mercedes Mancilla Ponce"}, {"id": "10207010734125791", "name": "Jocelyn Dmode Perez Araya"}, {"id": "813380165398046", "name": "Isidora Margarita Pardo Mancilla"}, {"id": "10152352582487315", "name": "Francisca Cubillos"}, {"id": "10203049297647317", "name": "Myriam Andrea Sigala Ruiz"}, {"id": "10208767492603504", "name": "Cot\u00e9 Toledo Monroy"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "1638060029742182", "name": "Carola Moreno Marambio"}, {"id": "10203449605293865", "name": "Katia Soto"}, {"id": "10208535841771422", "name": "Patricia Darwit"}, {"id": "1111843035502221", "name": "Marta Ines Ovalle Aros"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10207213577236610", "name": "Arturo Adolfo Mera Molina"}, {"id": "10205301966845707", "name": "Daniela Bahamondes"}, {"id": "10203261506633958", "name": "Rocio Dennisse Reyes Aviles"}, {"id": "10206080854613406", "name": "Eva Adriana Castillo Serrano"}, {"id": "789066327843208", "name": "M\u00f3nica N\u00fa\u00f1ez Fuentes"}, {"id": "10206901646397842", "name": "Mar\u00eda Eugenia Jara Y\u00e1\u00f1ez"}, {"id": "10205338466365866", "name": "Javiera Fajardo Garret\u00f3n"}, {"id": "587244951428277", "name": "Rebeca Alba"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10205575901135714", "name": "Laura Cid Cifuentes"}, {"id": "10204214863704543", "name": "Andrea Mena"}, {"id": "888111294601606", "name": "Yeny Mabel Andrade Galindo"}, {"id": "10206665705180270", "name": "Karina MontRom"}, {"id": "10205819603067378", "name": "Franco Ignacio Rojas Mella"}, {"id": "10152392843797215", "name": "Camila Fernanda Dominguez"}, {"id": "10206563285620529", "name": "Veronica Marzolo Canales"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "10203454533425107", "name": "Any Illesca Sandoval"}, {"id": "10203137915302458", "name": "Liz Lichi"}, {"id": "10207929442090574", "name": "Romina Valletta Yau"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}, {"id": "716629025057035", "name": "Bernardita Tapia"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}], "summary": {"total_count": 41}}, "created_time": "2015-08-07T12:26:56+0000", "message": "Celebremos el verdadero d\u00eda del ni\u00f1o, un Chile justo parte por los ni\u00f1os!\n\nEn esta noticia encontrar\u00e1s ideas para volver al sentido original de esta celebraci\u00f3n", "type": "link", "id": "125363700852376_867893183266087", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-08-05T23:07:07+0000", "message": "Eduquemos desde el ejemplo y el compromiso real con un Chile para todos! https://t.co/qwEYK0IBla", "type": "link", "id": "125363700852376_867002583355147"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk=", "before": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2"}}, "data": [{"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-08-05T19:42:08+0000", "message": "\"El Alma de Chile est\u00e1 enferma\"... gran carta al director @Educacion2020 http://t.co/Z1CTaAeF4q", "type": "link", "id": "125363700852376_866929713362434"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "OTMyNDQ0MjAzNDQzMDE1"}}, "data": [{"id": "932444203443015", "name": "Stephanie Martinez Saldias"}, {"id": "10206910589825217", "name": "Nataly Godoy Pinto"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-08-03T20:04:13+0000", "message": "Felices 28 @MedelPitbull !! Gracias por tu esfuerzo y entrega por Chile.", "type": "status", "id": "125363700852376_865787796809959"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-07-31T16:54:28+0000", "message": "Retweeted Francisco Le\u00f3n Ross (@fcoleonr):\n\nNvo. #JISCSanJose @wrl_arq, beneficiar\u00e1 a 168 ni\u00f1os #Poblaci\u00f3nRositaOHiggins #Chillan @Laprotectora @JUNJI_Chile  https://t.co/qKXsR27BWk", "type": "link", "id": "125363700852376_863816930340379"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-07-28T18:24:17+0000", "message": "Retweeted Pedro Farias (@PedroFariasM):\n\nSab\u00eda Ud. que la @Laprotectora  tiene su propio equipo de Rugby Juvenil en Puente Alto? http://t.co/n5sX7TALab", "type": "link", "id": "125363700852376_861997600522312", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg2NDM2ODA4NjYzNDQ=", "before": "MTAyMDY3NTQ0ODYyNzQ0NTU="}}, "data": [{"id": "10206754486274455", "name": "Carmencita Zamora"}, {"id": "10206843025573541", "name": "Vickyta Ortiz"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10208471344078201", "name": "Elizabeth Ramirez Cartes"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "10208643680866344", "name": "Pamela Ib\u00e1nez"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-06-30T13:45:23+0000", "message": "Gracias a todos nuestros voluntarios, su trabajo dedicado da grandes frutos!!!!... les dejamos una nota de El Mercurio\nhttp://impresa.elmercurio.com/Pages/NewsDetail.aspx?dt=2015-06-29&dtB=30-06-2015%200:00:00&PaginaId=11&bodyid=1", "type": "link", "id": "125363700852376_847238301998242", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY5MzM1NjU5NjEyMTg=", "before": "MTY2MDIzOTUzNDIwMDI1Mw=="}}, "data": [{"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "1540980786212600", "name": "Jacqueline Del Carmen Vera"}, {"id": "10206933565961218", "name": "Paula Farias"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-06-16T12:23:12+0000", "message": "Cu\u00e1l es el rol de la sociedad civil en la sociedad actual? @cppublicasuc #todossomosresponsables", "type": "status", "id": "125363700852376_839533859435353"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY4OTQzMjcxMzYzNzA=", "before": "ODQ1NzIzOTk1NDc3NzE5"}}, "data": [{"id": "845723995477719", "name": "Paula Andrea Navarro"}, {"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "378880345608972", "name": "Angelica Melehuechun"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "1638060029742182", "name": "Carola Moreno Marambio"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10153933983293276", "name": "Yessenia Alejandra Montecinos Quintana"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "10205052083960358", "name": "Natalia Andrea P\u00e9rez Mart\u00ednez"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10153922871174837", "name": "Fabi Briones Pineda"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10207786046349544", "name": "Emilia Patricia Z\u00fa\u00f1iga Rubio"}, {"id": "10207833349172782", "name": "Nathaly Guerra Barboza"}, {"id": "10206910589825217", "name": "Nataly Godoy Pinto"}, {"id": "10206605486750355", "name": "Maria Luisa Henriquez Sanchez"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10203497321815831", "name": "Guii Garay Vald\u00e9s"}, {"id": "10205146996733792", "name": "Sariwis Marambio"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10206933565961218", "name": "Paula Farias"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}], "summary": {"total_count": 23}}, "created_time": "2015-06-15T18:54:01+0000", "message": "Jumbito, junto a nuestra Presidenta, visitan nuestros jardines infantiles. Un Chile Justo parte por los ni\u00f1os!! http://t.co/n9QQK0tvj4", "type": "link", "id": "125363700852376_839224679466271", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwMDcyNDA1OTUzNTk=", "before": "MTY2MDIzOTUzNDIwMDI1Mw=="}}, "data": [{"id": "1660239534200253", "name": "Chileni\u00f1os"}, {"id": "534076036773366", "name": "Alejandra Caris Moreno"}, {"id": "1638060029742182", "name": "Carola Moreno Marambio"}, {"id": "10203448912406133", "name": "Mariel Mandiola"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10206080854613406", "name": "Eva Adriana Castillo Serrano"}, {"id": "10206910589825217", "name": "Nataly Godoy Pinto"}, {"id": "803370463116235", "name": "Fran Espinoza"}, {"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2015-06-15T18:26:59+0000", "message": "Gracias @JumboChile por enviar a Jumbito a compartir para ni\u00f1os de @Laprotectora http://t.co/NU4Rg0hawu", "type": "link", "id": "125363700852376_839214219467317", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY4OTQzMjcxMzYzNzA=", "before": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2"}}, "data": [{"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10208122022907350", "name": "Alicia Ester Grandon Lopez"}, {"id": "10201065922568253", "name": "Patricia Lorca Lorca"}, {"id": "10204262329934225", "name": "Linda Esmeralda S\u00e1nchez Silva"}, {"id": "1070903832960927", "name": "Maria Daniela"}, {"id": "983328338349420", "name": "Javiera Miranda"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10204730036355879", "name": "Ezio Auditore"}, {"id": "10207543355399893", "name": "Sandra Reyes M."}, {"id": "10152624085956475", "name": "Paulina Alejandra Santib\u00e0\u00f1ez Discalzi"}, {"id": "10204635197334243", "name": "Jorge Saavedra"}, {"id": "444996695638979", "name": "Camila Alejandra Ulloa Mu\u00f1oz"}, {"id": "1540980786212600", "name": "Jacqueline Del Carmen Vera"}, {"id": "10205523769155716", "name": "Fran Herrera"}, {"id": "1638060029742182", "name": "Carola Moreno Marambio"}, {"id": "10152981246477103", "name": "Lissette Vienne"}, {"id": "10205008661474017", "name": "Nataly Andrea Quinteros Aburto"}, {"id": "10201331336000702", "name": "Alison Carter Martinez"}, {"id": "969939419762418", "name": "B\u00e1rbara Acu\u00f1a Villegas"}, {"id": "10206605486750355", "name": "Maria Luisa Henriquez Sanchez"}, {"id": "1198530830173005", "name": "Natty Natty"}, {"id": "10203949594774251", "name": "Ram\u00f3n Esteban"}, {"id": "10204758588506085", "name": "Yasna Baez"}, {"id": "10203448912406133", "name": "Mariel Mandiola"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10207990693229655", "name": "Emilia Rafaella Alejandra"}, {"id": "10206933565961218", "name": "Paula Farias"}, {"id": "669804809798296", "name": "Cami Ram\u00edrez Rubio"}, {"id": "10206698634773483", "name": "Claudia Sanhueza"}, {"id": "10203434559161625", "name": "Nataly C\u00e1rdenas"}, {"id": "10209001930265639", "name": "Giliam Linette"}, {"id": "926372820777195", "name": "Carolina Herrera"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10207152630475296", "name": "Vale Ahumada Guerrero"}, {"id": "10207432553105575", "name": "Pamela Perez S"}, {"id": "10153962416572792", "name": "Alejandra C\u00e1rdenas Mart\u00ednez"}, {"id": "803370463116235", "name": "Fran Espinoza"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}], "summary": {"total_count": 38}}, "created_time": "2015-06-12T14:26:29+0000", "message": "Si queremos educar en el respeto y libertad a las nuevas generaciones, hag\u00e1moslo con el ejemplo #DiaMundialContraElTrabajoInfantil", "type": "status", "id": "125363700852376_837778886277517", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcxMjIzNjA3OTU4OTg=", "before": "MTAyMDgwMDcyNDA1OTUzNTk="}}, "data": [{"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10205523769155716", "name": "Fran Herrera"}, {"id": "10205990597139121", "name": "Ma Isabel Contreras"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10207122360795898", "name": "Carolina F\u00fchrer Pacheco"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-05-30T16:01:23+0000", "message": "Muchos tipos de plantas y flores que los ni\u00f1os podr\u00e1n ir conociendo y disfrutar cuando vuelvan el lunes al Jard\u00edn http://t.co/GnVaPAH3DI", "type": "link", "id": "125363700852376_829941317061274"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAyMDU3Mjc5NTE5NzcyOTA="}}, "data": [{"id": "10205727951977290", "name": "Fran Wilkins Lihn"}, {"id": "10205748380170967", "name": "Carolina Ulloa"}, {"id": "360995160740449", "name": "Mar\u00eda Antonieta Cecereu Lagos"}, {"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}, {"id": "10208841252608202", "name": "Kari Maciel"}, {"id": "10205523769155716", "name": "Fran Herrera"}, {"id": "10205990597139121", "name": "Ma Isabel Contreras"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2015-05-30T15:30:59+0000", "message": "Qu\u00e9 me dicen de este ayudante! Ahora si que nada puede salir mal! http://t.co/bO2c9rDzEe", "type": "link", "id": "125363700852376_829931967062209"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU5OTA1OTcxMzkxMjE=", "before": "MTAyMDgwMDcyNDA1OTUzNTk="}}, "data": [{"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "1044276845616261", "name": "Sandra Jarpa Jarpa"}, {"id": "10206910589825217", "name": "Nataly Godoy Pinto"}, {"id": "10205523769155716", "name": "Fran Herrera"}, {"id": "10205990597139121", "name": "Ma Isabel Contreras"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-05-30T15:15:58+0000", "message": "Mam\u00e1s, pap\u00e1s, hermanos y educadoras contruyendo un lindo jard\u00edn para el Jard\u00edn http://t.co/hKRSAnSGPy", "type": "link", "id": "125363700852376_829927387062667"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY4OTQzMjcxMzYzNzA=", "before": "MTAyMDgwMDcyNDA1OTUzNTk="}}, "data": [{"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}, {"id": "10204134209933071", "name": "Bel\u00e9n A. Gonz\u00e1lez Cid"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "598679620280849", "name": "Jose Domingo Errazuriz"}, {"id": "10208783058510880", "name": "Mar\u00eda Isabel Catal\u00e1n Vergara"}, {"id": "534076036773366", "name": "Alejandra Caris Moreno"}, {"id": "1044276845616261", "name": "Sandra Jarpa Jarpa"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10208841252608202", "name": "Kari Maciel"}, {"id": "444668075707977", "name": "Cata Armijo"}, {"id": "10208237352800866", "name": "Pau Escarate"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10208567668852213", "name": "Maria Jose Hernandez"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-05-30T14:18:51+0000", "message": "Jornada de trabajo junto a los apoderados de nuestro Jard\u00edn Infantil de El Bosque. Objetivo: un jard\u00edn para el Jard\u00edn http://t.co/aDhDXat1XZ", "type": "link", "id": "125363700852376_829876937067712", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 8}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY4OTQzMjcxMzYzNzA=", "before": "MTAxNTM5NzQwNTczNjQ3ODM="}}, "data": [{"id": "10153974057364783", "name": "Viviana Bahamonde"}, {"id": "10206605486750355", "name": "Maria Luisa Henriquez Sanchez"}, {"id": "1974367466122170", "name": "Aracely Astorga"}, {"id": "10205698073842334", "name": "Pamela Cardenas Martinez"}, {"id": "360995160740449", "name": "Mar\u00eda Antonieta Cecereu Lagos"}, {"id": "10207122360795898", "name": "Carolina F\u00fchrer Pacheco"}, {"id": "598679620280849", "name": "Jose Domingo Errazuriz"}, {"id": "1540980786212600", "name": "Jacqueline Del Carmen Vera"}, {"id": "10206910589825217", "name": "Nataly Godoy Pinto"}, {"id": "10153962416572792", "name": "Alejandra C\u00e1rdenas Mart\u00ednez"}, {"id": "10208426123670949", "name": "Jocelin Gonz\u00e1lez Aguilar"}, {"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2015-05-26T18:21:49+0000", "message": "Si quieres ayudarnos a mantener nuestro programa de erradicaci\u00f3n de trabajo Infantil en Ancud escr\u00edbenos a contacto@protectora.cl\n\nNecesitamos personas y empresas que:\n*Nos donen recursos para financiar este programa\n*Amigos de Facebook que compartan nuestro mensaje\n\nCada aporte es valioso! Muchas gracias.\n\nhttp://www.elrepuertero.cl/noticia/sociedad/protectora-de-la-infancia-celebro-36-anos-advirtiendo-sobre-el-riesgo-del-trabajo-i", "type": "link", "id": "125363700852376_827173010671438", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM5NTQ3NjE2ODM3MTE=", "before": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc="}}, "data": [{"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-05-26T12:42:47+0000", "message": "La tecnolog\u00eda es una gran herramienta, \u00bfC\u00f3mo la incorporar\u00edas a la educaci\u00f3n?", "type": "link", "id": "125363700852376_827070750681664", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAyMDg0NTkxOTAxNzU2Nzc="}}, "data": [{"id": "10208459190175677", "name": "Teresa Levican Rodriguez"}, {"id": "10205125679995946", "name": "Monica Ojeda Oyarzo"}, {"id": "1524590054508164", "name": "Lorena Sanchez"}, {"id": "816968235068705", "name": "Jeannette Ampuero"}, {"id": "923241217693801", "name": "CamiLa Cheuque"}, {"id": "844635938943932", "name": "Karlitha Curumilla Torres"}, {"id": "465090637001305", "name": "Jennifer Alejandra Gacitua Curamna"}, {"id": "10152588378215418", "name": "Milyta Subiabre Barria"}, {"id": "1625506681059213", "name": "Maria Ines Saez Rivas"}, {"id": "983561248397306", "name": "Isabel Diaz"}, {"id": "556078181198014", "name": "Cecilia Ne\u00fan Cheuquepil"}, {"id": "875588775829787", "name": "Clementina Amelia Gallardo Alvarado"}, {"id": "968341786545894", "name": "Nixsi Constanza Canobra Chiguay"}, {"id": "523100067850601", "name": "Camila Anelim"}, {"id": "10202210091253992", "name": "Cinthya HQ"}, {"id": "691795354298341", "name": "Borja Carrancio Joby"}, {"id": "10204286232055905", "name": "Lucia Barrientos Mansilla"}, {"id": "1125721490775819", "name": "Camila Andrea Antiman Soto"}, {"id": "821618271281865", "name": "Ana Maldonado Mansilla"}, {"id": "1595244337430702", "name": "Javiera Carre\u00f1o"}, {"id": "10207260275878882", "name": "Inche Claudio Quilaguilque Pignen"}, {"id": "10209156063845019", "name": "Claudia Ulloa Perez"}, {"id": "894162250665601", "name": "Lisbeth Castillo"}, {"id": "415985011917881", "name": "Ximena Saldivia"}, {"id": "10208088893446990", "name": "Mariana Barria Marquez"}, {"id": "360995160740449", "name": "Mar\u00eda Antonieta Cecereu Lagos"}, {"id": "1108238765883752", "name": "Yanira Yantani"}, {"id": "10204224187392224", "name": "In\u00e9s Isabel Gonz\u00e1lez Vargas"}, {"id": "1597422320486453", "name": "Elba Guaiquil"}, {"id": "587756324661079", "name": "Claudia Mellado"}, {"id": "741386415908485", "name": "Ziitha Blue"}, {"id": "10205522064670661", "name": "Raquel Martinez Cardenas"}, {"id": "1974367466122170", "name": "Aracely Astorga"}, {"id": "10204490891907168", "name": "Tatiana Fernandez Fernandez"}, {"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}, {"id": "10204758588506085", "name": "Yasna Baez"}, {"id": "10202895748299528", "name": "Guisela Evelyn Miranda Paredes"}, {"id": "10206300987030447", "name": "Andrea Perez Ascencio"}, {"id": "1249210988441305", "name": "Daniela Mu\u00f1oz Neum"}, {"id": "1029827867039958", "name": "Rosa Barria Barcenas"}, {"id": "10207364784774435", "name": "Sandra Hern\u00e1ndez"}, {"id": "1662074914057432", "name": "Veronica Paredes Oyarzo"}, {"id": "10152986523598934", "name": "Carmen Gloria Monta\u00f1a Oyarzo"}, {"id": "10153285086155861", "name": "Claudia Beatriz Barria Curumilla"}, {"id": "10208426123670949", "name": "Jocelin Gonz\u00e1lez Aguilar"}, {"id": "10153910078514176", "name": "Sonia Cox"}, {"id": "1023623130995169", "name": "Paola Godoy"}, {"id": "10207388277924995", "name": "Marlene Vanessa Gallardo Alvarado"}, {"id": "674476562651519", "name": "Tatiana Morales Montoya"}, {"id": "10208537951025396", "name": "Paola Alejandra"}, {"id": "10205414648635637", "name": "Katherine Monsalve Barr\u00eda"}, {"id": "10208901743801548", "name": "Carolina Ojeda"}, {"id": "10205615314562561", "name": "Pamela Godoy Nicucheo"}, {"id": "10153962416572792", "name": "Alejandra C\u00e1rdenas Mart\u00ednez"}, {"id": "10207786046349544", "name": "Emilia Patricia Z\u00fa\u00f1iga Rubio"}, {"id": "10204818171794990", "name": "Sandra Makarena"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "765425203576257", "name": "Beleen Guaquel"}, {"id": "378880345608972", "name": "Angelica Melehuechun"}, {"id": "892809054102511", "name": "Yenni Concha Duarte"}, {"id": "675513765897794", "name": "Catalina Moscoso Vargas"}, {"id": "1061762837179016", "name": "Soledad Lazaro Valenzuela"}, {"id": "1557562821139527", "name": "Scarlett Catal\u00e1n Ampuero"}, {"id": "10204305295500063", "name": "Daniel Pranao"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "1054834814567632", "name": "Silvana Vargas Soto"}, {"id": "1615764805363490", "name": "Katalina Bel\u00e9n Ogalde Gonz\u00e1lez"}, {"id": "864358423641586", "name": "Geraldine Paola Carrasco Barria"}, {"id": "10202661910527330", "name": "Alvaro Sebastian Vargas Mery"}, {"id": "1036555689735507", "name": "Solange Cad\u00edn"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10208643680866344", "name": "Pamela Ib\u00e1nez"}, {"id": "10203949594774251", "name": "Ram\u00f3n Esteban"}, {"id": "122557954429012", "name": "Juega Chile"}, {"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 77}}, "created_time": "2015-05-25T14:37:59+0000", "message": "36 a\u00f1os en Ancud y 120 en Chile.\n\nFelices de estar en Ancud!! junto con los ni\u00f1os y los colaboradores.\n\nhttp://www.radioestrelladelmar.cl/?p=815\n\nhttp://www.laestrellachiloe.cl/impresa/2015/05/21/full/cuerpo-principal/5/", "type": "photo", "id": "125363700852376_826637237391682", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREk0TmpBd01qWXpPRFl5TURRMk9qRTBNekk0TlRVeU56TT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREkyT0RZd056VXdOekF5TmpZME9qRTBNekkxT1RjNE5qYz0="}}, "data": [{"message": "Mi querida e inolvidable Protectora", "from": {"name": "Emilia Patricia Z\u00fa\u00f1iga Rubio", "id": "10207786046349544"}, "id": "826637237391682_826860750702664"}, {"message": "que lindo hubiese sido que mi mam\u00e1 tambi\u00e9n hubiese estado ah\u00ed hoy despu\u00e9s de tantos a\u00f1os de servicio con tan lindos peque\u00f1os aqu\u00ed en ancud  que pena esto  :( . Felicidades a quienes aun trabajan ahi .", "from": {"name": "Ziitha Blue", "id": "741386415908485"}, "id": "826637237391682_827592053962867"}, {"message": "Felicidades a todas las tias de esa hermosa protectora ..lindos recuerdos <3", "from": {"name": "Tatiana Nenen", "id": "1204161016265250"}, "id": "826637237391682_828600263862046"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgzODQ3ODg1OTk2NDA=", "before": "NzUxMTE4OTkxNjM2Mzk5"}}, "data": [{"id": "751118991636399", "name": "Nicole Karin Contreras O\u00f1ate Rin"}, {"id": "10153475745514574", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Galvez Martinez"}, {"id": "803370463116235", "name": "Fran Espinoza"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10153596794243375", "name": "Patricia Andrea Gonzalez"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10208384788599640", "name": "Ghris Quezada Carrasco"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-05-05T21:42:55+0000", "message": "Asi registr\u00f3 Junji la inauguraci\u00f3n de nuestro nuevo Jard\u00edn Infantil en El Bosque.", "type": "link", "id": "125363700852376_817208398334566", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc="}}, "data": [{"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10208841252608202", "name": "Kari Maciel"}, {"id": "10153311779255854", "name": "Julio L\u00f3pez Guzm\u00e1n"}, {"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}, {"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-04-30T20:29:20+0000", "message": "Detalles de la visita de la Presidenta y el Ministro de Educaci\u00f3n a nuestro nuevo Jard\u00edn! gracias por visitarnos.-", "type": "video", "id": "125363700852376_814534371935302", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREl3TURVeE5UQXhNemd6TlRnNU9qRTBNekUwTXpFeU1Eaz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREUwTkRreE9EY3hPVE01TlRVeU9qRTBNekEwTVRjNE9UQT0="}}, "data": [{"message": "Donde estan las tias del hogar en la foto", "from": {"name": "Vibia Sotomayor", "id": "960226013992274"}, "id": "125363700852376:814334951955244:10101331650483551_814491871939552"}, {"message": "Y la Srta  Cristina tampoco sale en la foto", "from": {"name": "Pulga Nohay Comoyo", "id": "10207890194363059"}, "id": "125363700852376:814334951955244:10101331650483551_814559011932838"}, {"message": "Podria replicarse esta celebracion en regiones", "from": {"name": "M Elena Gallardo A", "id": "10208002423634316"}, "id": "125363700852376:814334951955244:10101331650483551_814593095262763"}, {"message": "Fue algo q organizaron los trabajadores", "from": {"name": "Nicole Karin Contreras O\u00f1ate Rin", "id": "751118991636399"}, "id": "125363700852376:814334951955244:10101331650483551_820051501383589"}], "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzODAxNjMxNDIzNzQ=", "before": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2"}}, "data": [{"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10204538025829299", "name": "Floyd Tirado"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10203688686190528", "name": "Valeska Burgos Silva"}, {"id": "830791323626547", "name": "Natalia Gutierrez"}, {"id": "10205479152118929", "name": "Ana Mu\u00f1oz"}, {"id": "10207891920763511", "name": "Alina Andrea Olme\u00f1o Drullinsky"}, {"id": "326712847518847", "name": "Pedro Rojas"}, {"id": "10208623786172505", "name": "Angelina Cifuentes O"}, {"id": "10208943723531451", "name": "Cynthia Soto"}, {"id": "10208643680866344", "name": "Pamela Ib\u00e1nez"}, {"id": "10203448912406133", "name": "Mariel Mandiola"}, {"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "753190944729006", "name": "Jocelyn Romero Valverde"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2015-04-30T13:18:01+0000", "message": "Y empezamos la celebraci\u00f3n del d\u00eda del trabajador! Gracias a cada uno por creer en un mejor pa\u00eds para los ni\u00f1os! http://t.co/XVU8sSv12G", "type": "link", "id": "125363700852376_814334951955244"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODAzMzcwNDYzMTE2MjM1", "before": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2"}}, "data": [{"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "10204262329934225", "name": "Linda Esmeralda S\u00e1nchez Silva"}, {"id": "1044276845616261", "name": "Sandra Jarpa Jarpa"}, {"id": "908015599252370", "name": "Carolina Luengo Olave"}, {"id": "10205876368207904", "name": "Liliana Silva Bijit"}, {"id": "10206321917143948", "name": "Giselle Retamal Hern\u00e1ndez"}, {"id": "10206033372732743", "name": "Evelyn Leiva"}, {"id": "803370463116235", "name": "Fran Espinoza"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-04-29T21:20:10+0000", "message": "Mira como fue la inauguraci\u00f3n de nuestro nuevo jard\u00edn infantil en El Bosque a las 17:45. Hazte part... http://t.co/l10YLHdOYn", "type": "link", "id": "125363700852376_814011198654286", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2NTAxNDUwMzA1NjY=", "before": "MTAxNTQ1NjYyNzA2ODc3Mjk="}}, "data": [{"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "803370463116235", "name": "Fran Espinoza"}, {"id": "794698857263891", "name": "Maria Angelica Vega Mora"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10207650145030566", "name": "Isaac Abdala"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-04-29T20:54:03+0000", "message": "Mira como fue la inauguraci\u00f3n de nuestro nuevo jard\u00edn infantil en El Bosque. Hazte parte www.protec... http://t.co/ehZUlqQ85g", "type": "link", "id": "125363700852376_814004721988267"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Nzc2ODEyODE1NzA3NDUz", "before": "MTA0NDI3Njg0NTYxNjI2MQ=="}}, "data": [{"id": "1044276845616261", "name": "Sandra Jarpa Jarpa"}, {"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "10205876368207904", "name": "Liliana Silva Bijit"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "776812815707453", "name": "Eve Carre\u00f1o Alarc\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-04-29T20:23:58+0000", "message": "Retweeted Miguel Cruchaga (@cepa16):\n\nVisita alumnos de el colegio Luis Garc\u00eda de la Huerta Codao Peumo @Laprotectora bienvenidos!!! http://t.co/OCk5tmkr0X", "type": "link", "id": "125363700852376_813993085322764"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU5OTA1OTcxMzkxMjE=", "before": "MTU0MDk4MDc4NjIxMjYwMA=="}}, "data": [{"id": "1540980786212600", "name": "Jacqueline Del Carmen Vera"}, {"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "10153596794243375", "name": "Patricia Andrea Gonzalez"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10205990597139121", "name": "Ma Isabel Contreras"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2015-04-29T18:29:45+0000", "message": "Retweeted Paran\u00e1 (@ParanaLife):\n\nOrgullo de los arquitectos, educadoras y todos quienes son parte de @Laprotectora\nFelicitaciones  https://t.co/AkZSA1bQAb", "type": "link", "id": "125363700852376_813956918659714", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAyMDc0MDIwNDkzNjIxMjA="}}, "data": [{"id": "10207402049362120", "name": "Rocio Jara"}, {"id": "10208808224103296", "name": "Marite Quintanilla Zamudio"}, {"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "803370463116235", "name": "Fran Espinoza"}, {"id": "10208643680866344", "name": "Pamela Ib\u00e1nez"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-04-29T14:53:06+0000", "message": "Les presentamos nuestro nuevo Jard\u00edn San Miguel Arc\u00e1ngel! Bienvenidos ni\u00f1os!!! https://t.co/XnWzUKXky0", "type": "link", "id": "125363700852376_813867935335279", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODAzMzcwNDYzMTE2MjM1", "before": "ODMwNzkxMzIzNjI2NTQ3"}}, "data": [{"id": "830791323626547", "name": "Natalia Gutierrez"}, {"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10153596794243375", "name": "Patricia Andrea Gonzalez"}, {"id": "803370463116235", "name": "Fran Espinoza"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-04-29T14:51:43+0000", "message": "Retweeted JUNJI Chile (@JUNJI_Chile):\n\nPresidenta Bachelet recorre modernas instalaciones de nuevo jard\u00edn infantil de la comuna de El Bosque #JUNJI", "type": "status", "id": "125363700852376_813867512001988"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA0MTU1Njc2NTg4NTc3Ng==", "before": "MTAyMDU5OTA1OTcxMzkxMjE="}}, "data": [{"id": "10205990597139121", "name": "Ma Isabel Contreras"}, {"id": "830791323626547", "name": "Natalia Gutierrez"}, {"id": "10152369088827404", "name": "Walter Rosenkranz"}, {"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10153596794243375", "name": "Patricia Andrea Gonzalez"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "803370463116235", "name": "Fran Espinoza"}, {"id": "1041556765885776", "name": "Jusett Osses Plaza"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-04-29T14:14:49+0000", "message": "Jard\u00edn infantil San Miguel Arc\u00e1ngel, construido con fondos @JUNJI_Chile . @GobiernodeChile #Educaci\u00f3nP\u00fablica http://t.co/VIMDo6RKoi", "type": "link", "id": "125363700852376_813855898669816", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU1NTM3MzQxNzk1MDA=", "before": "MTA0NDI3Njg0NTYxNjI2MQ=="}}, "data": [{"id": "1044276845616261", "name": "Sandra Jarpa Jarpa"}, {"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10153596794243375", "name": "Patricia Andrea Gonzalez"}, {"id": "10205553734179500", "name": "Alexis Medina Djsway"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2015-04-29T14:09:59+0000", "message": "Sra. Presidenta llegando a inaugurar nuestro Jard\u00edn Infantil en el Bosque. @JUNJI_Chile #Educaci\u00f3nP\u00fablica http://t.co/8NojjCqHkJ", "type": "link", "id": "125363700852376_813854205336652", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgyMDMyODkxODE4ODE=", "before": "MTAxNTMzNTk5NTYyMzYwODg="}}, "data": [{"id": "10153359956236088", "name": "Magdalena Correa"}, {"id": "637828056330958", "name": "Scarlette Seafox"}, {"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "1042703419079340", "name": "Arlin Mu\u00f1oz de la Cruz"}, {"id": "10208022803072781", "name": "Carolina Andrea Rojas Rojas"}, {"id": "534076036773366", "name": "Alejandra Caris Moreno"}, {"id": "1054834814567632", "name": "Silvana Vargas Soto"}, {"id": "10204877271187484", "name": "Sandra Mendez"}, {"id": "593228217475648", "name": "Greicy Rodr\u00edguez"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10206365552635428", "name": "Dany Soza"}, {"id": "794698857263891", "name": "Maria Angelica Vega Mora"}, {"id": "10207650145030566", "name": "Isaac Abdala"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "4687522483839", "name": "Maria Jesus Jorquera"}, {"id": "1549259085333978", "name": "Diego Alfredo Le\u00f3n"}, {"id": "10203353058763303", "name": "Dayarana Castillo G\u00e1lvez"}, {"id": "581407875302806", "name": "Vanessa Berrios Lopez"}, {"id": "904469569594517", "name": "Felipe Gonzalez"}, {"id": "803370463116235", "name": "Fran Espinoza"}, {"id": "10203454533425107", "name": "Any Illesca Sandoval"}, {"id": "10207675116138774", "name": "Pilar Astorga Bustos"}, {"id": "10208203289181881", "name": "Marisol Idalsoaga Almarza"}], "summary": {"total_count": 25}}, "created_time": "2015-04-28T15:27:09+0000", "message": "Gracias a todos los que hicieron posible este sue\u00f1o... la reconstrucci\u00f3n de nuestra Escuela @ETLN1 !!! http://t.co/aC1U83qbdf", "type": "link", "id": "125363700852376_813444865377586", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV6TmpFME1qRTROamt6T1RnME9qRTBNekF5TmpRNU9UQT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV6TmpFME1qRTROamt6T1RnME9qRTBNekF5TmpRNU9UQT0="}}, "data": [{"message": "????", "from": {"name": "Jacqueline Miranda Mu\u00f1oz", "id": "10207987334496883"}, "id": "125363700852376:813444865377586:10101331650483551_813614218693984"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzODAxNjMxNDIzNzQ=", "before": "MTAxNTQ1NjYyNzA2ODc3Mjk="}}, "data": [{"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "10207884501214371", "name": "Aida Cornejo Vasquez"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "1107230735963555", "name": "Natalia Tolmo Gonzalez"}, {"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "794698857263891", "name": "Maria Angelica Vega Mora"}, {"id": "10203353058763303", "name": "Dayarana Castillo G\u00e1lvez"}, {"id": "10205553734179500", "name": "Alexis Medina Djsway"}, {"id": "803370463116235", "name": "Fran Espinoza"}, {"id": "958246257524091", "name": "Valesca Berrios"}, {"id": "10208808224103296", "name": "Marite Quintanilla Zamudio"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-04-28T15:14:22+0000", "message": "El corte de cinta.. gracias @mjossandon y @germancodina por acompa\u00f1arnos! http://t.co/fLahJnCWPj", "type": "link", "id": "125363700852376_813441108711295"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc1MTY0ODEwMTk3NjQ=", "before": "MTU0MDk4MDc4NjIxMjYwMA=="}}, "data": [{"id": "1540980786212600", "name": "Jacqueline Del Carmen Vera"}, {"id": "10153359956236088", "name": "Magdalena Correa"}, {"id": "10206289149800110", "name": "Viviana Andrea Pinto Ibarra"}, {"id": "891426594304481", "name": "Ignacia Valentina Mi Princesita Linda"}, {"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "830791323626547", "name": "Natalia Gutierrez"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "10205997282317947", "name": "Katheryn Ahumada Canales"}, {"id": "10204877271187484", "name": "Sandra Mendez"}, {"id": "794698857263891", "name": "Maria Angelica Vega Mora"}, {"id": "10203353058763303", "name": "Dayarana Castillo G\u00e1lvez"}, {"id": "10208815761778259", "name": "Fabiola Soto"}, {"id": "10206470313615885", "name": "Maria Bastias"}, {"id": "10204702015572957", "name": "Viviana Andrea Mu\u00f1oz Rojas"}, {"id": "10207516481019764", "name": "Isabel Hernandez Nu\u00f1ez"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2015-04-28T14:42:30+0000", "message": "Reinaugurando nuestra Escuela T\u00e9cnica Las Nieves @ETLN1  Gracias a tooodos por su compromiso http://t.co/jYM6vSPZ0Z", "type": "link", "id": "125363700852376_813425088712897", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV6TlRBNE1qUTROekEwTlRneE9qRTBNekF5TkRVeU56QT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV6TlRBNE1qUTROekEwTlRneE9qRTBNekF5TkRVeU56QT0="}}, "data": [{"message": "Excelente , me alegro bastante , muy buenos recuerdos por mi paso de la industrial , sale el inspector wena onda y distinguido inberlando Troncoso , abrazos a la distancia .", "from": {"name": "Pipe Olivares", "id": "10206253999412375"}, "id": "125363700852376:813425088712897:10101331650483551_813508248704581"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU0OTI1OTA4NTMzMzk3OA==", "before": "Nzk0Njk4ODU3MjYzODkx"}}, "data": [{"id": "794698857263891", "name": "Maria Angelica Vega Mora"}, {"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "10152590788099965", "name": "Mario Antonio Sepulveda"}, {"id": "1549259085333978", "name": "Diego Alfredo Le\u00f3n"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-04-24T12:22:26+0000", "message": "Educaci\u00f3n T\u00e9cnica femenina, junto al profesor Nelson Miranda en nuestra Escuela T\u00e9cnica @ETLN1 #GirlsinTech \nhttp://t.co/7eAL9si3K2", "type": "link", "id": "125363700852376_811479862240753"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA1NDgzNDgxNDU2NzYzMg==", "before": "MTAxNTM1OTY3OTQyNDMzNzU="}}, "data": [{"id": "10153596794243375", "name": "Patricia Andrea Gonzalez"}, {"id": "10153224913824442", "name": "Loreto Andrade"}, {"id": "1054834814567632", "name": "Silvana Vargas Soto"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-04-23T16:54:16+0000", "message": "Retweeted Miguel Cruchaga (@cepa16):\n\nCumplea\u00f1os de nuestra directora se\u00f1ora Carol Verdejo @Laprotectora muchas felicidades...la queremos http://t.co/tgWUaLKk9R", "type": "link", "id": "125363700852376_811065482282191"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQ1NjYyNzA2ODc3Mjk=", "before": "NzMwNzA3NjU3MDAzMjc2"}}, "data": [{"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10202661910527330", "name": "Alvaro Sebastian Vargas Mery"}, {"id": "10207786046349544", "name": "Emilia Patricia Z\u00fa\u00f1iga Rubio"}, {"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-04-23T12:05:29+0000", "message": "Trabajamos con transparencia y con la comunidad. @puentealto_pald http://t.co/9EU6460BXw", "type": "link", "id": "125363700852376_810906655631407"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODkyODA5MDU0MTAyNTEx", "before": "MTAyMDY4OTQzMjcxMzYzNzA="}}, "data": [{"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "10152124843322633", "name": "Daniela Navarro"}, {"id": "138379076327355", "name": "Fundaci\u00f3n Qu\u00e9Veo"}, {"id": "10153033843399084", "name": "Mirna Toro Serrano"}, {"id": "360995160740449", "name": "Mar\u00eda Antonieta Cecereu Lagos"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10153224913824442", "name": "Loreto Andrade"}, {"id": "10207786046349544", "name": "Emilia Patricia Z\u00fa\u00f1iga Rubio"}, {"id": "10204913456857249", "name": "Ale Bell"}, {"id": "10207453275872687", "name": "Parra Evelin"}, {"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}, {"id": "803370463116235", "name": "Fran Espinoza"}, {"id": "892809054102511", "name": "Yenni Concha Duarte"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-04-22T21:51:58+0000", "type": "photo", "id": "125363700852376_810668482321891", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQ1NjYyNzA2ODc3Mjk=", "before": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk="}}, "data": [{"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-04-22T15:28:38+0000", "message": "Trabajemos por dejar de herencia un mejor planeta para nuestros ni\u00f1os que el que recibimos #DiaDeLaTierra", "type": "status", "id": "125363700852376_810512512337488"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU1NTM3MzQxNzk1MDA=", "before": "NTI2NTA0NDM0MTc4NDUx"}}, "data": [{"id": "526504434178451", "name": "Paloma Argel"}, {"id": "10209001930265639", "name": "Giliam Linette"}, {"id": "964058540296340", "name": "Claudia Delgadillo Miranda"}, {"id": "927375523974159", "name": "Nicole Pilar Farias Farias"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "675513765897794", "name": "Catalina Moscoso Vargas"}, {"id": "10153866333273006", "name": "Claudia Beltr\u00e1n Rojas"}, {"id": "1054834814567632", "name": "Silvana Vargas Soto"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "10205553734179500", "name": "Alexis Medina Djsway"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-04-22T14:01:08+0000", "message": "Collares Solidarios!!!!! Sue\u00f1os, Suerte Amistad y Alegr\u00eda... Gracias Lounge | Women 's Accessories por su compromiso con la infancia", "type": "photo", "id": "125363700852376_810482049007201"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI1MjgyNjM1Mzg2NDA=", "before": "MTAyMDc0MzcwNDU2NjQxMTI="}}, "data": [{"id": "10207437045664112", "name": "Sofia Olivares Mu\u00f1oz"}, {"id": "818916931480546", "name": "Veronica Arellano"}, {"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "845363148884747", "name": "Claudiah Cabrera"}, {"id": "10208505629140810", "name": "Jasmine Karol Rosas Valenzuela"}, {"id": "10206922671568079", "name": "Francisca Morales Sanchez"}, {"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "10208652677897476", "name": "Irene Cabezas Cajales"}, {"id": "10207410216435904", "name": "Cristian German Bravo Godoy"}, {"id": "10207786046349544", "name": "Emilia Patricia Z\u00fa\u00f1iga Rubio"}, {"id": "10152528263538640", "name": "Alejandra Marcela Urrea Troncoso"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2015-04-21T18:08:52+0000", "message": "Fotitos del primer d\u00eda de clases en Jard\u00edn San Miguel Arc\u00e1ngel en El Bosque. #junji http://t.co/EhN2El6LYE", "type": "link", "id": "125363700852376_810050612383678", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU1NTM3MzQxNzk1MDA=", "before": "MTAxNTI3NjMzNzM4NjQ4NzI="}}, "data": [{"id": "10152763373864872", "name": "Karen Vald\u00e9s"}, {"id": "818916931480546", "name": "Veronica Arellano"}, {"id": "845363148884747", "name": "Claudiah Cabrera"}, {"id": "10208581399075356", "name": "Paula Yakuba Vives"}, {"id": "10202993547541870", "name": "Jazmin Martina Enrique"}, {"id": "10152369088827404", "name": "Walter Rosenkranz"}, {"id": "847033275418498", "name": "Veronica Bravo Villalon"}, {"id": "10152363900609894", "name": "Lilian Navia"}, {"id": "675513765897794", "name": "Catalina Moscoso Vargas"}, {"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "10152590788099965", "name": "Mario Antonio Sepulveda"}, {"id": "10205876368207904", "name": "Liliana Silva Bijit"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "10206038596666295", "name": "Victoria Hidalgo"}, {"id": "10204913456857249", "name": "Ale Bell"}, {"id": "10153451728646320", "name": "Eliana Perez Matamala"}, {"id": "1594058654156611", "name": "Jeannette Cofre"}, {"id": "958246257524091", "name": "Valesca Berrios"}, {"id": "10209010486442660", "name": "Estefania Caro Morales"}, {"id": "803370463116235", "name": "Fran Espinoza"}, {"id": "360995160740449", "name": "Mar\u00eda Antonieta Cecereu Lagos"}, {"id": "730446937101477", "name": "Urdes Pavez Morales"}, {"id": "10205861738999100", "name": "Nicole Auger"}, {"id": "554161588034127", "name": "Ernesto Naranjo"}, {"id": "1638060029742182", "name": "Carola Moreno Marambio"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}, {"id": "594632337355258", "name": "Maria Del Pilar Le\u00f3n Provoste"}, {"id": "10208841252608202", "name": "Kari Maciel"}, {"id": "1549259085333978", "name": "Diego Alfredo Le\u00f3n"}, {"id": "10152350858914663", "name": "Cristian Ram\u00edrez Hizaut"}, {"id": "10207786046349544", "name": "Emilia Patricia Z\u00fa\u00f1iga Rubio"}, {"id": "848873491831699", "name": "An\u00edbal Rojas"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10203949594774251", "name": "Ram\u00f3n Esteban"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10203137915302458", "name": "Liz Lichi"}, {"id": "10205553734179500", "name": "Alexis Medina Djsway"}], "summary": {"total_count": 40}}, "created_time": "2015-04-21T15:14:32+0000", "message": "Primer d\u00eda de clases,  nuevo jard\u00edn infantil de La Protectora San Miguel Arc\u00e1ngel en El Bosque", "type": "photo", "id": "125363700852376_809963129059093", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREV3TmpNMU16VTRPVGt4T0Rjd09qRTBNamszTXpNNU9UYz0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREE1T1RZek5qSTVNRFU1TURRek9qRTBNamsyTWprek5EZz0="}}, "data": [{"message": "Felicidades ! que bonito se ve el lugar !", "from": {"name": "Alexis Medina Djsway", "id": "10205553734179500"}, "id": "809963129059093_809963629059043"}, {"message": "Que bien, no se espera menos de La Protectora", "from": {"name": "Emilia Patricia Z\u00fa\u00f1iga Rubio", "id": "10207786046349544"}, "id": "809963129059093_810016949053711"}, {"message": "Que alegria ver proyectos tan lindos que puedan ayudar a nuestros ni\u00f1a y ni\u00f1os", "from": {"name": "Patricia Andrea Gonzalez", "id": "10153596794243375"}, "id": "809963129059093_810045952384144"}, {"message": "Tuve la oportunidad de estudiar en un colegio de la protectora de la infancia, y me quedo con mejor experiencia. Gracias a la protectora hoy tengo un t\u00edtulo t\u00e9cnico que me ha permitido trabajar. Y me alegra que sigan creciendo en este nuevo proyecto de jard\u00edn.\nUna ex alumna de la t\u00e9cnica las nieves!\nMucho \u00e9xito!", "from": {"name": "Fran Espinoza", "id": "803370463116235"}, "id": "809963129059093_810100375712035"}, {"message": "Bendiciones y mxo exito", "from": {"name": "Jazmin Martina Enrique", "id": "10202993547541870"}, "id": "809963129059093_810279749027431"}, {"message": "que bueno saber de ti Fran Espinoza ! cu\u00e9ntanos por inbox de ti, para no perder el contacto. Saludos.", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "809963129059093_810635358991870"}], "summary": {"total_count": 6, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU1NTM3MzQxNzk1MDA=", "before": "MTAyMDU1NTM3MzQxNzk1MDA="}}, "data": [{"id": "10205553734179500", "name": "Alexis Medina Djsway"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-04-20T13:43:19+0000", "message": "La pobreza sigue teniendo cara de ni\u00f1o en Chile! Es tiempo de grandes cambios. #CASEN", "type": "status", "id": "125363700852376_809418512446888", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM0OTc4MDc5ODc2Nzk=", "before": "MTAxNTI3NjMzNzM4NjQ4NzI="}}, "data": [{"id": "10152763373864872", "name": "Karen Vald\u00e9s"}, {"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "10205553734179500", "name": "Alexis Medina Djsway"}, {"id": "534076036773366", "name": "Alejandra Caris Moreno"}, {"id": "10156160549095171", "name": "Catherine Alayon Torres"}, {"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}, {"id": "1054834814567632", "name": "Silvana Vargas Soto"}, {"id": "10203949594774251", "name": "Ram\u00f3n Esteban"}, {"id": "10203301577476877", "name": "Francisco Ignacio"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-04-17T13:32:10+0000", "message": "Estuvimos en la feria de voluntariado 2015, Gracias por la invitaci\u00f3n Universidad Autonoma De Chile Autonoma de Chile, Los esperamos en nuestros proyectos de Voluntariado #UAut\u00f3noma @autonomadechile", "type": "photo", "id": "125363700852376_807960109259395"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTg3MjQ0OTUxNDI4Mjc3", "before": "MTAxNTQ1NjYyNzA2ODc3Mjk="}}, "data": [{"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "587244951428277", "name": "Rebeca Alba"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-04-07T13:16:05+0000", "message": "\u00bfEstas deacuerdo en que los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes tienen el derecho ciudadano de ser part\u00edcipes en la creaci\u00f3n de pol\u00edticas y acciones que los involucran? La Protectora en conjunto con Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Chile aplic\u00f3 la encuesta \"Yo opino es mi derecho\"", "type": "photo", "id": "125363700852376_802957719759634"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUyMTQ2MDk0MjQ2OTc=", "before": "MTAxNTQ1NjYyNzA2ODc3Mjk="}}, "data": [{"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "10206771097173113", "name": "Daniela Alejandra Fuentes Cuevas"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10205214609424697", "name": "Macarena Arredondo Leiva"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-03-31T00:53:53+0000", "message": "Retweeted Am\u00e9rica Solidaria (@americasolidari):\n\n#TodoXChile Qu\u00e9 f\u00e1cil ayudar.... http://t.co/GXpwtEbHJp", "type": "link", "id": "125363700852376_799224120132994"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg5NDM3MjM1MzE0NTE=", "before": "MTAxNTI1OTA3ODgwOTk5NjU="}}, "data": [{"id": "10152590788099965", "name": "Mario Antonio Sepulveda"}, {"id": "801540773223170", "name": "Veronica Alejandra Canales Romero"}, {"id": "10152864444104514", "name": "Maria Jesus Cristi"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10200810978993341", "name": "Veronica Hernandez Nu\u00f1ez"}, {"id": "927375523974159", "name": "Nicole Pilar Farias Farias"}, {"id": "10153224913824442", "name": "Loreto Andrade"}, {"id": "10208943723531451", "name": "Cynthia Soto"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-03-30T17:48:16+0000", "message": "Retweeted Miguel Cruchaga (@cepa16):\n\nBendici\u00f3n de Ramos colegio Miguel Cruchaga @Laprotectora http://t.co/PiFi7PXC3X", "type": "link", "id": "125363700852376_799094653479274"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-03-25T12:42:42+0000", "message": "Retweeted cesar.maertens (@cesarmaertens):\n\nExcelente reuni\u00f3n con la coordinadora de la Sala Philippi de @Laprotectora #PuenteAlto Felicitaciones a #TiaRosita KinderC", "type": "status", "id": "125363700852376_796093103779429"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc=", "before": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc="}}, "data": [{"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-03-04T15:20:26+0000", "message": "Retweeted Consejo Infancia (@coninfanciacl):\n\nTres di\u00e1logos n la RM contribuir\u00e1n a la construcci\u00f3n de la pol\u00edtica de infancia y adolescencia http://t.co/czcD5J4uaN http://t.co/lAEGKzenrf", "type": "link", "id": "125363700852376_783407741714632"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDkyNTY3Mzg3NjE5Mw==", "before": "MTAyMDY3NzEwOTcxNzMxMTM="}}, "data": [{"id": "10206771097173113", "name": "Daniela Alejandra Fuentes Cuevas"}, {"id": "10208490568761774", "name": "Claudia Gonzalez"}, {"id": "10153359956236088", "name": "Magdalena Correa"}, {"id": "975079309181988", "name": "Cristina Madrid"}, {"id": "10208644725614908", "name": "Jocelyn Bravo"}, {"id": "10152590788099965", "name": "Mario Antonio Sepulveda"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10208495505366433", "name": "Carol Galvez Calderon"}, {"id": "10152864444104514", "name": "Maria Jesus Cristi"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "935362643166367", "name": "Katty Ester Matamala Gomez"}, {"id": "10206798916310797", "name": "Joyce Katherine Almonacid Almonacid"}, {"id": "10204695118879217", "name": "Joma Tux"}, {"id": "10207052498579671", "name": "Ana Maria Cuadra"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10208203289181881", "name": "Marisol Idalsoaga Almarza"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "602765759819931", "name": "Yocelyn Sepulveda Clavijo"}, {"id": "10153596794243375", "name": "Patricia Andrea Gonzalez"}, {"id": "10153224913824442", "name": "Loreto Andrade"}, {"id": "10205506237075366", "name": "Oriana Garc\u00eda Rodr\u00edguez"}, {"id": "10206321917143948", "name": "Giselle Retamal Hern\u00e1ndez"}, {"id": "10206203063096969", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Sep\u00falveda Pino"}, {"id": "10208117129387174", "name": "Angela Toledo"}, {"id": "4925673876193", "name": "Darla Henriquez Carabantes"}], "summary": {"total_count": 26}}, "created_time": "2015-03-03T14:40:49+0000", "message": "Desayuno de inicio de a\u00f1o 2015! Ya son 120 de estos. Bienvenidos!! http://t.co/uHFvJPtyXk", "type": "link", "id": "125363700852376_782646741790732"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzNTA4NTg5MTQ2NjM=", "before": "MTAyMDQxMzQyMDk5MzMwNzE="}}, "data": [{"id": "10204134209933071", "name": "Bel\u00e9n A. Gonz\u00e1lez Cid"}, {"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "842331459208752", "name": "Patricia Rivas Herrera"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "1054834814567632", "name": "Silvana Vargas Soto"}, {"id": "10208426123670949", "name": "Jocelin Gonz\u00e1lez Aguilar"}, {"id": "10207786046349544", "name": "Emilia Patricia Z\u00fa\u00f1iga Rubio"}, {"id": "10205248475310341", "name": "Valeriita Romero H"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10207023756259269", "name": "Karla Alejandra Mu\u00f1oz Rivera"}, {"id": "817404201674675", "name": "Esteban Ortega Arroyo"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10206400162903444", "name": "Anii Vega Espinoza"}, {"id": "1006321316049231", "name": "Valentina Julieta Ramos Huenteo"}, {"id": "10153224913824442", "name": "Loreto Andrade"}, {"id": "10152350858914663", "name": "Cristian Ram\u00edrez Hizaut"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2015-01-30T18:41:21+0000", "message": "Terminando la construcci\u00f3n de un nuevo Jard\u00edn Infantil gratuito, en El Bosque. Nos faltan las \u00e1reas verdes. http://t.co/jZDJrikQdM", "type": "link", "id": "125363700852376_765675546821185", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM1TkRrNU56QTFORE00TnpZNU9qRTBNalE0TnpVMk9UUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM1TkRrNU56QTFORE00TnpZNU9qRTBNalE0TnpVMk9UUT0="}}, "data": [{"message": "Que hermoso ser\u00e1, \u00bfCu\u00e1ndo estar\u00e1 listo y funcionando?", "from": {"name": "Ma Isabel Contreras", "id": "10205990597139121"}, "id": "125363700852376:765675546821185:10101331650483551_779499705438769"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk=", "before": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk="}}, "data": [{"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-01-29T13:37:34+0000", "message": "Algunos n\u00fameros del anuario de #Sename http://t.co/neH32zAkAv", "type": "link", "id": "125363700852376_765080210214052"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM4ODUxODY1MTk4MzY=", "before": "MTAxNTM4ODUxODY1MTk4MzY="}}, "data": [{"id": "10153885186519836", "name": "Margarita Donoso"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-01-29T13:30:08+0000", "message": "Directora Nacional Sename @marcelalabrana dando a conocer Anuario Estad\u00edstico. http://t.co/KuIGA8X6zH", "type": "link", "id": "125363700852376_765077466880993"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU3NDY1NTIyNDY2NTA=", "before": "MTAyMDQxMzQyMDk5MzMwNzE="}}, "data": [{"id": "10204134209933071", "name": "Bel\u00e9n A. Gonz\u00e1lez Cid"}, {"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10208002423634316", "name": "M Elena Gallardo A"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10205746552246650", "name": "Dalva Torrejon Jaquez"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2014-12-19T16:02:03+0000", "message": "Retweeted FOJI (@FOJIChile):\n\n#DeCulto Fund Orquestas Juveniles apoya creaci\u00f3n de orquesta de ni\u00f1os en @Laprotectora de la Infancia http://t.co/lba3a8SgUs @consejocultura", "type": "link", "id": "125363700852376_742321545823252", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwMDcyNDA1OTUzNTk=", "before": "NzMwNzA3NjU3MDAzMjc2"}}, "data": [{"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10206321917143948", "name": "Giselle Retamal Hern\u00e1ndez"}, {"id": "10208524423327127", "name": "Angelica Sanhuezaquezada"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10208002423634316", "name": "M Elena Gallardo A"}, {"id": "10206203063096969", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Sep\u00falveda Pino"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2014-12-18T15:47:47+0000", "message": "Y aparecen Mar\u00eda y Jos\u00e9 para saludar a nuestros colaboradores de #PuenteAlto en esta Navidad http://t.co/16su4METen", "type": "link", "id": "125363700852376_741868665868540", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF4T0Rnek5UVTVNakF3TXpnME9qRTBNVGc1TVRrMk16QT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF4T0Rnek5UVTVNakF3TXpnME9qRTBNVGc1TVRrMk16QT0="}}, "data": [{"message": "Qu\u00e9 hermosos! Gracias por su trabajo con los ni\u00f1os", "from": {"name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3", "id": "10207631552331969"}, "id": "125363700852376:741868665868540:10101331650483551_741883559200384"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgzNzA0ODE0MDY3NTg=", "before": "NzMwNzA3NjU3MDAzMjc2"}}, "data": [{"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10208203289181881", "name": "Marisol Idalsoaga Almarza"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-12-18T15:36:13+0000", "message": "Los hijos m\u00e1s peque\u00f1os de nuestros colaboradores se preparan para su presentaci\u00f3n y sorprenderlos a todos! http://t.co/LRAS9YYHNk", "type": "link", "id": "125363700852376_741864792535594"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF4T0RZMU1USTVNakF5TWpJM09qRTBNVGc1TVRjd016az0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF4T0RZMU1USTVNakF5TWpJM09qRTBNVGc1TVRjd016az0="}}, "data": [{"message": "Invitaron a linares??", "from": {"name": "Ale Bell", "id": "10204913456857249"}, "id": "125363700852376:741862029202537:10101331650483551_741865129202227"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjY5ODA0ODA5Nzk4Mjk2", "before": "NzMwNzA3NjU3MDAzMjc2"}}, "data": [{"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10206321917143948", "name": "Giselle Retamal Hern\u00e1ndez"}, {"id": "10153006939141253", "name": "Dany Fernandez B"}, {"id": "10208203289181881", "name": "Marisol Idalsoaga Almarza"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "669804809798296", "name": "Cami Ram\u00edrez Rubio"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2014-12-18T15:27:52+0000", "message": "Comienza nuestra celebraci\u00f3n navide\u00f1a con nuestros colaboradores de #PuenteAlto http://t.co/yg5FNTG1RZ", "type": "link", "id": "125363700852376_741862029202537"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYyMDMwNjMwOTY5Njk=", "before": "MTAyMDQxMzQyMDk5MzMwNzE="}}, "data": [{"id": "10204134209933071", "name": "Bel\u00e9n A. Gonz\u00e1lez Cid"}, {"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10153359956236088", "name": "Magdalena Correa"}, {"id": "10152392843797215", "name": "Camila Fernanda Dominguez"}, {"id": "10204913456857249", "name": "Ale Bell"}, {"id": "10207316868657640", "name": "Barbara Albornoz"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10206203063096969", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Sep\u00falveda Pino"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2014-12-15T15:27:25+0000", "message": "Gracias @Cencosud_SA y sus trabajadores por regalos de Navidad para ni\u00f1os que atiende @Laprotectora #NavidadparaTodos http://t.co/Ram2Ru0cOU", "type": "link", "id": "125363700852376_740583479330392"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM5NTQ3NjE2ODM3MTE=", "before": "MTAyMDQxMzQyMDk5MzMwNzE="}}, "data": [{"id": "10204134209933071", "name": "Bel\u00e9n A. Gonz\u00e1lez Cid"}, {"id": "10203750398825301", "name": "Cony Ta"}, {"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-12-10T15:37:38+0000", "message": "Retweeted Chilevoluntario (@ChileVoluntario):\n\nSeminario \u00bfC\u00f3mo se sustenta la participaci\u00f3n social? 11.12.2014, 09.30 hrs. Aula Magna @Ucen Gracias RT @Laprotectora http://t.co/AmgAABOzia", "type": "link", "id": "125363700852376_738177686237638"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDA0OTQwNDUxMDk0ODU=", "before": "MTAxNTQ1NjYyNzA2ODc3Mjk="}}, "data": [{"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10156160549095171", "name": "Catherine Alayon Torres"}, {"id": "10207782495939417", "name": "Ximena Ester Riquelme Hermosilla"}, {"id": "10205506237075366", "name": "Oriana Garc\u00eda Rodr\u00edguez"}, {"id": "10208801543215212", "name": "Nidia Paz Soto Mu\u00f1oz"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10205088341822685", "name": "Daniela Reyes Rozas"}, {"id": "10200494045109485", "name": "Nicol\u00e1s Antonio Parada Pohl"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2014-12-05T13:45:09+0000", "message": "Feliz d\u00eda a todos quienes han sido voluntarios. Gracias por su convicci\u00f3n y entrega por una causa justa!", "type": "status", "id": "125363700852376_735699759818764"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM5NTQ3NjE2ODM3MTE=", "before": "NzMwNzA3NjU3MDAzMjc2"}}, "data": [{"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-11-26T13:52:51+0000", "message": "Retweeted Sename Gobierno (@sename_gobierno):\n\nOrganismos colaboradores @SerpajChile y @Laprotectora participan en jornada de Consejo Consultivo de #Sename. http://t.co/1Xj9X1GkjM", "type": "link", "id": "125363700852376_731336320255108"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM5NTQ3NjE2ODM3MTE=", "before": "MTAxNTQ1NjYyNzA2ODc3Mjk="}}, "data": [{"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10208643680866344", "name": "Pamela Ib\u00e1nez"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2014-11-26T13:14:56+0000", "message": "Retweeted Sename Gobierno (@sename_gobierno):\n\nPresidenta @Laprotectora Alicia Amun\u00e1tegui participa en Jornada de Consejo Consultivo de #Sename. http://t.co/e3N7NhCIwH", "type": "link", "id": "125363700852376_731323893589684", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzMwNzA3NjU3MDAzMjc2", "before": "NzMwNzA3NjU3MDAzMjc2"}}, "data": [{"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-11-19T15:58:47+0000", "message": "Retweeted Chilevoluntario (@ChileVoluntario):\n\nMuestra Fotogr\u00e1fica: Soy Voluntario\nhttp://t.co/S1E70AoRiM #SoyVoluntario #DIV2014  \nAgradecemos RT @Laprotectora http://t.co/h9MEiPqnh0", "type": "link", "id": "125363700852376_727998137255593"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "NzMwNzA3NjU3MDAzMjc2"}}, "data": [{"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-11-12T22:43:55+0000", "message": "Celebrando nuestro d\u00eda del voluntario de @Laprotectora http://t.co/bq9QdeZPJS", "type": "link", "id": "125363700852376_724785990910141"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM5NTQ3NjE2ODM3MTE=", "before": "NzMwNzA3NjU3MDAzMjc2"}}, "data": [{"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-11-12T22:38:41+0000", "message": "Retweeted Chilevoluntario (@ChileVoluntario):\n\nSaludamos a la @Laprotectora en la celebraci\u00f3n del d\u00eda su voluntariado #120a\u00f1os #voluntariado", "type": "status", "id": "125363700852376_724784660910274"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk=", "before": "ODk2NTM0NDA3MDM2NzA3"}}, "data": [{"id": "896534407036707", "name": "Peppa Unu"}, {"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "1100836613260390", "name": "Carolina Andrea Valderrama Poblete"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2014-11-09T19:45:36+0000", "message": "Protectora de la Infancia cumple 120 a\u00f1os de servicio http://t.co/AT5vOI92H9 v\u00eda @AhNoticiasMega", "type": "link", "id": "125363700852376_723307347724672"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDk1NTI2OTQwNTg5NjA3", "before": "NzMwNzA3NjU3MDAzMjc2"}}, "data": [{"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10156146117865644", "name": "Isabel Margarita Rogers Herrera"}, {"id": "1044276845616261", "name": "Sandra Jarpa Jarpa"}, {"id": "10206321917143948", "name": "Giselle Retamal Hern\u00e1ndez"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10206755814109023", "name": "Andrea Catal\u00e1n"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "495526940589607", "name": "Katherine Aleira Pozo Vilches"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2014-11-09T17:54:31+0000", "message": "Son 120 a\u00f1os!! Gracias a cientos de personas que han creido en nuestra misi\u00f3n. http://t.co/hoanZAFYxO", "type": "link", "id": "125363700852376_723263004395773"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY4OTQzMjcxMzYzNzA=", "before": "NzMwNzA3NjU3MDAzMjc2"}}, "data": [{"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10208808224103296", "name": "Marite Quintanilla Zamudio"}, {"id": "10152920135158669", "name": "Emilia Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10200810978993341", "name": "Veronica Hernandez Nu\u00f1ez"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10205088341822685", "name": "Daniela Reyes Rozas"}, {"id": "10206657453532922", "name": "Kathy Burgos"}, {"id": "10152502370628563", "name": "Christian Alarc\u00f3n Rojas"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10208688811363247", "name": "Patricia Andrea Romero Zepeda"}, {"id": "534076036773366", "name": "Alejandra Caris Moreno"}, {"id": "215567585320658", "name": "Cela Azagra"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2014-11-08T18:33:18+0000", "message": "Retweeted Sename Gobierno (@sename_gobierno):\n\nSaludamos a @Laprotectora por sus 120 a\u00f1os al servicio de los ni\u00f1@s m\u00e1s vulnerable del pa\u00eds.", "type": "status", "id": "125363700852376_722771897778217", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MjE1NTY3NTg1MzIwNjU4", "before": "NzMwNzA3NjU3MDAzMjc2"}}, "data": [{"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "215567585320658", "name": "Cela Azagra"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-11-08T17:15:10+0000", "message": "Retweeted Liz (@lizmelli):\n\nTerminando una jornada junto a nuestra Mater y @Laprotectora en el Cerro San Crist\u00f3bal ... 120 a\u00f1os!!!", "type": "status", "id": "125363700852376_722744561114284", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzODAxNjMxNDIzNzQ=", "before": "NzMwNzA3NjU3MDAzMjc2"}}, "data": [{"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10208490568761774", "name": "Claudia Gonzalez"}, {"id": "534076036773366", "name": "Alejandra Caris Moreno"}, {"id": "495526940589607", "name": "Katherine Aleira Pozo Vilches"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10204720076575126", "name": "Gilda Mar\u00eda Cabello Reyes"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10206755814109023", "name": "Andrea Catal\u00e1n"}, {"id": "716629025057035", "name": "Bernardita Tapia"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "1670524093174666", "name": "Marcelita Aguilar"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2014-10-16T15:12:40+0000", "message": "Feliz d\u00eda profesores!! Gracias por su sacrificio y entrega... sobre todo a los de la Fundaci\u00f3n @Laprotectora @ETLN1 . Son los mejores :)", "type": "status", "id": "125363700852376_711963542192386", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc=", "before": "NzMwNzA3NjU3MDAzMjc2"}}, "data": [{"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-10-13T20:52:12+0000", "message": "Retweeted Sename Gobierno (@sename_gobierno):\n\nDirectora #Sename @marcelalabrana agradece a fundaci\u00f3n @Laprotectora por memorial anual 2013.", "type": "status", "id": "125363700852376_710789895643084"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ3MjAwNzY1NzUxMjY=", "before": "MTAxNTQ1NjYyNzA2ODc3Mjk="}}, "data": [{"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "730707657003276", "name": "Matilde Vivanco Farias"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10204720076575126", "name": "Gilda Mar\u00eda Cabello Reyes"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2014-10-09T15:57:27+0000", "message": "Retweeted Late! (@LateChile):\n\n\u00bfTe enteraste que el mi\u00e9rcoles pasado donamos $1.234.880 a La Protectora de la Infancia gracias a la compra de Hotel Hilton? @Laprotectora", "type": "status", "id": "125363700852376_708381332550607"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekExTXpZM01UTTVOVEU0Tmprek9qRTBNVEl6TnpJeE5qUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekExTXpZMk9ERTVOVEU0TnpJMU9qRTBNVEl6TnpJeE1EWT0="}}, "data": [{"message": "https://www.facebook.com/pages/Canciones-Traducidas-Al-Espa%C3%B1ol/502448789874349", "from": {"name": "Rosana Fredes", "id": "594096724054303"}, "id": "125363700852376:692646917457382:10101331650483551_705366819518725"}, {"message": "https://www.facebook.com/pages/Musica-karaoke-piano-ayer-y-hoy/478636632266224?ref=bookmarks", "from": {"name": "Rosana Fredes", "id": "594096724054303"}, "id": "125363700852376:692646917457382:10101331650483551_705367139518693"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU5Nzg1ODczMzgzMTk5OQ==", "before": "MTAyMDU2NjYxNzQwNjY0MjI="}}, "data": [{"id": "10205666174066422", "name": "Maria Jose Cornejo Santis"}, {"id": "754556687976819", "name": "Marco Aur\u00e9lio Niz"}, {"id": "454450291423284", "name": "Paicavi Pedagog\u00eda Hol\u00edstica"}, {"id": "10156104174255066", "name": "Cata Sieverson"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10206894327136370", "name": "Marcia Bustos B"}, {"id": "10200494045109485", "name": "Nicol\u00e1s Antonio Parada Pohl"}, {"id": "10152976821579241", "name": "Ccio Lu"}, {"id": "10205393207889219", "name": "Leslie Fuentes"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "1597858733831999", "name": "Ayleen G\u00e9nesis Bel\u00e9n"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2014-09-06T19:13:07+0000", "message": "Muchas Gracias a todos por su apoyo en nuestra #ColectaLaProtectora. Nuestros voluntarios son un gran valor!!", "type": "status", "id": "125363700852376_692646917457382"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzODAxNjMxNDIzNzQ=", "before": "MTAxNTIzODAxNjMxNDIzNzQ="}}, "data": [{"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-09-06T15:08:13+0000", "message": "Seguimos en nuestra #ColectaLaProtectora. Es un lindo d\u00eda para colaborar!!! http://t.co/Pk3JCDrVZ1", "type": "link", "id": "125363700852376_692562154132525"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzODAxNjMxNDIzNzQ=", "before": "NTM0MDc2MDM2NzczMzY2"}}, "data": [{"id": "534076036773366", "name": "Alejandra Caris Moreno"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10204695118879217", "name": "Joma Tux"}, {"id": "10153933983293276", "name": "Yessenia Alejandra Montecinos Quintana"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-09-06T14:32:41+0000", "message": "\"@cristian_oyane: @Laprotectora  ayer con lluvia y los voluntarios se la jugaron!!!! Gracias totales!!! http://t.co/zruTRZCH6h\" gracias!!!!", "type": "link", "id": "125363700852376_692550480800359"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM5NTQ3NjE2ODM3MTE=", "before": "MTAxNTIzODAxNjMxNDIzNzQ="}}, "data": [{"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-09-06T14:11:06+0000", "message": "\"@valecassis: @Laprotectora \ud83d\ude09 http://t.co/Evk1w8Uaut\" Gracias Vale!!!", "type": "link", "id": "125363700852376_692543284134412"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU5Nzg1ODczMzgzMTk5OQ==", "before": "MTAyMDM5NTQ3NjE2ODM3MTE="}}, "data": [{"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10204736485632589", "name": "Alexandra Solis Bustos"}, {"id": "1597858733831999", "name": "Ayleen G\u00e9nesis Bel\u00e9n"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-09-06T14:05:16+0000", "message": "Retweeted cristian oyaneder (@cristian_oyane):\n\nSeguimos hoy en colecta @Laprotectora seamos generosos que se necesita!!!! Gracias a los voluntarios del San Benito y manquehue!", "type": "status", "id": "125363700852376_692541657467908"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA1NzA5MDcxNzY1NzQ0MQ==", "before": "MTAxNTYxMDQxNzQyNTUwNjY="}}, "data": [{"id": "10156104174255066", "name": "Cata Sieverson"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10206755814109023", "name": "Andrea Catal\u00e1n"}, {"id": "10205236160082751", "name": "M\u00f3nica N\u00fa\u00f1ez V\u00e9liz"}, {"id": "1057090717657441", "name": "Camila Gonz\u00e1lez Esc\u00e1rate"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2014-09-05T23:34:13+0000", "message": "Hoy fue un gran d\u00eda en nuestra #ColectaLaProtectora Los necesitamos a todos ma\u00f1ana GRACIAS!. Favor RT @mjossandon", "type": "status", "id": "125363700852376_692307877491286"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYwMTcyMzYwNjcxODgyNg==", "before": "MTAxNTYxMDQxNzQyNTUwNjY="}}, "data": [{"id": "10156104174255066", "name": "Cata Sieverson"}, {"id": "10153262523533869", "name": "Jacqueline Rojas"}, {"id": "10205746552246650", "name": "Dalva Torrejon Jaquez"}, {"id": "10206657453532922", "name": "Kathy Burgos"}, {"id": "10205020075126700", "name": "Rosa Sep\u00falveda Echaiz"}, {"id": "10208551347562634", "name": "Pame Ignacia"}, {"id": "10204736485632589", "name": "Alexandra Solis Bustos"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10204913456857249", "name": "Ale Bell"}, {"id": "10204282696163617", "name": "Mariana Lagos Salazar"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "964039300279630", "name": "Miriam Alejandra"}, {"id": "10204695118879217", "name": "Joma Tux"}, {"id": "10152976821579241", "name": "Ccio Lu"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "1057090717657441", "name": "Camila Gonz\u00e1lez Esc\u00e1rate"}, {"id": "10203949594774251", "name": "Ram\u00f3n Esteban"}, {"id": "10206755814109023", "name": "Andrea Catal\u00e1n"}, {"id": "1601723606718826", "name": "Felipe Godoy"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2014-09-05T22:01:19+0000", "message": "Muchas Gracias a todos los que nos han apoyado hoy! queda el \u00faltimo esfuerzo del d\u00eda.", "type": "status", "id": "125363700852376_692273364161404"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM5NTQ3NjE2ODM3MTE=", "before": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2"}}, "data": [{"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-09-05T22:00:08+0000", "message": "DONA ONLINE a #ColectaLaProtectora http://t.co/Qr0Wn2HtWQ", "type": "link", "id": "125363700852376_692272924161448"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM5NTQ3NjE2ODM3MTE=", "before": "MTAxNTYxMDQxNzQyNTUwNjY="}}, "data": [{"id": "10156104174255066", "name": "Cata Sieverson"}, {"id": "10152809945089393", "name": "Vanessa Constanza Zamora Asencio"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-09-05T21:23:27+0000", "message": "Retweeted V\u00edctor Ram\u00edrez \u0646 (@victorramirez):\n\nHermanos @Laprotectora esta de 1896 desarrollando su labor con la infancia! Hoy su colecta pa seguir trabajando", "type": "status", "id": "125363700852376_692265117495562"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA1NzA5MDcxNzY1NzQ0MQ==", "before": "MTAxNTYxMDQxNzQyNTUwNjY="}}, "data": [{"id": "10156104174255066", "name": "Cata Sieverson"}, {"id": "10152502370628563", "name": "Christian Alarc\u00f3n Rojas"}, {"id": "10204538025829299", "name": "Floyd Tirado"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "1057090717657441", "name": "Camila Gonz\u00e1lez Esc\u00e1rate"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2014-09-05T20:38:35+0000", "message": "Sali\u00f3 el sol en Santiago! Siga apoy\u00e1ndonos en nuestra #ColectaLaProtectora", "type": "status", "id": "125363700852376_692251940830213"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM4Mzg5MjI3NzkyMjM=", "before": "ODQ3MDMzMjc1NDE4NDk4"}}, "data": [{"id": "847033275418498", "name": "Veronica Bravo Villalon"}, {"id": "10208688811363247", "name": "Patricia Andrea Romero Zepeda"}, {"id": "10205020075126700", "name": "Rosa Sep\u00falveda Echaiz"}, {"id": "1057090717657441", "name": "Camila Gonz\u00e1lez Esc\u00e1rate"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10152809945089393", "name": "Vanessa Constanza Zamora Asencio"}, {"id": "10204538025829299", "name": "Floyd Tirado"}, {"id": "959805947441430", "name": "Genesis Rojas Villanueva"}, {"id": "10203949594774251", "name": "Ram\u00f3n Esteban"}, {"id": "772798472824930", "name": "Jacqueline Elizette Araneda"}, {"id": "10205236160082751", "name": "M\u00f3nica N\u00fa\u00f1ez V\u00e9liz"}, {"id": "10156104174255066", "name": "Cata Sieverson"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10153838922779223", "name": "Paulina Bernal Riquelme"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2014-09-05T16:35:15+0000", "message": "Profes de @Laprotectora con la camiseta puesta por #ColectaLaProtectora . Son muchos ni\u00f1os con muchos sue\u00f1os!!! http://t.co/C7luC5dRt6", "type": "link", "id": "125363700852376_692182930837114", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM4Mzg5MjI3NzkyMjM=", "before": "MTAxNTM0Mjg3Mzg5MzQ3MDE="}}, "data": [{"id": "10153428738934701", "name": "Macarena Bandera"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10153838922779223", "name": "Paulina Bernal Riquelme"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-09-05T14:55:37+0000", "message": "Nuestros Voluntarios empapados!!! #ColectaLaProtectora dona Online http://t.co/Qr0Wn2HtWQ", "type": "link", "id": "125363700852376_692139584174782", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM5NTQ3NjE2ODM3MTE=", "before": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc="}}, "data": [{"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-09-05T14:51:30+0000", "message": "Retweeted Claudia (@Claubeltran):\n\nAunque llueve o truene, voluntarios con todo #Colectalaprotectora AYUDANOS!!! http://t.co/K2MAZHucDK", "type": "link", "id": "125363700852376_692138307508243"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM5NTQ3NjE2ODM3MTE=", "before": "MTAxNTI4MDk5NDUwODkzOTM="}}, "data": [{"id": "10152809945089393", "name": "Vanessa Constanza Zamora Asencio"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "772798472824930", "name": "Jacqueline Elizette Araneda"}, {"id": "10204736485632589", "name": "Alexandra Solis Bustos"}, {"id": "10153838922779223", "name": "Paulina Bernal Riquelme"}, {"id": "10208943723531451", "name": "Cynthia Soto"}, {"id": "10206755814109023", "name": "Andrea Catal\u00e1n"}, {"id": "10208808224103296", "name": "Marite Quintanilla Zamudio"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2014-09-05T12:53:49+0000", "message": "Hoy #ColectaLaProtectora. 9.000 ni\u00f1os necesitan cumplir sus sue\u00f1os. \u00danete @rodrigoulloa @flozulueta @AYUDARcl", "type": "status", "id": "125363700852376_692098314178909", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM5NTQ3NjE2ODM3MTE=", "before": "MTAyMDUwMjAwNzUxMjY3MDA="}}, "data": [{"id": "10205020075126700", "name": "Rosa Sep\u00falveda Echaiz"}, {"id": "10156161868145226", "name": "Victoria Isabel S. Riquelme"}, {"id": "10203877589194383", "name": "Fuentes Lagos William"}, {"id": "10203115248002478", "name": "Maria Fernanda Jorquera Gonzalez"}, {"id": "10208808224103296", "name": "Marite Quintanilla Zamudio"}, {"id": "10206227592827401", "name": "Carmen Elisa Valenzuela Torres"}, {"id": "10153838922779223", "name": "Paulina Bernal Riquelme"}, {"id": "10204214161780905", "name": "Camila Andrea Mu\u00f1oz Acu\u00f1a"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10200494045109485", "name": "Nicol\u00e1s Antonio Parada Pohl"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2014-09-05T11:03:49+0000", "message": "Buenos d\u00edas hoy #ColectaLaProtectora. \u00dananse a nuestra labor. 9.000 ni\u00f1os merecen cumplir sus sue\u00f1os", "type": "status", "id": "125363700852376_692067730848634", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzODAxNjMxNDIzNzQ=", "before": "MTAyMDQxODk2NzExMjA1NjI="}}, "data": [{"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10206227592827401", "name": "Carmen Elisa Valenzuela Torres"}, {"id": "10203448912406133", "name": "Mariel Mandiola"}, {"id": "10208808224103296", "name": "Marite Quintanilla Zamudio"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10208943723531451", "name": "Cynthia Soto"}, {"id": "772798472824930", "name": "Jacqueline Elizette Araneda"}, {"id": "10206657453532922", "name": "Kathy Burgos"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2014-09-05T01:04:11+0000", "message": "Buenas noches a todos! Recuerde aportar ma\u00f1ana con la #ColectadeLaProtectora . Son miles de sue\u00f1os de miles de ni\u00f1os que debemos cumplir", "type": "status", "id": "125363700852376_691705307551543", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDA0OTQwNDUxMDk0ODU=", "before": "MTAyMDM5NTQ3NjE2ODM3MTE="}}, "data": [{"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10206755814109023", "name": "Andrea Catal\u00e1n"}, {"id": "10200494045109485", "name": "Nicol\u00e1s Antonio Parada Pohl"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-09-05T00:54:49+0000", "message": "Retweeted Natalia Romanini (@natiromanini):\n\nMa\u00f1ana es la #ColectadeLaProtectora 9.000 ni\u00f1os merecen mejores oportunidades. Sigue a @laprotectora y ayuda con $ y RT", "type": "status", "id": "125363700852376_691702937551780", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg5NDM3MjM1MzE0NTE=", "before": "MTAyMDYyMjc1OTI4Mjc0MDE="}}, "data": [{"id": "10206227592827401", "name": "Carmen Elisa Valenzuela Torres"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10200494045109485", "name": "Nicol\u00e1s Antonio Parada Pohl"}, {"id": "10208943723531451", "name": "Cynthia Soto"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-09-03T21:00:29+0000", "message": "Viernes es nuestra Colecta Nacional. Hay 20 ni\u00f1as que perdieron su hogar en Talcahuano. Puedes donar online http://t.co/Qr0Wn2HtWQ", "type": "link", "id": "125363700852376_691042630951144", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 16}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyMjQ5MTM4MjQ0NDI=", "before": "MTA1NDgzNDgxNDU2NzYzMg=="}}, "data": [{"id": "1054834814567632", "name": "Silvana Vargas Soto"}, {"id": "10154069914594873", "name": "Gloria Lisett Labbe Marin"}, {"id": "10152869535140349", "name": "Francisca Morales Gabler"}, {"id": "1601723606718826", "name": "Felipe Godoy"}, {"id": "10152239813639327", "name": "Nicoletta Campodonico"}, {"id": "10204952882366194", "name": "Nayarett Rojas Solano"}, {"id": "10208688811363247", "name": "Patricia Andrea Romero Zepeda"}, {"id": "10208203289181881", "name": "Marisol Idalsoaga Almarza"}, {"id": "10152590788099965", "name": "Mario Antonio Sepulveda"}, {"id": "10206657453532922", "name": "Kathy Burgos"}, {"id": "10206227592827401", "name": "Carmen Elisa Valenzuela Torres"}, {"id": "892809054102511", "name": "Yenni Concha Duarte"}, {"id": "10205020075126700", "name": "Rosa Sep\u00falveda Echaiz"}, {"id": "1502323943376315", "name": "Cristal Ruby"}, {"id": "675513765897794", "name": "Catalina Moscoso Vargas"}, {"id": "10205236160082751", "name": "M\u00f3nica N\u00fa\u00f1ez V\u00e9liz"}, {"id": "10203353058763303", "name": "Dayarana Castillo G\u00e1lvez"}, {"id": "10152976821579241", "name": "Ccio Lu"}, {"id": "10204931030015081", "name": "Jocelyn Ortega"}, {"id": "10208815761778259", "name": "Fabiola Soto"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "958246257524091", "name": "Valesca Berrios"}, {"id": "10204736485632589", "name": "Alexandra Solis Bustos"}, {"id": "10208943723531451", "name": "Cynthia Soto"}, {"id": "10204730036355879", "name": "Ezio Auditore"}, {"id": "10205393207889219", "name": "Leslie Fuentes"}, {"id": "817404201674675", "name": "Esteban Ortega Arroyo"}, {"id": "10208524423327127", "name": "Angelica Sanhuezaquezada"}, {"id": "1124219847591707", "name": "Jeremy Salgado"}, {"id": "10207405433044100", "name": "Sofia Rivera Cifuentes"}, {"id": "10207316868657640", "name": "Barbara Albornoz"}, {"id": "10203712442312536", "name": "Camila Fernanda Vasquez Leiva"}, {"id": "10200494045109485", "name": "Nicol\u00e1s Antonio Parada Pohl"}, {"id": "10203949594774251", "name": "Ram\u00f3n Esteban"}, {"id": "10202604790040577", "name": "Cindy Juliette Parra Gajardo"}, {"id": "10205089306694924", "name": "Jessi Andrea Baez"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "10207052498579671", "name": "Ana Maria Cuadra"}, {"id": "10207990693229655", "name": "Emilia Rafaella Alejandra"}, {"id": "10152809945089393", "name": "Vanessa Constanza Zamora Asencio"}, {"id": "10201517778497928", "name": "Fernando Sebastian Valdebenito Quiroz"}, {"id": "10153224913824442", "name": "Loreto Andrade"}], "summary": {"total_count": 44}}, "created_time": "2014-09-02T16:39:31+0000", "message": "Este Viernes 5 es nuestra Colecta Nacional. Llueva o truene estaremos esperando su aporte!", "type": "status", "id": "125363700852376_690537741001633", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY3NTU4MTQxMDkwMjM=", "before": "NTQyNDc0NDI5MjYxOTI2"}}, "data": [{"id": "542474429261926", "name": "Claudia Manriquez"}, {"id": "10208943723531451", "name": "Cynthia Soto"}, {"id": "10203688686190528", "name": "Valeska Burgos Silva"}, {"id": "10203115248002478", "name": "Maria Fernanda Jorquera Gonzalez"}, {"id": "10152864444104514", "name": "Maria Jesus Cristi"}, {"id": "10207786046349544", "name": "Emilia Patricia Z\u00fa\u00f1iga Rubio"}, {"id": "10205393207889219", "name": "Leslie Fuentes"}, {"id": "10208643680866344", "name": "Pamela Ib\u00e1nez"}, {"id": "10205486406295347", "name": "Carmen Gloria Tobar Nu\u00f1ez"}, {"id": "10206572651088850", "name": "Miguel Angel Valenzuela Rodriguez"}, {"id": "958246257524091", "name": "Valesca Berrios"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10153185442770829", "name": "Joy Brown"}, {"id": "10203877589194383", "name": "Fuentes Lagos William"}, {"id": "10203954761683711", "name": "Biby Mera"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "817404201674675", "name": "Esteban Ortega Arroyo"}, {"id": "10208567668852213", "name": "Maria Jose Hernandez"}, {"id": "1309579885726269", "name": "Elma Elizabeth Vidal Arce"}, {"id": "10201517778497928", "name": "Fernando Sebastian Valdebenito Quiroz"}, {"id": "10152502370628563", "name": "Christian Alarc\u00f3n Rojas"}, {"id": "10206400162903444", "name": "Anii Vega Espinoza"}, {"id": "10208203289181881", "name": "Marisol Idalsoaga Almarza"}, {"id": "10152809945089393", "name": "Vanessa Constanza Zamora Asencio"}, {"id": "1670524093174666", "name": "Marcelita Aguilar"}, {"id": "10154420529935576", "name": "Belen Contreras"}, {"id": "10206755814109023", "name": "Andrea Catal\u00e1n"}], "summary": {"total_count": 28}}, "created_time": "2014-08-27T21:16:30+0000", "message": "Recuerde: Colecta Nacional 5 y 6 de Septiembre... Nos vemos en la calle!", "type": "status", "id": "125363700852376_688070284581712", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI4MDk5NDUwODkzOTM=", "before": "MTAyMDg2NDM2ODA4NjYzNDQ="}}, "data": [{"id": "10208643680866344", "name": "Pamela Ib\u00e1nez"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10152809945089393", "name": "Vanessa Constanza Zamora Asencio"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-08-27T21:15:45+0000", "message": "Necesitamos bebestibles para nuestros voluntarios en la colecta!! qui\u00e9n se pone? @clauconserva @maswoman @guallarauco @FundoSofruco", "type": "status", "id": "125363700852376_688070087915065"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg4MDgyMjQxMDMyOTY=", "before": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc="}}, "data": [{"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10208808224103296", "name": "Marite Quintanilla Zamudio"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-08-14T21:05:31+0000", "message": "Retweeted Sename Gobierno (@sename_gobierno):\n\nDirectora #Sename @marcelalabrana festeja #MesdelaInfancia junto a @GobCordillera y @Laprotectora #SanJos\u00e9deMaipo. http://t.co/MGeBObLmqc", "type": "link", "id": "125363700852376_682060545182686"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc=", "before": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk="}}, "data": [{"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10206098247232428", "name": "Yennifer Andrea Martinez Lastra"}, {"id": "10152809945089393", "name": "Vanessa Constanza Zamora Asencio"}, {"id": "10205746552246650", "name": "Dalva Torrejon Jaquez"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2014-08-12T13:18:08+0000", "message": "Hoy es la Colecta de la Fundaci\u00f3n @manoamigachile ... apoye su trabajo!!!", "type": "status", "id": "125363700852376_681088945279846", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzcyNzk4NDcyODI0OTMw", "before": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk="}}, "data": [{"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10208808224103296", "name": "Marite Quintanilla Zamudio"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10208643680866344", "name": "Pamela Ib\u00e1nez"}, {"id": "10205746552246650", "name": "Dalva Torrejon Jaquez"}, {"id": "10152809945089393", "name": "Vanessa Constanza Zamora Asencio"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10154420529935576", "name": "Belen Contreras"}, {"id": "10153838922779223", "name": "Paulina Bernal Riquelme"}, {"id": "772798472824930", "name": "Jacqueline Elizette Araneda"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2014-08-12T13:03:25+0000", "message": "Retweeted Sename Gobierno (@sename_gobierno):\n\nEn el #MesdelaInfancia y por sus 120 a\u00f1os trabajando a favor de los ni\u00f1@s, felicitemos en su aniversario a @Laprotectora.", "type": "status", "id": "125363700852376_681083308613743"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM4Mzg5MjI3NzkyMjM=", "before": "MTAyMDU2NjYxNzQwNjY0MjI="}}, "data": [{"id": "10205666174066422", "name": "Maria Jose Cornejo Santis"}, {"id": "1128923160458616", "name": "Maria Corina Ramirez Saez"}, {"id": "10152809945089393", "name": "Vanessa Constanza Zamora Asencio"}, {"id": "10208495505366433", "name": "Carol Galvez Calderon"}, {"id": "10153838922779223", "name": "Paulina Bernal Riquelme"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-08-12T12:27:36+0000", "message": "Retweeted #MarcelaCiudadana (@marcelalabrana):\n\nFelicitaciones @Laprotectora y a su Pdta #AliciaAmunategui LoMejor para L@sNi\u00f1@sDePuenteAlto http://t.co/LEu8R5L4bF", "type": "link", "id": "125363700852376_681071721948235"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5MjMwOTc2OTg1ODU=", "before": "MTAxNTQ1NjYyNzA2ODc3Mjk="}}, "data": [{"id": "10154566270687729", "name": "Hans Rosenkranz"}, {"id": "10208446695749803", "name": "Paola Cecilia Alarcon Garcia"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10153838922779223", "name": "Paulina Bernal Riquelme"}, {"id": "10206098247232428", "name": "Yennifer Andrea Martinez Lastra"}, {"id": "10152809945089393", "name": "Vanessa Constanza Zamora Asencio"}, {"id": "1670524093174666", "name": "Marcelita Aguilar"}, {"id": "10204923097698585", "name": "Claudio De La Fuente"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2014-08-12T03:14:28+0000", "message": "Retweeted Ricardo Evangelista (@revangelista77):\n\nCena de gala de @Laprotectora con Eduardo Browne. Notable Fundaci\u00f3n que cuida y educa a m\u00e1s de 8500 ni\u00f1os vulnerables http://t.co/swFvy2OSu0", "type": "link", "id": "125363700852376_680929555295785", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM0NzU3NDU1MTQ1NzQ=", "before": "NzcyNzk4NDcyODI0OTMw"}}, "data": [{"id": "772798472824930", "name": "Jacqueline Elizette Araneda"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "958246257524091", "name": "Valesca Berrios"}, {"id": "10153838922779223", "name": "Paulina Bernal Riquelme"}, {"id": "554161588034127", "name": "Ernesto Naranjo"}, {"id": "10205089306694924", "name": "Jessi Andrea Baez"}, {"id": "10206572651088850", "name": "Miguel Angel Valenzuela Rodriguez"}, {"id": "10206098247232428", "name": "Yennifer Andrea Martinez Lastra"}, {"id": "10206400162903444", "name": "Anii Vega Espinoza"}, {"id": "10153475745514574", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Galvez Martinez"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2014-08-12T03:14:12+0000", "message": "Retweeted H. Herrera Andreucci (@herreruccismo):\n\nHermoso trabajo de @Laprotectora  @marcelalabrana", "type": "status", "id": "125363700852376_680929451962462"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamd3TkRRME1qUXlNREV3T1Rnek9qRTBNRGMzTWpFM01EUT0=", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamd3TkRRME1qUXlNREV3T1Rnek9qRTBNRGMzTWpFM01EUT0="}}, "data": [{"message": "hola hernanita como esta tu tus hijos", "from": {"name": "Ana Mar\u00eda Troncoso Hernandez", "id": "1897096920516004"}, "id": "125363700852376:678872835501457:10101331650483551_680444242010983"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxODk2NzExMjA1NjI=", "before": "MTAyMDQ5Njg4MTc0NDI2NzA="}}, "data": [{"id": "10204968817442670", "name": "Ximena EcoDesign Tejidos"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-08-07T20:39:19+0000", "message": ".@Bibliometro las puertas de @Laprotectora est\u00e1n abiertas para uds! Muchas gracias por su alegr\u00eda y compromiso", "type": "status", "id": "125363700852376_678872835501457"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxODk2NzExMjA1NjI=", "before": "NzE2NjI5MDI1MDU3MDM1"}}, "data": [{"id": "716629025057035", "name": "Bernardita Tapia"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-08-07T20:34:03+0000", "message": "Junto a @Bibliometro celebrando en mes de la infancia http://t.co/IKBbnLpxF5", "type": "link", "id": "125363700852376_678871272168280"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk=", "before": "MTAyMDQxODk2NzExMjA1NjI="}}, "data": [{"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-08-07T20:27:53+0000", "message": "Retweeted Fundaci\u00f3n Integra (@F_integra):\n\nHola @laprotectora te invitamos a conocer y compartir  los sue\u00f1os de los ni\u00f1os de Chile #Yosue\u00f1oChile http://t.co/ACdmi1fR8p", "type": "link", "id": "125363700852376_678869252168482"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcxODMyOTI1MTMyNjM=", "before": "MTAyMDU0MDAwMDMzMzg1OTg="}}, "data": [{"id": "10205400003338598", "name": "Dante Nahuel Moya Duarte"}, {"id": "10201517778497928", "name": "Fernando Sebastian Valdebenito Quiroz"}, {"id": "10200810978993341", "name": "Veronica Hernandez Nu\u00f1ez"}, {"id": "10205330216791392", "name": "Cata Pe\u00f1ailillo Diaz"}, {"id": "10208472577882643", "name": "Omar Domingo Arancibia Palomino"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "1147199308638627", "name": "Emmanuel Alejandro Sepulveda Vergara"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10207884501214371", "name": "Aida Cornejo Vasquez"}, {"id": "891426594304481", "name": "Ignacia Valentina Mi Princesita Linda"}, {"id": "10208688811363247", "name": "Patricia Andrea Romero Zepeda"}, {"id": "10152864444104514", "name": "Maria Jesus Cristi"}, {"id": "10207183292513263", "name": "Patri Mi Amor"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2014-08-06T19:23:05+0000", "message": "Celebrando 46 a\u00f1os de nuestro Colegio Industrial Las Nieves de Puente Alto http://t.co/qq7ArXiftw", "type": "link", "id": "125363700852376_678161388905935"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAyMDgwMDcyNDA1OTUzNTk="}}, "data": [{"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10152888872510949", "name": "Ximena Solar Arranz"}, {"id": "892809054102511", "name": "Yenni Concha Duarte"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2014-08-06T17:35:15+0000", "message": "Estamos a un mes de nuestra Colecta Nacional\nEsperamos su aporte!!!!", "type": "link", "id": "125363700852376_678127012242706", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc=", "before": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk="}}, "data": [{"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10205776246545980", "name": "Laura K-niu"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-07-09T16:39:45+0000", "message": "Lanzamiento de fondo del @dsocial_gob para fundaciones y organizaciones sociales #participa http://t.co/4NV3ikKX9N", "type": "link", "id": "125363700852376_664770796911661"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxODk2NzExMjA1NjI=", "before": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk="}}, "data": [{"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10205776246545980", "name": "Laura K-niu"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-06-26T17:05:37+0000", "message": "Retweeted Sename Gobierno (@sename_gobierno):\n\n#Sename y @Laprotectora firmaron declaraci\u00f3n por un nuevo trato hacia la infancia y la adolescencia. Ac\u00e1 la nota: http://t.co/LMufrFAYhq", "type": "link", "id": "125363700852376_658837784171629"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxODk2NzExMjA1NjI=", "before": "MTAyMDgzNzA0ODE0MDY3NTg="}}, "data": [{"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-06-25T19:27:13+0000", "message": "Retweeted Sename Gobierno (@sename_gobierno):\n\nDirectora #Sename @marcelalabrana se reuni\u00f3 con @Laprotectora de Angol por proyecto para familias de acogidas. http://t.co/EeqAwQlJFl", "type": "link", "id": "125363700852376_658455924209815"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc=", "before": "MTAyMDYzMjE5MTcxNDM5NDg="}}, "data": [{"id": "10206321917143948", "name": "Giselle Retamal Hern\u00e1ndez"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10153838922779223", "name": "Paulina Bernal Riquelme"}, {"id": "10208524423327127", "name": "Angelica Sanhuezaquezada"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2014-06-18T18:00:25+0000", "message": "Retweeted Sename Gobierno (@sename_gobierno):\n\nAlicia Amun\u00e1tegui muestra a Directora Nal. capilla de residencia de ni\u00f1@s \"\u00e1ngeles custodios\" de @Laprotectora http://t.co/3BxvD2pNj7", "type": "link", "id": "125363700852376_655084361213638"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc=", "before": "MTAyMDgzNzA0ODE0MDY3NTg="}}, "data": [{"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10208524423327127", "name": "Angelica Sanhuezaquezada"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-06-18T18:00:06+0000", "message": "Retweeted Sename Gobierno (@sename_gobierno):\n\n.@Laprotectora organismo de inspiraci\u00f3n cat\u00f3lica, cumple en noviembre 120 a\u00f1os al servicio del desarrollo de infancia http://t.co/fGKPimYg4E", "type": "link", "id": "125363700852376_655084287880312", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc=", "before": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk="}}, "data": [{"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2014-05-30T15:32:21+0000", "message": "Retweeted FundacionComplementa (@fcomplementa):\n\nHoy a las 12:00 hrs. inauguraci\u00f3n de la exposici\u00f3n \"Gracias Mam\u00e1\" del Taller Arte Complementa, en Sala de Arte CCU. http://t.co/WBUIEHfaNJ", "type": "link", "id": "125363700852376_645868822135192", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2014-05-30T15:29:08+0000", "message": "Hoy se inaugura exposici\u00f3n \"Gracias Mam\u00e1\" de ni\u00f1os de @fcomplementa en Sala de Arte CCU #inclusi\u00f3n", "type": "status", "id": "125363700852376_645867732135301", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk=", "before": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk="}}, "data": [{"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-04-04T13:44:04+0000", "message": "En Faxxi no se pierda la exposici\u00f3n de los ni\u00f1os y j\u00f3venes de @fcomplementa #purotalento #integraci\u00f3n http://t.co/pWdqIN109e", "type": "link", "id": "125363700852376_619358138119594"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg2NTI2Nzc4OTc0NzY=", "before": "MTAxNTMzMDY5NDM3NjY1NDk="}}, "data": [{"id": "10153306943766549", "name": "LaPily Ec"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10208652677897476", "name": "Irene Cabezas Cajales"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-04-03T21:29:48+0000", "message": "3.000 tejas por $50 cada una! Reconstru\u00edmos nuestra escuela.. interesados a mescanilla@protectora.cl http://t.co/NChaLMfWc5", "type": "link", "id": "125363700852376_619132558142152", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQwMjM4MTE5NDk3Mzc=", "before": "ODgxOTg0MzMxODIwNTY0"}}, "data": [{"id": "881984331820564", "name": "Tbr Jos\u00e9"}, {"id": "10208537951025396", "name": "Paola Alejandra"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10206837455916572", "name": "Paula Fernandez"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10200810978993341", "name": "Veronica Hernandez Nu\u00f1ez"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10208524423327127", "name": "Angelica Sanhuezaquezada"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10206534348615574", "name": "Natalia Angulo"}, {"id": "774673685918102", "name": "Dario Andres Creado Figueroa"}, {"id": "10201161507278223", "name": "Fernanda Carrasco Avil\u00e9s"}, {"id": "10204699963554940", "name": "Jennifer Paineman"}, {"id": "10152502370628563", "name": "Christian Alarc\u00f3n Rojas"}, {"id": "10153224913824442", "name": "Loreto Andrade"}, {"id": "422300534619707", "name": "Marcela Ramirez Tapia"}, {"id": "10204023811949737", "name": "Mar\u00eda Elizabeth Aros Vera"}], "summary": {"total_count": 18}}, "created_time": "2014-03-21T15:27:45+0000", "message": "D\u00eda internacional del S\u00edndrome de Down. Trabajemos por la inclusi\u00f3n y la valoraci\u00f3n por lo que cada uno es!", "type": "status", "id": "125363700852376_613316038723804", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDIyMzAwNTM0NjE5NzA3", "before": "NzE2NjI5MDI1MDU3MDM1"}}, "data": [{"id": "716629025057035", "name": "Bernardita Tapia"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "422300534619707", "name": "Marcela Ramirez Tapia"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2014-03-07T12:06:56+0000", "message": "Muchas gracias por su gran trabajo en educaci\u00f3n en la VI Regi\u00f3n @pedrolarrai", "type": "status", "id": "125363700852376_607123442676397"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMzNDY5NDc5ODkxMTY=", "before": "MTcxNzYyMzk3NTE1MDIzMA=="}}, "data": [{"id": "1717623975150230", "name": "Julia Fuentes"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10208524423327127", "name": "Angelica Sanhuezaquezada"}, {"id": "10153282960764034", "name": "Rodrigo Alejandro"}, {"id": "10153451728646320", "name": "Eliana Perez Matamala"}, {"id": "10208652677897476", "name": "Irene Cabezas Cajales"}, {"id": "10206321917143948", "name": "Giselle Retamal Hern\u00e1ndez"}, {"id": "10205748829058819", "name": "Maureen Cave"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10206798812670827", "name": "Denisse Pamela Salazar Rodriguez"}, {"id": "10156104174255066", "name": "Cata Sieverson"}, {"id": "10153224913824442", "name": "Loreto Andrade"}, {"id": "10206955397018702", "name": "Ally Reinike"}, {"id": "1015058575186284", "name": "Pamela Burgos Molina"}, {"id": "422300534619707", "name": "Marcela Ramirez Tapia"}, {"id": "10153838922779223", "name": "Paulina Bernal Riquelme"}, {"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "10204966398696551", "name": "Vane Vanessa L\u00f3pez Palma"}, {"id": "10153346947989116", "name": "Marce Patricia Cordero Castro"}], "summary": {"total_count": 19}}, "created_time": "2014-03-04T13:57:41+0000", "message": "Esperando a todos nuestroa colaboradores para comenzar un nuevo a\u00f1o con un rico desayuno http://t.co/UbWv6swZAt", "type": "link", "id": "125363700852376_605582042830537", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakExT0RFek56STJNVFF3TnpBeU9qVXhOVFF3TXpVPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakExTnpJek9EWTJNVFE1TmpnNE9qVXhOVE01TWpZPQ=="}}, "data": [{"message": "Muy linda la Misa y rico desayuno Felicitaciones.", "from": {"name": "Adriana Yazigi Mardones", "id": "10204189671120562"}, "id": "125363700852376:605582042830537:10101331650483551_10104419658785212"}, {"message": "Y porque en regiones no hacen esas actividades?? :-(", "from": {"name": "Ale Bell", "id": "10204913456857249"}, "id": "125363700852376:605582042830537:10101331650483551_10104855441607942"}, {"message": "Y nosotras !!!que?? Nada:-(", "from": {"name": "Nicolle Alejandra Gutierrez Bravo", "id": "10205658694253283"}, "id": "125363700852376:605582042830537:10101331650483551_10104855441612932"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY1MTA0Nzc2NTExNzEyNA==", "before": "MTY1MTA0Nzc2NTExNzEyNA=="}}, "data": [{"id": "1651047765117124", "name": "M'Soledad De'Toloza"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2014-01-28T16:21:13+0000", "message": "Retweeted AYUDAR.cl (@AYUDARcl):\n\nEn @laprotectora de #CONCEPCI\u00d3N 55 ni\u00f1os necesitan tu ayuda con \u00fatiles escolares \u00a1Insccr\u00edbete!  http://t.co/ljHHc7SOWd #yoquieroayudar", "type": "link", "id": "125363700852376_588913057830769"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 13}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTE5ODUzMDgzMDE3MzAwNQ=="}}, "data": [{"id": "1198530830173005", "name": "Natty Natty"}, {"id": "10208524423327127", "name": "Angelica Sanhuezaquezada"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2014-01-22T16:24:19+0000", "message": "Quieres ser Voluntario este verano? Necesitamos un profesor de futbol para ni\u00f1os en Cerro Navia. Contacto voluntariado@protectora.cl. Te esperamos!!!", "type": "status", "id": "125363700852376_586322228089852", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAyMDM0NDg5MTI0MDYxMzM="}}, "data": [{"id": "10203448912406133", "name": "Mariel Mandiola"}, {"id": "10203410827365957", "name": "Anca Mirta"}, {"id": "10206892913744309", "name": "Techy Armon\u00eda Y Amor"}, {"id": "10200810978993341", "name": "Veronica Hernandez Nu\u00f1ez"}, {"id": "10204214863704543", "name": "Andrea Mena"}, {"id": "743445679060679", "name": "Edith Ortega"}, {"id": "10205863727810941", "name": "Barbara Molina"}, {"id": "10153568838007445", "name": "Daniela Rivas Villablanca"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2014-01-17T18:55:01+0000", "message": "S\u00famate a esta iniciativa!!!!!", "type": "photo", "id": "125363700852376_10203245808171102"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxODk2NzExMjA1NjI=", "before": "MTAyMDgzNzA0ODE0MDY3NTg="}}, "data": [{"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10204023811949737", "name": "Mar\u00eda Elizabeth Aros Vera"}, {"id": "554161588034127", "name": "Ernesto Naranjo"}, {"id": "1215769445118844", "name": "Haydee Alvarez Herrera"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10208652677897476", "name": "Irene Cabezas Cajales"}, {"id": "10204134209933071", "name": "Bel\u00e9n A. Gonz\u00e1lez Cid"}, {"id": "10207477665642522", "name": "Michael Illesca Silva"}, {"id": "892809054102511", "name": "Yenni Concha Duarte"}, {"id": "10153838922779223", "name": "Paulina Bernal Riquelme"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "831891866866233", "name": "Caro Pavez"}, {"id": "1309579885726269", "name": "Elma Elizabeth Vidal Arce"}, {"id": "10204599408444801", "name": "Luis Mora H"}, {"id": "774673685918102", "name": "Dario Andres Creado Figueroa"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2013-12-25T23:31:40+0000", "message": "Esperamos hayan tenido una linda Navidad! Agradecemos todos los regalos que nos enviaron, fueron una alegr\u00eda para cada ni\u00f1o que los recibi\u00f3.", "type": "status", "id": "125363700852376_574254182629990", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM0OTc4MDc5ODc2Nzk=", "before": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk="}}, "data": [{"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "774673685918102", "name": "Dario Andres Creado Figueroa"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2013-12-23T16:52:04+0000", "message": "Retweeted Florencia Zulueta (@flozulueta):\n\nBuzones que est\u00e1n en el @metrodesantiago son para reunir regalos para ni\u00f1os y ni\u00f1as de @Laprotectora Compre uno m\u00e1s y lo pasa a dejar, ya?", "type": "status", "id": "125363700852376_573357316053010", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM4Mzg5MjI3NzkyMjM=", "before": "MTAxNTM4Mzg5MjI3NzkyMjM="}}, "data": [{"id": "10153838922779223", "name": "Paulina Bernal Riquelme"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-12-20T15:57:55+0000", "message": "Que les parece este pesebre... http://t.co/5TfAdWma1C", "type": "link", "id": "125363700852376_572215196167222"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI0NTE2MjQ4NTMzNjQ=", "before": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk="}}, "data": [{"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10205055802132699", "name": "Marcela Meza"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10152820070222856", "name": "Marce Silva"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2013-12-20T15:53:45+0000", "message": "Y los animalitos... http://t.co/SUHc0bykHh", "type": "link", "id": "125363700852376_572214139500661"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI0NTE2MjQ4NTMzNjQ=", "before": "MTAyMDQxODk2NzExMjA1NjI="}}, "data": [{"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10152502370628563", "name": "Christian Alarc\u00f3n Rojas"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2013-12-20T15:53:19+0000", "message": "Y estas huasitaa que van a acompa\u00f1ar a Jes\u00fas!!!! http://t.co/POeA17d2ng", "type": "link", "id": "125363700852376_572214022834006"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI0NTE2MjQ4NTMzNjQ=", "before": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk="}}, "data": [{"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10205055802132699", "name": "Marcela Meza"}, {"id": "935362643166367", "name": "Katty Ester Matamala Gomez"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2013-12-20T15:50:55+0000", "message": "Y loa reyes magos!!! http://t.co/TvtuJtMqsk", "type": "link", "id": "125363700852376_572213329500742"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGN5TWpVNE1UTTJNVFl5T1RJNE9qVXdNVEE0T0RrPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGN5TWpVNE1UTTJNVFl5T1RJNE9qVXdNVEE0T0RrPQ=="}}, "data": [{"message": "Hermozo pesebre con los hijos de los funcionarios que asisten a la sala cuna.", "from": {"name": "Adriana Yazigi Mardones", "id": "10204189671120562"}, "id": "125363700852376:572212976167444:10101331650483551_10103749960560821"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI0NTE2MjQ4NTMzNjQ=", "before": "MTAyMDUwNTU4MDIxMzI2OTk="}}, "data": [{"id": "10205055802132699", "name": "Marcela Meza"}, {"id": "10153838922779223", "name": "Paulina Bernal Riquelme"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2013-12-20T15:49:44+0000", "message": "Y parten las celebraciones de Navidad!!! http://t.co/L9SdnA0avX", "type": "link", "id": "125363700852376_572212976167444"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM4Mzg5MjI3NzkyMjM=", "before": "MTAxNTM4Mzg5MjI3NzkyMjM="}}, "data": [{"id": "10153838922779223", "name": "Paulina Bernal Riquelme"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-12-13T20:52:50+0000", "message": "Aqu\u00ed te puedes enterar de actividades organizadas por @metrodesantiago para campa\u00f1a de donaci\u00f3n de regalos navide\u00f1os http://t.co/LyCV83uoM5", "type": "link", "id": "125363700852376_569338256454916", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg2NDM2ODA4NjYzNDQ=", "before": "MTAyMDg2NDM2ODA4NjYzNDQ="}}, "data": [{"id": "10208643680866344", "name": "Pamela Ib\u00e1nez"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-12-13T20:50:14+0000", "message": "Ma\u00f1ana/11am/S. Audiovis. Metro Baquedano lleve a los ni\u00f1os a ver Capit\u00e1n U de la Cia. La M\u00e1quina y lleva regalo para ni\u00f1os de @Laprotectora", "type": "status", "id": "125363700852376_569335766455165", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgwMDcyNDA1OTUzNTk=", "before": "MTAxNTIzODgyMTczOTMxMzM="}}, "data": [{"id": "10152388217393133", "name": "Macarena Rojas"}, {"id": "1875246396035094", "name": "Viva Jumping"}, {"id": "10153838922779223", "name": "Paulina Bernal Riquelme"}, {"id": "892809054102511", "name": "Yenni Concha Duarte"}, {"id": "10206698634773483", "name": "Claudia Sanhueza"}, {"id": "1092799914067493", "name": "Regina Olivas Pulido"}, {"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2013-12-13T20:48:51+0000", "message": "Los esperamos ma\u00f1ana con un regalo para adolescentes entre 11 y 17 a\u00f1os!!!", "type": "link", "id": "125363700852376_569334973121911", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-12-13T20:44:30+0000", "message": "Retweeted Metro de Santiago (@metrodesantiago):\n\nParticipa en nuestra campa\u00f1a navide\u00f1a, en todas las estaciones tenemos buzones esperando por tus regalitos. http://t.co/LRTCo4gjMv", "type": "status", "id": "125363700852376_569332789788796", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFk0T0RrNE56Y3pNVFkxTlRNeE9qUTVPVFV3TVRBPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFk0T0RrNE56Y3pNVFkxTlRNeE9qUTVPVFV3TVRBPQ=="}}, "data": [{"message": "Donde se pueden dejar los regalos?", "from": {"name": "Francisca Bolzmann Cave", "id": "10156534842970323"}, "id": "568860159836059_4995010"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-12-12T13:08:48+0000", "type": "link", "id": "125363700852376_568860159836059"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 14}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUwMDA5NjY3MjQ2ODk=", "before": "MTAyMDcyNjg2MjM4MTY4NTg="}}, "data": [{"id": "10207268623816858", "name": "Paula Borquez"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "1126308857400550", "name": "Susana Lagos"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10152502370628563", "name": "Christian Alarc\u00f3n Rojas"}, {"id": "10204970887611536", "name": "Nathy Cabrera"}, {"id": "10205000966724689", "name": "Karen Garc\u00eda V\u00e1squez"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2013-12-11T13:14:01+0000", "message": "Quieres ayudar esta Navidad con un regalo! necesitamos 400 regalos para adolescentes entre 11 y 17 a\u00f1os antes del 18 diciembre", "type": "status", "id": "125363700852376_568464773208931", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-12-09T17:34:01+0000", "message": "La verdad es que nosotroa no hacemos esa actividad pero escribe a voluntariado@protectora.cl quiz\u00e1s tengan alg\u00fan buen dato", "type": "status", "id": "125363700852376_567619666626775"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-12-07T19:41:09+0000", "message": "Pepe Pelayo cuenta cuentoa en estaci\u00f3n Quinta Normal #dejaunregaloenelmetro", "type": "status", "id": "125363700852376_566695553385853"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgzNzA0ODE0MDY3NTg=", "before": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk="}}, "data": [{"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10205088341822685", "name": "Daniela Reyes Rozas"}, {"id": "10205748829058819", "name": "Maureen Cave"}, {"id": "10153382519427083", "name": "Anita Maria Plaza Aravena"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2013-12-05T20:32:49+0000", "message": "Por el apoyo y dedicaci\u00f3n profesional en los proyectos. Gracias!!! http://t.co/h5pD42CYkL #DiaDelVoluntario @ChileVoluntario", "type": "link", "id": "125363700852376_565947840127291"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxODk2NzExMjA1NjI=", "before": "MTAyMDUwODgzNDE4MjI2ODU="}}, "data": [{"id": "10205088341822685", "name": "Daniela Reyes Rozas"}, {"id": "10153382519427083", "name": "Anita Maria Plaza Aravena"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2013-12-05T20:30:08+0000", "message": "Gracias a nuestros voluntarios por su dedicaci\u00f3n con los ni\u00f1os , ni\u00f1as y j\u00f3venes #DiaDelVoluntario @ChileVoluntario \nhttp://t.co/OfCnhcKaLJ", "type": "link", "id": "125363700852376_565947210127354"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI0NTE2MjQ4NTMzNjQ=", "before": "MTQwOTUxNTk0NTk4NzA1NA=="}}, "data": [{"id": "1409515945987054", "name": "Carlos Leos"}, {"id": "10152818708379988", "name": "Carlos Alberto"}, {"id": "905600466134572", "name": "Franzi RPunkt"}, {"id": "10207267072581454", "name": "Paula Andrea Campos Belda\u00f1o"}, {"id": "10200810978993341", "name": "Veronica Hernandez Nu\u00f1ez"}, {"id": "892809054102511", "name": "Yenni Concha Duarte"}, {"id": "10205863727810941", "name": "Barbara Molina"}, {"id": "10153428738934701", "name": "Macarena Bandera"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10153388278424013", "name": "Carolina Marin Torres"}, {"id": "1128923160458616", "name": "Maria Corina Ramirez Saez"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "743445679060679", "name": "Edith Ortega"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2013-12-05T19:32:20+0000", "message": "Feliz d\u00eda del Voluntario y muchas gracias por su compromiso con los ni\u00f1os de La Protectora de la Infancia #diadelvoluntario", "type": "video", "id": "125363700852376_565929703462438", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI0NTE2MjQ4NTMzNjQ=", "before": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc="}}, "data": [{"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10205088341822685", "name": "Daniela Reyes Rozas"}, {"id": "10152086163172919", "name": "Pau Orozco"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2013-12-05T18:40:21+0000", "message": "Gracias a todos nuestros voluntarios por su compromiso y motivaci\u00f3n en su trabajo permanente con los ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes de La Protectora de la Infancia #diadelvoluntario", "type": "photo", "id": "125363700852376_565915826797159"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-12-02T18:56:17+0000", "message": "Retweeted Florencia Zulueta (@flozulueta):\n\nNavidad? Para que no sea tan desigual esta fecha compre un regalo para ni\u00f1o/a de @Laprotectora entre 12 y 19 a\u00f1os. http://t.co/4ITcV3rjTb", "type": "status", "id": "125363700852376_564622960259779"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3MTI2MTIwNjg2Nzk=", "before": "NzgxMDE4NjU1MzI5MTY2"}}, "data": [{"id": "781018655329166", "name": "Maritza Ester Quiroz Melita"}, {"id": "10208038730944159", "name": "Igor Wladimir Arratia Bizama"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10152388217393133", "name": "Macarena Rojas"}, {"id": "10207786046349544", "name": "Emilia Patricia Z\u00fa\u00f1iga Rubio"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10153236378367046", "name": "Juan Pablo Vera"}, {"id": "1128923160458616", "name": "Maria Corina Ramirez Saez"}, {"id": "10208384788599640", "name": "Ghris Quezada Carrasco"}, {"id": "10207782495939417", "name": "Ximena Ester Riquelme Hermosilla"}, {"id": "975079309181988", "name": "Cristina Madrid"}, {"id": "10208643680866344", "name": "Pamela Ib\u00e1nez"}, {"id": "10152350858914663", "name": "Cristian Ram\u00edrez Hizaut"}, {"id": "10152888872510949", "name": "Ximena Solar Arranz"}, {"id": "10205088468197427", "name": "Diego Herrera Romero"}, {"id": "774673685918102", "name": "Dario Andres Creado Figueroa"}, {"id": "10152410386076027", "name": "Gabriela Burdiles Perucci"}, {"id": "10152086163172919", "name": "Pau Orozco"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10153712612068679", "name": "Pablo Valenzuela"}], "summary": {"total_count": 23}}, "created_time": "2013-11-27T15:07:20+0000", "message": "Inauguramos Nuestra Nueva Cancha de Pasto Sint\u00e9tico... 4.000 ni\u00f1os podr\u00e1n disfrutar de ella.", "type": "link", "id": "125363700852376_562495857139156"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMxMDc0MTU3MzkwODk=", "before": "MTAxNTMxMDc0MTU3MzkwODk="}}, "data": [{"id": "10153107415739089", "name": "Sebasti\u00e1n Guajardo Rojas"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-11-26T18:14:56+0000", "message": "Retweeted Corporaci\u00f3n CreArte (@CreArte_Chile):\n\n\u00a1Mira y colabora en nuestra campa\u00f1a de navidad de $2.000 para materiales de arte para ni\u00f1os en @Groupon_Stgo ! http://t.co/8EX7preRo3", "type": "status", "id": "125363700852376_562149327173809"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMxMzg2NzQ0Nzk1OTc=", "before": "MTAxNTMxMzg2NzQ0Nzk1OTc="}}, "data": [{"id": "10153138674479597", "name": "Estefany Tonaca A."}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-11-25T19:26:41+0000", "message": "SEP para 3 y 4\u00b0medio debe ser prioritario. #presupuesto2014", "type": "status", "id": "125363700852376_561772307211511"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzNTA4NTg5MTQ2NjM=", "before": "MTAyMDQ4NTc5NzEyNzY2NjI="}}, "data": [{"id": "10204857971276662", "name": "Aurora Figueroa Ibarra"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10153388278424013", "name": "Carolina Marin Torres"}, {"id": "10152502370628563", "name": "Christian Alarc\u00f3n Rojas"}, {"id": "10152920135158669", "name": "Emilia Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10207588254936020", "name": "Susana Mu\u00f1oz Carrasco"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10152350858914663", "name": "Cristian Ram\u00edrez Hizaut"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2013-11-21T20:37:58+0000", "message": "#nomepreguntenm\u00e1s gran iniciativa. Un mal proceso judicial puede aumentar las heridas", "type": "status", "id": "125363700852376_559934817395260"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-11-15T15:15:50+0000", "message": "Retweeted Innovacien.org (@Innovacien):\n\nAnne Marie Oliger, Gerente de Educaci\u00f3n de @LaProtectora, acompa\u00f1a al Colegio Industrial Las Nieves en #StgoInnova http://t.co/hzUHLQ54uD", "type": "status", "id": "125363700852376_557268697661872"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI4NjUzODkwMzEwMzk=", "before": "MTAyMDc3ODYwNDYzNDk1NDQ="}}, "data": [{"id": "10207786046349544", "name": "Emilia Patricia Z\u00fa\u00f1iga Rubio"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "10207405433044100", "name": "Sofia Rivera Cifuentes"}, {"id": "10205748829058819", "name": "Maureen Cave"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10208652677897476", "name": "Irene Cabezas Cajales"}, {"id": "10205485606561933", "name": "Ximena Jara Higueras"}, {"id": "10152502370628563", "name": "Christian Alarc\u00f3n Rojas"}, {"id": "10153838922779223", "name": "Paulina Bernal Riquelme"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "892809054102511", "name": "Yenni Concha Duarte"}, {"id": "10156104174255066", "name": "Cata Sieverson"}, {"id": "10152865389031039", "name": "Anye Lita"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2013-10-16T13:37:36+0000", "message": "Felicidades a todos los profesores! Su trabajo determina nuestro futuro. Muchas gracias en especial a los mejores... los de @Laprotectora ;)", "type": "status", "id": "125363700852376_543416245713784", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFF6TkRnMk9EVXlNemN6TXprd09qUTRPRE13TnpVPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFF6TkRnMk9EVXlNemN6TXprd09qUTRPRE13TnpVPQ=="}}, "data": [{"message": "Muchas felicidades a todos ellos.", "from": {"name": "Christian Alarc\u00f3n Rojas", "id": "10152502370628563"}, "id": "125363700852376:543416245713784:10101331650483551_10100974723508119"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMxMDc0MTU3MzkwODk=", "before": "MTAyMDc3ODYwNDYzNDk1NDQ="}}, "data": [{"id": "10207786046349544", "name": "Emilia Patricia Z\u00fa\u00f1iga Rubio"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10205748829058819", "name": "Maureen Cave"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10152502370628563", "name": "Christian Alarc\u00f3n Rojas"}, {"id": "10153107415739089", "name": "Sebasti\u00e1n Guajardo Rojas"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2013-10-15T14:55:47+0000", "message": "Nuestras autoridades junto al Seremi de ed. @pedrolarrai celebrando 60 a\u00f1os del Colegio Garc\u00eda de la Huerta de Codao http://t.co/0WtbbdVaCz", "type": "link", "id": "125363700852376_542935555761853"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFl5TnpNMk5EUXdORFE0TkRNeE9qUTVOalU0TVRnPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFl5TnpNMk5EUXdORFE0TkRNeE9qUTVOalU0TVRnPQ=="}}, "data": [{"message": "Maravilloso, orgullosa deLa Protectora de la Infancia y de la Escuela Luis Garc\u00eda de la Huerta-Codao , aunque debo reconocer que sent\u00ed mucha emoci\u00f3n y sentimientos encontrados, viv\u00ed en ese hogar 16 a\u00f1os, recuerdos maravillosos por mi paso por la Protectora.", "from": {"name": "Emilia Patricia Z\u00fa\u00f1iga Rubio", "id": "10207786046349544"}, "id": "125363700852376:542866119102130:10101331650483551_10105223521083720"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODkyODA5MDU0MTAyNTEx", "before": "MTAyMDc3ODYwNDYzNDk1NDQ="}}, "data": [{"id": "10207786046349544", "name": "Emilia Patricia Z\u00fa\u00f1iga Rubio"}, {"id": "675513765897794", "name": "Catalina Moscoso Vargas"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10153838922779223", "name": "Paulina Bernal Riquelme"}, {"id": "10152953144449091", "name": "Isidora Tunzi"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "716629025057035", "name": "Bernardita Tapia"}, {"id": "10152502370628563", "name": "Christian Alarc\u00f3n Rojas"}, {"id": "10207905930302607", "name": "Mariana Cecilia Pacheco Castro"}, {"id": "10206400162903444", "name": "Anii Vega Espinoza"}, {"id": "892809054102511", "name": "Yenni Concha Duarte"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2013-10-15T11:52:05+0000", "message": "Hoy inauguramos la ampliaci\u00f3n de nuestro Colegio en #Codao Peumo, permitir\u00e1 Jorn. Esc. Completa para 650 alumnos. #EstamosFelices", "type": "status", "id": "125363700852376_542866119102130"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc=", "before": "ODEyMTY2Njc1NTQxNjI0"}}, "data": [{"id": "812166675541624", "name": "Diana Alejandra"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2013-08-29T23:48:22+0000", "message": "Atenci\u00f3n estudiantes de educaci\u00f3n T\u00e9cnico Profesional: cc. @ETLN1 http://t.co/Dz7WIjQNud", "type": "link", "id": "125363700852376_524599687595440"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI1MDIzNzA2Mjg1NjM=", "before": "MTAxNTIzNTA4NTg5MTQ2NjM="}}, "data": [{"id": "10152350858914663", "name": "Cristian Ram\u00edrez Hizaut"}, {"id": "10152502370628563", "name": "Christian Alarc\u00f3n Rojas"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2013-08-27T15:03:42+0000", "message": "\u00danete a nosotros! Reconstruyamos el Colegio T\u00e9cnico. http://t.co/p44wh4xChl", "type": "link", "id": "125363700852376_523741854347890"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDYwMDA1NTQxNTUyNg==", "before": "MTAyMDg3NTMyODczMzYxNTA="}}, "data": [{"id": "10208753287336150", "name": "Sebastian Jauregui P"}, {"id": "812166675541624", "name": "Diana Alejandra"}, {"id": "10208972373205985", "name": "Angelo Reinaldo Araya Espinoza"}, {"id": "10205330216791392", "name": "Cata Pe\u00f1ailillo Diaz"}, {"id": "4600055415526", "name": "Ricardo Olavarr\u00eda"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2013-08-27T03:08:54+0000", "message": "Los voluntarios en nuestra cena \"el gusto de ayudar\" http://t.co/SRV39BoV5o", "type": "link", "id": "125363700852376_523594504362625"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEl6TnpBeE16UTBNelV4T1RReE9qUTNPREU0T0RjPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEl6TnpBeE16UTBNelV4T1RReE9qUTNPREU0T0RjPQ=="}}, "data": [{"message": "WUAAAAAKA", "from": {"name": "Carolina Isidora Alvarado Mansilla", "id": "10208095332719243"}, "id": "125363700852376:523569517698457:10101331650483551_10101105287327178"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzNTA4NTg5MTQ2NjM=", "before": "MTAxNTMzODI1MTk0MjcwODM="}}, "data": [{"id": "10153382519427083", "name": "Anita Maria Plaza Aravena"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10205330216791392", "name": "Cata Pe\u00f1ailillo Diaz"}, {"id": "10208951809131154", "name": "Karo Fernandez"}, {"id": "10152350858914663", "name": "Cristian Ram\u00edrez Hizaut"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2013-08-27T01:28:43+0000", "message": "Hoy es nuestra comida anual... gracias a todos los que nos acompa\u00f1an!", "type": "status", "id": "125363700852376_523569517698457"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk=", "before": "MTAyMDg2NTI2Nzc4OTc0NzY="}}, "data": [{"id": "10208652677897476", "name": "Irene Cabezas Cajales"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2013-08-14T15:26:13+0000", "message": "La T\u00eda Cote filma un video para ayudarnos a levantar nuestra Escuela T\u00e9cnica.. http://t.co/aIqeNYPEeZ", "type": "link", "id": "125363700852376_518736981515044"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzNTA4NTg5MTQ2NjM=", "before": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc="}}, "data": [{"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "774673685918102", "name": "Dario Andres Creado Figueroa"}, {"id": "10152350858914663", "name": "Cristian Ram\u00edrez Hizaut"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2013-08-12T19:43:17+0000", "message": "\"@Innovacien: Lanzamiento Proyecto de Emprendimiento  en Colegio Las Nieves, Puente Alto. @Laprotectora  http://t.co/P7wxmwuOak\" Gracias!!", "type": "link", "id": "125363700852376_518108894911186"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzNTA4NTg5MTQ2NjM=", "before": "MTAyMDgzNzA0ODE0MDY3NTg="}}, "data": [{"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10205748829058819", "name": "Maureen Cave"}, {"id": "774673685918102", "name": "Dario Andres Creado Figueroa"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10153844246033936", "name": "Gezi Salazar Castro"}, {"id": "10152350858914663", "name": "Cristian Ram\u00edrez Hizaut"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2013-08-12T19:41:24+0000", "message": "Ma\u00f1ana es la Colecta de Fundaci\u00f3n @manoamigachile ! Todos necesitamos que nos den la mano alguna vez... ahora ellos necesitan la tuya!", "type": "status", "id": "125363700852376_518106728244736"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODY5MzA0ODk5Nzc0MjYy", "before": "MTAyMzI3NjUyNjEy"}}, "data": [{"id": "102327652612", "name": "The Resource Foundation"}, {"id": "10205452482414012", "name": "Nany Torres Mason"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "1276565515703051", "name": "Jennifer Tobar Cabeza"}, {"id": "10207786046349544", "name": "Emilia Patricia Z\u00fa\u00f1iga Rubio"}, {"id": "10204023811949737", "name": "Mar\u00eda Elizabeth Aros Vera"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "824632897647450", "name": "Claudia Pe\u00f1a"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10207361302853920", "name": "David Alejandro"}, {"id": "10153838922779223", "name": "Paulina Bernal Riquelme"}, {"id": "10205330216791392", "name": "Cata Pe\u00f1ailillo Diaz"}, {"id": "10208910810357158", "name": "Catalina Morales Diaz"}, {"id": "10205557052786373", "name": "Valecitha RB de Valdebenito"}, {"id": "1107230735963555", "name": "Natalia Tolmo Gonzalez"}, {"id": "10206553446857603", "name": "Tamara Fernanda"}, {"id": "716629025057035", "name": "Bernardita Tapia"}, {"id": "1015058575186284", "name": "Pamela Burgos Molina"}, {"id": "10204363576222293", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Mart\u00ednez Catal\u00e1n"}, {"id": "10204134209933071", "name": "Bel\u00e9n A. Gonz\u00e1lez Cid"}, {"id": "10206400162903444", "name": "Anii Vega Espinoza"}, {"id": "10208706843447911", "name": "Caro Medina Jelve"}, {"id": "10152953144449091", "name": "Isidora Tunzi"}, {"id": "10152865389031039", "name": "Anye Lita"}, {"id": "10206638643709579", "name": "Ivannia Solano Berrios"}, {"id": "892809054102511", "name": "Yenni Concha Duarte"}, {"id": "10205980787896115", "name": "Catalina Nu\u00f1ez"}, {"id": "869304899774262", "name": "Iv\u00e1n Alexis Arriet Castillo"}], "summary": {"total_count": 28}}, "created_time": "2013-08-11T15:41:40+0000", "message": "Muchas felicidades a todos los ni\u00f1os en su d\u00eda... ojal\u00e1 recordemos su importancia todos los d\u00edas del a\u00f1o", "type": "status", "id": "125363700852376_517414788313930", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEUzTkRFMU9ETXhOalEzTVRVNU9qUTNOVEEzTmpNPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVEUzTkRFMU9ETXhOalEzTVRVNU9qUTNOVEEzTmpNPQ=="}}, "data": [{"message": "tengo muy lindos recueri de hhaber trabajado en el jardin un besito a to dos lo ninos k estan ahi un bsts....", "from": {"name": "Yenni Concha Duarte", "id": "892809054102511"}, "id": "125363700852376:517414788313930:10101331650483551_10101105287332168"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc=", "before": "MTAyMDU3NDg4MjkwNTg4MTk="}}, "data": [{"id": "10205748829058819", "name": "Maureen Cave"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10153712612068679", "name": "Pablo Valenzuela"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2013-08-02T21:21:18+0000", "message": "Inauguraci\u00f3n de cancha de futbol y atletismo donadas por Club San Lorenzo gracias!! http://t.co/PBU2Q52yBm", "type": "link", "id": "125363700852376_514021778653231"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQwMjM4MTE5NDk3Mzc=", "before": "MTAyMDQxNDg3MDU1Nzc4MTY="}}, "data": [{"id": "10204148705577816", "name": "Waleska Reyes Toloza"}, {"id": "675031445938029", "name": "Silvana Elizabeth Madrid Garcia"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10204023811949737", "name": "Mar\u00eda Elizabeth Aros Vera"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2013-05-24T20:26:31+0000", "message": "Retweeted Soledad G\u00f3mez (@Solegomez):\n\nC\u00f3mo avanzar a una infancia m\u00e1s justa y feliz para los ni\u00f1os de Chile?\nColaborando hoy con @Laprotectora !! #ColectaNacional", "type": "status", "id": "125363700852376_488208311234578", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk=", "before": "Njc1MDMxNDQ1OTM4MDI5"}}, "data": [{"id": "675031445938029", "name": "Silvana Elizabeth Madrid Garcia"}, {"id": "10204023811949737", "name": "Mar\u00eda Elizabeth Aros Vera"}, {"id": "10208643680866344", "name": "Pamela Ib\u00e1nez"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2013-05-24T18:41:50+0000", "message": "Retweeted Elizabeth Milla (@srtalee):\n\nCamino a la pega vi ene escolares haciendo la colecta para los ni\u00f1os de @Laprotectora, as\u00ed q di mi granito de arena :)", "type": "status", "id": "125363700852376_488180787903997"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-05-24T18:41:37+0000", "message": "Retweeted Claudio Herrera (@claudiomarceloh):\n\nAcabo de colaborar con la colecta de @Laprotectora vamos si no cuesta nada, metase la mano al bolsillo :-)", "type": "status", "id": "125363700852376_488180734570669"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 8}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxMzQyMDk5MzMwNzE=", "before": "MTAyMDczMzQwNjYzODEyNzQ="}}, "data": [{"id": "10207334066381274", "name": "Ana Jacqueline Soto Viluguir"}, {"id": "675031445938029", "name": "Silvana Elizabeth Madrid Garcia"}, {"id": "10206386502048841", "name": "Pamela Alexandra"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "790329637707534", "name": "Nidia Landeros Mariman"}, {"id": "892809054102511", "name": "Yenni Concha Duarte"}, {"id": "10152410386076027", "name": "Gabriela Burdiles Perucci"}, {"id": "10153838922779223", "name": "Paulina Bernal Riquelme"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10206558355491897", "name": "Loreto D\u00edaz De Vald\u00e9s"}, {"id": "716629025057035", "name": "Bernardita Tapia"}, {"id": "939240089458312", "name": "Eva Leyton"}, {"id": "949152665125287", "name": "Fanny Madeley Valenzuela"}, {"id": "10204677701084996", "name": "Karla Toledo"}, {"id": "789066327843208", "name": "M\u00f3nica N\u00fa\u00f1ez Fuentes"}, {"id": "10152410433537313", "name": "Tomas Mualim"}, {"id": "10204023811949737", "name": "Mar\u00eda Elizabeth Aros Vera"}, {"id": "774673685918102", "name": "Dario Andres Creado Figueroa"}, {"id": "10205960349182892", "name": "Pato Araya"}, {"id": "10152388217393133", "name": "Macarena Rojas"}, {"id": "874369362586816", "name": "Teresa Muzzio Castelletto"}, {"id": "10205998696900815", "name": "Ambar Constanza Labra\u00f1a Cavieres"}, {"id": "954534917901419", "name": "Camila Low"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10153712612068679", "name": "Pablo Valenzuela"}, {"id": "10204134209933071", "name": "Bel\u00e9n A. Gonz\u00e1lez Cid"}], "summary": {"total_count": 26}}, "created_time": "2013-05-24T16:12:29+0000", "message": "Nuestros Voluntarios hoy esperan su aporte!!!!", "type": "photo", "id": "125363700852376_488146451240764", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-05-24T15:56:29+0000", "message": "Retweeted Karol Jes\u00fas Lucero V (@Karol_LuceroV):\n\nHoy es la #Colecta para apoyar a @Laprotectora #8500 ni\u00f1os lo necesitan hoy http://t.co/vZrg87HqsU RT!", "type": "link", "id": "125363700852376_488141347907941", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-05-24T14:31:23+0000", "message": "Retweeted Claudia (@Claubeltran):\n\nRecuerden hoy Colecta @laprotectora los ni\u00f1os esperan tu aporte #ColectaLaProtectora http://t.co/YVHSxggIhb", "type": "link", "id": "125363700852376_488115171243892", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTA0NDI3Njg0NTYxNjI2MQ=="}}, "data": [{"id": "1044276845616261", "name": "Sandra Jarpa Jarpa"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2013-05-24T14:25:45+0000", "message": "\"@PabloRomero_: @aranzafb me pidieron en 3 partes y di en 2 jaja\"/ gracias!!!", "type": "status", "id": "125363700852376_488113374577405"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk=", "before": "MTI4MTQxOTc4NTIxODUzNQ=="}}, "data": [{"id": "1281419785218535", "name": "Vero Esteyes"}, {"id": "1044276845616261", "name": "Sandra Jarpa Jarpa"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2013-05-24T13:35:57+0000", "message": "Ya empiezan a llegar las primeras fotos de stickers #ColectaLaProtectora Faltas t\u00fa!!!! http://t.co/D1kVbHwZIg", "type": "link", "id": "125363700852376_488098774578865"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-05-24T13:32:53+0000", "message": "Datos para aportes online: http://t.co/e992v8Ngts #ColectaLaProtectora", "type": "link", "id": "125363700852376_488097897912286"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Nzc0NjczNjg1OTE4MTAy", "before": "Njc1MDMxNDQ1OTM4MDI5"}}, "data": [{"id": "675031445938029", "name": "Silvana Elizabeth Madrid Garcia"}, {"id": "774673685918102", "name": "Dario Andres Creado Figueroa"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2013-05-24T13:03:01+0000", "message": "Retweeted Ingrid Klenner (@ingridklenner):\n\nY tu ya hiciste tu aporte?? #colecta @Laprotectora cc @fpaillamilla http://t.co/Khz4x67x6X", "type": "link", "id": "125363700852376_488090047913071"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Nzc0NjczNjg1OTE4MTAy", "before": "Nzc0NjczNjg1OTE4MTAy"}}, "data": [{"id": "774673685918102", "name": "Dario Andres Creado Figueroa"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-05-24T13:02:40+0000", "message": "Retweeted Rola Santander (@rolasantander):\n\nYo ya aporte con la colecta de @laprotectora , ahora es su turno", "type": "status", "id": "125363700852376_488089971246412"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "Njc1MDMxNDQ1OTM4MDI5"}}, "data": [{"id": "675031445938029", "name": "Silvana Elizabeth Madrid Garcia"}, {"id": "10205431323315748", "name": "Dgo Osrio"}, {"id": "10152888872510949", "name": "Ximena Solar Arranz"}, {"id": "10209044975345310", "name": "Jacqueline Brown Parra"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2013-05-24T02:03:57+0000", "message": "Muchas gracias por su apoyo a @Ch1conquistador y todos sus miembros difundiendo la #Colecta. Un abrazo grande de parte de toda @Laprotectora", "type": "status", "id": "125363700852376_487956971259712", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU5OTg2OTY5MDA4MTU=", "before": "MTAyMDc1MjY0NDE3MDA1MjI="}}, "data": [{"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "964039300279630", "name": "Miriam Alejandra"}, {"id": "10207754319435300", "name": "Eva Lopez Zamorano"}, {"id": "10154420529935576", "name": "Belen Contreras"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "820696118014982", "name": "Lili Santander"}, {"id": "10204392153298364", "name": "Monica Cabezas Ansaldo"}, {"id": "10207092168122102", "name": "Jocelyn Ortiz Valdes"}, {"id": "10152415926046513", "name": "Paulina Guerra Montoya"}, {"id": "10207999538043218", "name": "Jean Paul Carcamo M"}, {"id": "772798472824930", "name": "Jacqueline Elizette Araneda"}, {"id": "10204695118879217", "name": "Joma Tux"}, {"id": "10204023811949737", "name": "Mar\u00eda Elizabeth Aros Vera"}, {"id": "10207675116138774", "name": "Pilar Astorga Bustos"}, {"id": "10204966398696551", "name": "Vane Vanessa L\u00f3pez Palma"}, {"id": "10205998696900815", "name": "Ambar Constanza Labra\u00f1a Cavieres"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2013-05-23T23:46:31+0000", "message": "Recuerda ma\u00f1ana #ColectaLaProtectora . No hay excusas para no dar una oportunidad a un ni\u00f1o", "type": "status", "id": "125363700852376_487925894596153", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGsyTnpnME16VTNNRFF6TmpRd09qUTJNelUzTURVPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGsyTnpnME16VTNNRFF6TmpRd09qUTJNelUzTURVPQ=="}}, "data": [{"message": "es lo mas lindo que hacen a yudar a los ni\u00f1os de la protectora yo estuve ahi en el hogar y lo pasabamos super bn me gustaria volver a tras pero ya no se puede me quedare con los recuerdos  saludos a todas esas personas que estan ahi xaooo bendiciones a todos", "from": {"name": "Silvana Elizabeth Madrid Garcia", "id": "675031445938029"}, "id": "125363700852376:487925894596153:10101331650483551_853379034457"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGczT1RnME1UY3hNalUyT1RreU9qUTFPRFl6TXpjPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGczT1RnME1UY3hNalUyT1RreU9qUTFPRFl6TXpjPQ=="}}, "data": [{"message": "si yoooo", "from": {"name": "Ricardo Olavarr\u00eda", "id": "4600055415526"}, "id": "125363700852376:487839247938151:10101331650483551_861694041116"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQwMjM4MTE5NDk3Mzc=", "before": "MTAyMDU0MzEzMjMzMTU3NDg="}}, "data": [{"id": "10205431323315748", "name": "Dgo Osrio"}, {"id": "935362643166367", "name": "Katty Ester Matamala Gomez"}, {"id": "10204706176828673", "name": "Gabriela Lizeth Alarcon Osses"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10153224913824442", "name": "Loreto Andrade"}, {"id": "219923894723365", "name": "AYUDAR.cl"}, {"id": "10207782495939417", "name": "Ximena Ester Riquelme Hermosilla"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10207361302853920", "name": "David Alejandro"}, {"id": "1044276845616261", "name": "Sandra Jarpa Jarpa"}, {"id": "10204023811949737", "name": "Mar\u00eda Elizabeth Aros Vera"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2013-05-23T17:31:43+0000", "message": "Recuerden nuestra Colecta Ma\u00f1ana... habr\u00e1n muchos voluntarios esperando sus aportes. Les dejamos un video: http://t.co/CHVZK5hlBD", "type": "link", "id": "125363700852376_487839247938151"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGc0TWpBNE1USXhNak0wTlRrM09qUTFPRGMxTnpnPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZORGczTkRnNU5UYzBOak01TnpnMU9qUTFPRE14TURRPQ=="}}, "data": [{"message": "Todo mi apoyo con esta noble causa, pero que el ex gerente  general devuelva los m\u00e1s de 200 millones que se rob\u00f3.", "from": {"name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3", "id": "10207631552331969"}, "id": "125363700852376:487459194642823:10101331650483551_861694036126"}, {"message": "Ni un $", "from": {"name": "Carolina Isidora Alvarado Mansilla", "id": "10208095332719243"}, "id": "125363700852376:487459194642823:10101331650483551_832146908806"}, {"message": "Estimada Elizabeth, gracias por tu apoyo pero creemos que te estas confundiendo con una instituci\u00f3n con un nombre similar al nuestro, pero no es La Protectora. Saludos", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "125363700852376:487459194642823:10101331650483551_861694046106"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMxMDc0MTU3MzkwODk=", "before": "MTAyMDUzODk2NjA1MzA5MDA="}}, "data": [{"id": "10205389660530900", "name": "Monica Andreoli Bravo"}, {"id": "935362643166367", "name": "Katty Ester Matamala Gomez"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10153359956236088", "name": "Magdalena Correa"}, {"id": "10205431323315748", "name": "Dgo Osrio"}, {"id": "10204023811949737", "name": "Mar\u00eda Elizabeth Aros Vera"}, {"id": "975079309181988", "name": "Cristina Madrid"}, {"id": "964039300279630", "name": "Miriam Alejandra"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10209254951392469", "name": "Alexandra Parra Morgado"}, {"id": "10205055802132699", "name": "Marcela Meza"}, {"id": "10152086163172919", "name": "Pau Orozco"}, {"id": "10153107415739089", "name": "Sebasti\u00e1n Guajardo Rojas"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2013-05-22T16:30:56+0000", "message": "Retweeted Florencia Zulueta (@flozulueta):\n\nEste viernes no sea apretado. Colecta Nacional de @Laprotectora de la Infancia. 10 mil ni\u00f1os te esperan! R\u00e1jese!", "type": "status", "id": "125363700852376_487459194642823"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg2NDM2ODA4NjYzNDQ=", "before": "MTAyMDU0MzEzMjMzMTU3NDg="}}, "data": [{"id": "10205431323315748", "name": "Dgo Osrio"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10153555180773555", "name": "Maria Teresa Varela Moreira"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "964039300279630", "name": "Miriam Alejandra"}, {"id": "10153838922779223", "name": "Paulina Bernal Riquelme"}, {"id": "10152430164884830", "name": "Ximena Letelier"}, {"id": "10205055802132699", "name": "Marcela Meza"}, {"id": "10207754319435300", "name": "Eva Lopez Zamorano"}, {"id": "10207025599415118", "name": "MarJorie Carrillo Cartes"}, {"id": "10154420529935576", "name": "Belen Contreras"}, {"id": "10204134209933071", "name": "Bel\u00e9n A. Gonz\u00e1lez Cid"}, {"id": "10153779340402931", "name": "Rosario Letelier"}, {"id": "10208643680866344", "name": "Pamela Ib\u00e1nez"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2013-05-17T15:22:46+0000", "message": "Estamos a una semana de nuestra Colecta Nacional! Ay\u00fadanos y perm\u00edtenos continuar nuestro trabajo", "type": "status", "id": "125363700852376_485696824819060"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk=", "before": "MTAyMDU2MDUxMzM5OTA2NTU="}}, "data": [{"id": "10205605133990655", "name": "Francisco Jorge"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2013-05-08T20:58:58+0000", "message": "Necesitamos educadoras y t\u00e9cnico parvularias para nuestro jard\u00edn de Linares! CV a dcuellar@protectora.cl", "type": "status", "id": "125363700852376_482846745104068"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ3MDYxNzY4Mjg2NzM=", "before": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc="}}, "data": [{"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10204706176828673", "name": "Gabriela Lizeth Alarcon Osses"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2013-04-22T16:32:01+0000", "message": "Retweeted Red LACTI (@SinTrabinfantil):\n\n@Laprotectora Buscamos t\u00e9cnicas para hacer part\u00edcipes a los ni\u00f1os de decisiones que les afectan: com\u00e9ntenlo en la web \u2026", "type": "status", "id": "125363700852376_477711508950925"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc=", "before": "MTAwNTgzNzcwMjc4OTA0Mw=="}}, "data": [{"id": "1005837702789043", "name": "Paloma Andrea"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10207620166242978", "name": "Marisel Antonella"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2013-04-09T23:39:20+0000", "message": "Retweeted Florencia Zulueta (@flozulueta):\n\nTiene tiempo libre y quiere compartirlo? @laprotectora busca voluntarios para proyectos de educaci\u00f3n para 7mo y 8vo #seabueno porfi RT!", "type": "status", "id": "125363700852376_474201292635280", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 25}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "ODM2NTY2MzY5NzQwNDU2"}}, "data": [{"id": "836566369740456", "name": "Patricio Isbej Fierro"}, {"id": "10152362477987731", "name": "Mar\u00eda Pitu Campisto Isbej"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10207652509010193", "name": "Valentina Ram\u00edrez Obreg\u00f3n"}, {"id": "10207754319435300", "name": "Eva Lopez Zamorano"}, {"id": "10204970887611536", "name": "Nathy Cabrera"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2013-04-04T14:21:52+0000", "message": "Inscribete como voluntario hasta el 15 de Abril...", "type": "photo", "id": "125363700852376_472417902813619", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc="}}, "data": [{"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10153346947989116", "name": "Marce Patricia Cordero Castro"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10152504518905885", "name": "Marciana Cruz"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "10153844246033936", "name": "Gezi Salazar Castro"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2013-03-25T13:01:31+0000", "message": "Ay\u00fadanos en la difusi\u00f3n e inscribete como voluntario en voluntariado@protectora.cl", "type": "link", "id": "125363700852376_322117354557837", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc="}}, "data": [{"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "10207277097427169", "name": "Karen Honorato Salazar"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2013-03-25T12:59:12+0000", "message": "Deja tu huella y s\u00e9 parte de los voluntariados de la Protectora de la Infancia | Participemos http://t.co/aBOVNK40By v\u00eda @gobiernodechile", "type": "link", "id": "125363700852376_469015233153886"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "NzQzNDQ1Njc5MDYwNjc5"}}, "data": [{"id": "743445679060679", "name": "Edith Ortega"}, {"id": "10204041084820957", "name": "Daniela L\u00f3pez"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "10205748829058819", "name": "Maureen Cave"}, {"id": "10154544887230386", "name": "Pau Liz"}, {"id": "10204695118879217", "name": "Joma Tux"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2013-03-20T12:54:47+0000", "message": "Inscribete como voluntario para los proyectos 2013...conoce nuestros proyectos ac\u00e1: http://laprotectoravoluntarios.wordpress.com/", "type": "video", "id": "125363700852376_423993721028651", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM0OTc4MDc5ODc2Nzk=", "before": "MTAxNTM5MjI4NzExNzQ4Mzc="}}, "data": [{"id": "10153922871174837", "name": "Fabi Briones Pineda"}, {"id": "10152528232964077", "name": "Nicole Vyhmeister Marinkovic"}, {"id": "10207274355556638", "name": "Carolina Silva Machuca"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2013-03-16T17:16:28+0000", "message": "La adopci\u00f3n en Chile. @ideapais http://t.co/sYouVi5KLV", "type": "link", "id": "125363700852376_466207806767962"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2013-03-15T15:32:36+0000", "message": "Retweeted claudia escobar care (@clauescar):\n\nSin duda @BobboGelato    Helados para @Laprotectora ... !!!!!\n\n\u2013 https://twitter.com/Laprotectora/status/312587129920307201", "type": "status", "id": "125363700852376_465872053468204"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2"}}, "data": [{"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2013-03-15T14:57:30+0000", "message": "Retweeted Carola Alejandra (@Bebitazone):\n\n@BobboGelato como profe, siento que ellos @Laprotectora deber\u00edan llevarselos. =)\n\n\u2013 https://twitter.com/Laprotectora/status/312578295042539521", "type": "status", "id": "125363700852376_465853310136745"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU0NjkzNjk1MTU1ODA=", "before": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2"}}, "data": [{"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10152451624853364", "name": "Dianides Pizarro"}, {"id": "10153072441654193", "name": "Catherine Ciudad"}, {"id": "10205469369515580", "name": "Francisca Herrera V\u00e1squez"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2013-03-13T20:33:13+0000", "message": "Retweeted INJUV Chile (@INJUVCHILE):\n\nVuelca tu esp\u00edritu solidario trabajando como voluntario en la Protectora de la Infancia. Inscr\u00edbete en http://t.co/BbzGnFIDB0 @Laprotectora", "type": "link", "id": "125363700852376_465273163528093"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAxNTMyMjQ5MTM4MjQ0NDI="}}, "data": [{"id": "10153224913824442", "name": "Loreto Andrade"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2013-03-12T13:58:01+0000", "message": "Si queremos un pa\u00eds mejor, es labor de cada uno construirlo, YO ME HAGO CARGO, SOY VOLUNTARIO http://t.co/TUOgnNX9Gy", "type": "link", "id": "125363700852376_464802080241868"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc="}}, "data": [{"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2013-03-11T15:04:58+0000", "message": "Invitamos a nuestros voluntarios y amigos a la Escuela de Formaci\u00f3n este s\u00e1bado en UAH. Inscripciones en www.chilevoluntario.cl ", "type": "event", "id": "125363700852376_161662280656038", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk="}}, "data": [{"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10205103390601190", "name": "Angelina Parra"}, {"id": "10153388278424013", "name": "Carolina Marin Torres"}, {"id": "842331459208752", "name": "Patricia Rivas Herrera"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2013-02-21T14:02:52+0000", "message": "Te esperamos como voluntario de La Protectora...revisa nuestros proyectos 2013 e inscribete: http://laprotectoravoluntarios.wordpress.com/", "type": "link", "id": "125363700852376_420717404683677", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 10}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAyMDQyMTQ4NjM3MDQ1NDM="}}, "data": [{"id": "10204214863704543", "name": "Andrea Mena"}, {"id": "717119321758560", "name": "Yessica Rubilar"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10204913456857249", "name": "Ale Bell"}, {"id": "10206531252215397", "name": "Omar David"}, {"id": "10153388278424013", "name": "Carolina Marin Torres"}, {"id": "10205863727810941", "name": "Barbara Molina"}, {"id": "10205452482414012", "name": "Nany Torres Mason"}, {"id": "10207277097427169", "name": "Karen Honorato Salazar"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10153072441654193", "name": "Catherine Ciudad"}, {"id": "10204695118879217", "name": "Joma Tux"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "10207695715578383", "name": "Pame Ortega Valenzuela"}, {"id": "10204706176828673", "name": "Gabriela Lizeth Alarcon Osses"}, {"id": "1215769445118844", "name": "Haydee Alvarez Herrera"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 19}}, "created_time": "2013-01-23T15:53:09+0000", "message": "Les presentamos el Blog de Voluntariado de La Protectora de la Infancia. pueden ver los proyectos de voluntariado que tenemos para el 2013 en nuestras \u00e1reas de Educaci\u00f3n y Social\n\nhttp://laprotectoravoluntarios.wordpress.com/", "type": "link", "id": "125363700852376_195497070597045", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVGsxTlRBNE9UQXpPVEk1TVRrMU9qY3pOVFl4TXc9PQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVGsxTkRrNU9UUXdOVGsyTnpVNE9qY3pOVFUwTUE9PQ=="}}, "data": [{"message": "ver esta foto trajo lindos recuerdos ,cuando estube internada en la protectora", "from": {"name": "Haydee Alvarez Herrera", "id": "1215769445118844"}, "id": "195497070597045_735540"}, {"message": "ojala me llamen , yo tambien estuve internada y es maravillosa la labor que hacen y que mejor que devolver la mano, adoro servir a los demas y mas trabajar con ni\u00f1os, muy lindo", "from": {"name": "Shirley Jade", "id": "10203497807987679"}, "id": "195497070597045_735613"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc=", "before": "MTAyMDUzODk2NjA1MzA5MDA="}}, "data": [{"id": "10205389660530900", "name": "Monica Andreoli Bravo"}, {"id": "10153388278424013", "name": "Carolina Marin Torres"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10208007240595359", "name": "Mar\u00eda Soledad Gonzalez Cecereu"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2012-12-26T19:45:49+0000", "message": "Ay\u00fadanos y regala un pa\u00f1al a los ni\u00f1os de La Protectora de la Infancia\nInscribete Ac\u00e1...es solo un minuto", "type": "link", "id": "125363700852376_138556116300159", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 9}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAyMDg2NTI2Nzc4OTc0NzY="}}, "data": [{"id": "10208652677897476", "name": "Irene Cabezas Cajales"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2012-12-21T19:29:30+0000", "message": "Necesitamos mas de 5000 pa\u00f1ales al mes en nuestras residencias, inscribete en CLUB HUGGIES y estar\u00e1s donando 1 pa\u00f1al a los ni\u00f1os y ni\u00f1as de La Protectora de la Infancia", "type": "link", "id": "125363700852376_533726173304070", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "OTc2MTIwMjAyNDY1Nzgw"}}, "data": [{"id": "976120202465780", "name": "Isabel Patricia Diaz Pavez"}, {"id": "10205389660530900", "name": "Monica Andreoli Bravo"}, {"id": "10207754319435300", "name": "Eva Lopez Zamorano"}, {"id": "935362643166367", "name": "Katty Ester Matamala Gomez"}, {"id": "10208652677897476", "name": "Irene Cabezas Cajales"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10206382310295558", "name": "Evelyn Mackaya Duran"}, {"id": "10206041196448426", "name": "Maca C\u00e1ceres Cruz"}, {"id": "10208029332390154", "name": "Yoselin Valdes"}, {"id": "10203008599214222", "name": "Monica Farias"}, {"id": "10205088341822685", "name": "Daniela Reyes Rozas"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10153346947989116", "name": "Marce Patricia Cordero Castro"}, {"id": "10205097072002186", "name": "Nicole Catalina Ayala Marc\u00f3"}, {"id": "10152104093277426", "name": "Soledad G\u00f3mez"}, {"id": "10205055802132699", "name": "Marcela Meza"}, {"id": "10204687165876137", "name": "Paula Chamorro"}, {"id": "10203497807987679", "name": "Shirley Jade"}, {"id": "10152764006324728", "name": "Luis VC"}, {"id": "10206657453532922", "name": "Kathy Burgos"}, {"id": "10152086163172919", "name": "Pau Orozco"}, {"id": "10206321917143948", "name": "Giselle Retamal Hern\u00e1ndez"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 23}}, "created_time": "2012-12-05T14:18:26+0000", "type": "photo", "id": "125363700852376_253074794822287", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNalV6TVRrd01EQXhORGMzTkRNek9qRXdOVFV5TmpnPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNalV6TVRnNE5UYzBPREV3T1RBNU9qRXdOVFV5TlRRPQ=="}}, "data": [{"message": "wow Macarena Catalina C\u00e1ceres Cruz es el dia del voluntariado y no tenia idea, felicidades :D", "from": {"name": "Yoselin Valdes", "id": "10208029332390154"}, "id": "253074794822287_1055254"}, {"message": "Felicidades para ti tambi\u00e9n :3 Yoselin , abrazos y cari\u00f1os <3", "from": {"name": "Maca C\u00e1ceres Cruz", "id": "10206041196448426"}, "id": "253074794822287_1055268"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTc1MDc5MzA5MTgxOTg4", "before": "MTAxNTA1ODU3NTE4NjI4NA=="}}, "data": [{"id": "1015058575186284", "name": "Pamela Burgos Molina"}, {"id": "10207429350310426", "name": "Liss Chandia Matamala"}, {"id": "10205748829058819", "name": "Maureen Cave"}, {"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "10206558355491897", "name": "Loreto D\u00edaz De Vald\u00e9s"}, {"id": "10207095891939053", "name": "Mayra Anais Leon Acu\u00f1a"}, {"id": "975079309181988", "name": "Cristina Madrid"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2012-12-05T14:17:55+0000", "message": "\u00a1\u00a1FELIZ D\u00cdA DEL VOLUNTARIO!! Gracias a todos nuestros voluntarios que trabajan comprometidamente con los ni\u00f1os de La Protectora.", "type": "photo", "id": "125363700852376_424796147575795", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTUwNDEyNTc4MzE5ODEz", "before": "MTAyMDUyNzk4ODYyMTQ1ODA="}}, "data": [{"id": "10205279886214580", "name": "Jenniffert O Fran"}, {"id": "717119321758560", "name": "Yessica Rubilar"}, {"id": "1044276845616261", "name": "Sandra Jarpa Jarpa"}, {"id": "10153844246033936", "name": "Gezi Salazar Castro"}, {"id": "950412578319813", "name": "Marcela Fernandez"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2012-11-21T19:19:32+0000", "message": "Alg\u00fan m\u00fasico o cantante que quiera apoyarnos para la celebraci\u00f3n del d\u00eda del Voluntario el 12 de Diciembre a las 19:00.\nSi conocen a alguien, por favor escr\u00edbannos a voluntariado@protectora.cl\nMuchas Gracias!!!", "type": "status", "id": "125363700852376_420045051384238", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA5Mjc5OTkxNDA2NzQ5Mw==", "before": "MTA0NDI3Njg0NTYxNjI2MQ=="}}, "data": [{"id": "1044276845616261", "name": "Sandra Jarpa Jarpa"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "1092799914067493", "name": "Regina Olivas Pulido"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2012-11-07T15:35:07+0000", "message": "La Protectora estar\u00e1 exponiendo sobre nuestra experiencia de Voluntariado con Adultos Mayores en tem\u00e1ticas de Infancia...Los esperamos!!", "type": "photo", "id": "125363700852376_555428064473945"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzEyNjE0MTMyMjA0NzYx", "before": "NzEyNjE0MTMyMjA0NzYx"}}, "data": [{"id": "712614132204761", "name": "Monica Roldan Zu\u00f1iga"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2012-11-07T15:33:18+0000", "type": "photo", "id": "125363700852376_198505476951458", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAxNTMyMjQ5MTM4MjQ0NDI="}}, "data": [{"id": "10153224913824442", "name": "Loreto Andrade"}, {"id": "10205641326291185", "name": "Rosita Galaz Silva"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "1092799914067493", "name": "Regina Olivas Pulido"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10153346947989116", "name": "Marce Patricia Cordero Castro"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2012-08-29T20:28:15+0000", "type": "link", "id": "125363700852376_309831679115992", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg3MTg5MDMwMzA4MTg=", "before": "NzY5NTM0Njk2NDg0MDYw"}}, "data": [{"id": "769534696484060", "name": "Laura Saez Sepulveda"}, {"id": "1092799914067493", "name": "Regina Olivas Pulido"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10209044975345310", "name": "Jacqueline Brown Parra"}, {"id": "10205746552246650", "name": "Dalva Torrejon Jaquez"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10207620166242978", "name": "Marisel Antonella"}, {"id": "10207516481019764", "name": "Isabel Hernandez Nu\u00f1ez"}, {"id": "10205089306694924", "name": "Jessi Andrea Baez"}, {"id": "10204214863704543", "name": "Andrea Mena"}, {"id": "10208455413761320", "name": "Sandra Espinoza Merino"}, {"id": "10208718903030818", "name": "Nicole Gonzalez"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2012-08-27T13:26:53+0000", "message": "Nuestro Principito Valiente, hijo de uno de nuestros profesores... ya se fue al cielo. Nuestras condolencias a su familia, fueron grandes padres para un angelito.", "type": "status", "id": "125363700852376_391252800930130", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNemt4TWpVek56ZzBNall6TXpZMU9qTTRNelUyTmpJPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNemt4TWpVek56ZzBNall6TXpZMU9qTTRNelUyTmpJPQ=="}}, "data": [{"message": "http://principitovaliente.blogspot.com/", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "391252800930130_3835662"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MzYwOTk1MTYwNzQwNDQ5"}}, "data": [{"id": "360995160740449", "name": "Mar\u00eda Antonieta Cecereu Lagos"}, {"id": "880972758580782", "name": "Marisol Guti\u00e9rrez S\u00e1ez"}, {"id": "10153418721768847", "name": "Mar\u00eda P\u00eda Miranda Grunert"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10204970887611536", "name": "Nathy Cabrera"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2012-08-23T16:23:56+0000", "message": "Cena Anual Sembrando Talentos - Lunes 3 Septiembre en Hotel W en Concierto Ver\u00f3nica Villaroel\r\n\u00a1\u00a1Ay\u00fadanos a difundir!!", "type": "photo", "id": "125363700852376_390026511052759", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyNzMxMDE2NzI3OTc4MQ==", "before": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc="}}, "data": [{"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10204134209933071", "name": "Bel\u00e9n A. Gonz\u00e1lez Cid"}, {"id": "10205078833070378", "name": "Carolina Abaroa Mendoza"}, {"id": "10153388278424013", "name": "Carolina Marin Torres"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "1027310167279781", "name": "Judith Venegas Carrasco"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2012-08-21T20:49:54+0000", "message": "puedes saber m\u00e1s de nosotros aqui", "type": "link", "id": "125363700852376_280317635410048", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 92}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDczNjEzMDI4NTM5MjA=", "before": "MzYwOTk1MTYwNzQwNDQ5"}}, "data": [{"id": "360995160740449", "name": "Mar\u00eda Antonieta Cecereu Lagos"}, {"id": "10205748829058819", "name": "Maureen Cave"}, {"id": "10208991496530646", "name": "Katalina Paz"}, {"id": "588355447948621", "name": "Valentina Elisa Breve Molina"}, {"id": "896794893713616", "name": "Yohana Rios"}, {"id": "10204931518669876", "name": "Fabian Rojas"}, {"id": "599762523479870", "name": "Nachoo Carduran"}, {"id": "10208868058443839", "name": "Jose Lira"}, {"id": "10206847308957764", "name": "Camila Fernanda Nu\u00f1ez"}, {"id": "10206915510945047", "name": "Cony Torres Pe\u00f1aloza"}, {"id": "794533823987165", "name": "Felipe Antonio Cartes Vargas"}, {"id": "10206181073992171", "name": "Rodrigo Rivera Caniulao"}, {"id": "10206069697568931", "name": "Jose Manuel Torres"}, {"id": "1015458341845196", "name": "Jairo Silen Aceituno Reyes"}, {"id": "821835921264200", "name": "Alexis Antonio"}, {"id": "10207092168122102", "name": "Jocelyn Ortiz Valdes"}, {"id": "958996144149980", "name": "Diego Andres Parada Mu\u00f1oz"}, {"id": "10206477021346367", "name": "Daziih E'lizabeth"}, {"id": "698033470304907", "name": "Fabiola Gallardo Segura"}, {"id": "10207034928299924", "name": "Constanza Deschamps Mej\u00edas"}, {"id": "1261233050559949", "name": "Amalia Laime Gutierrez"}, {"id": "1124219847591707", "name": "Jeremy Salgado"}, {"id": "903659406399574", "name": "Romina Gonzalez"}, {"id": "10208806213974915", "name": "Wanda Andrea Ladino Gonzalez"}, {"id": "10208407480322692", "name": "Marcela Mardones Sanhueza"}, {"id": "907155982715076", "name": "Johann Friedrich Cardenas"}, {"id": "949620945054234", "name": "Patrick Bernal Sosa"}, {"id": "10204382451658598", "name": "Fe\u00f1a Astorga Sanhueza"}, {"id": "10206348466568649", "name": "Basti\u00e1n Andrez"}, {"id": "742319652518775", "name": "Bryan Rodrigo"}, {"id": "10204370207908643", "name": "Lalo Allende Soza"}, {"id": "1130342660331345", "name": "Valeska Abasolo Zagal"}, {"id": "10203970419397846", "name": "Fernanda Iba\u00f1ez Valenzuela"}, {"id": "10203935191679484", "name": "Arlette Macarena Pais Gajardo"}, {"id": "10204904010825229", "name": "Manuel Navarrete Rojas"}, {"id": "10205880139707190", "name": "Carla Patricia Cortes Nu\u00f1ez"}, {"id": "10205377230740206", "name": "Valentina F'ernanda"}, {"id": "10208157527791847", "name": "Luis Fernando Cea Gaete"}, {"id": "10207231504484349", "name": "Loreto Poblete Marin"}, {"id": "10208675799517928", "name": "Felipe Mu\u00f1oz"}, {"id": "10205619773437870", "name": "Claudia Acevedo"}, {"id": "10204893127272355", "name": "Cristian Leonel Berrios Ormazabal"}, {"id": "721250834579433", "name": "Javiera Samai Abarca Navarrete"}, {"id": "1052399641471841", "name": "Jose Jara Contreras"}, {"id": "10206295161683883", "name": "Fabian Ignacio Mendez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10209087377487981", "name": "Elizabeth Ponce"}, {"id": "10207516481019764", "name": "Isabel Hernandez Nu\u00f1ez"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "1027310167279781", "name": "Judith Venegas Carrasco"}, {"id": "10204970887611536", "name": "Nathy Cabrera"}, {"id": "10152809945089393", "name": "Vanessa Constanza Zamora Asencio"}, {"id": "975079309181988", "name": "Cristina Madrid"}, {"id": "10207095891939053", "name": "Mayra Anais Leon Acu\u00f1a"}, {"id": "10207361302853920", "name": "David Alejandro"}], "summary": {"total_count": 67}}, "created_time": "2012-08-10T16:01:39+0000", "message": "Quieres apoyar a Francisco en su lucha contra el C\u00e1ncer?", "type": "photo", "id": "125363700852376_385587614829982", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNemc0T1RBME5UazBORGs0TWpnME9qRXdPRE0yTmpRPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNemcxTlRnM09EY3hORGsyTmpJek9qRXdORFU1TVRNPQ=="}}, "data": [{"message": "22 de agosto! no se lo pierda!", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "385587604829983_1045913"}, {"message": "2000 y 5000", "from": {"name": "Marco Mendoza Garcia", "id": "1225920634087934"}, "id": "385587604829983_1065322"}, {"message": "a que hora es??", "from": {"name": "Arlette Macarena Pais Gajardo", "id": "10203935191679484"}, "id": "385587604829983_1065340"}, {"message": "ahy vamos a estar", "from": {"name": "Alexis Antonio", "id": "821835921264200"}, "id": "385587604829983_1068425"}, {"message": "es a las 19:00, en el colegio.-", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "385587604829983_1083664"}], "summary": {"total_count": 6, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk=", "before": "MTAyMDgxNTc1Mjc3OTE4NDc="}}, "data": [{"id": "10208157527791847", "name": "Luis Fernando Cea Gaete"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "1027310167279781", "name": "Judith Venegas Carrasco"}, {"id": "975079309181988", "name": "Cristina Madrid"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2012-07-30T15:09:03+0000", "message": "50% de posibilidades deber\u00eda ser suficiente... conoce la historia de Francisco http://principitovaliente.blogspot.com/", "type": "link", "id": "125363700852376_389289417791029", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNemc1TWpnNU5qVXhNVEkwTXpNNU9qTTVORE16TmpZPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNemc1TWpnNU5qVXhNVEkwTXpNNU9qTTVORE16TmpZPQ=="}}, "data": [{"message": "#unaoportunidadparaFrancisco", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "389289417791029_3943366"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAxNTI4Mjg3MDI0MDkwMzM="}}, "data": [{"id": "10152828702409033", "name": "Gabriella Tosti-Croce Reginato"}, {"id": "975079309181988", "name": "Cristina Madrid"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "874369362586816", "name": "Teresa Muzzio Castelletto"}, {"id": "10203039399813122", "name": "Maria Jose Suarez Cerda"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2012-07-09T18:01:50+0000", "type": "link", "id": "125363700852376_500733169944157"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyNzMxMDE2NzI3OTc4MQ==", "before": "MTAxNTI4Mjg3MDI0MDkwMzM="}}, "data": [{"id": "10152828702409033", "name": "Gabriella Tosti-Croce Reginato"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "1027310167279781", "name": "Judith Venegas Carrasco"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2012-07-03T14:43:55+0000", "message": "Es durante la infancia que se desarrolla el potencial humano! Protej\u00e1mosla. http://www.latercera.com/noticia/tendencias/2012/07/659-469988-9-castigos-fisicos-en-la-infancia-aumentarian-el-riesgo-de-enfermedades-mentales.shtml", "type": "link", "id": "125363700852376_262054217229429", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNall5TVRBMk5EY3dOVFUzTlRNM09qRXdPRGswTXpBPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNall5TVRBMk5EY3dOVFUzTlRNM09qRXdPRGswTXpBPQ=="}}, "data": [{"message": "eso es muy cierto !!1el maltrato y abandono en la ni\u00f1ez dura toda la vida...solo queda aprender a sobrellevarlo...por eso amo a mis hijas y les doy todo el amor q necesite  cuando ni\u00f1a y no lo tuve...amemos a nuestros ni\u00f1os todos los dias para q sean felices cuando grandes...gracias protectora por protegerme toda mi ni\u00f1ez!!!!! soy una eterna y agradecida ex-interna...cari\u00f1os!!!", "from": {"name": "Judith Venegas Carrasco", "id": "1027310167279781"}, "id": "262054217229429_1089430"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyNzMxMDE2NzI3OTc4MQ==", "before": "MTAzNTE1MDU1OTkwNzYyNA=="}}, "data": [{"id": "1035150559907624", "name": "Ivonne Berrios Arevalo"}, {"id": "1027310167279781", "name": "Judith Venegas Carrasco"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2012-06-25T14:25:22+0000", "message": "Amigos, muchos de uds han estado en La Protectora y sus amigos de esa \u00e9poca los quieren ubicar! Por ejemplo Nidia Landeros busca a Sandra Berrios y Ester Fierro a Matilde Barrera.", "type": "status", "id": "125363700852376_369128419809235"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk=", "before": "NTU0MTYxNTg4MDM0MTI3"}}, "data": [{"id": "554161588034127", "name": "Ernesto Naranjo"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2012-06-19T14:49:41+0000", "message": "Necesitamos voluntarios con la formaci\u00f3n de psicopedagog\u00eda, dispuestos a asumir la coordinaci\u00f3n del proyecto CAPA, orientado a la formaci\u00f3n de padres y apoderados de los jardines infantiles de La Protectora. \nSi esta interesad@ visite el siguiente link \nhttp://voluntariado172.ayudando.com/.\nUn abrazo y esperamos sus postulaciones", "type": "link", "id": "125363700852376_381384005244265", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2012-06-19T14:48:47+0000", "type": "link", "id": "125363700852376_148608165274975"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyNzMxMDE2NzI3OTc4MQ==", "before": "MTAxNTMzNDY5NDc5ODkxMTY="}}, "data": [{"id": "10153346947989116", "name": "Marce Patricia Cordero Castro"}, {"id": "10209044975345310", "name": "Jacqueline Brown Parra"}, {"id": "10208718903030818", "name": "Nicole Gonzalez"}, {"id": "719189741464514", "name": "Luis Enrique C\u00f3rdova"}, {"id": "10153922871174837", "name": "Fabi Briones Pineda"}, {"id": "10208117129387174", "name": "Angela Toledo"}, {"id": "10208808537514604", "name": "Roxana Alejandra Salda\u00f1a Ramos"}, {"id": "10204644118896608", "name": "PastoralDuoc Plaza Vespucio"}, {"id": "10152104093277426", "name": "Soledad G\u00f3mez"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10152820671268260", "name": "Claudia Dussuel Lam"}, {"id": "10206252729934175", "name": "Daniela Sep\u00falveda"}, {"id": "10203448912406133", "name": "Mariel Mandiola"}, {"id": "635112946568048", "name": "Mig Sinsemilla"}, {"id": "10203039399813122", "name": "Maria Jose Suarez Cerda"}, {"id": "1027310167279781", "name": "Judith Venegas Carrasco"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2012-06-15T07:00:00+0000", "type": "photo", "id": "125363700852376_362723563783054", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY0Mzg4MDA2MjY5MjQ=", "before": "MTAyMDcwMjM4OTQ2MTk4NzY="}}, "data": [{"id": "10207023894619876", "name": "Roberto Vilaza Leon"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10206438800626924", "name": "Valeriia Jorq\u01b1era Jimenez"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2012-06-14T20:32:01+0000", "type": "photo", "id": "125363700852376_363821440339933"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MzYwOTk1MTYwNzQwNDQ5"}}, "data": [{"id": "360995160740449", "name": "Mar\u00eda Antonieta Cecereu Lagos"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10208587577755154", "name": "Janet Lira"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2012-06-14T20:30:18+0000", "message": "Alywen Cruchaga, el equipo de Rugby nuestro Colegio Miguel Cruchaga Tocornal,", "type": "photo", "id": "125363700852376_363820713673339", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNell6T0RRMk5EZzNNREEwTURrMU9qZ3lPRGt3TXc9PQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNell6T0RRMk5EZzNNREEwTURrMU9qZ3lPRGt3TXc9PQ=="}}, "data": [{"message": "Angeles", "from": {"name": "Janet Lira", "id": "10208587577755154"}, "id": "363820697006674_828903"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk=", "before": "MTAyMDkwNDQ5NzUzNDUzMTA="}}, "data": [{"id": "10209044975345310", "name": "Jacqueline Brown Parra"}, {"id": "10153575029559081", "name": "Ricardo Rivera Vega"}, {"id": "1281419785218535", "name": "Vero Esteyes"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2012-06-11T21:18:09+0000", "message": "Hola voluntarios! b\u00fasquense en este album y etiqu\u00e9tense! si tienes m\u00e1s fotos env\u00edenlas... muchas gracias a todos!!!", "type": "photo", "id": "125363700852376_301201956640652"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakV6TURjMk16TXlNRGd4TVRBNE9qRTVOREkwT1RNPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakV6TURjMk16TXlNRGd4TVRBNE9qRTVOREkwT1RNPQ=="}}, "data": [{"message": "no he trabajado en laprotectora.S\u00ed en e SERNAM LOS LAGOS", "from": {"name": "Ximena Navarro Mu\u00f1oz", "id": "1024253070940438"}, "id": "362231070498970_1942493"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg1Mzc5NTEwMjUzOTY=", "before": "NzY4NzExNDY2NTE4Mjgy"}}, "data": [{"id": "768711466518282", "name": "Rominita Iba\u00f1ez"}, {"id": "496282020556445", "name": "Faralitas Chilee"}, {"id": "10208537951025396", "name": "Paola Alejandra"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2012-06-11T16:18:52+0000", "type": "photo", "id": "125363700852376_362231107165633"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU0MTE1NjcxNDc2MTY=", "before": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc="}}, "data": [{"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10153224913824442", "name": "Loreto Andrade"}, {"id": "10206892913744309", "name": "Techy Armon\u00eda Y Amor"}, {"id": "1017307165005934", "name": "Leslie S\u00e1ez Carrasco"}, {"id": "10152407149978921", "name": "Maria Jose Inostroza Diaz"}, {"id": "10205742012368686", "name": "Paula MV"}, {"id": "10207553999791532", "name": "Naticole Gajardo Paredes"}, {"id": "10205411567147616", "name": "Hector Antonio Maripangui Orellana"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2012-06-11T16:14:43+0000", "message": "Muchas Gracias a todos! Sentimos mucho el apoyo... cuando tengamos el c\u00f3mputo final les contamos.....", "type": "status", "id": "125363700852376_362229430499134"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2012-06-08T07:00:00+0000", "message": "Un voluntario Feliz", "type": "photo", "id": "125363700852376_362265023828908"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 18}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU5NjAzNDkxODI4OTI=", "before": "MTAyMDU5NjAzNDkxODI4OTI="}}, "data": [{"id": "10205960349182892", "name": "Pato Araya"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2012-06-04T14:28:32+0000", "type": "photo", "id": "125363700852376_358570024198408", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNelU1TXpReE16TXdOemczT1RRME9qZ3hNVEV6T0E9PQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNelU1TWpjNU1qa3dOemswTVRRNE9qZ3hNRGcyTWc9PQ=="}}, "data": [{"message": "http://www.laprotectora.cl/campana.php", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "358569967531747_810862"}, {"message": "Y tengo q dar plata????? Jajajajajajaj", "from": {"name": "Alejandra Belmar Valdebenito", "id": "10153868696113959"}, "id": "358569967531747_811138"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 11}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc=", "before": "MTAyMDU5NjAzNDkxODI4OTI="}}, "data": [{"id": "10205960349182892", "name": "Pato Araya"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2012-05-31T16:58:44+0000", "message": "Es Urgente esta necesidad... ay\u00fadanos DIFUNDIENDO!!!", "type": "link", "id": "125363700852376_443504762326551", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ0OTU5MTM4NTU3MTg=", "before": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk="}}, "data": [{"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "1027310167279781", "name": "Judith Venegas Carrasco"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10204495913855718", "name": "Caro Doris Poblete"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2012-05-15T21:30:06+0000", "message": "El viernes 8 de junio realizaremos nuestra 5\u00b0 colecta anual, los invitamos a todos a cooperar\nhttp://www.laprotectora.cl/noticias.php?q=colecta-nacional-viernes-8-de-junio-53", "type": "link", "id": "125363700852376_407103339311407", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 26}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIyNjk5ODM5ODI5NjY=", "before": "MzYwOTk1MTYwNzQwNDQ5"}}, "data": [{"id": "360995160740449", "name": "Mar\u00eda Antonieta Cecereu Lagos"}, {"id": "10203910940597142", "name": "Miryam Araya"}, {"id": "10208306799284668", "name": "Ivan Sanchez Rebolledo"}, {"id": "10207588254936020", "name": "Susana Mu\u00f1oz Carrasco"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10206644283284416", "name": "Pamela G\u00f3mez Cerro"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10152269983982966", "name": "Andreita Alvarez Bazley"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2012-05-15T20:37:45+0000", "type": "photo", "id": "125363700852376_347771538611590", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk=", "before": "MTAyMDg1Mzc5NTEwMjUzOTY="}}, "data": [{"id": "10208537951025396", "name": "Paola Alejandra"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10153336480774431", "name": "Daniela Silva Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10208379712317232", "name": "Yudimir Serrano Chandia"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10207866684238185", "name": "Jocyta Sagardia"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2012-05-10T16:44:04+0000", "message": "El d\u00eda 8 de Junio tenemos nuestra colecta nacional. \nHacemos un llamado a voluntarios que cooperen ese d\u00eda  como jefes de Zona. esta labor es primordial para que la colecta sea todo un \u00e9xito.\nSi est\u00e1s interesad@ en colaborar escribe a colecta@protectora.cl", "type": "status", "id": "125363700852376_344842365571174", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNelV6TURVMk9ESTBOelE1TnpJNE9qTTFOREEyTWpZPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNelExTlRNek5URTRPRE0xTXpreU9qTTBPVEkxTkRjPQ=="}}, "data": [{"message": "para que??? si nunca llega ni un $$$ a los ni\u00f1os, sobre todo en regiones", "from": {"name": "Carolina Isidora Alvarado Mansilla", "id": "10208095332719243"}, "id": "344842365571174_3492547"}, {"message": "Te equivocas Carolina, todos los fondos que nosotros recaudamos van en directo beneficio de los ni\u00f1os. Si tienes dudas al respecto env\u00edanos tu correo y te podemos dar m\u00e1s informaci\u00f3n.", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "344842365571174_3540626"}], "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI0MTAzODYwNzYwMjc=", "before": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc="}}, "data": [{"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10205078833070378", "name": "Carolina Abaroa Mendoza"}, {"id": "10205707125818459", "name": "Carol Carvajal"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "719189741464514", "name": "Luis Enrique C\u00f3rdova"}, {"id": "10152410386076027", "name": "Gabriela Burdiles Perucci"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2012-05-10T16:36:46+0000", "message": "\"Proteger a los ni\u00f1os de la violencia es una cuesti\u00f3n urgente. Los ni\u00f1os han sufrido durante siglos la violencia de los adultos sin ser vistos ni o\u00eddos. Ahora que las consecuencias de toda forma de violencia contra los ni\u00f1os est\u00e1n comenzando a ser m\u00e1s conocidas, es necesario prevenir esta violencia y proteger a los ni\u00f1os de manera eficaz, como lo exige su derecho incuestionable.\" ONU 2006 Informe experto para la estudio de violencia contra los ni\u00f1@s.", "type": "status", "id": "125363700852376_344839122238165", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNelEwT0RRek5qQTRPVEEwTXpnek9qTTBPRGcwT1RrPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNelEwT0RRek5qQTRPVEEwTXpnek9qTTBPRGcwT1RrPQ=="}}, "data": [{"message": "Es lo m\u00e1s relevante, son el futuro del mundo y el ser humano es estado pristino", "from": {"name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3", "id": "10207631552331969"}, "id": "344839122238165_3488499"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNelV6TURVM05UVTRNRGd5T1RnNE9qTTFOREEyTXpNPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNelEwTlRReU9UVXlNalkzTnpneU9qTTBPRFkxTVRrPQ=="}}, "data": [{"message": "Hola soy ex alumna de la protectora , del tiempo de la srta Cristina y Mafalda, les quiero contar que pertenezco a un club de autos tuning, podriamos organizar un  peque\u00f1o evento donde los ni\u00f1os podrian sacarce fotos junto a los autos que mas les guste ,es cosa de organizarnos con un poquito de tiempo .", "from": {"name": "Techy Armon\u00eda Y Amor", "id": "10206892913744309"}, "id": "343690422353035_3486519"}, {"message": "Hola Ester, puedes por favor enviar tus datos de contacto a Pamela a su mail pibanez@protectora.cl Gracias!!!", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "343690422353035_3540633"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk="}}, "data": [{"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10208652493130308", "name": "M. Isabel Monroy Recabarren"}, {"id": "811198035584661", "name": "Sebastian Mora"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2012-05-08T14:56:05+0000", "message": "Estimados, si alguien tiene un dato GRATUITO sobre presentaciones circenses, batucadas, malabarismo o diversas expresiones art\u00edsticas, por favor, escribanos a voluntariado@protectora.cl. Queremos celebrar el d\u00eda del alumno este viernes 11 de mayo en uno de nuestros con colegios con estas presentaciones.", "type": "status", "id": "125363700852376_343690422353035"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg2NDM2ODA4NjYzNDQ=", "before": "NzYxNTYzMDczODU2MDcw"}}, "data": [{"id": "761563073856070", "name": "Milton Galdames Toledo"}, {"id": "10206999484005061", "name": "Ermita\u00f1a Ind\u00f3mita Galleguillos"}, {"id": "1092799914067493", "name": "Regina Olivas Pulido"}, {"id": "10206563285620529", "name": "Veronica Marzolo Canales"}, {"id": "10153477277544683", "name": "Camila Sof\u00eda Aguayo Labb\u00e9"}, {"id": "10200161948328675", "name": "Jonathan Calfucura Andrades"}, {"id": "10208643680866344", "name": "Pamela Ib\u00e1nez"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2012-04-17T14:55:11+0000", "message": "Necesitamos voluntarios profesionales o estudiantes de ed. superior que quieran trabajar en el Proyecto EDUCAR. Escribir a voluntariado@protectora.cl", "type": "status", "id": "125363700852376_330677176987693", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNek14TVRNNE9UTXdNamMwT0RVeE9qTTBNRFUzTmpBPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNek13TnpBNU1UZ3dNekUzT0RJMk9qTTBNRE0zT1RZPQ=="}}, "data": [{"message": "en que comuna???", "from": {"name": "Claudia Escobar Cares", "id": "10207207096875036"}, "id": "330677176987693_3403796"}, {"message": "Puente Alto...", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "330677176987693_3404579"}, {"message": "yo quiero!!!!!", "from": {"name": "Ermita\u00f1a Ind\u00f3mita Galleguillos", "id": "10206999484005061"}, "id": "330677176987693_3405760"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ1ODk2MTY0ODEyMDk=", "before": "MTAyMDg1ODc1Nzc3NTUxNTQ="}}, "data": [{"id": "10208587577755154", "name": "Janet Lira"}, {"id": "719189741464514", "name": "Luis Enrique C\u00f3rdova"}, {"id": "976120202465780", "name": "Isabel Patricia Diaz Pavez"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "790329637707534", "name": "Nidia Landeros Mariman"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "940314036042625", "name": "Mariluz Pacheco"}, {"id": "10205055802132699", "name": "Marcela Meza"}, {"id": "10152820070222856", "name": "Marce Silva"}, {"id": "10204589616481209", "name": "Carla Ashe"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2012-04-03T18:26:16+0000", "message": "Final de la primera versi\u00f3n del concurso Sembrando Talentos, organizado por La Protectora de la infancia en conjunto con la academia de Ver\u00f3nica Villarroel.\nCon el Auspicio de Hyundai y el  Patrocinio de la Universidad del Pac\u00edfico.", "type": "photo", "id": "125363700852376_321522744569803", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TnpnM01qYzBOVFF6TXpVd09qTXpOVEl5TlRJPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TnpnM01qYzBOVFF6TXpVd09qTXpOVEl5TlRJPQ=="}}, "data": [{"message": "felicidades!!!!", "from": {"name": "Nidia Landeros Mariman", "id": "790329637707534"}, "id": "321513844570693_3352252"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDMxMzc5MTUzMDI0NTg=", "before": "MTAyMDQwOTk4MDQzNzU3ODU="}}, "data": [{"id": "10204099804375785", "name": "Nancy Quintana Pino"}, {"id": "360995160740449", "name": "Mar\u00eda Antonieta Cecereu Lagos"}, {"id": "976120202465780", "name": "Isabel Patricia Diaz Pavez"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10202630911028484", "name": "Estefania Vallejos"}, {"id": "10152238037644039", "name": "Ximena Cataldo Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10203137915302458", "name": "Liz Lichi"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2012-04-03T17:44:16+0000", "message": "COCHES DE GUAGUA Y S\u00c1BANAS\nPara una nueva residencia para ni\u00f1as en Chill\u00e1n se necesitan 90 juegos de s\u00e1banas de 1 pza y 90 juegos de toallas. El centro va a atender a 45 ni\u00f1as\nPara la residencia de lactantes de Puente alto necesitamos coches, pueden ser usados.\nContacto: mcorrea@protectora.cl o  v.vergara@protectora.cl\n\u00a1MUCHAS GRACIAS", "type": "photo", "id": "125363700852376_321500674572010", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTmpNNE1USXdOekkwT1RNeU9qWTVPVEkyTWc9PQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TmpZMU5UZzNPRGc0T0RVeU9qWTRNamMzTmc9PQ=="}}, "data": [{"message": "por que piden tanto, si se puede comprar por subvencion", "from": {"name": "Carolina Isidora Alvarado Mansilla", "id": "10208095332719243"}, "id": "321500647905346_682776"}, {"message": "????? a que te refieres??", "from": {"name": "Pilar Luna Rioseco Bruggemann", "id": "10156440623290542"}, "id": "321500647905346_698858"}, {"message": "LOS PROYECTOS SON SUBVENCIONADOS POR SENAME, JUNAEB, ETC; QUIENES SON LOS QUE ENTREGAN DINEROS PARA QUE LOS PROYECTOS FUNCIONEN...", "from": {"name": "Carolina Isidora Alvarado Mansilla", "id": "10208095332719243"}, "id": "321500647905346_699262"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2012-03-30T14:07:34+0000", "message": "Un comic nacional y online... fomente la lectura!", "type": "link", "id": "125363700852376_377528632281753"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAxNTM5MjI4NzExNzQ4Mzc="}}, "data": [{"id": "10153922871174837", "name": "Fabi Briones Pineda"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2012-03-27T12:46:11+0000", "message": "Amigos, necesitamos su ayuda una vez m\u00e1s, ahora son COCHES para nuestra residencia de Puente Alto. Los ni\u00f1os tienen que ir al jard\u00edn!", "type": "status", "id": "125363700852376_317570318298379", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekU1TWpVM01EUTRNVEk1TnpBMk9qTXpNelE1TmpNPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekUzTlRjMU1UTXhOak14TWpNeE9qTXpNak0yTXprPQ=="}}, "data": [{"message": "mi bebe va a la sala cuna hay como lo hago para donar uno? tengo que hablar con alguien de hay?", "from": {"name": "Daniela Silva Gonz\u00e1lez", "id": "10153336480774431"}, "id": "317570318298379_3323639"}, {"message": "Pueden ser coches en buen estado, no necesariamente nuevos gracias ", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "317570318298379_3323677"}, {"message": "si, lo se, estoy preguntando como lo hago para donarlo, mi bebe asiste a la sala cuna de la protectora de puente alto lo puedo dejar aya con quien tengo que hablar", "from": {"name": "Daniela Silva Gonz\u00e1lez", "id": "10153336480774431"}, "id": "317570318298379_3323679"}, {"message": "Buen\u00edsimo Daniela, lo puedes dejar en la misma sala cuna! va a la sala cuna nueva? Ni\u00f1o jesus de praga? o Ernesto lagarrigue? o Sara Phillipi? cualquiera que sea lo dejas ah\u00ed y lo entregamos en la residencia que est\u00e1 al lado del jard\u00edn. cualquier duda a sgonzalez@protectora.cl y mil millones de gracias!!!", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "317570318298379_3323851"}, {"message": "sii a ni\u00f1o jesus de praga va mi guatoncito! :D ya entonces ma\u00f1ana lo dejare hay :D besos y bendiciones para uds por todo lo que hacen por nuestros peques!", "from": {"name": "Daniela Silva Gonz\u00e1lez", "id": "10153336480774431"}, "id": "317570318298379_3323857"}, {"message": "Estamos apoyando esa campa\u00f1a, y ya tenemos casi listos 2 coches. Seguimos buscando, suerte a todos!", "from": {"name": "Kined Chile", "id": "981647948594234"}, "id": "317570318298379_3324362"}, {"message": "chicos le pregunte a la directora de la sala cuna ni\u00f1o jesus de praga pero no me ah dado una respuesta de que hago con el coche que quiero donar! :( no pueden uds enviarle a ella un correo diciendole que puedo hacer. porfavor! besos gracias!", "from": {"name": "Daniela Silva Gonz\u00e1lez", "id": "10153336480774431"}, "id": "317570318298379_3334963"}], "summary": {"total_count": 7, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY1NjMyODU2MjA1Mjk=", "before": "MTAyMDQ1ODk2MTY0ODEyMDk="}}, "data": [{"id": "10204589616481209", "name": "Carla Ashe"}, {"id": "1057090717657441", "name": "Camila Gonz\u00e1lez Esc\u00e1rate"}, {"id": "10152238037644039", "name": "Ximena Cataldo Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10204189671120562", "name": "Adriana Yazigi Mardones"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10206563285620529", "name": "Veronica Marzolo Canales"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2012-03-23T16:32:13+0000", "message": "ESTE S\u00c1BADO, UNIVERSIDAD DEL PAC\u00cdFICO, GRAN FINAL DEL 1\u00b0 CONCURSO SEMBRANDO TALENTOS /20BECAS EN JUEGO", "type": "status", "id": "125363700852376_315340298521381"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2012-03-12T14:06:05+0000", "type": "photo", "id": "125363700852376_309313172457427"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk=", "before": "MTAyMDc2MzE1NTIzMzE5Njk="}}, "data": [{"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2012-03-05T20:23:32+0000", "message": "Protectora de la Infancia Urgente Necesitamos Juegos de S\u00e1banas para nueva residencia de ni\u00f1as en Chill\u00e1n...ay\u00fadanos!!!", "type": "link", "id": "125363700852376_270977626314885", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTExNTEyOTA5MTgzMzA3MQ==", "before": "MTExNTEyOTA5MTgzMzA3MQ=="}}, "data": [{"id": "1115129091833071", "name": "Denise Andrea Carrillo Carrillo"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2012-03-05T20:21:56+0000", "message": "NECESITAMOS S\u00c1BANAS PARA CHILL\u00c1N\n    \nAmigos,\n\u00a1Necesitamos de su ayuda una vez m\u00e1s!\n\n45 ni\u00f1as de entre 6 y 18 a\u00f1os de la nueva residencia Nuestra Sra. de F\u00e1tima de Chill\u00e1n necesitan juegos de s\u00e1banas de 1 plaza.\n\nPuedes ayudarnos llev\u00e1ndolos a Evaristo Lillo 78 of. 32, Las Condes o a Las Vertientes 1866, Chill\u00e1n o bien  puedes hacer tu donaci\u00f3n en  dinero en la cuenta corriente del banco de Chile n\u00ba 18501093-08, RUT 70.012.450-9, y enviar un mail a mcorrea@protectora.cl dici\u00e9ndonos que quieres que tu donaci\u00f3n sea para comprar s\u00e1banas.\n\nEs muy importante que podamos recibir a las ni\u00f1as con una casa acogedora que cumpla con las condiciones necesarias que les permita crecer, educarse y ser cuidadas como ellas lo requieren\n\n Dudas: Magdalena Correa 02-4848822 /mcorrea@protectora.cl /@laprotectora", "type": "status", "id": "125363700852376_305554172833327", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNelEwTlRRM05EYzRPVE16T1RrMk9qTTBPRFkxTlRBPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNelEwTlRRMk5qZzRPVE0wTURjMU9qTTBPRFkxTkRRPQ=="}}, "data": [{"message": "SI alguien les donara la tela,yo las podria confeccionar,soy de confianza, pregunten x mi a Eliana Godoy.", "from": {"name": "Techy Armon\u00eda Y Amor", "id": "10206892913744309"}, "id": "305554172833327_3486544"}, {"message": "ammmm yo hablo de Puente Alto", "from": {"name": "Techy Armon\u00eda Y Amor", "id": "10206892913744309"}, "id": "305554172833327_3486550"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDMzNzUyNzIwNDQ1OTk=", "before": "OTc1MDc5MzA5MTgxOTg4"}}, "data": [{"id": "975079309181988", "name": "Cristina Madrid"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10153224913824442", "name": "Loreto Andrade"}, {"id": "10203375272044599", "name": "Mitzita Pino"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2012-02-20T19:22:58+0000", "message": "Recuerden que todos nuestros colegios y jardines infantiles comienzan un nuevo a\u00f1o escolar el 5 de marzo!! as\u00ed que a alistarse para volver a clases.", "type": "status", "id": "125363700852376_297526970302714", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0TlRNM016VXpOVE0xTURBNU9qTXhPRGt5TlRnPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0TlRNM016VXpOVE0xTURBNU9qTXhPRGt5TlRnPQ=="}}, "data": [{"message": "Nuestros jardines de Chill\u00e1n, Hualp\u00e9n y Linares entran el 1\u00ba de marzo por determinaci\u00f3n de JUNJI.", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "297526970302714_3189258"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3TlRReE16ZzBOall6T1RBNU9qTTVOVFkwTlRrPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3TlRReE16ZzBOall6T1RBNU9qTTVOVFkwTlRrPQ=="}}, "data": [{"message": "jajajaajja estoy inubicable en Africa jajajajaja", "from": {"name": "Adriana Yazigi Mardones", "id": "10204189671120562"}, "id": "319730928078288_3956459"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2012-02-06T20:03:47+0000", "message": "Estimados, pronto informaremos de la fecha de inicio de clases. Toda informaci\u00f3n espec\u00edfica de los colegios, pueden preguntarlo directamente en este en los tel\u00e9fonos que aparecen en nuestra p\u00e1gina web http://www.laprotectora.cl/educacion.php?q=colegios-basicos", "type": "link", "id": "125363700852376_319730928078288"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-12-13T15:19:32+0000", "message": "Amigos! necesitamos un cami\u00f3n de unos 40 mtrs c\u00fabicos para retirar una donaci\u00f3n de juguetes... pagamos bencina y tags... URGENTE ANTES DEL JUEVES! RT", "type": "status", "id": "125363700852376_258152807573464", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNalU0TkRjeE5UZzNOVFF4TlRnMk9qSTRPRGM1T0RBPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNalU0TkRjeE5UZzNOVFF4TlRnMk9qSTRPRGM1T0RBPQ=="}}, "data": [{"message": "weeenaaaaaaa me alegro arto , por la que fue mi segunda casa , la industrial las nieves jejej grandeee.", "from": {"name": "Pipe Olivares", "id": "10206253999412375"}, "id": "258119120910166_2887980"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAyMDYyNTM5OTk0MTIzNzU="}}, "data": [{"id": "10206253999412375", "name": "Pipe Olivares"}, {"id": "10207631552331969", "name": "Elizabeth Alvarez Brizz\u00f3"}, {"id": "10153712612068679", "name": "Pablo Valenzuela"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2011-12-13T13:49:01+0000", "message": "28 alumnos de nuestro Colegio Industrial parten ma\u00f1ana a Illapel a conocer las instalaciones de la Mina Los Pelambres! Gracias Antofagasta Minerals por la oportunidad!!!", "type": "status", "id": "125363700852376_258119120910166"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI4MTQxOTc4NTIxODUzNQ==", "before": "Nzk5NzI1NzY2NzU1OTgx"}}, "data": [{"id": "799725766755981", "name": "Alexandra Ben"}, {"id": "1281419785218535", "name": "Vero Esteyes"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2011-12-09T12:52:15+0000", "type": "link", "id": "125363700852376_315795705106426", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekUxTnprMU9UTTRORE01TnpNMk9qUTBOamd4T1RZPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekUxTnprMU9UTTRORE01TnpNMk9qUTBOamd4T1RZPQ=="}}, "data": [{"message": "Necesitamos de uds. para que cada ni\u00f1o tenga su regalo de navidad este a\u00f1o....", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "315795705106426_4468196"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMzMzY4NjIyOTE3NTI=", "before": "MTAyMDU3NDg4MjkwNTg4MTk="}}, "data": [{"id": "10205748829058819", "name": "Maureen Cave"}, {"id": "10153336862291752", "name": "Jose Tomas Sauvalle"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2011-12-09T12:51:52+0000", "message": "El viejito Pascuero ahora viaja en Metro! Te necesitamos en esta campa\u00f1a... todos los ni\u00f1os deben tener su regalo de Navidad!! http://www.chilevision.cl/home/component/option,com_galeriachv/task,viewgallery/id,52997/Itemid,1489/", "type": "link", "id": "125363700852376_127154490732258", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEk1TlRZME1UUTNNVFUzT1RVNU9qRTJOVFkzT1E9PQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEkzTVRZd05UQXdOek14TmpVM09qRTBPVGczTVE9PQ=="}}, "data": [{"message": "Hola....  podemos llevar regalos a la escuela ??? Protectora de la infancia Puente alto?  solo ni\u00f1os? que rango de edades?", "from": {"name": "Franncisca Salinas", "id": "10206105751616359"}, "id": "127154490732258_149871"}, {"message": "solo juguetes, o tambien ropita?", "from": {"name": "Franncisca Salinas", "id": "10206105751616359"}, "id": "127154490732258_149874"}, {"message": "Estimada, para esta campa\u00f1a s\u00f3lo juguetes nuevos! como son regalos de navidad queremos que los ni\u00f1os reciban algo que les encante!!", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "127154490732258_150077"}, {"message": "C\u00f2mo hago para que los que son mis amistades de facebook puedan ver esta invitaci\u00f2n a hacer regalos a los ni\u00f1os y j\u00f2venes?  Qu\u00e8 es lo que m\u00e0s est\u00e0 faltando?  Por lo general es para los mayores, poner rangos de edades.  Gracias y mucha suerte!!!!", "from": {"name": "Maureen Cave", "id": "10205748829058819"}, "id": "127154490732258_151971"}, {"message": "Muchas Maureen! puedes presionar \"compartir\"", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "127154490732258_165679"}], "summary": {"total_count": 5, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNalUwTkRrNE1URTBOakExTmpBd09qSTROVGM1TkRNPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNalUwTkRrNE1URTBOakExTmpBd09qSTROVGM1TkRNPQ=="}}, "data": [{"message": "yo conozco uno, se llama Marcos  y n\u00f9mero es 972 81 940", "from": {"name": "Carolina Isidora Alvarado Mansilla", "id": "10208095332719243"}, "id": "254392571282821_2857943"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjM1MTEyOTQ2NTY4MDQ4", "before": "MTAxNTI4MDk5NDUwODkzOTM="}}, "data": [{"id": "10152809945089393", "name": "Vanessa Constanza Zamora Asencio"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10208095332719243", "name": "Carolina Isidora Alvarado Mansilla"}, {"id": "635112946568048", "name": "Mig Sinsemilla"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2011-12-06T15:09:15+0000", "message": "Necesitamos reconstruir nuestro hogar de Ancud!!! Necesitamos datos de constructores de la zona.", "type": "status", "id": "125363700852376_254392571282821"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI2MjU4NDU3NjE2MDc=", "before": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2"}}, "data": [{"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10153939109424644", "name": "Koni Lennon"}, {"id": "10206076029798364", "name": "Natalya Barrera"}, {"id": "10153922871174837", "name": "Fabi Briones Pineda"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "799725766755981", "name": "Alexandra Ben"}, {"id": "1019495851429499", "name": "Manuel Enrique Beltr\u00e1n Carrasco"}, {"id": "10152625845761607", "name": "Mar\u00eda Victoria Urqueta"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2011-12-05T20:09:25+0000", "message": "Feliz d\u00eda a todos nuestros voluntarios... Uds hacen la diferencia!", "type": "link", "id": "125363700852376_206624819418216", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAyMDc4NTQyNjk4OTc5NzU="}}, "data": [{"id": "10207854269897975", "name": "Sergio Gaete Carrasco"}, {"id": "1086374018058064", "name": "Mariam Bravo"}, {"id": "10153922871174837", "name": "Fabi Briones Pineda"}, {"id": "716629025057035", "name": "Bernardita Tapia"}, {"id": "10153844246033936", "name": "Gezi Salazar Castro"}, {"id": "799725766755981", "name": "Alexandra Ben"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2011-11-17T18:18:35+0000", "message": "Tenemos nuevo campo deportivo para nuestros colegios gracias a Antofagasta Minerals!!", "type": "link", "id": "125363700852376_180168218741296", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ5MTM0NTY4NTcyNDk=", "before": "MTAyMDQ5MTM0NTY4NTcyNDk="}}, "data": [{"id": "10204913456857249", "name": "Ale Bell"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2011-11-15T15:10:27+0000", "message": "A punto de comenzar nuestra primera campa\u00f1a de socios! Los necesitaremos a todos http://www.laprotectora.cl/campana.php", "type": "link", "id": "125363700852376_278446885527351"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI4MjA2NzEyNjgyNjA=", "before": "ODk5Mzg1NDkwMTc2OTUy"}}, "data": [{"id": "899385490176952", "name": "Miriam Riquelme"}, {"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10152820671268260", "name": "Claudia Dussuel Lam"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2011-11-02T18:30:02+0000", "message": "Andamos visitando nuestros centros de Ancud. Que lindo lugar!!!", "type": "status", "id": "125363700852376_238092569579488"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVE14TURBME1EQTNNREF4T1RZNE9qRTRNelV4T0E9PQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVE14TURBME1EQTNNREF4T1RZNE9qRTRNelV4T0E9PQ=="}}, "data": [{"message": "Que grande FEN UCHILE!", "from": {"name": "Belen Contreras", "id": "10154420529935576"}, "id": "131001737002195_183518"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQ0MjA1Mjk5MzU1NzY=", "before": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2"}}, "data": [{"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10154420529935576", "name": "Belen Contreras"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2011-10-25T20:02:54+0000", "message": "Universitarios Deportistas invitaron a nuestros alumnos a su facultad de Econom\u00eda! El deporte es una real posibilidad de desarrollo. Gracias", "type": "link", "id": "125363700852376_131001737002195"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2"}}, "data": [{"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2011-10-18T19:38:24+0000", "message": "Est\u00e1n todos invitados!!! s\u00f3lo hay que agradecer su Protecci\u00f3n!!!", "type": "link", "id": "125363700852376_232702200116580", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMzNDY5NDc5ODkxMTY=", "before": "NzE2NjI5MDI1MDU3MDM1"}}, "data": [{"id": "716629025057035", "name": "Bernardita Tapia"}, {"id": "10205521216050426", "name": "Ariel Wigodski"}, {"id": "10153346947989116", "name": "Marce Patricia Cordero Castro"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2011-09-27T14:09:00+0000", "message": "Nuestro Colegio \"Luis Garc\u00eda de la Huerta\" de la comuna de Peumo cumple 58 a\u00f1os!!! Y es el mejor de su comuna!", "type": "link", "id": "125363700852376_225380347517584"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU1MjEyMTYwNTA0MjY=", "before": "MTAyMDU1MjEyMTYwNTA0MjY="}}, "data": [{"id": "10205521216050426", "name": "Ariel Wigodski"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2011-09-14T17:07:31+0000", "message": "Mejorar la calidad de la Educaci\u00f3n es tarea de TODOS! Miren lo que pudo lograr uno de nuestros colegios. Gracias!!", "type": "link", "id": "125363700852376_124028151031462", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc="}}, "data": [{"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "916299361727959", "name": "Opd Quinta Normal"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2011-09-13T19:48:24+0000", "message": "EDUCAR PREMI\u00d3 A LOS M\u00c1S COMPROMETIDOS DE 8VO B\u00c1SICO", "type": "link", "id": "125363700852376_229475667101035"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-09-12T13:40:05+0000", "message": "Voluntario urgente! Necesitamos hacer una p\u00e1gina web simple para mostrar y votar por videos de concurso \"Sembrando Talentos\" voluntariado@protectora.cl", "type": "status", "id": "125363700852376_217400168315395"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNakUxTlRrMk5qUXhPREk1TURneE9qSTBOelF6TVRJPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNakUxTXpBME56VTFNVGt4TmpBek9qSTBOekUxTkRFPQ=="}}, "data": [{"message": "Muchas gracias chicos por su disposici\u00f3n a ser parte de nuestro equipo de voluntariado!! Doy Fe que su aporte beneficiara a muchos de nuestros ni\u00f1os. Bienvenidos!!!", "from": {"name": "Pamela Ib\u00e1nez", "id": "10208643680866344"}, "id": "215302968525115_2471541"}, {"message": "Gracias a ustedes por la posibilidad de participar en tan lindo proyecto. Un gran abrazo a todos ustedes, agradecemos la acogida hermosa que nos han dado. Ahora con toda la energ\u00eda a trabajar!", "from": {"name": "Kined Chile", "id": "981647948594234"}, "id": "215302968525115_2474312"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc=", "before": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc="}}, "data": [{"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2011-09-07T12:27:53+0000", "message": "Creremos agradecer a Kined Chile, que re\u00fane a grandes profesionales de la Kinesiolog\u00eda, por su gran y real compromiso con los ni\u00f1os. Son los mejores!!", "type": "status", "id": "125363700852376_215302968525115"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-09-06T14:39:59+0000", "type": "link", "id": "125363700852376_111118948992855"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNakEzTnpNNU5UYzVNamc0TXpReU9qSXlNekE0TXpFPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNakEzTnpNNU5UYzVNamc0TXpReU9qSXlNekE0TXpFPQ=="}}, "data": [{"message": "es hermoso el gran trabajo k hacen y se k es con muxo amor", "from": {"name": "Rosaura Romer", "id": "1185133631516826"}, "id": "207735612622072_2230831"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODMzODEwMTA2Njc2NDQ0", "before": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc="}}, "data": [{"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10204575191121845", "name": "Arianna Rodriguez Ogaz"}, {"id": "10205521216050426", "name": "Ariel Wigodski"}, {"id": "10152824313286027", "name": "Valeria Ramos Harris"}, {"id": "10154420529935576", "name": "Belen Contreras"}, {"id": "10208643680866344", "name": "Pamela Ib\u00e1nez"}, {"id": "1185133631516826", "name": "Rosaura Romer"}, {"id": "10205239623447138", "name": "Emilia Sazo Pasten"}, {"id": "833810106676444", "name": "De Cero A Experto"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2011-09-06T14:39:35+0000", "message": "Esto es parte del trabajo que hacemos en las comunidades gracias a un gran equipo", "type": "link", "id": "125363700852376_207735612622072"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAyMDMzNzUyNzIwNDQ1OTk="}}, "data": [{"id": "10203375272044599", "name": "Mitzita Pino"}, {"id": "10207254371870638", "name": "Pamela Jim\u00e9nez"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2011-08-12T19:26:06+0000", "message": "Se acuerdan que les contamos que ten\u00edamos un jard\u00edn nuevo? Se los presentamos:", "type": "link", "id": "125363700852376_204307429625222"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNakF5T0RJMk1qSTVOemN5TnpnNU9qSXpORGd4TVRVPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNakF5T0RJMk1qSTVOemN5TnpnNU9qSXpORGd4TVRVPQ=="}}, "data": [{"message": "A\u00fan nos falta muuuucho para llegar a la meta!.. sigan aportando ... granitos de arena nos sirven igual!!!", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "201461589909253_2348115"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYxMDU3NTE2MTYzNTk=", "before": "MTAyMDQ5MTM0NTY4NTcyNDk="}}, "data": [{"id": "10204913456857249", "name": "Ale Bell"}, {"id": "10204363576222293", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Mart\u00ednez Catal\u00e1n"}, {"id": "10204266374674053", "name": "Jos\u00e9 Manuel"}, {"id": "10206105751616359", "name": "Franncisca Salinas"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2011-08-08T14:30:33+0000", "message": "Queremos agradecer las donaciones para el paseo de fin de a\u00f1o de nuestros ni\u00f1os, tenemos nombres de donantes, pero no sus mails para agradecer particularmente!!!", "type": "status", "id": "125363700852376_201461589909253"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNakF5T0RJMk5EUTJORE01TkRNME9qSXpORGd4TVRrPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNakF4TnpJeE1ETTJOVFE1T1RjMU9qSXpNelk1TXpJPQ=="}}, "data": [{"message": "me contaron que era super", "from": {"name": "Ale Bell", "id": "10204913456857249"}, "id": "201458613242884_2336932"}, {"message": "ojala muestren fotitos luego", "from": {"name": "Ale Bell", "id": "10204913456857249"}, "id": "201458613242884_2336933"}, {"message": "Si! eso esperamos, estamos recopilando las mejores para subirlas!... gracias", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "201458613242884_2348119"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU1MjEyMTYwNTA0MjY=", "before": "MTAyMDcyNTQzNzE4NzA2Mzg="}}, "data": [{"id": "10207254371870638", "name": "Pamela Jim\u00e9nez"}, {"id": "10204913456857249", "name": "Ale Bell"}, {"id": "10206864015337785", "name": "Camila Diaz Campos"}, {"id": "10203695837451050", "name": "Carolina Concha Silva"}, {"id": "10155233028022355", "name": "Orlando Antonio Sepulveda Mu\u00f1oz"}, {"id": "10206105751616359", "name": "Franncisca Salinas"}, {"id": "10205521216050426", "name": "Ariel Wigodski"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2011-08-08T14:22:34+0000", "message": "Comenz\u00f3  a funcionar nuestro jard\u00edn de Chill\u00e1n! ya podr\u00e1n ver fotos... los ni\u00f1os est\u00e1n felices!", "type": "status", "id": "125363700852376_201458613242884"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzNTA4NTg5MTQ2NjM=", "before": "MTAyMDUzNjE1NTk2NTc4ODc="}}, "data": [{"id": "10205361559657887", "name": "Susana Hidalgo Magdalena"}, {"id": "10153078257803026", "name": "Alexandra Valentina Riquelme Sanchez"}, {"id": "916299361727959", "name": "Opd Quinta Normal"}, {"id": "10204266374674053", "name": "Jos\u00e9 Manuel"}, {"id": "10208643680866344", "name": "Pamela Ib\u00e1nez"}, {"id": "10152350858914663", "name": "Cristian Ram\u00edrez Hizaut"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2011-07-25T17:33:57+0000", "message": "Espero que hayan tenido unas merecidas vacaciones de invierno! Bienvenidos al 2\u00ba semenstre, \u00e1nimo!!!!", "type": "status", "id": "125363700852376_195202267201852"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "OTEwNDEzNDY5MDIzNDMz"}}, "data": [{"id": "910413469023433", "name": "Mariaines Marguirott Lazcano"}, {"id": "10153477277544683", "name": "Camila Sof\u00eda Aguayo Labb\u00e9"}, {"id": "10153072441654193", "name": "Catherine Ciudad"}, {"id": "1033475160004519", "name": "Isa Cortes Rios"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2011-07-18T21:54:36+0000", "message": "Necesitamos voluntarios para el 2do. semestre en talleres deportivos, art\u00edsticos, apoyo pedag\u00f3gico de lunes a viernes en las tardes y s\u00e1bado en la ma\u00f1ana, contactarse en voluntariado@protectora.cl / ay\u00fadanos a difundir copia y pega en tu muro, gracias!!!", "type": "status", "id": "125363700852376_192254807496598"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2"}}, "data": [{"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2011-07-18T21:30:13+0000", "message": "Quieres ser voluntario de La Protectora, escr\u00edbenos a voluntariado@protectora.cl", "type": "status", "id": "125363700852376_192218424166903"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVGt3TkRJNU5UVTBNelExTnprd09qSXlNakUxTWpZPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVGt3TkRBek56VTBNelE0TXpjd09qSXlNakV5TVRVPQ=="}}, "data": [{"message": "Muchas felicidades!", "from": {"name": "Ariel Wigodski", "id": "10205521216050426"}, "id": "190216217700457_2221215"}, {"message": "ojala sea tan bellisimo como el de Linares", "from": {"name": "Ale Bell", "id": "10204913456857249"}, "id": "190216217700457_2221526"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcwMjU1OTk0MTUxMTg=", "before": "MTAyMDQ5MTM0NTY4NTcyNDk="}}, "data": [{"id": "10204913456857249", "name": "Ale Bell"}, {"id": "10205521216050426", "name": "Ariel Wigodski"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10152350858914663", "name": "Cristian Ram\u00edrez Hizaut"}, {"id": "10204966398696551", "name": "Vane Vanessa L\u00f3pez Palma"}, {"id": "10208117129387174", "name": "Angela Toledo"}, {"id": "10153360384554486", "name": "Constanza Mart\u00ednez Llabur"}, {"id": "10207395895397602", "name": "Scarlett Aracelli"}, {"id": "10207025599415118", "name": "MarJorie Carrillo Cartes"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2011-07-14T15:02:02+0000", "message": "Estamos felices! el pr\u00f3x. mes abriremos un nuevo jard\u00edn gratuito en Chill\u00e1n.", "type": "status", "id": "125363700852376_190216217700457"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU1MjEyMTYwNTA0MjY=", "before": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2"}}, "data": [{"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10204266374674053", "name": "Jos\u00e9 Manuel"}, {"id": "10153297350763611", "name": "Habitante Del Mar"}, {"id": "10205521216050426", "name": "Ariel Wigodski"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2011-07-08T20:26:26+0000", "message": "Si quieres ser voluntario o realizar tu practica en Coordinaci\u00f3n o Producci\u00f3n de Eventos escr\u00edbenos a voluntariado@protectora.cl", "type": "status", "id": "125363700852376_187628334625912"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-07-05T20:50:03+0000", "message": "\u00bfQuieres donar para que podamos mandar un equipo a la first lego league?, aqu\u00ed encontrar\u00e1s formas de donar!", "type": "link", "id": "125363700852376_177019319027375"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNak01TlRrek5qSTVOREF6TkRRek9qTTFOVGd5T1RVPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNak01TlRrek5qSTVOREF6TkRRek9qTTFOVGd5T1RVPQ=="}}, "data": [{"message": "En la p\u00e1gina que les dejo encontrar\u00e1n formas de donar. TODO SIRVE! TENEMOS HASTA EL 31 PARA JUNTAR EL DINERO!! ENTRE TODOS PODEMOS!!!!", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "239592939403512_3558295"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcwMjU1OTk0MTUxMTg=", "before": "MTAyMDcwMjU1OTk0MTUxMTg="}}, "data": [{"id": "10207025599415118", "name": "MarJorie Carrillo Cartes"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2011-07-05T20:46:57+0000", "message": "QUEREMOS PARTICIPAR EN UN CONCURSO PARA COLEGIOS  DE LEGO PERO NO TENEMOS LOS FONDOS PARA LA INSCRIPCI\u00d3N, EL A\u00d1O PASADO NOS FUE INCRE\u00cdBLE... AY\u00daDANOS!", "type": "link", "id": "125363700852376_239592939403512"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzNTA4NTg5MTQ2NjM=", "before": "MTAyMDQ5MTM0NTY4NTcyNDk="}}, "data": [{"id": "10204913456857249", "name": "Ale Bell"}, {"id": "10204363576222293", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Mart\u00ednez Catal\u00e1n"}, {"id": "10152350858914663", "name": "Cristian Ram\u00edrez Hizaut"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2011-06-28T14:21:55+0000", "message": "Buenos D\u00edas! las clases vuelven completamente a la normalidad en nuestros colegios! Gracias a todos!!!", "type": "status", "id": "125363700852376_183321498389929"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-06-24T16:30:56+0000", "message": "Necesitamos tu ayuda URGENTE!", "type": "link", "id": "125363700852376_140889009319846"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVGd5TlRBeE5qWTFNVE00TlRjNU9qSXhNamcwTlRVPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVGd5TlRBeE5qWTFNVE00TlRjNU9qSXhNamcwTlRVPQ=="}}, "data": [{"message": "bien ninitas asi se cambia el mundo estudiando", "from": {"name": "Sonia Cox", "id": "10153910078514176"}, "id": "182455725143173_2128455"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTYxMDQxNzQyNTUwNjY=", "before": "MTAxNTM5MTAwNzg1MTQxNzY="}}, "data": [{"id": "10153910078514176", "name": "Sonia Cox"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10156104174255066", "name": "Cata Sieverson"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2011-06-24T13:56:33+0000", "message": "Informaci\u00f3n Oficial: \nHoy, Viernes 24 de Junio, hay clases normales en el Colegio T\u00e9cnico Las Nieves.", "type": "status", "id": "125363700852376_182455725143173"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVGM1T0RJMU5UQTROek01TlRJNE9qSXdPRGd3T0RJPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVGM1TnpFNU1EQXlNRGd6TlRFeU9qSXdPRFl6TVRVPQ=="}}, "data": [{"message": "hola, soy abogado y vivo en Santiago, si puedo ayudar en algo a vuestra labor solo avisar, saludos!!", "from": {"name": "Jos\u00e9 Manuel", "id": "10204266374674053"}, "id": "179717842083628_2086315"}, {"message": "Jos\u00e9 Manuel, siempre necesitamos asesor\u00edas r\u00e1pidas, si nos puedes mandar un mail a socios@protectora.cl diciendonos el \u00e1rea en que te podemos consultar cuando lo necesitemos ser\u00eda buen\u00edsimo!. Gracias!", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "179717842083628_2086327"}, {"message": "vale, no hay de que, ya les mand\u00e9 el correo hace un rato, suerte en todo", "from": {"name": "Jos\u00e9 Manuel", "id": "10204266374674053"}, "id": "179717842083628_2088082"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAyMDQ5MTM0NTY4NTcyNDk="}}, "data": [{"id": "10204913456857249", "name": "Ale Bell"}, {"id": "10204363576222293", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Mart\u00ednez Catal\u00e1n"}, {"id": "10152410386076027", "name": "Gabriela Burdiles Perucci"}, {"id": "10156160549095171", "name": "Catherine Alayon Torres"}, {"id": "10152993807276748", "name": "Leonor Villaveces"}, {"id": "10204896807969181", "name": "\u0410\u043b\u0444\u0440\u0435\u0434\u043e \u041f\u0430\u0440\u0440\u0430 \u041f\u0430\u0440\u0440\u0430"}, {"id": "10208480522950852", "name": "Felipe Anguita Acu\u00f1a"}, {"id": "10204266374674053", "name": "Jos\u00e9 Manuel"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2011-06-15T13:45:41+0000", "message": "Necesitamos de ti... creemos que procurar el bienestar de los ni\u00f1os es un DEBER de todos \u00a1somos responsables de su felicidad!!", "type": "status", "id": "125363700852376_179717842083628"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQzNjM1NzYyMjIyOTM=", "before": "MTAyMDQ5MTM0NTY4NTcyNDk="}}, "data": [{"id": "10204913456857249", "name": "Ale Bell"}, {"id": "10204363576222293", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Mart\u00ednez Catal\u00e1n"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2011-06-14T18:26:02+0000", "message": "Pueden encontrar las formas de donar en nuestra p\u00e1gina  o directamente este enlace para dar con tu t. de cr\u00e9dito!", "type": "link", "id": "125363700852376_116965368392042"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVGM1TlRReU9ERTROelkzTnprM09qSXdPREkwT1RZPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVGM1TlRReU9ERTROelkzTnprM09qSXdPREkwT1RZPQ=="}}, "data": [{"message": "Por supuesto...as\u00ed que a meterse la mano albolsillo y a colaborar o adherirse como socio contribuyente.", "from": {"name": "Ariel Wigodski", "id": "10205521216050426"}, "id": "179523085436437_2082496"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc2OTU1NDU0NDUwNzY=", "before": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2"}}, "data": [{"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10205521216050426", "name": "Ariel Wigodski"}, {"id": "10207890630002161", "name": "Urrutia Mansilla J"}, {"id": "950412578319813", "name": "Marcela Fernandez"}, {"id": "1137889822909759", "name": "Janina Mardones"}, {"id": "10204363576222293", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Mart\u00ednez Catal\u00e1n"}, {"id": "10203695837451050", "name": "Carolina Concha Silva"}, {"id": "10206105751616359", "name": "Franncisca Salinas"}, {"id": "1086374018058064", "name": "Mariam Bravo"}, {"id": "10207695545445076", "name": "Lissette Stephanie Herrera Mu\u00f1oz"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2011-06-14T16:25:30+0000", "message": "No crees que hoy es un gran d\u00eda para comenzar a apoyar nuestra labor?... son 8.500 ni\u00f1os que merecen so\u00f1ar!", "type": "status", "id": "125363700852376_179523085436437"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVGMyTmpReE16QTFOekkwTmpFMU9qSXdNak16T0RNPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVGMyTmpNNE1qVTFOekkwT1RJd09qSXdNak16TXpRPQ=="}}, "data": [{"message": "no puede ser de 20 a\u00f1os para adelante?", "from": {"name": "Maca Llanquinao", "id": "10204504002473146"}, "id": "176617149060364_2023334"}, {"message": "Se puede ser voluntario desde 18 a\u00f1os en adelante...", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "176617149060364_2023367"}, {"message": "bueno, pregunte porque en la pagina de los ''Proyectos de Trabajo Voluntario'' dice como referencia de 21 a\u00f1os en adelante", "from": {"name": "Maca Llanquinao", "id": "10204504002473146"}, "id": "176617149060364_2023370"}, {"message": "Hola Maca, depende del proyecto en quieras participar..si quieres saber mas detalles y contarnos que te interesa, escribenos a voluntariado@protectora.cl", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "176617149060364_2023383"}], "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAyMDY0NjgyNjEyNDY2MTE="}}, "data": [{"id": "10206468261246611", "name": "Monica Salvatierra"}, {"id": "10208643680866344", "name": "Pamela Ib\u00e1nez"}, {"id": "10152350858914663", "name": "Cristian Ram\u00edrez Hizaut"}, {"id": "10156160549095171", "name": "Catherine Alayon Torres"}, {"id": "10205626528796831", "name": "Patricia Fernanda"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2011-05-31T19:11:56+0000", "message": "Si te interesa ser voluntario de la Protectora de la Infancia escr\u00edbenos a voluntariado@protectora.cl", "type": "status", "id": "125363700852376_176617149060364"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVGMwTXpnek9EVXlOakUzTURJM09qRTVOemd3T1RZPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVGMwTWpFNE5qUTVNekF3TWpFME9qRTVOelF5TURjPQ=="}}, "data": [{"message": "Aqui desde ANCUD- CHILO\u00c9  igual saldremos a la colecta..... todos a cooperar....", "from": {"name": "Paola Alejandra", "id": "10208537951025396"}, "id": "174188862636526_1974207"}, {"message": "Excelente Chilo\u00e9!!! Mucho \u00e9xito ma\u00f1ana!!", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "174188862636526_1974220"}, {"message": "Aqu\u00ed Linares listas para ma\u00f1ana", "from": {"name": "Ale Bell", "id": "10204913456857249"}, "id": "174188862636526_1974511"}, {"message": "Gracias Linares, todo nuestro \u00e1nimo con ustedes!!!", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "174188862636526_1975063"}, {"message": "AQU\u00cd FAS ANCUD , TAMBIEN SALIO A APORTAR Y CON MUCHOOOOOOOOO FRIOOO...PERO NOS FUE SUPER BIEN...SALUDOS DE CAROLINA Y ANDREA", "from": {"name": "Carolina Isidora Alvarado Mansilla", "id": "10208095332719243"}, "id": "174188862636526_1978096"}], "summary": {"total_count": 5, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMxODYzMzI0Mjg0ODc=", "before": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2"}}, "data": [{"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10203402510603383", "name": "Tamara Medel"}, {"id": "10204913456857249", "name": "Ale Bell"}, {"id": "10153078257803026", "name": "Alexandra Valentina Riquelme Sanchez"}, {"id": "10204023811949737", "name": "Mar\u00eda Elizabeth Aros Vera"}, {"id": "10208141353553711", "name": "Daritza Karen G. Chavez"}, {"id": "790329637707534", "name": "Nidia Landeros Mariman"}, {"id": "10208537951025396", "name": "Paola Alejandra"}, {"id": "10207526441700522", "name": "Elizabeth P\u00e9rez Matamala"}, {"id": "10205256237397444", "name": "Claudia Pe\u00f1a"}, {"id": "10207695545445076", "name": "Lissette Stephanie Herrera Mu\u00f1oz"}, {"id": "10207890194363059", "name": "Pulga Nohay Comoyo"}, {"id": "10152410386076027", "name": "Gabriela Burdiles Perucci"}, {"id": "10204363576222293", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Mart\u00ednez Catal\u00e1n"}, {"id": "10208643680866344", "name": "Pamela Ib\u00e1nez"}, {"id": "10153186332428487", "name": "Alejandro Pacheco Carre\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2011-05-19T20:34:03+0000", "message": "No te vayas a olvidar de salir ma\u00f1ana de tu casa preparado para dar tu aporte a la ColectaLaProtectora", "type": "status", "id": "125363700852376_174188862636526"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNakkxTVRnMU5ERTBNVFU0T0RVeE9qTTBOVEEyT0RnPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNakkxTVRnMU5ERTBNVFU0T0RVeE9qTTBOVEEyT0RnPQ=="}}, "data": [{"message": "Yo Voi a Participar Por El colegio luis garcia de la huerta !", "from": {"name": "Paulina Venegas P\u00e9rez", "id": "10203232176477759"}, "id": "224832000860859_3450688"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQzNjM1NzYyMjIyOTM=", "before": "MTAyMDg1Mzc5NTEwMjUzOTY="}}, "data": [{"id": "10208537951025396", "name": "Paola Alejandra"}, {"id": "10203402510603383", "name": "Tamara Medel"}, {"id": "10205256237397444", "name": "Claudia Pe\u00f1a"}, {"id": "10203232176477759", "name": "Paulina Venegas P\u00e9rez"}, {"id": "1130342660331345", "name": "Valeska Abasolo Zagal"}, {"id": "10204913456857249", "name": "Ale Bell"}, {"id": "10205746552246650", "name": "Dalva Torrejon Jaquez"}, {"id": "790329637707534", "name": "Nidia Landeros Mariman"}, {"id": "10153670523808024", "name": "Vannia Aracelli Capello Lara"}, {"id": "10205521216050426", "name": "Ariel Wigodski"}, {"id": "10153539994321069", "name": "Deborah Alejandra Inzunza Acevedo"}, {"id": "10208157527791847", "name": "Luis Fernando Cea Gaete"}, {"id": "10208239614089404", "name": "Marii Rosales Romero"}, {"id": "10207025599415118", "name": "MarJorie Carrillo Cartes"}, {"id": "10204363576222293", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Mart\u00ednez Catal\u00e1n"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2011-05-17T16:00:05+0000", "message": "ESTE VIERNES! NO TE QUEDES FUERA...\nTODOS MERECEMOS LAS MISMAS OPORTUNIDADES!!!", "type": "link", "id": "125363700852376_224832000860859"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcyMTk4MDYyNjgwMTk=", "before": "MTAyMDU1MjEyMTYwNTA0MjY="}}, "data": [{"id": "10205521216050426", "name": "Ariel Wigodski"}, {"id": "10203039399813122", "name": "Maria Jose Suarez Cerda"}, {"id": "790329637707534", "name": "Nidia Landeros Mariman"}, {"id": "10207219806268019", "name": "Marianela Hernandez"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2011-05-09T13:56:31+0000", "message": "Bienvenidos nuevos amigos! apoyarnos es CREER EN LA IDEA que TODOS LOS NI\u00d1OS TIENEN DERECHO A SO\u00d1AR!", "type": "link", "id": "125363700852376_220228787987877"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU1MjEyMTYwNTA0MjY=", "before": "MTAyMDU1MjEyMTYwNTA0MjY="}}, "data": [{"id": "10205521216050426", "name": "Ariel Wigodski"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2011-05-04T12:56:22+0000", "message": "Necesitamos tu apoyo, difunde este link", "type": "link", "id": "125363700852376_183014965082249"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAyMDg5NzIzNzM4ODYwMDI="}}, "data": [{"id": "10208972373886002", "name": "Karla Vergara Am\u00edn"}, {"id": "10206722617476307", "name": "Marcela Medina"}, {"id": "10205521216050426", "name": "Ariel Wigodski"}, {"id": "10206657453532922", "name": "Kathy Burgos"}, {"id": "10204363576222293", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Mart\u00ednez Catal\u00e1n"}, {"id": "10206470313615885", "name": "Maria Bastias"}, {"id": "10204578205355975", "name": "Francisco Santander"}, {"id": "10152350858914663", "name": "Cristian Ram\u00edrez Hizaut"}, {"id": "10153539994321069", "name": "Deborah Alejandra Inzunza Acevedo"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2011-05-02T13:57:28+0000", "message": "Gracias a todos los nuevos miembros de esta p\u00e1gina! Necesitamos ser muchos m\u00e1s!!! ay\u00fadanos con la difusi\u00f3n!", "type": "status", "id": "125363700852376_170539599668119"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-04-25T20:30:28+0000", "message": "Necesitamos visitas a esta p\u00e1gina para que los ni\u00f1os de La Protectora y Proni\u00f1o GANEN http://bit.ly/i76R7U", "type": "link", "id": "125363700852376_157696234295203"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU3NDY1NTIyNDY2NTA=", "before": "MTAyMDU1MjEyMTYwNTA0MjY="}}, "data": [{"id": "10205521216050426", "name": "Ariel Wigodski"}, {"id": "10205746552246650", "name": "Dalva Torrejon Jaquez"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2011-04-25T16:25:00+0000", "type": "link", "id": "125363700852376_126945637379576"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-04-25T16:21:26+0000", "message": "Recuerda inscribirte como VOLUNTARIO de nuestra COLECTA para el 20 de mayo: http://bit.ly/eJPPph ", "type": "link", "id": "125363700852376_181564635224710"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFk1TURVd016VTJORGd6TnpFd09qRTROak01TWpFPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFk1TURVd016VTJORGd6TnpFd09qRTROak01TWpFPQ=="}}, "data": [{"message": "Ay\u00fadanos compartiendo esta p\u00e1gina con sus amigos!!!!", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "169044363150976_1863921"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzkwMzI5NjM3NzA3NTM0", "before": "MTAyMDgzNzA0ODE0MDY3NTg="}}, "data": [{"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}, {"id": "10153039975669019", "name": "Cata Zamorano Cerda"}, {"id": "10207395895397602", "name": "Scarlett Aracelli"}, {"id": "10207890630002161", "name": "Urrutia Mansilla J"}, {"id": "10152820671268260", "name": "Claudia Dussuel Lam"}, {"id": "790329637707534", "name": "Nidia Landeros Mariman"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2011-04-25T13:30:15+0000", "message": "Hola a todos!!! comencemos con las campa\u00f1as! Antes de la colecta debemos ser 1.000 personas en esta p\u00e1gina!! ay\u00fadanos a difundirla.-", "type": "status", "id": "125363700852376_169044363150976"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-04-05T15:47:46+0000", "message": "Protectora de la Infancia", "type": "link", "id": "125363700852376_193085350733979"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNakF3T1RjNE9EWXpNalkzTVRRME9qSTRNamc1TWpZPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNakF3T1RNNE1ERTVPVE0zT0RrMU9qSTRNamd3T1RVPQ=="}}, "data": [{"message": "La p\u00e1gina est\u00e1 ca\u00edda!", "from": {"name": "Daniela Alarc\u00f3n Ojeda", "id": "10207035325459566"}, "id": "200937403271290_2828095"}, {"message": "Ahora funciona!!!", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "200937403271290_2828926"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQwMjM4MTE5NDk3Mzc=", "before": "MTAyMDY3OTg5MTYzMTA3OTc="}}, "data": [{"id": "10206798916310797", "name": "Joyce Katherine Almonacid Almonacid"}, {"id": "939240089458312", "name": "Eva Leyton"}, {"id": "10204023811949737", "name": "Mar\u00eda Elizabeth Aros Vera"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2011-04-05T15:47:26+0000", "message": "No te pierdas la oportunidad de aprender ingl\u00e9s gratis. POSTULA!", "type": "link", "id": "125363700852376_200937403271290"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-04-05T15:45:59+0000", "message": "No pierdan la oportunidad de postular a un curso de INGLES Gratuito del INJUV   ", "type": "link", "id": "125363700852376_202621673102375"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkwTnpNd09URTJPVEUxTmpVME9qRTNOelEyTnpVPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkwTnpNd09URTJPVEUxTmpVME9qRTNOelEyTnpVPQ=="}}, "data": [{"message": "Se amplia el plazo de postulaci\u00f3n  hasta el 15 de abril....no te quedes fuera de esta gran iniciativa que beneficiar\u00e1 a 500 ni\u00f1os y j\u00f3venes de la Protectora!!!!!!!", "from": {"name": "Pamela Ib\u00e1nez", "id": "10208643680866344"}, "id": "164729590249120_1774675"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-04-04T16:19:10+0000", "message": "Comienza una nueva semana y seguimos buscando voluntarios para @EDVCAR", "type": "status", "id": "125363700852376_164729590249120"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAyMDc5MTUzNjEwOTkwMTk="}}, "data": [{"id": "10207915361099019", "name": "Eliana Paz M\u00e1rquez"}, {"id": "10204363576222293", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Mart\u00ednez Catal\u00e1n"}, {"id": "10152820671268260", "name": "Claudia Dussuel Lam"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2011-03-30T13:28:55+0000", "message": "Vea la noticia de EDVCAR en publimetro - p\u00e1gina 4\n", "type": "link", "id": "125363700852376_155764317818651"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMwNzgyNTc4MDMwMjY=", "before": "MTAyMDQzNjM1NzYyMjIyOTM="}}, "data": [{"id": "10204363576222293", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Mart\u00ednez Catal\u00e1n"}, {"id": "10153078257803026", "name": "Alexandra Valentina Riquelme Sanchez"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2011-03-17T19:19:25+0000", "message": "Recuerde hacerse fan de La Protectora en FACEBOOK, es una forma gratuita de apoyar nuestra labor", "type": "link", "id": "125363700852376_137162296352122", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzNTA4NTg5MTQ2NjM=", "before": "MTAxNTIzNTA4NTg5MTQ2NjM="}}, "data": [{"id": "10152350858914663", "name": "Cristian Ram\u00edrez Hizaut"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2011-03-17T19:14:59+0000", "message": "En buena onda porfa h\u00e1gase fan de esta p\u00e1gina! se mueren la labor que se hace en esta ONG!", "type": "link", "id": "125363700852376_210168619000681"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-03-16T20:18:06+0000", "message": "Protectora de la Infancia", "type": "link", "id": "125363700852376_172800582767719"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "OTc1MDc5MzA5MTgxOTg4"}}, "data": [{"id": "975079309181988", "name": "Cristina Madrid"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2011-03-15T21:01:44+0000", "message": "Quieres hacer talleres formativos con padres y apoderados de nuestros colegios de Puente Alto. Inscr\u00edbete como voluntario de INCLUYENDO en: http://bit.ly/h4sDTH", "type": "link", "id": "125363700852376_132646040142094"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-03-15T21:01:14+0000", "message": "Quieres hacer talleres recreativos, art\u00edsticos y deportivos para alumnos de 4\u00ba y 8\u00ba b\u00e1sico. Inscr\u00edbete como voluntario COMPARTIENDO en: http://bit.ly/e60btd", "type": "link", "id": "125363700852376_200472043310345"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-03-15T21:00:31+0000", "message": "Quieres hacer talleres de refuerzo de Lenguaje o Matem\u00e1ticas para alumnos de 4\u00ba u 8\u00ba b\u00e1sico. Inscr\u00edbete como voluntario de APRENDIENDO en: http://bit.ly/gJ8cE9", "type": "link", "id": "125363700852376_196022863762035"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg2NDM2ODA4NjYzNDQ=", "before": "MTAyMDg2NDM2ODA4NjYzNDQ="}}, "data": [{"id": "10208643680866344", "name": "Pamela Ib\u00e1nez"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2011-03-10T19:30:06+0000", "message": "EDVCAR Voluntarios por la Educaci\u00f3n. Te Necesitamos!!", "type": "link", "id": "125363700852376_197271326960292"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-03-10T13:29:33+0000", "message": "Resiliencia Familiar, estudio en Familias Multiproblem\u00e1ticas ", "type": "link", "id": "125363700852376_205635376128750"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVGczTmpnME1EVXhNalkzTlRJME9qSTFNakkyTkRFPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVGczTmpnME1EVXhNalkzTlRJME9qSTFNakkyTkRFPQ=="}}, "data": [{"message": "proteccion a los menores........ sin separarlos de los hermanitos, ya que asi se rescatara esta familia ellos creceran y seran hermanitos siempre, sino seran unos desconocidos sin apoyo de parte de ellos,  no se conoceran y cada uno seguira su vida sin importar al otro que le pueda suceder. experiencia propia.", "from": {"name": "Nidia Landeros Mariman", "id": "790329637707534"}, "id": "187674847935111_2522641"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzkwMzI5NjM3NzA3NTM0", "before": "NzkwMzI5NjM3NzA3NTM0"}}, "data": [{"id": "790329637707534", "name": "Nidia Landeros Mariman"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2011-03-09T16:21:00+0000", "message": "Esteban Gomez de La Protectora de la Infancia en CNN", "type": "link", "id": "125363700852376_187674847935111"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTAyMDcyOTgxODI1OTIwNDU="}}, "data": [{"id": "10207298182592045", "name": "Diaz Kika"}, {"id": "874369362586816", "name": "Teresa Muzzio Castelletto"}, {"id": "1033405950017404", "name": "Nicole Andrea Rodriguez Carrasco"}, {"id": "10208643680866344", "name": "Pamela Ib\u00e1nez"}, {"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2011-03-02T15:05:21+0000", "message": "EDVCAR Voluntarios por la Educaci\u00f3n", "type": "status", "id": "125363700852376_193424194022831"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-03-01T16:53:51+0000", "message": "http://on.fb.me/fFmZBY Bienvenidos!!!", "type": "link", "id": "125363700852376_197989043564306"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-03-01T16:53:14+0000", "message": "Bienvenidos! Un a\u00f1o m\u00e1s con nuestros ni\u00f1os ", "type": "link", "id": "125363700852376_168489176534636"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-03-01T16:53:10+0000", "message": "Bienvenidos! Un a\u00f1o m\u00e1s con nuestros ni\u00f1os ", "type": "link", "id": "125363700852376_139533849446688"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTc1MDc5MzA5MTgxOTg4", "before": "OTc1MDc5MzA5MTgxOTg4"}}, "data": [{"id": "975079309181988", "name": "Cristina Madrid"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2011-03-01T16:40:52+0000", "message": "Informaci\u00f3n sobre inicio de clases de nuestros colegios aqui: http://bit.ly/hkFjx1", "type": "link", "id": "125363700852376_197076830310871"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFUyTlRnM05ETTBNemN6TVRjd09qSXpNamt5TWprNQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFUyTlRnM05ETTBNemN6TVRjd09qSXpNamt5TWprNQ=="}}, "data": [{"message": "yo estuve en el hogar y es algo lindo que yo nunca voy a olvidar aprendi mucho  de las tias y directoras  les mando mucho cari\u00f1os a esas personas que siguen apoyando a los ni\u00f1os que estan ahi saludos a todos yo me llamo silvana madrid garcia", "from": {"name": "Silvana Elizabeth Madrid Garcia", "id": "675031445938029"}, "id": "193209437377640_23292299"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Njc1MDMxNDQ1OTM4MDI5", "before": "Njc1MDMxNDQ1OTM4MDI5"}}, "data": [{"id": "675031445938029", "name": "Silvana Elizabeth Madrid Garcia"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2011-03-01T16:26:45+0000", "message": "Bienvenida a un nuevo a\u00f1o", "type": "status", "id": "125363700852376_193209437377640"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFUzTnpJd01qRTNOakUyTnpJME9qRTJNelF6T1RrPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFUzTnpJd01qRTNOakUyTnpJME9qRTJNelF6T1RrPQ=="}}, "data": [{"message": "y los de la industrial a que hora?", "from": {"name": "Bastian Ulloa Sagredo", "id": "764014210283019"}, "id": "157451524310260_1634399"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2", "before": "MTI1MzYzNzAwODUyMzc2"}}, "data": [{"id": "125363700852376", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2011-03-01T15:51:36+0000", "message": "Los ni\u00f1os del Centro Parvulario Sara Philippi entran a las 8:30 hasta las 12:00 eld\u00eda jueves y viernes!!!!", "type": "status", "id": "125363700852376_157451524310260"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFUzTXpBek56WTNOalU0TXpZNU9qRTJNall5T1RRPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFUzTWpNM09UUTBNek14TmpFNE9qRTJNalV5TnpBPQ=="}}, "data": [{"message": "el ni\u00f1o nace para sus padres adoptivos en el momento que es adoptado  podian respetar el fuero aunque el ni\u00f1o tubiera 12 a\u00f1os para que creen un lazo ams fuerte y se conoscan mejor! podria ser incluido en la nueva ley! ademas es dificil que se entregue a un ni\u00f1o recien nacido todos son de meses!", "from": {"name": "Rudit Paz Villagra Morales", "id": "10205350243747644"}, "id": "157236224331790_1625270"}, {"message": "Yo creo q no porque si se desligaron de la paternidad y ya lo entregaron en adopcion los unicos perjudicados son los chicos", "from": {"name": "Nicole Andrea Rodriguez Carrasco", "id": "1033405950017404"}, "id": "157236224331790_1625609"}, {"message": "Yo creo q no porque si se desligaron de la paternidad y ya lo entregaron en adopcion los unicos perjudicados son los chicos", "from": {"name": "Nicole Andrea Rodriguez Carrasco", "id": "1033405950017404"}, "id": "157236224331790_1626026"}, {"message": "claro que si tienes todo el derecho, ya que sus nuevos padres tienen que disfrutarlo igual y adaptarse a su nueva familia.  porque es igual,  ESTE NI\u00d1O  NACE  NUEVAMENTE CON LA NUEVA FAMILIA.", "from": {"name": "Nidia Landeros Mariman", "id": "790329637707534"}, "id": "157236224331790_1626294"}], "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU3NDY1NTIyNDY2NTA=", "before": "MTAxNTIzNTA4NTg5MTQ2NjM="}}, "data": [{"id": "10152350858914663", "name": "Cristian Ram\u00edrez Hizaut"}, {"id": "790329637707534", "name": "Nidia Landeros Mariman"}, {"id": "975079309181988", "name": "Cristina Madrid"}, {"id": "10206722617476307", "name": "Marcela Medina"}, {"id": "10152380163142374", "name": "Pindi Pin"}, {"id": "10153454755164226", "name": "Jes\u00fas Vivanco"}, {"id": "10207025599415118", "name": "MarJorie Carrillo Cartes"}, {"id": "10205746552246650", "name": "Dalva Torrejon Jaquez"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2011-02-28T15:40:11+0000", "message": "Los ni\u00f1os de m\u00e1s de 6 meses que son adoptados tambi\u00e9n tienen derecho a estar con sus padres durante un periodo #postnatal, no cree Ud?", "type": "status", "id": "125363700852376_157236224331790"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg2NDM2ODA4NjYzNDQ=", "before": "MTAyMDg2NDM2ODA4NjYzNDQ="}}, "data": [{"id": "10208643680866344", "name": "Pamela Ib\u00e1nez"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2011-02-22T14:34:35+0000", "message": "Revisa este proyecto de voluntariado!! te interesa? mandanos un mail a pibanez@protectora.cl", "type": "link", "id": "125363700852376_166522466733965"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFUxTmprM01EQTNPREU1TURRMU9qRTFPVFl3TXpBPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFUwT0RZeU5USXhNak0xT0RJM09qRTFOemt5TkRVPQ=="}}, "data": [{"message": "a mi me gustaria pero soy de talcahuano,nose si necesitan voluntarios por esta zona.", "from": {"name": "Carolina Concha Silva", "id": "10203695837451050"}, "id": "154861347902611_1579245"}, {"message": "Hola, te pedimos que visites http://www.ayudando.com/chile/index.cfm siempre se necesitan manos! en todas partes!", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "154861347902611_1579380"}, {"message": "para que seria ?\na lo mejor puedo ayudar", "from": {"name": "Bastian Ulloa Sagredo", "id": "764014210283019"}, "id": "154861347902611_1581588"}, {"message": "http://voluntariado172.ayudando.com/aviso.cfm?idaviso=15701", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "154861347902611_1596030"}], "summary": {"total_count": 5, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTc1MDc5MzA5MTgxOTg4", "before": "OTc1MDc5MzA5MTgxOTg4"}}, "data": [{"id": "975079309181988", "name": "Cristina Madrid"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2011-02-17T14:52:04+0000", "message": "Necesitamos j\u00f3venes voluntarios para desarrollar habilidades sociales y cognitivas en ni\u00f1os RT pls", "type": "status", "id": "125363700852376_154861347902611"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNakF4TWpnNE9ESXpNak14TnpFeU9qSTRNVEl4TmpRPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVGszTXpreE5qazJPVFUwTnpVNE9qSTNNVE0xTlRRPQ=="}}, "data": [{"message": "pero los de las nieves tambien ?", "from": {"name": "Bastian Ulloa Sagredo", "id": "764014210283019"}, "id": "197294790297782_2713554"}, {"message": "Tambi\u00e9n!", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "197294790297782_2716654"}, {"message": "los terceros en q escuela\nen la misma del a\u00f1o pasado???", "from": {"name": "Romina Escobar Ruiz", "id": "1014171758621012"}, "id": "197294790297782_2744188"}, {"message": "asi es, la misma del a\u00f1o pasado.-", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "197294790297782_2747812"}, {"message": "a entonces estaremos de tarde????", "from": {"name": "Romina Escobar Ruiz", "id": "1014171758621012"}, "id": "197294790297782_2749286"}, {"message": "noooooooooo q lata", "from": {"name": "Bruno Pablaza", "id": "762940623748055"}, "id": "197294790297782_2769436"}, {"message": "todos los tercero en la tarde?????????????????", "from": {"name": "Constanza Ureta", "id": "817686124950497"}, "id": "197294790297782_2774546"}, {"message": "Llamen a partir del lunes 28 para ver horarios y lugares.\nSaludos.", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "197294790297782_2784271"}, {"message": "a que hora es el ingreso pa los de la industrial", "from": {"name": "Bastian Ulloa Sagredo", "id": "764014210283019"}, "id": "197294790297782_2801599"}, {"message": "Puedes llamar a l colegio a partir del lunes por cualquier duda: 8500128", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "197294790297782_2805109"}, {"message": "los terceros entran a las 1:30???", "from": {"name": "Maribel Olmedo", "id": "10210672210864267"}, "id": "197294790297782_2812164"}], "summary": {"total_count": 12, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-02-10T18:51:45+0000", "message": "Cuenta regresiva para volver a clases!!! El 3 DE MARZO los esperamos de vuelta en el colegio!!!!", "type": "status", "id": "125363700852376_197294790297782"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTQyMDM3MDA5MTQ1NjQ3", "before": "OTQyMDM3MDA5MTQ1NjQ3"}}, "data": [{"id": "942037009145647", "name": "Antonhy George Figueroa"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2011-02-07T17:23:38+0000", "message": "Pronto les informaremos del inicio de clases 2011!!!.. est\u00e9n atentos!", "type": "status", "id": "125363700852376_186866408014742"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2011-02-02T15:03:32+0000", "message": "Hoy atendemos a m\u00e1s de 8.500 ni\u00f1os en 57 programas distintos, desde colegios hasta centros de reparaci\u00f3n de maltrato! Te necesitamos!", "type": "status", "id": "125363700852376_179322225438492"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgzODQ3ODg1OTk2NDA=", "before": "ODc0MzY5MzYyNTg2ODE2"}}, "data": [{"id": "874369362586816", "name": "Teresa Muzzio Castelletto"}, {"id": "10208384788599640", "name": "Ghris Quezada Carrasco"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2011-01-19T14:18:15+0000", "message": "Una forma concreta de involucraste con la construcci\u00f3n de un mejor pa\u00eds!", "type": "link", "id": "125363700852376_148314098556735"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2010-12-21T17:00:05+0000", "message": "La Navidad tiene un sentido... ser un momento de uni\u00f3n y alegr\u00eda... ay\u00fadenos a que para nuestros ni\u00f1os tambi\u00e9n la puedan vivir!!!", "type": "link", "id": "125363700852376_153865647994358"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVGd3T0RNM05USTROakUwT0RNeE9qSXpNVGN4TXpJPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVGMxTnpjeU9URTVNVEl4TWpreU9qSXhPRE0zTkRRPQ=="}}, "data": [{"message": "yo tengo muchos juguetes para donar, pero son demaciados para llevarlos al metro, no podria ir a alguna sede de ustedes para dejarlos??", "from": {"name": "Francisca Urrutia", "id": "10205785901828381"}, "id": "174171689281415_2183744"}, {"message": "Francisca, perdona no haber contestado antes! en todo caso la necesidad de juguetes es siempre bienvenida, hay muchos cumplea\u00f1os y otras navidades!", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "174171689281415_2209426"}, {"message": "telefono del jardin que icieron en el castillo la pintana lo tienen", "from": {"name": "Carolina Morales Albornoz", "id": "10206719323775057"}, "id": "174171689281415_2317132"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQwMjM4MTE5NDk3Mzc=", "before": "MTAyMDcwMjU1OTk0MTUxMTg="}}, "data": [{"id": "10207025599415118", "name": "MarJorie Carrillo Cartes"}, {"id": "812784652116127", "name": "Joseph Diaz Cornejo"}, {"id": "10204504002473146", "name": "Maca Llanquinao"}, {"id": "10209000885118214", "name": "Makitha Kaschel Dasi"}, {"id": "1061465697221735", "name": "Marinita Arriagada Molina"}, {"id": "10204313764502412", "name": "Angela Inostroza Cort\u00e9s"}, {"id": "10153866333273006", "name": "Claudia Beltr\u00e1n Rojas"}, {"id": "10204023811949737", "name": "Mar\u00eda Elizabeth Aros Vera"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2010-12-17T19:01:48+0000", "message": "CAMPA\u00d1A DE NAVIDAD", "type": "status", "id": "125363700852376_174171689281415"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDczOTU4OTUzOTc2MDI=", "before": "MTAyMDQ1MDQwMDI0NzMxNDY="}}, "data": [{"id": "10204504002473146", "name": "Maca Llanquinao"}, {"id": "10152526831765865", "name": "Alessandro Massoni"}, {"id": "10207395895397602", "name": "Scarlett Aracelli"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2010-12-15T12:37:40+0000", "message": "Recuerda llevar tus regalos de Navidad a cualquier estaci\u00f3n de Metro!!!", "type": "status", "id": "125363700852376_148961791820082"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2010-12-13T19:17:09+0000", "message": "Se parte de la campa\u00f1a de Metro y @Laprotectora /lleva tu regalo", "type": "link", "id": "125363700852376_171800002850537"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg0Mjc5OTIwMzkwNjQ=", "before": "OTc3NjQyMDE4OTc0MDc2"}}, "data": [{"id": "977642018974076", "name": "Rapuncel Extensiones"}, {"id": "10208427992039064", "name": "Guissel Martinez"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2010-12-13T14:35:56+0000", "message": "En tus manos est\u00e1 que cada ni\u00f1o tenga un regalo esta Navidad! En cada estaci\u00f3n de Metro encotnrar\u00e1s buzones para depositar tu regalo!", "type": "link", "id": "125363700852376_163989356978331"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU3MDgxNTAyMDgxMTQ=", "before": "MTAxNTM4NjExMDQzMTMwNzA="}}, "data": [{"id": "10153861104313070", "name": "Gustavo Romanini"}, {"id": "10205708150208114", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2010-12-02T13:52:01+0000", "type": "photo", "id": "125363700852376_136328749755871"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg0ODA1MjI5NTA4NTI=", "before": "OTEwNDEzNDY5MDIzNDMz"}}, "data": [{"id": "910413469023433", "name": "Mariaines Marguirott Lazcano"}, {"id": "10209254951392469", "name": "Alexandra Parra Morgado"}, {"id": "10152920135158669", "name": "Emilia Gonz\u00e1lez"}, {"id": "942037009145647", "name": "Antonhy George Figueroa"}, {"id": "10153866333273006", "name": "Claudia Beltr\u00e1n Rojas"}, {"id": "10205708150208114", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10208480522950852", "name": "Felipe Anguita Acu\u00f1a"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2010-11-29T17:18:23+0000", "message": "participamos con 4 equipos SPI, SPBOT, ZOMBIEBOT y TIGERBOT\nFelicitamos a todos los alumnos y voluntarios\n\nSeguiremos a la competencia nacional este s\u00e1bado 4 de diciembre con SPI que obtuvo el 3\u00b0 lugar y TIGERBOT que gano el torneo regional del domingo 28/11\n\nFELICITACIONES!!!\n", "type": "photo", "id": "125363700852376_135700869818659"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI5MjAxMzUxNTg2Njk=", "before": "MTAxNTI5MjAxMzUxNTg2Njk="}}, "data": [{"id": "10152920135158669", "name": "Emilia Gonz\u00e1lez"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2010-11-29T16:58:22+0000", "type": "video", "id": "125363700852376_170671479620053"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEV4TmpFd01qVTFOVGMwTnpjeE9qSTRPRFF3Tnc9PQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEV4TmpFd01qVTFOVGMwTnpjeE9qSTRPRFF3Tnc9PQ=="}}, "data": [{"message": "=)", "from": {"name": "Pauli Trit\u00f3n", "id": "10205533196558485"}, "id": "109520392450424_288407"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTQyMDM3MDA5MTQ1NjQ3", "before": "Nzg4NzI0MDU0NTE4Mjk0"}}, "data": [{"id": "788724054518294", "name": "Karla Campos Arce"}, {"id": "942037009145647", "name": "Antonhy George Figueroa"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2010-11-22T18:44:50+0000", "message": "Se acerca Navidad.... Pronto te contaremos de una forma para alegrar la navidad de un ni\u00f1o!!!!", "type": "status", "id": "125363700852376_109520392450424"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTQyMDM3MDA5MTQ1NjQ3", "before": "OTQyMDM3MDA5MTQ1NjQ3"}}, "data": [{"id": "942037009145647", "name": "Antonhy George Figueroa"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2010-11-19T12:39:31+0000", "message": "\u00bfQUIERES SER VOLUNTARIO DE LA PROTECTORA DE LA INFANCIA?", "type": "link", "id": "125363700852376_131270843596683"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2010-11-17T19:06:44+0000", "message": "\u00bfQUIERES AYUDAR?", "type": "status", "id": "125363700852376_167107656654485"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2010-11-15T21:08:21+0000", "message": "Uno de cada 4 ni\u00f1o en Chile vive en pobreza y tres de cada cuatro son v\u00edctimas de alg\u00fan tipo de maltrato. T\u00da PUEDES HACER QUE ESTO CAMBIE. \u00danete a La Protectora. Con tu aporte como socio, entregaremos oportunidades a m\u00e1s de 8.500 ni\u00f1os!!", "type": "status", "id": "125363700852376_118791531516771"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2010-11-15T19:05:16+0000", "message": "Si estuviste en nuestra instituci\u00f3n, ingresa a \u00e9sta p\u00e1gina, busca abajo el Link \"Nuestros egresados\" y completa tus datos... QUEREMOS SABER DE TI!!!!!!!!!!", "type": "link", "id": "125363700852376_156889981021560"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg2NDExNTA1NjU5MTQ=", "before": "ODk2NDgzOTY3MDQ2ODE1"}}, "data": [{"id": "896483967046815", "name": "Jo Gilinsky"}, {"id": "10208641150565914", "name": "Vania Andrea Reyes Contreras"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2010-11-15T16:29:18+0000", "message": "sab\u00edas que 1 de cada 4 ni\u00f1os son pobres en Chile!!!! hazte socio de La Protectora", "type": "status", "id": "125363700852376_118578914871455"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ0MzEyOTcwOTU0MDA=", "before": "MTAyMDg0NTU0MTM3NjEzMjA="}}, "data": [{"id": "10208455413761320", "name": "Sandra Espinoza Merino"}, {"id": "10204313764502412", "name": "Angela Inostroza Cort\u00e9s"}, {"id": "10204431297095400", "name": "Carlos Cerda Gonz\u00e1lez"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2010-11-12T15:01:18+0000", "message": "Esta semana, la Protectora est\u00e1 cumpliendo 116 a\u00f1os!!!!!!!!!!!!\nsi tienes recuerdos que compartir con nosotros s\u00fabelos a fb o twitter @laprotectora", "type": "status", "id": "125363700852376_165773240119569"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEEyTnpjMU9ETXlOekkyTWprd09qRTBOamd6TlE9PQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEEyTnpjMU9ETXlOekkyTWprd09qRTBOamd6TlE9PQ=="}}, "data": [{"message": "gran video.....me gust\u00f3!!!!", "from": {"name": "Sandra Espinoza Merino", "id": "10208455413761320"}, "id": "106371246100082_146835"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgzNzA0ODE0MDY3NTg=", "before": "MTAyMDg0NTU0MTM3NjEzMjA="}}, "data": [{"id": "10208455413761320", "name": "Sandra Espinoza Merino"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2010-11-11T13:45:43+0000", "message": "Les dejo nuestro nuevo v\u00eddeo institucional, est\u00e1 en marcha blanca, as\u00ed que tiene un par de errores a\u00fan... PERO QUEREMOS COMPARTIRLO CON NUESTROS AMIGOS", "type": "link", "id": "125363700852376_106371246100082"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2010-11-10T20:24:20+0000", "type": "link", "id": "125363700852376_106700969398188"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEV4TlRreE5qQTRPVEEzTXpVd09qSTVNRFUyTkE9PQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEV4TlRreE5qQTRPVEEzTXpVd09qSTVNRFUyTkE9PQ=="}}, "data": [{"message": "***FELICITACIONES Y MUCHAS BENDICIONES POR SU LOABLE LABOR***", "from": {"name": "Antonhy George Figueroa", "id": "942037009145647"}, "id": "111574702242374_290564"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU3MDgxNTAyMDgxMTQ=", "before": "MTAyMDc4NjYzODcyMzQ3NTQ="}}, "data": [{"id": "10207866387234754", "name": "Claudia Peralta Puglisevich"}, {"id": "942037009145647", "name": "Antonhy George Figueroa"}, {"id": "10153866333273006", "name": "Claudia Beltr\u00e1n Rojas"}, {"id": "10205708150208114", "name": "Protectora de la Infancia"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2010-11-10T19:50:32+0000", "message": "Nuestro Programa Viviendo en Familia de Maip\u00fa, recibi\u00f3 una evaluaci\u00f3n de 100% de parte de SENAME... FELICITAMOS A NUESTRO EQUIPO!!!!", "type": "link", "id": "125363700852376_111574702242374"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkxTkRJeE9UTXpORGt4TWpFd09qRTROalUxTlRZPQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVFkxTkRJeE9UTXpORGt4TWpFd09qRTROalUxTlRZPQ=="}}, "data": [{"message": "Conoce lo que hacemos en nuestros colegios y apoya nuestra labor!", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "165421736824563_1865556"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDgzNzA0ODE0MDY3NTg=", "before": "MTAyMDU3MDgxNTAyMDgxMTQ="}}, "data": [{"id": "10205708150208114", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10207786046349544", "name": "Emilia Patricia Z\u00fa\u00f1iga Rubio"}, {"id": "10208370481406758", "name": "Iris Fuentes Ibarra"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2010-11-10T14:56:50+0000", "message": "http://www.lun.com/Pages/NewsDetail.aspx?dt=2010-11-10&PaginaId=30&bodyid=0", "type": "link", "id": "125363700852376_165421736824563"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg0ODA1MjI5NTA4NTI=", "before": "OTEwNDEzNDY5MDIzNDMz"}}, "data": [{"id": "910413469023433", "name": "Mariaines Marguirott Lazcano"}, {"id": "10209254951392469", "name": "Alexandra Parra Morgado"}, {"id": "10152920135158669", "name": "Emilia Gonz\u00e1lez"}, {"id": "942037009145647", "name": "Antonhy George Figueroa"}, {"id": "10153866333273006", "name": "Claudia Beltr\u00e1n Rojas"}, {"id": "10205708150208114", "name": "Protectora de la Infancia"}, {"id": "10208480522950852", "name": "Felipe Anguita Acu\u00f1a"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2010-11-08T14:39:08+0000", "message": "participamos con 4 equipos SPI, SPBOT, ZOMBIEBOT y TIGERBOT\nFelicitamos a todos los alumnos y voluntarios\n\nSeguiremos a la competencia nacional este s\u00e1bado 4 de diciembre con SPI que obtuvo el 3\u00b0 lugar y TIGERBOT que gano el torneo regional del domingo 28/11\n\nFELICITACIONES!!!\n", "type": "photo", "id": "125363700852376_130972980291448"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVE13TWpnM01UQXpOamt6TXpZNU9qZzFPVGt6TkE9PQ==", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVE13TWpnM01UQXpOamt6TXpZNU9qZzFPVGt6TkE9PQ=="}}, "data": [{"message": "Pueden personalizar las tarjetas!", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "id": "130286193693460_859934"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY1NTgzNTU0OTE4OTc=", "before": "MTAyMDY1NTgzNTU0OTE4OTc="}}, "data": [{"id": "10206558355491897", "name": "Loreto D\u00edaz De Vald\u00e9s"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2010-11-05T15:03:56+0000", "type": "photo", "id": "125363700852376_130286857026727"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2010-11-05T14:15:39+0000", "message": "Comenz\u00f3 la venta de Tarjetas de Navidad, hay muchos nuevos dise\u00f1os cont\u00e1ctanos a  productos@protectora.cl... POR UNA NAVIDAD CON SENTIDO!!!!!!!!", "type": "link", "id": "125363700852376_172307476115727"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDg2MzA3OTAzODU0ODA=", "before": "NTg5MDg2MDY0NTI4Njg2"}}, "data": [{"id": "589086064528686", "name": "Maria Laura Prata"}, {"id": "10208630790385480", "name": "Andrea Sandoval Riquelme"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2010-11-03T17:16:04+0000", "message": "Apoya la fiesta de navidad con comida, bebidas, dulces o donaciones", "type": "video", "id": "125363700852376_1706220220438", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2010-10-27T15:06:26+0000", "message": "S\u00f3lo para los aperrados... el s\u00e1bado 6 de Noviembre 7:45 comenzar\u00e1 nuestra peregrinaci\u00f3n a la Virgen del Cerro San Crist\u00f3bal!!! acomp\u00e1\u00f1anos... durante estos d\u00edas te iremos dando m\u00e1s informaci\u00f3n!!!!!", "type": "status", "id": "125363700852376_158909230816416"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2010-10-26T12:47:31+0000", "message": "Tenemos nuevos voluntarios en nuestros proyectos.. quieres ser uno de ellos??? cont\u00e1ctanos!!!", "type": "status", "id": "125363700852376_118848581509735"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM4NjYzMzMyNzMwMDY=", "before": "MTAxNTM4NjYzMzMyNzMwMDY="}}, "data": [{"id": "10153866333273006", "name": "Claudia Beltr\u00e1n Rojas"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2010-10-21T16:08:58+0000", "type": "photo", "id": "125363700852376_127069477348465"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcyMzk2NTU3NjYxMTg=", "before": "MTAyMDcyMzk2NTU3NjYxMTg="}}, "data": [{"id": "10207239655766118", "name": "Liset Canales"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2010-10-21T15:05:00+0000", "message": "Se abrir\u00e1n dos nuevos Jardines Infantiles, uno en la comuna de La Pintana y otro en Puente Alto!!!!!!!!", "type": "status", "id": "125363700852376_155743787794763"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2010-10-21T15:04:21+0000", "message": "Pronto.. Pronto...\nFotos de Nuestra comida anual... \"El Gusto de Ayudar\"", "type": "status", "id": "125363700852376_123337347722992"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2010-10-16T16:53:42+0000", "message": "Visita nuestra nueva p\u00e1gina web!!!!!!....\ny cont\u00e1ctanos por esta p\u00e1gina para que nos des t\u00fa opini\u00f3n!!!!!!", "type": "status", "id": "125363700852376_125759590811802"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Protectora de la Infancia", "category_list": [{"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}], "id": "125363700852376"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTQyMDM3MDA5MTQ1NjQ3", "before": "MTAyMDc4OTAxOTQzNjMwNTk="}}, "data": [{"id": "10207890194363059", "name": "Pulga Nohay Comoyo"}, {"id": "942037009145647", "name": "Antonhy George Figueroa"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2010-10-14T16:42:03+0000", "message": "S\u00edguenos en esta nueva p\u00e1gina!", "type": "status", "id": "125363700852376_121713514552738"}]